[
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者护理录取么",
        "answer": "考生您好，我校去年在河南理科的投档线为372分，外省计划较少，每年投档线变化较大，往年有过两百多分录取的，所以建议第一志愿报考冲一下，也要把其他志愿都填好，最好服从专业调剂，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-江苏物化生448",
        "question": "请问这个分口腔医学有希望吗？报分段培养的机电一体化，假如被调剂到药品生产技术不喜欢，转专业概率高吗？分段培养项目学了三年考核的话都会合格吗？",
        "answer": "考生你好，口腔医学独立一个专业组，可以以冲一冲；转专业是要成绩达到班级的前50%可以申请，然后根据申请人数参加转专业考试。考核要看学得怎么样。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好，可以作为冲一冲填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科394能报贵校计算机类吗？如果被贵校录取到不喜欢的专业，请问转专业需要哪些条件，一般什么时候能转？专升本的概率有多大",
        "answer": "考生你好，可以作为冲一冲填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-泰州职业技术学院",
        "question": "请问贵校的住宿条件和环境如何？",
        "answer": "考生你好，我校学生宿舍实行公寓化管理，4人间，有空调、独立卫浴、洗漱间、阳台，环境良好，还有少量6人间，性价比较高。详细情况可以查看微信公众号的介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-泰州职业技术学院",
        "question": "老师您好！请问今年贵校分段培养项目还有招生名额吗？如果有的话，江苏理科460有希望冲一冲吗？",
        "answer": "考生您好！今年我校分段培养项目增加到4个专业，150个计划，460分有希望，欢迎报考，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-安徽文科336报考贵校有希望吗",
        "question": "安徽文科336报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校去年在安徽文科的投档线为355分，外省计划较少，每年投档线变化较大，往年有过两百多分录取的，所以建议第一志愿报考冲一下，也要把其他志愿都填好，最好服从专业调剂，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-福建物化生，男生349，排名162277",
        "question": "请问有机会吗？",
        "answer": "考生您好，我校无福建省招生计划，谢谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-咨询",
        "question": "广东物化地考生413排名300000可以报考泰州职业技术学院吗？可以报考护理吗？",
        "answer": "考生你好，去年护理专业物理类录取分是415，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科生419能录取吗？",
        "answer": "考生你好，希望还是比较大的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-广西音乐生",
        "question": "老师你好，文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校的音乐表演专业吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在广西没有音乐表演专业的招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "考生你好，可以冲一冲我校，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取 泰州职业技术学院",
        "question": "你好老师，请问广东物理考生，347分，能冲该校吗",
        "answer": "考生你好，可以冲冲看吧。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "广东物理考生413分排名30万有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，有希望的，去年物理类录取分405，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-专业调配",
        "question": "您好，请问服从专业调配，是在同类型专业（同类型二级学院）当中调配，还是全校所有专业中调配。",
        "answer": "考生你好，调剂是在所报考专业都没录取的情况下，调剂到同一专业组内其他未录满的专业，不是同一专业组的专业不能调。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-四川录取",
        "question": "您好，四川文科考生分数395，排名125419，今年报考贵校护理专业，录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，去年四川护理录取分数是386，有希望录取，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者护理录取么",
        "answer": "考生您好，我校去年在河南理科的投档线为372分，外省计划较少，每年投档线变化较大，往年有过两百多分录取的，所以建议第一志愿报考冲一下，也要把其他志愿都填好，最好服从专业调剂，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-泰州职业技术学院",
        "question": "05专业组包含哪些专业",
        "answer": "考生你好，05专业组是音乐类，有音乐表演专业。具体专业及计划可以查看下面链接"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-四川美术",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校在四川美术类招生专业有环境艺术设计，可以报考，有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年在河南文科的投档线为417分，外省计划较少，每年投档线变化较大，往年有过两百多分录取的，所以建议第一志愿报考冲一下，也要把其他志愿都填好，最好服从专业调剂，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "考生你好，我校在福建没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南",
        "question": "您好，河南省文科考生287分，批次261047有机会报名贵校吗",
        "answer": "考生你好，23年河南文科录取分是417,22年录取分是316，可以作为冲一冲层次来填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科344可以上贵校康复治疗技术吗",
        "answer": "考生你好，该专业可以作为第一专业志愿，建议专业填满，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-泰州录取。",
        "question": "河南文科259分位次294037。能被贵校录取吗？能录取哪个专业？服从调剂",
        "answer": "考生你好，只能作为冲一冲的对象填报，去年河南文科录取分是417."
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师好！请问河南理科320可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂",
        "answer": "考生你好，去年河南理科录取分是372，可以作为冲一冲的对象填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-山东",
        "question": "山东物化生421,368431，报考贵校口腔医学，计算机，电子信息工程有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校在山东没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？宿舍条件怎样，是否上早晚自习？",
        "answer": "考生你好，欢迎报考我校，具体招生专业和计划，以及宿舍条件，请关注我校招办微信公众号tzpczb，了解详细信息。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "24年广西历史类360分选药学能录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以把药学作为第一个，同时要把专业志愿填满，最好服从调剂，可以提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校有没有希望被录取？",
        "answer": "考生你好，可以作为第一志愿填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生物理类410分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，去年在安徽理科录取分数是394，今年招生专业和计划请查看下面链接，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南考生",
        "question": "您好，老师。河南文科生417，排名大概在11万名，有希望报考贵校的口腔医学专业吗？该专业是否有对口升学，成功比率大吗？",
        "answer": "考生你好，口腔医学专业在河南没有招生计划，你可以报考我校其他专业。具体专业及计划请查看链接"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "请问江苏物理类444分上贵校的3+2有希望吗？有单科分数要求吗？",
        "answer": "考生您好，您这个分数报考我校3+2专业还是有希望的，去年3+2投档线也是444分，我校3+2均是与公办本科合办，今年新增一个项目，计划数已经达到150个，值得报考，如有其它问题请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者护理录取么",
        "answer": "考生您好，我校去年在河南理科的投档线为372分，外省计划较少，每年投档线变化较大，往年有过两百多分录取的，所以建议第一志愿报考冲一下，也要把其他志愿都填好，最好服从专业调剂，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "考生你好，宿舍为4人间，上床下桌，有空调、淋雨、卫生间等，只有少量6人间。大一需要上晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "考生你好，去年我校在安徽理科录取线是394，供你参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科339有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "考生您好，我校去年安徽理科投档线是393分，鉴于每年分数情况不稳定，取决于学生的报考情况，建议可以报考冲一下，如有其它问题，可以进QQ群：610460218，进一步咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，贵校口腔医学专业，一个专业组只有这一个专业 我以超过本科线较高分数，报考此专业。但如果报考人数过多，我没被录上。我是会被退档还是滑到第二志愿？（我的档案是否会被投到贵校？） 第二，我若服从调剂，会如何？不服从调剂，又会如何？",
        "answer": "考生你好，我校口腔医学独立一个专业组，如果分数不够就不会投档，不影响后面志愿投档。如果进档了因为只有一个专业，就是录取该专业，也不存在调剂的情况。可以大胆报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "2024河北物理类255分能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河北没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-江苏省文科美术生",
        "question": "美术214文化359综合分429可以报考本校吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校美术类历史科目录取分是415，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-江苏美术理科生",
        "question": "投档分 437，文化 348 文化没过线 ，美术228 可以报考？",
        "answer": "考生你好，去年我校美术类物理科目录取分是443，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "文化课342位次190898-192182 舞蹈专业208 综合分431有希望吗河南",
        "answer": "考生你好，我校在河南没有舞蹈类招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "文化课342位次190898-192182 舞蹈专业208 综合分431有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校在河南没有舞蹈类招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科400能不能上该学校",
        "answer": "考生您好，我校理科去年投档线为409分，供您参考，因此400分报考我校有希望，欢迎报考泰州职业技术学院，其他志愿也要填报好，建议按照“冲稳保”梯度来报考，最好服从专业调剂，具体可以加入QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-身高",
        "question": "我想问一下，我想报考贵校的护理专业，该专业对女生身高有要求吗",
        "answer": "考生您好，我校对于护理专业的身高无具体要求，但是从将来就业角度考虑，还请慎重考虑，具体请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科309有希望被录取吗？医药卫生类专业分数线多少？2023年理科最低分数线多少？",
        "answer": "考生你好，我校去年在河南理科录取分数是372，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "理科物化地459可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年有4个3+2专本分段培养专业，150个计划，还有其他普通类专业都可以报，欢迎报考。具体可以查看微信公众号"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-四川美术",
        "question": "我文化336美术228综合453，可以报该校吗？",
        "answer": "考生你好，今年在四川有美术类专业招生计划，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-江苏文科考生443分能报吗？",
        "question": "能报吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数报考我校希望很大，去年学校进档线是410分，供您参考，具体请加群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者护理录取么",
        "answer": "考生您好，我校去年在河南理科的投档线为372分，外省计划较少，每年投档线变化较大，往年有过两百多分录取的，所以建议第一志愿报考冲一下，也要把其他志愿都填好，最好服从专业调剂，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 河南文科357能否被录取",
        "answer": "考生您好，欢迎关注泰州职业技术学院，河南文科357分可以报考我校，我校根据分数优先，遵循志愿的原则从高到低投档录取，去年文科最低417分，供您参考。还有其他问题可以加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-江苏历史向考生能否报考口腔医学专业？",
        "question": "江苏历史向511分能否报考口腔医学专业？",
        "answer": "考生你好，我校口腔医学专业今年选课要求是物理 生物，很遗憾历史考生不能报考。感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-贵校含口腔医学的专业组是否物化捆绑？",
        "question": "老师你好，我有两个问题 1.请问贵校含口腔医学的专业组是否有必选物化要求？因为一来我在贵校招生简章没查到，二来招生计划专刊下册还没到手，所以来这里问。 2.我是今年江苏考生，选物生地，总分479，有机会被贵校口腔医学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校口腔医学专业独立一个专业组，选课要求是物理生物，你符合报考要求，去年录取分是449，机会还是比较大的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，我校2023年物理类最低录取分是409，欢迎报考我校，具体专业计划请查看下面链接。https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=MjM5NjI1NzIyMg==&mid=2651127726&idx=1&sn=28b19858179ea70f29645661e7688c77&chksm=bd1c53078a6bda119503a94932911b277f504901154d7a2d0328877d8035968ed89069027723...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "请问江苏考生理科438能进入贵校吗？有希望报3+2专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年有4个3+2专业，150个计划，可以冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，去年我校在四川的理科录取线375，你可以根据四川的位次再做选择，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理方向443有机会上该校吗",
        "answer": "考生你好，我校在江西没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校去年在四川的理科录取线是375，供你参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-江苏美术生文科",
        "question": "江苏美术生历史方向，专业分202，文化分346，综合分410，请问报贵校艺术类专业有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年美术类历史科目录取分是415，供你参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "江苏历史类美术生投档分434可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年美术类历史科目录取分是415，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-江苏美术生文科",
        "question": "请问江苏美术生历史，文化分346，专业分202，综合分410，报贵校艺术专业有希望吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校美术类历史科目录取分是415，供参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-报考",
        "question": "江苏 理科375可以报吗",
        "answer": "考生你好，可以作为冲一冲的院校层次填报"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-徐州考生，最低投档线是多少，",
        "question": "，400分左右可以上吗",
        "answer": "考生你好，去年物理类投档分是409，可供参考。你的成绩可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-录取",
        "question": "请问江苏考生理科400能进入贵校吗",
        "answer": "去年物理类投档分是409，供参考，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-浙江考生",
        "question": "请问浙江考生需要多少分才能上该所学校",
        "answer": "考生您好，我校今年无浙江省招生计划，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "泰州职业技术学院",
        "title": "泰州职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者护理录取么",
        "answer": "考生您好，我校去年在河南理科的投档线为372分，外省计划较少，每年投档线变化较大，往年有过两百多分录取的，所以建议第一志愿报考冲一下，也要把其他志愿都填好，最好服从专业调剂，如有其他问题，请加QQ群：610460218咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师我江西物理类430分排名16万左右被录取的几率大嘛？如果有幸被录取有什么专业可以读呢？谢谢老师！！！",
        "answer": "你好，可以冲一冲，专业可以参考这个网址2024年普高招生章程--来常信 添自信-招生信息网2024 (ccit.js.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "你好，可以冲一下，专业可以参考这个网址2024年普高招生章程--来常信 添自信-招生信息网2024 (ccit.js.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "理科男430能不能上你们那里的软件技术计算机之类的专业",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-常州信息职业技术学院",
        "question": "请问贵校有分段培养项目吗？",
        "answer": "你好，有的，我校有一个软件技术3+2"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-福建物化生，349，排名16W+",
        "question": "请问能报考吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "江苏省物生地453报考机电一体化有希望吗？",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次203125，报贵校录取概率高吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-常州信息职业技术学院",
        "question": "四川美术生，专业226，文化350，综合分457.5有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校2024年在外省没有艺术类的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-广西",
        "question": "老师您好，广西理科362分能被录取吗？概率有多大？",
        "answer": "你好，我校2024年在广西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-招生录取",
        "question": "江西物理420，能报考贵校吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-招生",
        "question": "河北省文科448可以报考本校吗？希望大吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-黑龙江理科349分报贵校电气自动化技术专业有希望吗？",
        "question": "黑龙江理科349分报贵校电气自动化技术专业有希望吗？可以专升本吗？",
        "answer": "你好，有希望，是可以报名参加江苏省专转本考试的"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏理科男生433分，想报考贵校有希望吗？想学电子信息类，有希望吗？",
        "answer": "你好，有希望，可以冲一下电子信息类"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏理科456录取率高吗？",
        "question": "江苏理科456录取率高吗？",
        "answer": "你好，希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考咨询",
        "question": "江苏物政地，464分，工科专业有理科物化捆绑要求吗？贵校有3+2吗？",
        "answer": "你好，没有物化捆绑的要求，我们学校有一个软件技术3+2"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-浙江考生体育术科80，文化课383有希望报吗？",
        "question": "浙江考生体育术科80，文化课383有希望报吗？",
        "answer": "你好，我校2024年对浙江省没有体育类的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "1 日语生进校后需要学习英语吗 2 安徽文科422进贵校的概率大吗 3 贵校是否申请升本了吗 4 贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 贵校是否有跑操要求 谢谢回复",
        "answer": "你好，1 我校是有开设日语课程的，英语可以按需求进行学习。 2 有希望，可以冲一下 3 该项工作已列入“十四五”规划 4 宿舍环境是不错的 五到六人间 有空调 没有独立卫浴 5 没有跑操"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取疑问。",
        "question": "安徽历史类普通老师383分，能有机会被贵校专业录取吗？有专本贯通政策吗，是否对安徽实施？",
        "answer": "你好，可以冲一下，所有省份的专本贯通政策都是面向该省份的，所以我校对安徽省不实施。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，历史文化课379分，专业课241分，综合分468分，贵校有3+2专升本专业吗，如有的话有希望报上贵校的3+2专升本专业吗？",
        "answer": "你好，我校艺术类没有3+2，可以通过普通专业，进校后通过转本考试读本科。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-福建物理410排名13w 能报考吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师好，江苏文科352分，还有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好，可以冲一下，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "云南理科402可以报考贵学校吗",
        "answer": "你好，可以报考，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-河南理科生",
        "question": "河南理科327可以报考贵校的机电专业吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机械设计录取么",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-山东物理录取",
        "question": "物生地363 有希望被录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一下，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "文科390，报会计信息管理，有希望吗",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "你好，可以一志愿填我校125004专业组 冲一下3+2，第二志愿可以填报125003专业组，如果3+2没有被录取，可以进校后通过转本考试读本科。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江西报考",
        "question": "江西物化生分数453分，省排名144246有希望录取卫校电气自动化专业嘛",
        "answer": "你好，希望很大。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江西考生",
        "question": "您好，江西物化地430能进入贵校机械设计专业吗",
        "answer": "你好，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，历史文化课379分，专业课241分，综合分468分，贵校有3+2专升本专业吗，如有的话有希望报上贵校的3+2专升本专业吗？",
        "answer": "你好，我校艺术专业没有3+2，可以通过普通专业进来，然后通过转本考试读本科。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江西播音生",
        "question": "综合分438有望报贵校吗",
        "answer": "你好，我校在江西没有投放艺术计划。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考，专升本，专业推荐",
        "question": "我高考452可以报考贵校吗，有什么专业可以报，专升本几率大吗，有什么专升本好报的专业",
        "answer": "你好，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问河南理科377被贵校录取可能性大吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师好！请问河南理科320可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂",
        "answer": "你好，可以冲一下。我们在河南没有中外合作专业。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分 437 文化 348 文化没过线 美术 228 能上吗",
        "answer": "你好，等二阶段控制线出来后，如果过了二阶段控制线，填报我们，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江西理科432",
        "question": "报计算机能进的几率大不大",
        "answer": "你好，希望很大，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "江西省物生政414报考该院校有希望吗?",
        "answer": "你好，有希望很大，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-山东",
        "question": "山东物化生421,368431，报考贵校软件技术，计算机，动漫制作，有希望吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-湖北物化生449，全省130215-131004",
        "question": "女生可以报考吗",
        "answer": "你好，希望很大，建议一志愿填报。对性别没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江西艺术生",
        "question": "播音专业综合分438有希望报嘛",
        "answer": "你好，我校在江西没有投放艺术计划。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？宿舍条件怎样，是否上早晚自习？",
        "answer": "你好，可以冲一下。宿舍有空调 有wifi， 六人间， 条件舒适。需要上晚自习。早晨有早打卡。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好 我是江苏物生地考生 433 想报考机械类或者电气方面的专业 有希望录取嘛",
        "answer": "你好，有希望，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生文科424有机会录取吗",
        "answer": "你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科327有机会进入贵校吗？",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏理科438分有希望冲贵校吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望冲贵校吗？",
        "answer": "你好，有希望。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校专升本几率大吗，哪些专业专升本好一些",
        "answer": "你好，含金量比较高的是专转本，我校转本通过率高于省内平均水平20%。计算机类、电子类、智能装备类转本通过率都较高。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理422，想问一下学校的联合培养具体是什么，有机会录取吗",
        "answer": "你好，联合培养只针对省内考生。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生物理类410分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江西考生",
        "question": "你好，江西物化地430有机会进入贵校的机械设计与制造专业吗",
        "answer": "你好，希望很大。建议一志愿填报，专业填满，勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-招生咨询",
        "question": "我是江苏考生，高考成绩411，能报考什么专业",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取问题",
        "question": "江苏考生物化地459分，有希望录取到贵校的电气自动化专业吗？",
        "answer": "你好，希望很大。建议一志愿填报，专业填满，勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-常州信息录取",
        "question": "今年有面向福建省招收专科吗？如有，福建考生，物理组419分，排位130962，有望被贵校（专科）计算机电子软件类专业录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年在福建有招生计划。这个分数可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取录取",
        "question": "常州信息老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏理科442能报贵校吗",
        "question": "江苏理科442能报考吗",
        "answer": "你好，可以填报，希望很大。建议一志愿填报，专业填满，勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "浙江物化地395可以报机电和电气吗",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-咨询",
        "question": "浙江考生物化地395可以报考吗",
        "answer": "你好，可以一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-可以转专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "你好，开学16周后可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生442理科。能进学校吗？可以选什么专业",
        "answer": "你好，希望很大。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖南文科生402分能录取吗？",
        "answer": "你好，可以一志愿 填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-浙江录取疑问",
        "question": "您好，我是浙江2024届考生，474政史技 请问有望到贵校吗，并且有什么专业推荐，谢谢",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下，具体专业可以点击下面网址查看："
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本流程怎么样的",
        "answer": "你好，含金量比较高的是专转本。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "江西理科377报考电气有希望录取吗",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏理科438分有希望报贵校分段培养项目专业吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望报贵校分段培养项目专业吗？",
        "answer": "你好，可以冲一下，但是希望不大。可以填报我校普通类专业，然后通过转本考试拿到本科文凭。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "云南理科419可以报贵校什么专业",
        "answer": "你好，这个分数报我们学校，希望很大。具体专业可以点击下面网址查看："
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "你好，浙江考生文科347，有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏物化生456会被录取吗",
        "answer": "你好，希望很大。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-报考",
        "question": "您好，请问理科443可报考的专业多吗？",
        "answer": "你好，我校投放的物理类专业都可以填报，希望很大。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-新疆考生",
        "question": "我理科，总分250，排名43506，想报考贵校的机器人技术和工业物联网，不调剂，请问我可以录取上吗？",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下，建议填上服从调剂。万一没有被喜欢的专业录取，开学16周可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-云南",
        "question": "你好，云南理科362分排名138547有没有机会录取贵校软件技术的专业",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-浙江",
        "question": "浙江480可能性大吗",
        "answer": "你好，有希望，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "你好，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏理科442能报贵校好的专业吗",
        "question": "江苏理科442能报贵校好的专业吗",
        "answer": "你好，适合自己的专业才是好专业。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "你好，建议一志愿填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "你好，希望不是特别大。可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏美术418 录取概率如何",
        "answer": "你好，建议一志愿填报冲一下。概率不是特别大。我校2023年美术（历史）最低分432，去年排名为2957."
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你好，可以一志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我想问一下四川理科考生447分有机会选择贵校的电子信息工程技术专业吗",
        "answer": "你好，根据往年录取分数看，很有希望。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-理科物政地448分，可以报贵校的动漫专业吗？",
        "question": "理科物政地448分，可以报贵校的动漫专业吗？",
        "answer": "你好，根据往年录取情况，这个分数很有希望，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "我是江苏2024届考生物生地358分可以报考吗？",
        "answer": "你好，这个分数希望不是很大。可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好，概率不是特别大。可以一志愿填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-分数，专业，选科",
        "question": "物，政，地458分能不能报电气自动化",
        "answer": "你好，希望很大。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "理科物化地459可以报考贵校3+2吗",
        "answer": "你好，可以一志愿填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "今年江苏理科424有机会吗",
        "answer": "你好，有机会。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "云南理科407，录取的概率大吗？适合选择什么专业？",
        "answer": "你好，录取概率大。具体计划可以点击网址查看：https://zsjy.ccit.js.cn/info/1005/2564.htm"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-录取",
        "question": "今年理科424有机会吗",
        "answer": "你好，有机会。建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-江苏考生",
        "question": "今年分数430，报考贵校希望大吗",
        "answer": "你好，希望大，建议一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-安徽想学机械类多少分可以",
        "question": "安徽想学机械类多少分可以，模具设计，自动化等等",
        "answer": "你好，可以登录我们招生官网，历年分数栏目，查看一下往年的分数！"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-动漫制作技术",
        "question": "动漫制作技术学什么？学素描吗？速写？水粉？",
        "answer": "动漫制作技术专业的核心课程主要是：动画造型设计，动画场景设计，动画运动规律，动画分镜头制作，动画创意设计，数字动画制作，动画后期制作，动漫IP设计，动漫综合设计等。"
    },
    {
        "schoolName": "常州信息职业技术学院",
        "title": "常州信息职业技术学院-咨询。",
        "question": "老师好！请问一下，色弱考生可以报考贵校哪些专业。或哪些专业不可以报考。",
        "answer": "你好，根据《普高高等学校招生工作指导意见》，患有下列疾病者，学校有关专业可不予录取（全文可以登录阳光高考下载查看）："
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取询问",
        "question": "本人广东考生438分，排位260000，请问有没有机会报贵校的轮机工程技术？若服从调剂，被不喜欢的专业录取能否入校后修改专业？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，希望很大的，进校之后可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-报考",
        "question": "你好！黑龙江 文科 男 340分 位次39538，有希望报定向士官吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南文史咨询",
        "question": "老师您好，河南文史374男生，位次在153894左右，想问一下报考贵校的文科定向军士或者普通批专业有希望能录取吗?贵校往年文科定向军士和普通批的分数线是多少呢？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，想填的专业往前填，这个分数是有希望的。往年分数线可以到我校招生信息网上看一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-山东定向士官",
        "question": "您好，请问山东考生男生，史地生，437分有希望被贵校轮机工程专业录取吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，把想填的志愿往前填，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军校",
        "question": "广东考生，379分，排名345885，在贵校录取的机会大吗？可以报哪些专业，哪些专业留部队机会比较大？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，把想填的志愿往前填，这个分数是有希望的，每个专业都可以留队的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取提问",
        "question": "我是今年江西历史类考生，男，379分，位次104142名，我有意报考贵校港口与航运管理以及现代物流管理专业。请问有希望吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的专业往前填，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好，军检具体咨询你们当地人武部。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，请问广东理科358报考贵校定向军士希望大吗?",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "江苏409可以报考吗？定向士官",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏海事职业技术学院",
        "question": "老师您好！请问江苏物化政460分报考贵校08专业组，有希望吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科336报考有希望吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，是可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东男物化地357有望能报名该校吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？（政审军检都通过情况下）",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分437，文化348，艺术省统考228，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数报考我校艺术设计专业是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏理科",
        "question": "女生物生地425可以报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，贵校艺术3+2都有哪些具体专业啊？我看了招生计划没有具体写出来是学哪些的呢？",
        "answer": "同学，你好，艺术类我校是有艺术设计专业的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-士官",
        "question": "广东物理370，排位35w可以吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东物理366，位次359710希望大吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-关于调剂",
        "question": "今年对山东的考生有调剂吗？山东444分女生报航海技术或国际乘务专业会被调剂吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的专业往前填，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-广东物化生383有希望不",
        "question": "定向军士有希望吗，383分男生",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏理科457分男生",
        "question": "能不能报考咱们学校的3+2电气专业",
        "answer": "同学，你好，我校今年没有普通专业的3+2计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-报考",
        "question": "江西物地生376分有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-报考",
        "question": "理科413分排位30万有机会吗？可以进哪个专业？",
        "answer": "同学，你好，你的分数，一志愿填报，服从调剂，把想的志愿往前填，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-请问学校《就业质量报告》校招就业情况在那里查询",
        "question": "请问学校《就业质量报告》校招就业情况在那里查询",
        "answer": "同学，你好，你可以到我们学校的就业信息网上看一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江省考生410能报吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南理科352分走定向士官希望大吗",
        "question": "河南理科352分走定向士官希望大吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-山东省高考定向士官",
        "question": "山东高考物化生354建议报吗？能报的话报哪个专业好？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，把想填的志愿往前填，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，湖南籍历史类文科生339有希望报考您校的定向士官吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士广东",
        "question": "您好，我的广东省物理排位为367800，能否达到定向军士最低分数线要求",
        "answer": "同学，你好，我们只看分数，不看位次，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-有早读吗",
        "question": "谢谢回复",
        "answer": "同学，你好，我校是没有早读的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，哪个专业录取概率高一点？谢谢老师",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，把想填的志愿往前填，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "question": "安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南",
        "question": "河南理工科352分定向士官希望大吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏海事职业技术学院",
        "question": "安徽考生426能不能报贵校的航海技术专业或者船舶电子电气技术或者轮机工程专业",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "question": "安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，文化369，专业233，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数填报艺术类3+2是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官生",
        "question": "湖北文科330有希望报考士官吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "物理347，位次198280有希望录取贵校吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东文科考生，398，报考贵校希望大吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-山东考生",
        "question": "山东考生，物、生、地，362分，能上贵校的士官直招班吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-海事咨询",
        "question": "您好，贵校今年招考定向士官专业山东文科398能去吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏海事",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏海事",
        "question": "江西历史组403分 87000名左右有希望录取没",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军事",
        "question": "请问324可以走贵校的士官吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "同学，你好，你的一志愿填报，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问，山东考生，物理生物地理，356分能被江苏海事职业技术学院录取吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-询问录取",
        "question": "内蒙古理科生308能上航海技术吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "question": "湖北武汉女生 423可以报考定向士官吗",
        "answer": "同学，你好，我校不招收女军士。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-关于定向培养军士的问题",
        "question": "老师好！湖北男考生，历史类成绩378分，报考贵校定向军士培养，够不够在湖北的招生分数线？可否录取？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "同学，你好，我校今年没有普通专业的3+2计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问该校往年最低录取分数线是多少",
        "answer": "同学，你好，可以看一下我们学校的招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南理科",
        "question": "河南理科387，报提前批定向军士能报哪些专业",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的，可以把想填的志愿往前填。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师，就是入学后没有通过你们学校组织的身体复查，也没有意向调专业这种况可以退了学藉，回来重新高考吗",
        "answer": "同学，你好，可以申请退学的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏海事职业技术学院",
        "question": "安徽考生221000能不能上贵校的航海技术专业或者船舶电子电气技术或者轮机工程",
        "answer": "同学，你好，我们只看分数，不看位次的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，历史文化课379分，专业课241分，综合分468分，贵校有3+2专升本专业吗，如有的话有希望报上贵校的3+2专升本专业吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数填报3+2是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问山东333分报考定向士官有希望吗，贵校有2023年各个专业的录取分数线吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。我校没有各个专业的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-报考，专业",
        "question": "452分可以报考贵校吗，可以报考哪些专业",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖南考生男生物理类376，被定向军士录取可能性大吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问湖南省396分可以报考定向士官吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南394",
        "question": "今年有机会上贵校吗？文科",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，是可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师好！请问河南理科320可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，可以冲一冲，我校今年没有中外合作计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士录取咨询",
        "question": "山东考生，物化生，360分，哪些专业能有希望？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。每个专业都是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "如果资格审查不通过，也不愿意调到其他专业去学习。可以退掉学籍，回上海来重新高考吗？",
        "answer": "同学，你好，如果你政审军检不合格，是不会被我们学校录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校吗，2023年定向士官具体分数",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。2023年浙江定向培养军士的分数为389。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好老师，定向士官河南理工324男有机会录取吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-海南",
        "question": "海南高考57000名能上贵校吗",
        "answer": "同学，你好，我们只看分数，不看位次。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "请问湖北物理方向考生，分数393分能走贵校定向军士吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-报考 安徽男 物理组 358分 274665位次 专科提前批",
        "question": "老师好，安徽男物理组 358分 274665位次 专科提前批不限制专业，贵校能录取嘛？",
        "answer": "同学，你好，你是想咨询我校定向培养军士吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生372可以报定向士官吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-安徽考生",
        "question": "美术生文化课396，文科生有机会被录取吗",
        "answer": "同学，你好，你是想报考我校普通类专业吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取咨询",
        "question": "定向军士对外语分数有要求吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士对外语分数没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物政地465报考航海技术专业有希望被录取吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数，一志愿填报，服从调剂，把航海技术往前填，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-感谢回答",
        "question": "云南文科368分体检合格报考军士概率大不大",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖南物理方向379分，上贵校的机会大吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "贵校今年在山东招生的专业有哪些？女生学的物生地398可以报吗？",
        "answer": "同学，你好，具体专业可以看一下我校的招生信息网，这个分数，一志愿填报，服从调剂，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-咨询录取",
        "question": "湖南理科390分录取航海类的几率大不大？",
        "answer": "同学，你好，一志愿填报，服从调剂，把航海类专业往前填，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取咨询",
        "question": "日语生填报有限制吗？如果去贵校咨询有人吗？",
        "answer": "同学，你好，日语生没有填报限制，部分专业需要进校之后学习英语，我校现在外校人无法进校。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-湖北物理类365是否可报考贵校定向士官？",
        "question": "湖北物理类365是否可报考贵校定向士官",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南394",
        "question": "文科，位次在131000，有希望报考贵校港口与航运管理专业吗？",
        "answer": "同学，你好，我们只看分数，不看位次。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南理科男生366分，报考定向军士计划录取概括大吗老师",
        "question": "一志愿",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检要达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "同学，你好，一志愿填报，服从调剂，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/52/c1734a90962/page.htm 山东省2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，建议专业填报服从，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-安徽物理420分，省排名22万多咨询。",
        "question": "安徽物理420分，省排名22万多，报贵航海技术录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，安徽省2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，https://zs.jmi.edu.cn/63/4a/c1734a90954/page.htm，航海技术专业要求无色盲、色弱（或不能准确识别颜色），两耳听力均在3米以外，建议男生填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士录取",
        "question": "老师您好，请问广东高考物理类378分报考本校定向军士有希望吗？",
        "answer": "考生你好，广东省我校今年首次招生定向培养军士，没有往年分数参考，定向培养军需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，请务必关注各地区教育考试院报名通知，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/6e/c1723a90990/page.htm 江苏省2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "5年后退役是要留在服役的地方工作吗？能否可以回到原籍地，由当地政府安排。",
        "answer": "招收军士符合退休、转业或者复员条件的，按照国家有关规定分别作退休、转业或者复员安置；符合退休或者转业条件，本人要求复员经批准也可以作复员安置。符合转业条件以转业方式退出现役的、符合退休或者转业条件以复员方式退出现役的，由入伍时常住户口所在地县（市、区）或者上一级政府接收、安置，也可...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "3年专科读完，去部队服役5年，具体是在哪个部队服役。",
        "answer": "考生你好，这个无法确定。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-内容",
        "question": "如果被你们学校录取了，进校后是不是要进行士官定向培养资格审查，类似军训这种，如果不通过是不是就被取消资格，转入专科学习。",
        "answer": "定向培养军士对象入学1个月内，定向培养高校所在地的县级以上征兵办应当指导定向培养高校，按照有关规定组织身体复查;不符合条件的，取消定向培养资格，由所在定向培养高校按照普通地方生调整至其他班次学习。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏考生，今年定向军士分数线怎样的？",
        "question": "江苏考生，今年定向军士分数线怎样的？",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/6e/c1723a90990/page.htm 江苏省2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，请关注各地区教育考试院报名通知，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-分数",
        "question": "老师好我广东考生402分32万排名可以报考定向士官吗？",
        "answer": "考生你好，广东省我校今年首次招生定向培养军士，没有往年分数参考，定向培养军需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，请务必关注各地区教育考试院报名通知，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取咨询",
        "question": "湖南历史364定向军士有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/56/c1734a90966/page.htm 湖南省2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "你好，山东理科考生，350分，想报贵校定向士官，希望大吗？",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/52/c1734a90962/page.htm 山东省2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "你好，江苏考生文科426分报考此院校被录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/6e/c1723a90990/page.htm   2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官还是其他专业好？",
        "question": "江苏考生，户籍是安徽，物生地441，想上贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/6e/c1723a90990/page.htm    2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，请务必关注各地区教育考试院报名通知。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖南体育生，理科文化333，专业252，综合585，可以报考咱们学校定向士官吗？谢谢！！！",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/56/c1734a90966/page.htm 湖南省2024年我校招生计划及2023年分数线供参考，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师你好，河北物理组考生男生356有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/0d/c1734a90893/page.htm 2024年我校河北省招生计划和2023分数线供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "您好，我是广东考生.344分物理，可以报考一下吗",
        "answer": "考生你好，https://zs.jmi.edu.cn/63/57/c1734a90967/page.htm  广东省2024我校招生计划及2024分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，河北历史组男生354有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好，今年我校首次在河北省招收定向培养军士，没有往年分数供参考，河北省共计18个军士计划，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生，321分，报考贵校定向军士有希望吗",
        "answer": "同学，你好，去年我校在山东定向培养军士分数295分，供参考，山东省共计43个定向培养军士计划，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-招生咨询",
        "question": "我是江苏考生，高考成绩411，能报考什么专业",
        "answer": "考生你好，围绕现代海洋运输业链和区域支柱产业，学校构建了航海技术、港口与智能工程、船舶与海洋工程、航运经济与管理、信息技术与人工智能、邮轮与艺术设计等六大专业群，形成以航海技术专业群为龙头，船舶与海洋工程、港口与智能工程、航运经济与管理等3个专业群为骨干，信息技术与人工智...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取录取",
        "question": "江苏海事老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，近三年分数供参考，欢迎填报。https://mp.weixin.qq.com/s/CrjJzlnuoMHD1_geDYj5Mg"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，我是湖南考生，物理类329，想报贵校定向士官，有希望吗",
        "answer": "考生你好，近三年各省录取分数线供参考，https://mp.weixin.qq.com/s/F8jk94elkB4WmWMBvZzMfQ  "
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西考生文科360分可以报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "考生你好，近三年各省录取分数线供参考，https://mp.weixin.qq.com/s/F8jk94elkB4WmWMBvZzMfQ  "
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "你好老师，请问广西历史360，位次7万4有机会上定向军士吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，广西省我们今年首次招收定向培养军士，没有分数参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-安徽美术生",
        "question": "请问本校安徽美术类招收多少人？",
        "answer": "同学你好，拟招收计划40人，艺术设计专业，具体以当地教育考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "有跑操要求吗",
        "answer": "同学，你好，学校致力于培养“德智体美劳”全面发展的人才，构建学历教育与培训并重的“育训一体”人才培养体系。学校实施“军、海、陆”三级学生管理模式，对军士生实行准军事化管理，对航海类专业学生实行半军事化管理，对陆上专业学生参照半军事化管理，具体要求进校后按照各个二级学院学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-专业录取",
        "question": "您好，理科424报商务英语有希望吗",
        "answer": "同学你好，请关注江苏海事职业技术学院招生办，近三年学校各省各地区录取分数可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师，麻烦问一下，湖北省理科353有机会报考贵校的定向军士吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问定向士官广东文科男生340有希望录取贵校",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-安徽美术生",
        "question": "美术198文化323综合19277报考报考机会大吗？",
        "answer": "同学，你好，你的综合分是多少呢?"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "请问广东理科447有希望被该校定向军士录取吗,请问该校定向军士如何报考，在广东计划招收多少人",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-383分定向军士有希望不",
        "question": "广东男生383分，物化生，报考贵校的定向军士有希望不",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-转专业",
        "question": "若录取专业不满意，大一是否可以转专业。",
        "answer": "同学，你好，大一上学期末就可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北理科353有机会进入贵校的定向士官吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取分数",
        "question": "我是2024江苏省高考生，选科物生政，高考427分，是否有机会被高校录取",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "同学，你好，女生基本都是四人间，男生是四到八人间，四人间和六人间是上床下桌，大一有早操和晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，是可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "那么像政审和体检是先完成，等到招生办发布提前批的投档分数，达到这个分数以后才能填志愿？如果我的投档分数没到，即便政审和体检都通过了，也不能报你们学校，这样理解对吗",
        "answer": "同学，你好，军检线是由当地人武部划分的，具体要求要咨询一下上海市教育考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏文科444可以报考什么专业",
        "question": "录取可能性大吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-招生咨询",
        "question": "我是江苏考生，历史兼体育类，文化367，体育130，想报考贵校士官生，是否能录取？谢谢",
        "answer": "同学，你好，因为我校不招收体育生，所以你只能用文化分进我校，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-招生咨询",
        "question": "我是江苏考生，历史兼体育生，文化367，体育130，想报考贵校士官生，是否能够被录取？谢谢！",
        "answer": "同学，你好，因为我校不招收体育生，所以你只能用文化分进我校，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-体检要求",
        "question": "对视力和身高有什么要求吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士的军检要咨询一下你们当地的人武部。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-咨询",
        "question": "分数371位次267046。安徽的，想报贵校的定向士官有希望吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-咨询",
        "question": "我高考371分，位次267068",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏苏州考生，物生地443分",
        "question": "老师，你好，我是江苏苏州考生，物生地443分，报考你们学校有可能被录取吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-小语种",
        "question": "1   日语生进校后需要学习英语吗 2  安徽文科422进贵校的概率大吗 3    贵校是否申请升本了吗 4   贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 选择集装箱运输管理专业的话需要跑船吗 谢谢回复",
        "answer": "同学，你好，日语生进校后是否学习英语，具体要看你的所学专业，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望挺大的，我校所有专业都可以专转本（定向培养军士除外），女生基本都是四人间，男生四到八人间不等，有独立卫浴，集装箱运输管理不需要跑船。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，请问浙江考生410分能报贵校的定向军士：计算机网络和电子信息工程专业吗？往年分数线有吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数是有希望的。往年分数可以看一下我校招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "贵校今年招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "answer": "同学，你好，我校不招收女军士。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江海录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科349分报考咱们学校定向士官有机会嘛",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，请问浙江考生410分能报定向军士船舶电子电气技术和轮机工程技术专业吗？往年录取分数有吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，希望挺大的，往年的录取分数可以看一下我校的招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏物化生 415",
        "question": "江苏理科生 物化生 415分 可以报商务英语专业吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏理科",
        "question": "您好，江苏物生地462可以报贵校电气自动化吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数可以一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-军士定向招生",
        "question": "贵校专科提前批在上海招10名学生，我的语数英总分为226分，有无可能被录取。在上海报专科只看语数英成绩，报你们学校的专科也是这样的吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，我们是看你的投档分。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "浙江省，化政史，总分368，能报考咱们学校吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-宿舍",
        "question": "宿舍是几个人形式的",
        "answer": "同学，你好，女生基本都是四人间，男生是四到八人间。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-电子信息工程",
        "question": "文科生学难度大吗",
        "answer": "同学，你好，文科生学习难度不大的，具体看个人学习能力。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏海事定向军士",
        "question": "我是河南省男，贵校去年在河南定向军士最低分多少？，我276有希望吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数可以冲一冲，去年河南定向培养军士理科最低分为333。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏省艺术类（美术），文科历史，",
        "question": "你好，江苏省艺术类（美术生），文科（历史，政治，地理），文化351分，专业226分，综合437分，想报考贵校，有机会吗？贵校艺术生，是按综合分投档，还是按文化分投档，谢谢",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，是有希望的，如果是艺术类专业，是按综合分投档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "四川文科301，排名181058有机会被本校录取吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科去年定向军士最低分是多少？我是276有希望吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数可以冲一冲。去年河南定向培养军士理科最低分为333。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏物生地男生433想报考贵校有希望吗？电子与信息专业有机会吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏物生地男生433想报考贵校有希望吗？想学大数据或者计算机自动化方面的专业",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏录取",
        "question": "南京考生物化生 465想报考贵校有哪些专业可以报？倾向于电气自动化、人工智能技术",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把想填的志愿往前填，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "招收女生吗，收的话分数线大概多少",
        "answer": "同学，你好，我校不招收女军士。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校有机会吗",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-专业",
        "question": "江西物理组考生，420，排名177707，能上贵校的航海技术专业吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，把航海技术填在前面，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-关于广东的定向士官招生",
        "question": "老师你好我是清远物理类282可以进这个学校吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-浙江考生",
        "question": "老师，482分，位次号18.8万，想报海军定向士官有录取希望吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好。我想请问山东女生，学化学生物政治，总分438，位次332806，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，江苏美术统考投档分420有希望报艺术类专业吗，3+2呢？（文科生+日语）",
        "answer": "同学，你好，你的分数是有希望报艺术类专业的，普通的艺术设计更加稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，河南理科370分可以上吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-山东理科353分定向士官",
        "question": "山东理科353分定向士官报考概率大不大，23年最低录取分数线什么专业分数是多少",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士需要通过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，你的分数希望挺大的，23年最低录取分数为295分。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，2023年河南最低录取分数是多少？",
        "answer": "同学，你好，去年河南定向培养军士理科最低分是333。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "纯文科386录取有希望吗？如果有希望的话，那符合的专业有哪些",
        "answer": "同学，你好，你的分数是有希望的，可以把自己想填的志愿往前填，一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-专业",
        "question": "商务英语要口语考试过的吗",
        "answer": "同学，你好，我们是不需要英语口语的，但必须学习英语。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-专业",
        "question": "物化生424可以包括物联网应用专业吗",
        "answer": "同学，你好，我校今年高招没有物联网专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，浙江考生481，报贵校的定向士官录取几率大吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "广西考试理科365能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个都合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "江苏省物化政463分，想报专业是电气自动化技术，可以上吗",
        "answer": "同学，你好，一志愿填报，服从调剂，把电气自动化往前填，希望还是挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科349能有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好，第一志愿填报，是有希望的。定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，具体咨询当地人武部，如果这两个合格，希望也是挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-陕西女生，文科396分，排名48162",
        "question": "陕西女生，文科396分，排名48162，请问专科提前批的航海技术可以吗？ 它们的23年 22年 21年 录取最低名次是多少啊？ 谢谢！麻烦了！！！",
        "answer": "同学，你好，你的分数希望希望挺大的，但是我们在陕西所招专业，不建议女生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南384",
        "question": "可以报考贵校的交通运输大类吗",
        "answer": "同学，你好，你可以一志愿填报，服从调剂，把你想上的专业往前填，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "同学，你好，你有什么意向专业吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问老师安徽历史类327分进您的院校有机会嘛",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，具体咨询当地人武部，如果这两个合格，希望还是挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏理科物化生434能上贵校吗",
        "question": "没有什么意向专业，能上哪些专业？",
        "answer": "同学，你好，我们不能保证你能上哪些专业，你可以把想填的志愿往前填，一志愿填报，服从调剂，希望还是挺大的。定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，具体咨询当地人武部，如果这两个合格，希望也是挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-士官直招",
        "question": "广西考生文科379有希望吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，具体咨询当地人武部，如果这两个合格，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科334分录取的希望大吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，具体咨询当地人武部，如果这两个合格，这个分数还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-无锡理科406",
        "question": "您好 无锡理科406报贵校有希望么",
        "answer": "同学，你好，你有什么意向专业吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南考生专业录取信息",
        "question": "我是一名河南理科考生，高考分数390分，想知道咱们学校23年航海技术专业或者轮机工程专业、船舶电子电气技术专业的最低分数是多少？我报咱们学校有希望吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数可以一志愿填报我校，服从调剂，还是有希望的，可以把想学的专业往前填。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-安徽考生",
        "question": "安徽物化生360分有希望进贵校学习吗？",
        "answer": "同学，你好，你有什么意向专业吗?"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士",
        "question": "福建文科男招收吗",
        "answer": "同学，你好，我们是招收的，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，具体咨询当地人武部。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-机率咨询",
        "question": "你好老师，我是湖南物理男孩391分报定向士官，几率大吗？今年针对湖南物理考生是扩招了，还是缩招了，谢谢",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个合格，这个分数希望挺大的。今年计划相对去年，计划几乎不变。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-2024安徽历史类考生",
        "question": "我是安徽历史类考生，今年分数463，报考士官类航海技术提前批录取几率大吗",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏物生地男生433想报考贵校有希望吗？有的话什么专业合适？",
        "answer": "同学，你好，你有什么意向专业吗?"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽省文科生454分，报考贵校的定向士官几率大吗，还有今年对安徽省定向士官是扩招了还是？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个合格，这个分数希望挺大的。和去年相对，计划几乎不变。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-分数",
        "question": "辽宁363分能上贵校定向士官吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个合格，这个分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-河南",
        "question": "河南考生，文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好，我想知道你的折合分是多少呢？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "同学，你好，你有什么意向专业吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向军士生",
        "question": "老师您好，文科生460可以报轮机工程技术吗，具体报考流程是怎么样的呢，录取流程又是怎么样的",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士是要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，具体可以咨询一下当地人武部，如果这两个都合格，我校将进行择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，老师 河南省男生375分报考贵校定向士官希望大吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，你的分数希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏理科物化生434能上贵校吗",
        "question": "江苏理科物化生434能上贵校吗",
        "answer": "同学，你好，我想知道你有什么意向专业嘛？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "理科424有什么专业推荐录取率大",
        "answer": "同学，你好，我想问一下，你有什么意向专业吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "我是山东省的考生，请问贵校今年招收的定向培养军士有身高要求吗？请给回复，谢谢。",
        "answer": "同学，你好，我校定向培养军士是要求水面舰艇合格，要求身高182cm以下，具体可以咨询一下当地人武部，以他们的要求为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，美术文科生综合分436可以报考江苏海事3＋2专业吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数报考我校艺术设计3+2专业是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "江苏2024考生理科436女生可以报吗",
        "answer": "同学，你好，因为我校不招收女军士，所以你可以报考普通专业，你的分数一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好老师，我是湖南，物理，男孩263分，报定向士官，几率大吗？",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，如果这两个合格，一志愿填报，服从调剂，是可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-陕西考生",
        "question": "文科318，想报贵校提前批的航海专业，有希望吗？",
        "answer": "同学，你好，你的分数一志愿填报，服从调剂，还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问体育生高考理科414能不能报名定向士官",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士要过政审和军检，军检达到水面舰艇合格，因为我校不招收体育生，所以报考我校定向培养军士只看文化分，这个分数希望还是挺大的。具体可以看一下江苏征兵微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-淮安有没有定向士官",
        "question": "理科成绩462分，可以报名吗？有计划吗",
        "answer": "同学，你好，今年江苏是有定向培养军士的计划的，定向培养军士要过政审军检，军检达到水面舰艇合格，这个分数希望还是挺大的。具体可以看一下江苏征兵微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好老师，我是辽宁物理男孩350分报定向士官，几率大吗？今年针对辽宁物理考生是扩招了，还是缩招了，谢谢",
        "answer": "同学，你好，定向培养军士是需要过政审军检，军检达到水面舰艇合格，这个分数还是有希望的，今年针对辽宁物理考生是扩招了的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-录取",
        "question": "今年理科424有机会吗",
        "answer": "同学，你好，普通类专业的话，一志愿填报，服从调剂，希望挺大的。定向培养军士的话，需要过政审军检，具体可以看一下江苏征兵微信公共号。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-我364能不能被录取？",
        "question": "2024年党校的录取分数线和2023年录取分数线",
        "answer": "同学，你好，我校2024年录取分数线是要等录取结束才会公布的。因为我校去年并没有在云南招收文史类学生，所有没有2023年文史类分数线。一志愿填报，服从调剂，还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-住宿条件",
        "question": "您好，想问一下航海技术专业的宿舍条件怎么样",
        "answer": "同学，你好，女生基本都是四人寝，男生是四到八人寝，四人寝和六人寝是上床下桌，八人寝是上下床，八人寝也会有桌子，空间也相对来说较大，独立卫浴，有空调，有阳台。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-报考？",
        "question": "轮机工程，航海技术，裸眼4.4，娇正5.0可以报考吗？ 就业前景如何？是自主就业学是有定向班？",
        "answer": "报考我校的考生身体条件需符合教育部颁发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关规定。其中报考航海技术、轮机工程技术相关指标仅需符合如下要求即可报考：航海技术专业、轮机工程技术专业要求无色盲、色弱（或不能准确识别颜色），两耳听力均在 3 米以外，建议男生填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科预估360分，能报考贵校定向士官吗",
        "answer": "同学，你好，可以关注微信公众号：江苏海事职业技术学院招生办（微信号：jmi12679），查询我校近三年各省各类别录取分数线，作为参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏海事职业技术学院",
        "title": "江苏海事职业技术学院-招生政策和学校环境",
        "question": "老师，请问2024年学校还有本科提前批次的招生计划吗？如果有，想问问宿舍环境怎么样，航海技术的升学方向有哪些，能不能参加江苏省的专专本，另外学校航海技术的就业率和毕业后的薪资待遇是怎样的呢？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "无锡科技职业学院",
        "title": "无锡科技职业学院-录取",
        "question": "文科390 大数据与会计，有希望吗",
        "answer": "可以尝试一下，去年大数据与会计文科最低分426分"
    },
    {
        "schoolName": "无锡科技职业学院",
        "title": "无锡科技职业学院-江苏物理科",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "这边建议您参考一下往年的分数线具体分析一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡科技职业学院",
        "title": "无锡科技职业学院-美术生录取",
        "question": "美术和文化总分415，理科生文化分356，可以录取吗",
        "answer": "这边建议您参考一下往年分数线具体分析一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡科技职业学院",
        "title": "无锡科技职业学院-录取",
        "question": "您好，请问广东有计划招生吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "无锡科技职业学院",
        "title": "无锡科技职业学院-录取",
        "question": "安徽物化生436可以被录取吗",
        "answer": "这边建议您参考一下往年分数线具体分析一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡科技职业学院",
        "title": "无锡科技职业学院-江苏物理422能上吗",
        "question": "有什么专业推荐的吗",
        "answer": "这边建议您参考一下往年分数线具体分析一下。专业推荐的话可以在学校官网上查看一下，结合自己的兴趣来填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-招生录取",
        "question": "江西物理420，能报考贵校什么专业",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-定向",
        "question": "江苏省盐城市响水县今年有定向计划吗，是什么专业啊",
        "answer": "考生你好，我校今年响水县历史类定向无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-护理专业",
        "question": "江苏女生，物生地，423分，能报贵校护理专业吗？有多大几率？",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "湖北物理333分录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "江苏物化考生，467，位次182000位次，口腔录取几率有多大？",
        "answer": "考生你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-报考",
        "question": "请问江苏物化地444分报定向盱眙的农村订单定向医学生有希望吗？",
        "answer": "考生你好，有希望，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "请问江苏理科460能上贵校的3+2吗？",
        "answer": "考生你好，可以冲一冲，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "江苏文科337男生有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "考生你好，我校今年在甘肃无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "考生你好，我校今年在甘肃无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-专升本",
        "question": "口腔医学专升本困难吗？概率多大？可到哪些本科？",
        "answer": "考生你好，近几年口腔医学转本需跨专业考试，具体以每年江苏省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-口腔医学",
        "question": "请问贵校有口腔医学专升本吗？是否有口腔医学联报本科？",
        "answer": "考生你好，口腔医学可以参加专转本考试，需要跨专业考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "河北388有希望被贵校录取么",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-身体方面的限制",
        "question": "439能上护理专业吗？是否有身体方面的限制？",
        "answer": "考生你好，有希望，色盲、色弱的考生不可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-报考",
        "question": "物理组434可以报考贵校临床医学及相关专业吗",
        "answer": "考生你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-口腔医学",
        "question": "浙江，物化技，516，位次号5-150345，被口腔医院录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被护理或临床录取么",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科分数391，位次135035，有希望报考贵校吗（服从调剂）",
        "answer": "考生你好，我校在河南只招收理科类的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-报考录取分数线",
        "question": "贵州文史类（历史政治地理）总分392分，位次65349，想报考临床医学和医学检验技术其中一个专业，有希望吗？有的话，哪一个较大一点呢？",
        "answer": "考生你好，我校今年在贵州无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-西藏以内考生",
        "question": "282分有机会上贵校吗，服从调剂。往届分数线有参考吗",
        "answer": "考生你好，去年我校西藏理科最低录取线240左右，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-请问老师，贵校的医学影像技术在江西有招生计划吗",
        "question": "请问老师，贵校的医学影像技术在江西有招生计划吗",
        "answer": "考生你好，我校在江西有护理、药学2个专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-2024定向培养",
        "question": "你好，我想请问我们要报定向培养专业的话，是填报志愿的时候直接填报还是说需要先到户籍所在地开证明什么的，麻烦指导一下。贵校的三个固定电话号码打了一直无人接听。",
        "answer": "考生你好，定向的户籍不在我校审核，由考试院及公安部门共同审核，具体相关政策请咨询所在地卫生健康行政部门。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-报考",
        "question": "您好，河南理科367位次377065能被贵校录取吗？可以填报哪些专业？",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏 物化生 440女生 可以报考贵校中医学吗？",
        "question": "江苏 物化生 440女生 可以报考贵校中医学吗？",
        "answer": "考生你好，有希望，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-咨询",
        "question": "江苏文科430有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏理科物化政438分有希望冲贵校口腔医学专业吗？",
        "question": "江苏理科物化政438分有希望冲贵校口腔医学专业吗？",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-安徽物理方向458，位次185000左右能上口腔医学吗",
        "question": "安徽物理方向458，位次185000左右能上口腔医学吗",
        "answer": "考生你好， 有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-3+2",
        "question": "你好，贵校有3+2模式吗，可以专升本吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年物理类有医学影像技术、药学、中药学、康复治疗技术、言语听觉康复技术3+2专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-食宿自习",
        "question": "贵校需要跑早操上晚自习吗，宿舍是上床下桌吗，查寝吗",
        "answer": "考生你好，大一是有晚自习的，宿舍东校区是上下床，西校区是上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？宿舍条件怎样，是否上早晚自习？",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-山东",
        "question": "山东物化生421，名次368431，能报考贵校中药学专业吗",
        "answer": "考生你好，有希望，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-安徽 理科 物理组 293分 排名300265",
        "question": "老师好，我想咨询一下。安徽 理科 物理组 293分 排名300265 能否上贵校。",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "江苏文科390，报贵校护理专业，有机会吗",
        "answer": "考生你好，可冲一冲我校中外合作办学137104专业组的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "广西物理324我机会冲吗？",
        "answer": "考生你好，有希望，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611",
        "question": "您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611有希望录取进贵校护理专业嘛",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江西考生",
        "question": "物理组308机会大吗",
        "answer": "考生你好，可参考我校往年分数线及录取位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏医药有江苏徐州定向吗",
        "question": "物生地500概率多大",
        "answer": "考生你好，我校徐州地区定向有预防医学，需选科物理化学。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被药学医学检验技术 录取吗",
        "answer": "考生你考，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "广西考生347有机会去医学检验吗",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科378有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-安徽考生",
        "question": "安徽文科461有希望吗",
        "answer": "考生你好，希望较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏文科444可以报考贵校那些专业",
        "question": "录取可能性大吗",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-南京考生 男 物化地 435分 可报贵校的医学影像技术吗",
        "question": "南京考生 男 物化地 435分 可报贵校的医学影像技术吗",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-志愿",
        "question": "请问安徽理科物生地考446分可以上贵校吗？女孩子有哪些专业推荐的吗",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-山东文科史治生437分能报贵校吗",
        "question": "山东女生文科",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-志愿填报",
        "question": "江苏考生，女理科426能进护理专业吗？",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-志愿填报",
        "question": "江苏考生，女，理科426能进贵校助产专业吗？",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "你好，我是河南洛阳 考生，理科 362分，可以报考贵校吗？中医 学中药学。希望 大吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，可以冲一冲，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-志愿",
        "question": "转专业难吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江西考生318理科可以报考贵校吗",
        "question": "哪些专业",
        "answer": "考生你好，可综合参考往年分数线及录取位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-专业",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "考生你好，可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-专业",
        "question": "江苏考生443文科可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-446史政地，江苏，护理有希望吗",
        "question": "446史政地，江苏，护理有希望吗",
        "answer": "考生你好，有希望，可结合往年的分数及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-志愿",
        "question": "河南理科考生391分能报贵校的口腔医学专业吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在河南的招生专业有护理、药学、医学影像技术。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "请问江苏理科物政生考452分可以上贵校吗？女孩子有哪些专业推荐的吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考，女生可以看看护理、助产等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江西考生 女 物化生 428分 可报贵校的医学影像技术吗",
        "question": "江西考生 女 物化生 428分 可报贵校的医学影像技术吗",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "河南高考理科考生373有机会被贵校药学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-咨询",
        "question": "江苏理科400能不能上贵校",
        "answer": "考生你好，可以看看我校中外合作办学类下的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "386分山东考生化生地可以报考吗？",
        "answer": "考生你好，可以参考往年我校录取线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏物生地471分有希望被贵校录取吗",
        "question": "江苏考生物生地471分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-湖南考生，物理类350分，能进入你们院校就读吗",
        "question": "湖南省考生，物理类350分，想进你校",
        "answer": "考生你好，可以综合往年录取线及位次报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-河北",
        "question": "河北物化生445有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏高考",
        "question": "我是江苏的考生，理科考了438分，能报考你们学校的影像科吗",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏考生录取",
        "question": "物化政443可以报到哪些专业",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "江苏文科390，报贵校护理，有机会吗",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "江苏理科女生399报贵校的机率大吗",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-我是江苏考生，物理科460分 可以考高校的哪些专业 ？",
        "question": "选什么专业？",
        "answer": "考生你好，我校普通类专业都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-河南",
        "question": "理科332能录取护理专业吗",
        "answer": "考生你好，可以参考往年分数线报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取1",
        "question": "老师您好 394分可以包贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在贵州无招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "贵州历史组(历史 生物 地理)总分419 排位53111,有机会上贵校的医药类专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年在贵州无招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏女孩史政地456，今年能上你们的中医学吗",
        "question": "江苏女孩史政地456，今年能上你们的中医学吗",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-广东物化生453",
        "question": "能报吗",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-广东",
        "question": "物化生453可以报吗",
        "answer": "考生你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-报考咨询",
        "question": "江苏徐州高考478分文科学日语，可以报考贵学校吗？其它还有什么条件？",
        "answer": "考生你好，日语考生可以报考我校，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-福建高考",
        "question": "想请问一下2023福建录取位次",
        "answer": "考生你好，我校2023年福建物理类录取线402分，位次在119960，具体以福建考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-录取",
        "question": "江苏理科女436可报吗",
        "answer": "考生你好，参考去年我校物理类最低422分，中外合作办学物理类最低402分，可以大胆报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-请问定向培养的工作要求多少年才能调动？",
        "question": "进贵校可以满足条件前提下，可以调剂专业嘛？有没有3+2？或者可以直接考本？",
        "answer": "考生你好，定向就业相关政策请咨询当地卫生健康行政部门，定向不可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-请问定向培养的工作要求多少年才能调动？",
        "question": "进贵校可以满足条件前提下，可以调剂专业嘛？有没有3+2？或者可以直接考本？",
        "answer": "考生你好，定向不可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏文科生",
        "question": "371分可以上吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏招生",
        "question": "我是江苏的考生，想请问一下考了438，能上你们学校什么专业？",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-四川",
        "question": "四川文科考生440可以报考中医学专业吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在四川文科有护理和药学的招生计划，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏",
        "question": "江苏考生理科男生445能报贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-请问贵校今年有亭湖定向培养名额",
        "question": "请问贵校今年有亭湖定向培养名额",
        "answer": "考生你好，我校今年无亭湖区定向计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏398",
        "question": "可以报考本校吗",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏理科",
        "question": "物生地425能报考贵校吗？谢谢！",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-物化政",
        "question": "请问理科物化分数467，位次181984能上贵校什么专？口腔医学有多大概率？",
        "answer": "考生你好，希望很大， 欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-最低投档线是多少",
        "question": "最低投档线是多少，400分左右可以上吗",
        "answer": "考生你好，可参考往年我校的分数线及位次综合报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-江苏",
        "question": "339能上你们学校不 男生学什么专业较好",
        "answer": "考生你好，我校在陕西招收药学和护理专业，招收理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-志愿",
        "question": "339陕西 文科 能上你们学校不",
        "answer": "考生你好，我校在陕西招收药学和护理专业，招收理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏医药职业学院",
        "title": "江苏医药职业学院-估分460可以报考贵校哪些专业呢 求推荐",
        "question": "江苏文科女生谢谢老师",
        "answer": "考生你好，可以考虑学校护理、助产等专业，具体要结合考生最终分数和当年位次填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分437，文化348，艺术省统考228，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以试一下，但要结合自身实际多方面考虑，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-南通科技",
        "question": "安徽纯理415能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-安徽考生，分数378，历生政组合，排名:86296能学哪些专",
        "question": "安徽考生，分数378，历生政组合，排名:86296能学哪些专业比较好？可以报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-新能源汽车技术",
        "question": "广东省历史考生388排位135440 录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，可以试一下，但要结合自身实际情况综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-报考",
        "question": "江西历史组336可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "江西考生402排名192056有机会被该校录取吗？可以报药品生物技术吗？",
        "answer": "考生你好，可以报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "江苏理科414可以报考吗",
        "answer": "可以报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，建议谨慎填报，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-江苏美术生",
        "question": "老师你好！江苏美术综合分391分，能报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，建议谨慎填报，可根据自身实际情况综合考虑，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科位次259838可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，建议谨慎填报，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "江苏考生文科426分被录取的希望大吗",
        "answer": "有希望，多报几个志愿，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "考生你好，有希望的，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-河南理科350",
        "question": "有希望被录取么",
        "answer": "考生你好，可以冲一下，但今年你省考生人数较多可结合自身实际情况填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-咨询",
        "question": "请问历史366能报考贵校建筑智能化技术与新能源汽车技术吗",
        "answer": "考生你好，这两个专业相对比较热门，可以冲一下，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-招生录取",
        "question": "江西物理420，能报考贵校空乘或园林专业吗",
        "answer": "考生你好，可以填报，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，你省今年考生人数较多，可以冲一冲，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "考生你好，可以报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-河南文科（南通科技）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "可以冲一冲，但要谨慎报考，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-河南考生报考",
        "question": "河南省文科367能不能报本校",
        "answer": "考生你好，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-报考",
        "question": "您好，河南女生理科367位次377065能被贵校录取吗？可以填报哪些专业？",
        "answer": "考生你好，建议多填报几个专业，可考虑涉农专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录的",
        "question": "安徽333分能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，报考希望不是很大，建议再参考一下其他院校，综合考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "建议再了解一下其他相关院校，报考可以冲一冲，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "考生你好，我校在福建没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "估计希望不是很大，可结合自身情况多了解了解，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-老师您好我是四川考生",
        "question": "我是四川考生 文化分是348 排名158270 希望报考贵校 您看有望吗",
        "answer": "可以冲一冲，但要集合自身实际情况多看几个院校进行填报，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "考生你好，希望不是很大，可结合自身情况综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-河南理科",
        "question": "河南理科377位次361135名，报贵校稳吗",
        "answer": "考生你好，可以报考，但每年录取情况会有差别，建议结合自身实际进行综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "广东理科326有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，首先感谢对我校的关注，参照去年录取分数可能性不是很大，但每年报考情况都有差异，可结合排名、专业等慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-河南考生",
        "question": "河南考生，文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，可结合自身实际情况、排名等综合考量，欢迎报考南通科技职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取分数线",
        "question": "河南考生，文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，结合自身的实际情况、排名等综合考虑，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "考生你好，服从调剂具体要看剩余计划不能确保一定能调剂，建议结合自身实际情况综合考虑，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取",
        "question": "云南文史341能报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年我校的文科录取分数线为267分，可以结合专业、排名等进行填志愿，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-录取分数线",
        "question": "云南文史341能报考贵校的医药生物技术吗？",
        "answer": "考生你好，参照去年的录取分数是可以报考的，但每年的录取分数线会有变动，可根据自身实际情况进行志愿填报，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南通科技职业学院",
        "title": "南通科技职业学院-安徽文科",
        "question": "安徽文科370分可以报考本院校吗",
        "answer": "考生你好，首先对我校的关注表示感谢，去年我校的文科录取线是296分，参照去年分数你可以报考我校，但不同年份会有差别，你可参考排名、专业等进行综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州托普信息职业技术学院",
        "title": "苏州托普信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师好河南考生，今年文科210分可以录取吗？",
        "answer": "您好欢迎拨打咨询热线0512-57650530给您详细接待。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-苏州卫生职业",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的护理专业录取",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-报考，口腔",
        "question": "452可以报考贵校吗，可以选口腔专业吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/  请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-招广东考生吗",
        "question": "广东理科355分，想报贵校的医学专业，偏向临床医学，口腔医学这两专业，请问有机会吗？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，查看招生简章，没有这两个专业的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-苏州卫生职业技术学院",
        "question": "您好！请问江苏理科460分，可以报考贵校的3+2吗？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-今年高考成绩263，本省排名8257，根据往年排名录取情况，",
        "question": "今年高考成绩263，本省排名8257，根据往年排名录取情况，有希望就读贵校，想询问是否有定向在西藏本地就业的机会。",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数。就业目前没有定向西藏的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏考生",
        "question": "高考物化生481，排名166886。有机会报考本校的口腔医学吗",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-咨询",
        "question": "四川理科470被机械制造及自动化的概率大吗？",
        "answer": "我们没有这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏",
        "question": "江苏文科337男生有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/  请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏物化政 3+2",
        "question": "请问老师，男，江苏物化政，460分，报贵校3+2希望大不大？",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/  请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江西考生",
        "question": "江西考生 女 物化生 428分 可报贵校的影像技术或药学吗",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物理考生，高考位次18万6可以就读该校（医学检验技术）专业的3+2吗？",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-报考",
        "question": "江苏文科427可以报什么专业",
        "answer": "https://www.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "老师，请问贵校有对江西口腔医学的录取计划吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-毕业证",
        "question": "读05专业组所颁发的毕业证书与普通本科毕业证书有什么区别",
        "answer": "05专业组是我校的普通专科招生组（3年制）"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-口腔医学录取",
        "question": "浙江，物化技，516，位次号5-150345，被口腔医院录取的概率大吗？",
        "answer": "浙江没有口腔医学专业的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-河南1",
        "question": "河南理科331分430343名可以被临床或护理录取么",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请考生登录我校招生网参考今年的招生计划和历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-甘肃 口腔 苏州卫生职业",
        "question": "您好 甘肃理科391 位次八万过点 能否被贵校的口腔医学专业录取",
        "answer": "甘肃没有口腔医学招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-3+2",
        "question": "江苏物生地男生460分可以报名贵校的3+2吗？有多大希望呢？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 考生可登录我校招生网参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-报考录取分数线",
        "question": "老师您好！贵州文史类（历史政治地理）总分392分，位次65349，想报考临床医学和医学检验技术其中一个专业，有希望吗？有的话，哪一个较大一点呢？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 考生可登录我校招生网看一下招生简章和各省招生计划，也可参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问江苏理科342分可以报考贵校的临床医学专业吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 考生可登录我校招生网，参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-咨询",
        "question": "请问我是物理类的，那口腔医学必须选生物吗",
        "answer": "今年口腔医学必须选物理+生物"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-3+2",
        "question": "请问2024有3+2政策吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/  请登录我校招生网看一下招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏考生物理类443分能考贵校的3+2吗",
        "question": "江苏考生物理类443分，能考贵校的3+2吗？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请考生登录我校招生网，参考历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-南京考生 男 物化地 435分 可报贵校的医学影像技术吗",
        "question": "南京考生 男 物化地 435分 可报贵校的医学影像技术吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请考生登录我校招生网，参考历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏录取",
        "question": "高考物化生481，排名166886.1.有机会报考贵校的3+2医学检验技术专业吗？ 2.该学校对外语专业有限制吗？我学的是俄语。 3.有机会报考该校的口腔医学专业吗？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请考生登录我校招生网，参考历年分数进行填报；报考时对外语没有限制，但入校后只有英语和日语学习；今年口腔医学选科要求是物理和生物，可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！江苏理科男418分今年有希望报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请考生登录我校招生网，参考历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科考生，分数391，位次135035，有希望报考贵校护理专业吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请考生登录我校招生网，参考历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-专业选择",
        "question": "文科历政生组合443分可以选择什么专业？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 考生可以参照历年分数报考选科为历史类的专业组专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被护理专业录取吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 可以参照我院招生网中历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏理科438分有希望报贵校分段培养项目专业吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望报贵校分段培养项目专业吗？",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/  请参照我院招生网历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科466分3+2希望大不大",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 考生可参考我院招生网中历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏文科能报那些专业",
        "question": "文科444可以报什么",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 考生请登录我院招生网，参考历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物生政459可以报考贵校吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 考生可登录我校招生网，参考历年分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "425能进吗，有什么专业",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-咨询",
        "question": "物化地400能不能上药学专业",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科考生 383 可以上贵校口腔or护理嘛",
        "answer": "考生你好，我校口腔专业在安徽省没有招生计划，护理专业可以进我院招生网参考下历年安徽省护理专业的分数线 https://zs.szhct.edu.cn/ "
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-医学口腔",
        "question": "江苏历史向考生511能否报考医学口腔",
        "answer": "口腔医学专业今年在江苏要求选科是物理和生物"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-江苏历史向能否报考医学口腔",
        "question": "今年江苏历史向考生能否报考医学口腔？",
        "answer": "口腔医学专业今年选科要求是物理+生物"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科375能上该校口腔医学吗？",
        "answer": "河南今年没有口腔医学的计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "江西立刻435贵校中医药有希望吗",
        "answer": "江西没有中医药的专业计划，我校也没有中医药的专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-河南省录取",
        "question": "河南省304本校能录取吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文史399能上贵校吗",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网参考理念分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-录取分数",
        "question": "江苏2024年历史考生，457分可以报考贵校护理专业么",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/ 请登录我校招生网参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "苏州卫生职业技术学院",
        "title": "苏州卫生职业技术学院-估分460可以报考贵校哪些专业呢 求推荐",
        "question": "江苏文科女生谢谢老师",
        "answer": "https://zs.szhct.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "东南大学成贤学院",
        "title": "东南大学成贤学院-投档比",
        "question": "请问一下投档比是多少啊，进档不退的吗",
        "answer": "您好，进档考生如果政审合格，体检合格，服从调剂，一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-24届安徽省理科308分有希望吗?",
        "question": "安徽省理科308分排名295918有希望上吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在安徽理科的最低录取分为403，位次在19万名至20万名左右。按照安徽省同位次今年的分数来看，你的分数报考我校难度比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-无锡商业职业技术学院",
        "question": "河南文科391有希望被贵校会计相关专业录取吗",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在大数据与会计专业（河南文科）最低录取分452，位次为11万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-无锡商业",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在河南理科最低录取分397，位次为34万左右。根据去年的录取分和位次，你的分数填报我校有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏457有机会报电商专业吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校电子商务专业（普通专科理科）的最低录取分为428，全省二阶段位次为1万9千名左右。你的分数填报电子商务专业（普通专科理科）希望还是非常大的！待今年全省二阶段位次公布后，建议结合位次综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校商务数据分析与应用嘛？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在安徽理科的最低录取分为403，位次在19万名至20万名左右。按照安徽省同位次今年的分数来看，你的分数报考我校专业选择空间较大。详情可致电051083270099。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-关于招生",
        "question": "安徽纯文科生，分数395，位次77677，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在安徽文科的最低录取分为392，位次为7万7千名左右。根据去年的录取分和位次，你的分数填报我校有希望，建议把我校往前填冲一冲，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，广西理科362可以被录取吗？报软件技术专业录取机率大吗？",
        "answer": "考生你好！今年我校在广西没有招生计划，感谢对商院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽高考生455能否被贵校录取？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在安徽理科的最低录取分为403，位次在19万名至20万名左右。按照安徽省同位次今年的分数来看，你的分数报考我校比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科考生352有机会被本校录取吗",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在河南文科最低录取分435，位次为13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-报考",
        "question": "山东物生地457有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好，欢迎关注无锡商院！我校去年在山东最低录取分为426，位次在34万至35万左右。建议结合你的位次综合考虑，仅供参考。详情可致电051083270099。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-江苏高考",
        "question": "江苏理科449适合什么专业？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校江苏理科的最低录取分为427，二阶段位次在2万名左右。你的分数填报我校录取希望比较大，待二阶段全省位次公布后，建议结合位次综合考虑专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科430有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校文科的最低录取分为419，全省二阶段位次为1万8千名左右。你的分数填报我校希望比较大，待全省二阶段位次公布后，建议结合位次综合考虑专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-报考",
        "question": "江苏文科427可以报什么专业",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校文科的最低录取分为419，全省二阶段位次为1万8千名左右。你的分数专业选择空间不是特别大，待今年全省二阶段位次公布后，建议综合二阶段位次考虑专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取询问*",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，能有机会被贵校专业录取吗？有专本贯通政策吗，是否对安徽实施？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在安徽文科的最低录取分为392，位次为7万7千名左右。建议结合你的位次综合考虑，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "请问河南文科396位次13万报考贵校的录取率大吗",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在河南文科最低录取分435，位次为13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科生365分164357位次可以去贵学校吗",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在河南文科最低录取分435，位次为13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏女生理科434分有希望报贵较中西面点工艺这个专业吗",
        "answer": "你好，欢迎关注无锡商院!我校去年江苏省理科最低录取分427分，二阶段位次为2万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在河南理科最低录取分397，位次为34万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "你好 我是河南理科生考399分 位次在三十二万左右能上吗 最近几年的录取分大概是是什么区间",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在河南理科最低录取分397，位次为34万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "你好，感谢关注无锡商院！我校去年在河南文科最低录取分435，位次为13万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "你好，欢迎关注无锡商院!我校去年在山东最低录取分为426，位次在34万至35万左右。建议结合你的位次综合考虑，仅供参考。至于具体专业，可以致电051083270099。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好！浙江政治历史地理考生，分数459，位次208543，有望进入贵校学习电气自动化技术、机电一体化技术或大数据与审计专业吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在浙江的最低录取分为436，位次为22万名左右。根据去年的录取分和位次，你的分数填报我校希望比较大。至于具体专业，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-招生",
        "question": "老师，山西理科考生354分，可以去该校就读吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在山西理科的最低录取分为302，位次为5万3千名左右。建议你结合位次综合考虑，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "你好 我是河南考生考399 位次32万多 能上吗 最近几年的录取分数是多少 升本率多少",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！请明确文理科。往年录取情况请致电：051083270099或登录我校招生信息网：无锡商业职业技术学院-招生信息网  https://zs.wxic.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-专业",
        "question": "文史类的会计或审计专业专升本是考不考数学？本人数学成绩较差",
        "answer": "考生你好！根据江苏省目前的专转本政策，如果你转本考财会类专业，是需要考高数的。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在河南文科的最低录取分为435，位次在13万名左右。你的分数填报我校有难度，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科426分，排名73746名，志愿填报贵校会计或审计专业有希望吗？专升本有什么条件或政策吗?",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在江西文科的大数据与会计专业最低录取分为410，位次在9万名左右；大数据与审计专业最低录取分为399，位次在9万至10万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校能被录取吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在河南文科的最低录取分为435，位次在13万名左右。你的分数报考我校有难度，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-河南省理科360录取几率大吗",
        "question": "河南省理科360录取几率大吗，有哪些专业",
        "answer": "397考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在河南理科的最低录取分数为397，位次在34万名左右，建议参考今年位次综合考虑。你的分数报考我校需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！今年我校在广东省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-江苏物生地考生，443分",
        "question": "老师，你好，我是江苏物生地考生，443分，今年想报考你们学校3+2分段培养，是否可以录取？如果不行，报专科批的电气自动化或工业机器人技术，能否被录取？",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校3+2项目理科的最低录取分为448（去年理科省控线）。如果参考去年的录取分数，你的分数填报我校3+2专业组有难度，如果填报建议往前填，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在浙江省的最低录取分为436，位次在22万名左右。如果仅从分数来看，你的分数填报我校有难度，建议结合位次综合考虑，以上仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取录取",
        "question": "无锡商业老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校普通专科的理科最低录取分为427（去年本科省控线为448），二阶段全省位次为2万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-江苏理科438分有希望报贵校3+2分段培养项目专业吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望报贵校3+2分段培养项目专业吗？",
        "answer": "考生你好！去年我校3+2理科专业的最低录取分为448（去年本科省控线）。根据去年的录取分数，你的分数报考我校有难度，如果填报建议往前填冲一冲，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科考生，分数391，位次135035，有希望报考贵校大数据与会计吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在河南文科的最低录取分为435，位次为13万名左右；大数据与会计专业的文科最低录取分为452，位次为11万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-报考",
        "question": "浙江物化地395可以报考机电或自动化吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在浙江省的最低录取分为436，位次为22万名左右。你的分数报考我校比较有难度，建议结合你的位次综合考虑，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-是否录取",
        "question": "安徽理科413省排234180有机会录取吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在安徽理科的最低录取分为403，全省位次在19万名至20万名左右。你的分数建议第一志愿填报我校，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-河南考生",
        "question": "你好老师，我是河南考生文科344分能报吗",
        "answer": "考生你好！去年我校在河南文科的最低录取分为435，全省位次在13万4千名左右。你的分数填报我校有难度，感谢对无锡商院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-江苏理科物生地463能报什么专业",
        "question": "463理科",
        "answer": "考生你好！感谢你对无锡商院的关注！根据去年的录取分数和位次，你的分数填报我校3+2或者5+0可能性比较大，填报普通专科专业选择空间很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-专业",
        "question": "商务英语要口语考试过吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！今年我校在高招阶段没有商务英语的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录入",
        "question": "老师：您好！ 江西省416分，位次181184，物生政 1、报工业机器人技术 、商务数据分析与应用 、电气自动化技术 专科有希望吗？ 2、你们对专业有选科要求么？ 3、那我这个分数段，有推荐那个专业吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-您好，河南理科综合349，报贵校几率大吗",
        "question": "您好，河南理科综合349，报贵校几率大吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校在河南理科的录取分数线为397。根据去年的录取分数线，你的分数报考我校建议冲一冲。建议再结合河南省的位次综合考虑，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校普通专科（理科）的录取分数线为427，全省二阶段位次为2万名左右。根据去年的录取分数线，你的分数报考我校有一定难度。待全省二阶段位次公布后，可以结合位次综合考虑，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-江苏高考",
        "question": "江苏理科449能考上吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校普通专科（理科）的录取分数线为427，全省二阶段位次为2万名左右。根据去年的录取分数线，你的分数希望比较大。待全省二阶段位次公布后，可以结合位次综合考虑，你的分数建议把我校往前面填。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-江苏考生物生地",
        "question": "您好：江苏考生物生地448，报考贵校的大数据与会计专业能录取么？，转专业有什么要求",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校大数据与会计专业（理科）的录取分数线为438，全省二阶段位次为1万3千名左右。根据去年的录取分数线，你的分数希望比较大。待全省二阶段位次公布后，可以结合位次综合考虑，你的分数建议把我校往前面填。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-今年在内蒙古招收学生吗",
        "question": "今年招收内蒙古考生吗",
        "answer": "考生你好！感谢对我校的关注，今年我校在内蒙古没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-录取",
        "question": "今年理科424能进吗 女",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校普通专科理科的最低录取分数线为427，全省二阶段位次为2万名左右。根据我校去年的录取分数线，你的分数还是比较有希望的。待今年全省二阶段位次公布后，结合位次综合考虑，建议你把我校志愿往前面填，以增加录取可能性。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡商业职业技术学院",
        "title": "无锡商业职业技术学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科426能上贵校吗",
        "answer": "考生你好！感谢对无锡商院的关注！去年我校文科普通专科的最低录取分数线为419，全省二阶段位次为1万8千名左右。参照去年录取分数线，你的分数还是比较有希望的。待全省二阶段位次公布以后，你可以综合考虑，建议把我校往前填，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-河南录取",
        "question": "河南2024理科360 被贵校录取的可能性大吗？",
        "answer": "你好！去年我校在河南理科录取最低分为379，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-江苏航运职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-湖北考生",
        "question": "24年湖北有招生计划么，湖北物生地考生299分，22W位报考贵校飞机机电设备维修、无人机应用技术录取几率大么",
        "answer": "你好！我校今年在湖北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-专业",
        "question": "轮机工程技术在贵校可以专升本",
        "answer": "你好！大三时可参加江苏省统一组织的专转本考试，考取后到本科院校读两年（全日制）获取本科文凭。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-招生",
        "question": "贵校招广西物理考生有什么专业",
        "answer": "你好！请前往我校招生网了解具体情况：江苏航运职业技术学院2024年江苏以外省份普通高考招生计划 (jssc.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-请问没往年参考数据能报吗？",
        "question": "贵州男理科358分报贵校的航海轮机希望大吗？谢谢！",
        "answer": "你好！去年我校在贵州理科航海、轮机专业录取最低分为365分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取规则",
        "question": "女生慎报专业是大概率不录取女生吗？",
        "answer": "你好！由于涉及到考生未来的发展，这是必要的提示。录取只看成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-老师，云南理科考生335分排名150124，可以报考贵校的大",
        "question": "老师，云南理科考生335分排名150124，可以报考贵校的大数据技术吗？",
        "answer": "你好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史类435能上贵校吗？",
        "answer": "你好！很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校的视觉传达专业有希望吗？",
        "answer": "你好！我校今年在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-老师，历史类江西男生，339排名135500能进贵校吗！谢谢",
        "question": "老师，历史类江西男生，339排名135500能进贵校吗！谢谢",
        "answer": "你好！我校去年在江西文科录取最低分为361分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "你好！我校去年在河南理科录取最低分为379分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "你好！我校去年在河北物理类录取最低分为403分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好！我校去年在河南理科录取最低分为379分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-航海专业",
        "question": "招生章程里面写着按国家船员体检要求为准，船员体检有视力要求呀，为啥说没实力要求？",
        "answer": "你好！学校录取对视力不做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-江苏报考",
        "question": "江苏物化地414能报什么专业",
        "answer": "你好！每个专业的录取分数偶然性较大，建议按自己意愿顺序填报6个专业，勾选服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "你好！我校今年在河南无艺术招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-广西报考",
        "question": "广西理科316分可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "广西物理361有多大希望进贵校",
        "answer": "你好！概率中等偏高。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "您好江西历史类293分 1688332有机会吗",
        "answer": "你好！江西今年是首年新高考，可填45个专业组志愿，可以考虑冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-报考",
        "question": "安徽323 位次108665到108993 有没有机会",
        "answer": "你好！有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "广西物理361能进贵校吗，位次169751",
        "answer": "你好！有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-轮机工程",
        "question": "河南文345 188463有希望吗 贵校对高考小语种有限制吗",
        "answer": "你好！鉴于航海技术、轮机工程技术、船舶电子电气技术、国际邮轮乘务管理专业的有关职业资格证书考核语种为英语，建议外语语种非英语的考生慎报上述专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科402能进吗",
        "answer": "你好！有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科413分 位次112018有机会报吗",
        "answer": "你好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-航海专业",
        "question": "我是河南文科今年考了358分能去你们学校吗？",
        "answer": "你好！需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-航海专业",
        "question": "有视力要求吗",
        "answer": "你好！视力无要求，建议不要有色盲、色弱。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-江苏航运职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941～187140可以报考吗",
        "answer": "你好！需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-河北文科",
        "question": "河北 历史/地理/思想政治 383分 113179名能否报考本校",
        "answer": "你好！需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-体检要求",
        "question": "对视力和身高有要求吗？",
        "answer": "你好！我校今年在河南招生的三个专业建议无色盲色弱，无其他身体要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好！我校在河北理科录取最低分去年403、前年382。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-辽宁24届物理考生分数364，请问可以报贵校的国际邮轮乘务吗",
        "question": "辽宁24届物理类考生分数364，请问可以报贵校的国际邮轮乘务管理专业吗？",
        "answer": "你好！我校在辽宁物理类最低录取分数去年375、前年355，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-志愿填报",
        "question": "老师你好，我是安徽文科考生463分，想问问航海技术专业是专科批还是提前批啊，我这个分数希望大吗",
        "answer": "你好！我校航海技术专业在安徽省是普通专科批，该成绩希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是今年四川文科考生，考了340分，招生吗，能录取吗？",
        "answer": "你好！我校今年没有四川招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-河南考生专业录取信息",
        "question": "河南理科390分,报咱们学校航海技术专业、轮机工程专业或者船舶电子电气技术专业有希望吗？",
        "answer": "你好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-河南省能录取吗",
        "question": "河南省304分能录取吗",
        "answer": "你好！2023年、2022年我校在河南理科录取最低分分别为379、346。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好！有希望。具体建议待江苏省公布二阶段分数情况后进一步了解。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "山西省理科321分，有希望录取吗",
        "answer": "我校去年山西理科录取最低分291，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-录取",
        "question": "福建高考十五万九千名报贵校概率如何",
        "answer": "我校无福建招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航运职业技术学院",
        "title": "江苏航运职业技术学院-咨询",
        "question": "请问在云南 理科324位次154044可以报考贵校吗",
        "answer": "去年我校在云南理科录取最低分为310分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京交通职业技术学院",
        "title": "南京交通职业技术学院-估分460可以报考南交哪些专业呢 求推荐",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "我校2024年历史科目类计划招生343人，详情请见http://zs.njitt.edu.cn/2024/0618/c1167a80557/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-广东",
        "question": "广东今年首次招生嘛 352 37w排名物理 还有机会吗",
        "answer": "可以报的，冲一冲，应该有一定录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-报考",
        "question": "您好，甘肃历史类纯文347位次42256有机会报考贵校吗",
        "answer": "根据去年我校在甘肃的录取情况，选报我校，应该有比较大的录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-广东",
        "question": "今年首次在广东招生吗 352 37w排名物理 还有机会吗",
        "answer": "欢迎选报我校，应该有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-转专业",
        "question": "如果被贵校录取到不喜欢的专业，请问转专业一般是什么时间能转，需要哪些条件？",
        "answer": "大一第一学期结束，学校教务部门会发转专业相关通知，按照通知要求申请、并参加转专业考核，通过后，即可转到新的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-17，河南理科",
        "question": "河南理科生327位次435646可以报考贵校的机电专业吗有希望冲一冲吗",
        "answer": "可以报，冲一冲吧。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "您好，我是广西文科历政地考生，高考成绩是381排名在62013，如果服从调剂，能否报您本校的大数据与会计专业？",
        "answer": "可以报的，冲一冲，应该有一定的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次203125，报院校录取概率高吗？",
        "answer": "可以报校，录取进来几率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-江苏理科438分有希望冲贵校3+2联合培养专业吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望冲贵校3+2联合培养专业吗？",
        "answer": "可以报，一般本科线下10分左右，建议填报冲一冲，希望大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "今年，我校在福建第一年有招生计划。可以大胆填报，冲一冲，可能有进来机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-3+2",
        "question": "你好，山东理科考生396分，填报贵校3+2是否有希望",
        "answer": "山东考生，只能报我校在山东投放的招生专业计划。3+2专业，只面向江苏的考生能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分 437，文化 348 文化没过线 ，美术228 可以报考？",
        "answer": "专科批次的省控线应该7月下旬出来，估计是可以报考的，冲一冲，有机会录取进来。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-报考",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校有没有希望被录取？",
        "answer": "去年我校江苏物理等科目类录取最低分397分，我校今年理科扩招招生计划，接近翻一番，建议可以报我校，冲一冲，进来希望还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "四川文科374，有希望录取机电一体化专业吗",
        "answer": "我校今年在四川文科未投放机电一体化专业的招生计划，文科类只投放了：现代通信技术3个计划，电子商务专业6个计划，建议可以选报，冲一冲，有一定录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，河南考生理科381，进入贵校的希望大吗？",
        "answer": "去年我校河南理科录取最低分386，可以报我校，冲一冲，应该也有一定机会进来的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "一般4~6间，上床下桌，根据统一要求，仅大一年级，有早操，有晚自习，遇到天气炎热或各类极端天气外时不出早操，不上晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "我校2023年，安徽理科录取最低分396，想报的话，属于冲一冲的志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-咨询",
        "question": "浙江物化地395能不能报考",
        "answer": "考生你好，我校2023年在浙江录取最低分430分，可以报考我校，估计进来几率不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-可以转专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "可以转专业。按照上级要求，一学期后，按照学校教务部门发的转专业通知，自己申请，并参加转专业考核，通过后可以转专业，2023级转专业率为72.41%"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "江苏理科442进学校概率大不大",
        "answer": "考生你好，江苏理科442进我校概率应该很大，能满足考生的专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "江苏理科四12有希望进学校吗？希望大不大",
        "answer": "苏理科412报我校希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-河南文科300分排名24.3w",
        "question": "请问报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校去年河南文科录取最低分390分，河南文科300分报我校希望不是大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏电子信息职业学院",
        "title": "江苏电子信息职业学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年河北理科录取最低分414分，根据你的分数，估计报我校进来希望不太大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学和畜牧兽医",
        "question": "动物医学和畜牧兽医在浙江分数线各是多少",
        "answer": "您好！今年的录取分数线还未出来，只要过了浙江省专科省控线就可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-录取",
        "question": "四川省文科考生分数，438位次，92393被录取的概率大吗？",
        "answer": "您好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学和畜牧兽医",
        "question": "江苏理科女生416分，能上贵校的这两个专业吗?",
        "answer": "您好！过了江苏省专科省控线可以填报我校，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学",
        "question": "安徽分数418排不到23万有机会冲贵校动物医学吗",
        "answer": "您好！今年在安徽没有动物医学招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-湖南报考宠物医疗技术",
        "question": "湖南考生329有望被贵校的宠物医疗技术专业录取吗？",
        "answer": "您好！今年我校在湖南没有宠物医疗技术专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-2024河南考生",
        "question": "文科333 位次202000多名 有多大概率录取贵校",
        "answer": "您好！过了河南省专科省控线可以填报我校，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。去年在河南省的最低文科录取分数线为403分，可参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-招生",
        "question": "今年招福建考生吗，理科339可以报考动物医学或畜牧医学吗",
        "answer": "您好！过了福建省专科省控线就可以填报我校，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-畜牧兽医和动物医学",
        "question": "你好，河南，理科，381分，排名354786，可以上本院校的畜牧兽医或者动物医学吗？",
        "answer": "您好！录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-安徽报考",
        "question": "安徽450可以报动物医学吗",
        "answer": "您好！今年我校在安徽没有动物医学专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-畜牧兽医专业",
        "question": "云南理科398可以报考畜牧兽医吗，录取可能性大还是小",
        "answer": "您好！过了云南省专科省控线就可以填报我校所有专业，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-录取",
        "question": "广东物生地422，排名28万有机会录取本校吗",
        "answer": "您好！希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-贵州高考文科320分能上动物医学专业吗",
        "question": "贵州高考文科320分能上动物医学专业吗",
        "answer": "您好！希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-宁夏考生文科生408可以报考贵校的动物医学吗？",
        "question": "宁夏考生文科生408可以报考贵校的动物医学吗？",
        "answer": "您好，过了宁夏专科省控线就可以填报我校专业，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学",
        "question": "河南文科405能上贵校动物医学专业吗，去年的在河南的录取位次最低是多少，可以专升本吗",
        "answer": "您好！今年我校在河南没有动物医学专业招生计划。去年河南文科最低录取分数线403分，理科392分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学",
        "question": "云南理工398可以上动物医学吗，还有畜牧的呢",
        "answer": "您好！今年我校在云南没有动物医学专业招生计划。去年云南省文科最低录取分数线为326分，理科364分，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学在新校区还是老校区，有独立卫浴吗",
        "question": "动物医学在新校区还是老校区，有独立卫浴吗",
        "answer": "您好!动物医学专业在凤凰路校区，基本上有独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-江苏扬州应届高考生，物生地 399分，有希望报考贵校吗？",
        "question": "江苏扬州应届高考生，物生地 399分，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好！过了江苏省的专科省控线就可填报我校，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-录取",
        "question": "老师，江西考生，420，排名177707,能上什么专业？",
        "answer": "你好！欢迎填报我校，将根据我校在江西省的各专业计划数和学生填报人数，从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学",
        "question": "安徽物化政考生，371分，排名26万多，有希望进贵校动物医学吗",
        "answer": "您好！今年安徽没有动物医学专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学",
        "question": "广东331排面19w招不招啊 跪求了😭😭😭😭",
        "answer": "您好！过了广东省专科省控线，可以填报我校，我校将按照专业计划数及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-咨询",
        "question": "福建461排名102447报考贵校的水产养殖或者是园林技术可以吗？有几成把握，谢谢",
        "answer": "您好！希望还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-377分生物制药技术稳吗？",
        "question": "377分生物制药技术稳吗？",
        "answer": "您好！将根据所在招生省份的专业计划数及填报人数，从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学",
        "question": "您好！请问海南479分有机会学动物医学吗？",
        "answer": "您好！去年海南最低录取分数线487分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-投档比",
        "question": "该校投档比为1:1嘛？",
        "answer": "您好！不是。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-专业录取",
        "question": "文科436可以报宠物医疗技术或者食品检验检测技术吗？录取概率大不大？",
        "answer": "您好！过了本省的专科省控线就可以填报我校各专业，录取时按专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-请问畜牧兽医是在哪个校区？一间寝室有几人？有独立的卫浴吗",
        "question": "请问畜牧兽医是在哪个校区？一间寝室有几人？有独立的卫浴吗",
        "answer": "您好！畜牧兽医专业在凤凰路校区，基本四人一宿舍，有独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-请问动物医学是在哪个校区？一间寝室有几人？有独立的卫浴吗",
        "question": "请问动物医学是在哪个校区？一间寝室有几人？有独立的卫浴吗",
        "answer": "您好！动物医学专业在凤凰路校区，基本上是四人一个宿舍。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-江苏扬州应届高考生，物生地 399分，有希望报考贵校吗？",
        "question": "江苏扬州应届高考生，物生地 399分，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好！过了江苏省专科省控线，就可以填报我校，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-女生身高148在贵校有哪些专业限制吗",
        "question": "女生身高148在贵校有哪些专业限制吗",
        "answer": "您好！我校对身高没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-请问2024应届江西历史类445分能进贵校吗",
        "question": "请问2024应届江西历史类445分能进贵校吗",
        "answer": "您好！希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科419能报考贵校的动物医学或畜牧兽医吗？",
        "answer": "您好!过了河南省专科省控线就可以填报我校，录取时按照专业计划数以及填报人数从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-动物医学",
        "question": "湖南物化政女生432分能进贵校的动物医学吗，概率怎么样？",
        "answer": "您好！去年我校在湖南理工类畜牧兽医专业最低录取分数线为425，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-学校",
        "question": "24年新生是去新校区嘛？",
        "answer": "您好！我校目前主要有两个个校区：凤凰路校区和迎宾路校区。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-畜牧兽医专业",
        "question": "山西文科403分有希望被贵校畜牧兽医专业录取吗",
        "answer": "您好！我校去年山西畜牧兽医专业文科类最低录取分数线为372分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-云南",
        "question": "云南文科459能上你们学校的畜牧兽医专业吗？",
        "answer": "您好！去年我校云南地区文科畜牧兽医专业最低录取分数线是446分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-江西理科420左右 可以录取到贵校动物医学专业吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "您好！今年我校面向江西省理科招生专业中没有动物医学专业，有畜牧兽医专业。去年畜牧兽医理科类最低录取分数线411分。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-视力，听力要求",
        "question": "近视550度有一只耳朵听不到可以选择什么专业",
        "answer": "您好！暂时我校的专业没有对一只耳失聪作为限制报考条件。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农牧科技职业学院",
        "title": "江苏农牧科技职业学院-湖北考生",
        "question": "湖北物理组女生想报贵校的动物医学专业，请问多少分能报",
        "answer": "您好！过了湖北省专科批次物理类最低分数线就可以报考我校。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-四川",
        "question": "纯文386有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校招生网站查看去年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "我校招生网站查看去年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校的艺术设计专业吗？录取概率大吗？",
        "answer": "我校招生网站查看去年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-书法考生",
        "question": "老师好，江苏书法考生能报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年艺术类专业招收美术类学生。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-考生",
        "question": "进去之后好转专业嘛",
        "answer": "我校一直秉承以生为本的办学理念,为了充分发挥学生的个性与特长，尊重学生的志向和爱好,我校学生在第一学期有一次转专业机会，符合一定条件就可以报名。再次提醒各位同学务必根据自我情况，结合自自身特长，融合自己兴趣科学、理性地选择适合自己的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "达省控线就可以填报我校，我校录取是根据分数择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科351，27万名，有望被该校录取吗",
        "answer": "只要达本省的专科省控线就可以填报我校，录取是根据分数择优录取。可以登录我校招生官网查看去年录取分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-高考咨询",
        "question": "贵州考生理科277位次205637能报考贵校的旅游管理专业吗？",
        "answer": "只要达本省的专科省控线就可以填报我校，录取是根据分数择优录取。可以登录我校招生官网查看去年录取分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "只要达本省的专科省控线就可以填报我校，录取是根据分数择优录取。可以登录我校招生官网查看去年录取分数线作为参考，建议各位考生根据自我情况，结合自自身特长，融合自己兴趣科学、理性地选择适合自己的专业"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "我校招生网站查看去年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，河南考生，文科，美术191、文化分213报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "达省控线就可以填报我校，我校录取是根据分数择优录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-录取录取",
        "question": "常州纺织老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "达省控线就可以填报，我校录取是根据分数择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "达省控线就可以填报，我校录取是根据分数择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽能报考吗",
        "answer": "达省控线就可以填报，我校录取是根据分数择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "很遗憾，我校在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，文化课379分，专业课241分，综合分468分，想问下贵学校有艺术类3+2专升本专业吗？如有的话，有希望报上贵学校的艺术3+2专升本专业吗？",
        "answer": "有与常州大学联合实施教学的“影视动画”专业，可以登录我小招生官网了解下去年的录取分数作为参考https://zs.cztgi.edu.cn/2023/1107/c2256a70046/page.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能不能报考该院校",
        "answer": "达省控线就可以填报我校，我校录取是根据分数择优录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-录取",
        "question": "江苏美术综合418 录取概率大吗",
        "answer": "达省控线就可以填报我校，我校录取是根据分数择优录取的。可以登录我校招生网站查看下去年录取分数作为参考https://zs.cztgi.edu.cn/2572/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-理科物政地448分，可以报贵校的3+2吗？",
        "question": "理科物政地448分，可以报贵校的3+2吗？",
        "answer": "达省控线就可以填报我校，我校录取是根据分数择优录取的。可以登录我校招生网站查看下去年录取分数作为参考https://zs.cztgi.edu.cn/2572/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-四川文科美术生考生多少分可以上贵校",
        "question": "综合分457，美术245，文化303",
        "answer": "达省控线就可以填报我校，我校录取是根据分数择优录取的。可以登录我校招生网站查看下去年录取分数作为参考https://zs.cztgi.edu.cn/2576/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "常州纺织服装职业技术学院",
        "title": "常州纺织服装职业技术学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "只要达本省的专科省控线就可以填报我校，录取是根据分数择优录取。可以登录我校招生官网查看去年录取分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-咨询",
        "question": "你好我是山东考生，今年高考成绩是429 可以报考贵校的哪些专业呢",
        "answer": "我校在山东无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-古建筑工程技术专业",
        "question": "古建筑工程技术专业是贵校第一次开科并在安徽省招生吗？所学内容和就业方向有哪些？456分能报这个专业吗？",
        "answer": "这个专业之前在我校江苏和其他省份招生。今年第一年在安徽省投放。建议考生可以从我校官网了解专业。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-报考，专业",
        "question": "高考452可以报考贵校吗，有什么可以报的专业",
        "answer": "欢迎二阶段填报我校3+2专本分段培养项目，很有希望。我校今年有两个，一个是与泰州学院合作的旅游管理专业，一个是与徐州工程学院合作的风景园林设计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科336 可以报考吗",
        "answer": "要冲一下，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一下，有希望，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-咨询",
        "question": "实在不好意思看错了院校，是别的院校有22个动物医学的招生计划，抱歉，抱歉了",
        "answer": "没关系，欢迎了解我校的专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-咨询",
        "question": "2024招生计划里我看到有动物医学计划招生有22个名额，现在又没有了吗？",
        "answer": "我校无这类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏物化467，如果报考贵校的动物医学，录取的概率是多少？谢谢！",
        "answer": "你好，我校没有这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-报考咨询（苏农）",
        "question": "您好，河南文科c19，我一次107000，有多大希望被贵校的商务英语专业录取？商务英语专业对英语成绩有要求吗？",
        "answer": "考生，你好，我校对英语单科成绩无要求。建议填报时，服从调剂更稳妥。可以把我校往前填，后面选好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-报考",
        "question": "理科413分排位30万有机会吗？可以进哪个专业？",
        "answer": "考生你好，我校在广东只有一个专业，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科370可以报考吗",
        "answer": "建议冲一下，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史类考生435位次57468可报考贵校的热门专业吗？",
        "answer": "可以，建议服从调剂更为稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，位次83877，有机会能被贵校专业录取吗",
        "answer": "建议可以冲一下，专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校入选国家双高计划高水平建设专业是什么具体专业，还是贵校的全部专业都是国家双高计划高水平建设专业",
        "answer": "考生可上我校官网了解。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科位次259838可以报考贵校吗",
        "answer": "建议冲一下，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，可以冲一下，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-江西",
        "question": "今年在江西有招生名额吗，如果有的话有什么专业，去年录取线是多少",
        "answer": "我校在江西省投放了环境工程技术专业。去年历史类投档线在387分"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-湖北物化生449有什么专业可以上",
        "question": "日语生",
        "answer": "我校在湖北招收专业为园林技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科424有希望录取吗",
        "answer": "有，欢迎报考。建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "考生，你好，我校今年夏季统招计划增加，有希望，欢迎咨询和报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "我校在山东无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-男430理可想学计算机软件技术",
        "question": "男430理科想学计算机软件技术可以上你们学校吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-苏州农业",
        "question": "福建考生，物理组，分数419，排位130962，有望被贵校电子信息类专业录取吗？",
        "answer": "我校在福建无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-专升本",
        "question": "花卉生产与花艺专业可以专升本江苏省的哪些学校？",
        "answer": "江苏省升学途径叫专转本。考生在专科第三年进行报名，关注当年发布的院校和计划。没有限制特定学校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-咨询",
        "question": "云南 文科 464被贵校录取的概率大吗？花卉生产与花艺专业是一直在东山校区吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考。这个专业属于园艺科技学院，在东山校区。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "我校宿舍均是上床下桌。大一住宿生需要参加晚自习。其余开学后由学工处教务处统筹安排"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "建议冲一下，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校在河北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "你好，我校在福建无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取录取",
        "question": "老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校装备制造大类吗？谢谢",
        "answer": "考生：你好，我校今年在省内统招计划增加，这个分数可以冲一下，有希望。专业的话建议服从调剂更稳妥。入校后可向我校教务处咨询和了解转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-转专业",
        "question": "转专业难吗？有什么具体的要求呢？最早什么时候可以申请转专业呢？",
        "answer": "转专业在第一学期期末前向教务处提出申请，教务处会提前公布转专业政策。具体可入校后咨询教务处"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科388可以报考吗？",
        "answer": "考生你好，我校在河南有投放计划，建议考生填报冲一下，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-江苏文科424",
        "question": "江苏424可以报考农业／烹饪吗，招收日语生吗，英语必须要考四六级吗 可不可以用日语四六级替",
        "answer": "我校在省内招生计划增加了，我们语种不限，都可以报考，语种考级可以选择英语或日语"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科400有希望上吗",
        "answer": "考生你好，我校去年物理组投档线420分，但是今年我校在省内统招计划增加了，建议可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-浙江文科生468想读法律文秘专业有机会吗？",
        "question": "因为身体原因高考比平常发挥少了很多，想知道如果我将贵校该专业填报为第一志愿，是否争取法律文秘就读的机会？",
        "answer": "欢迎考生报考，我校在浙江省投放35个计划。建议把喜欢的专业往前填。后续如果录取我校，但是专业如果不满意，我校有转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科451报贵校的现代农业有希望吗",
        "answer": "考生，你好，我校今年在河南不投放现代农业技术专业哦。但是你的分数报考我校希望很大，欢迎报考。如进校后对该专业仍有很大兴趣，可在第一学期期末前向我校教务处提出转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师，安徽考试历史科，401分排名74644可以上本校园艺技术或园林工程技术专业吗？",
        "answer": "我校今年在安徽文科投放12个计划。没有园艺技术专业，建议考生可致电我校招办电话，具体了解。电话 ：0512-66098505、66098507"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-江苏物生地",
        "question": "江苏物生地448报考贵校的大数据与会计能录取么？转专业有什么要求",
        "answer": "我校今年未投放大数据与会计专业，有大数据与财务管理专业哦。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-江苏美术生文科",
        "question": "江苏美术生历史方向，专业分202，文化分346，综合分410，请问报贵校艺术类专业有希望吗？",
        "answer": "考生：你好，我校今年艺术类投放2个专业，比去年增加一个，建议可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-江苏物理今年大概多少分能上",
        "question": "物生地422能上吗",
        "answer": "考生你好，今年分数线只有投档后才能产生哦，目前是第一阶段本科填报，今年我校计划增加，这个分数还是有希望的，可以再耐心等待，第二阶段相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-我是江苏省考生430有机会上这所学校吗",
        "question": "无",
        "answer": "考生：你好，有希望的，我校今年计划增加，建议可以上官网或我校微信公众号，苏农招生了解。也可以致电我校招办电话。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-录取",
        "question": "2024届江苏考生437能上吗",
        "answer": "考生：你好，欢迎填报我校，今年我校物理组计划增加，希望很大，欢迎访问我校官网了解专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-省内招考",
        "question": "您好！请问一下贵校去年省内最低分数线是多少分，谢谢！",
        "answer": "我校去年在江苏省物理组投档线是420分。具体可以致电我校招办电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-江苏扬州应届高考生，物生地 399分，有希望报考贵校吗？",
        "question": "江苏扬州应届高考生，物生地 399分，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生，你好，我校去年物理组投档线在420，今年计划增加了，建议再等等，等第二阶段省控线出来后，可致电我校招办：0512-66098507、66098505咨询"
    },
    {
        "schoolName": "苏州农业职业技术学院",
        "title": "苏州农业职业技术学院-外省招生计划",
        "question": "苏州农业职业技术学院，请问今年有广西的招生计划吗？招多少人，有什么专业？",
        "answer": "您好，我校2024年在广西有招生计划。总计招收5人，投放的专业是环境工程技术。考生可以在工作日内电话咨询我校招办，0512-66098507、66098505"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-咨询",
        "question": "请问今年的城市轨道交通通信信号技术对身高有要求吗",
        "answer": "录取对于身高没有强制要求，从将来就业的角度，建议女生160CM，男生170CM以上，更能符合企业要求"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-录取",
        "question": "请问江苏省内历史类总分351分可以被录取吗？",
        "answer": "录取希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-江西",
        "question": "历史类389报了概率大吗？播音生综合分438希望大吗？",
        "answer": "我校在江西没有播音类计划，可以以文科生身份报考，文化成绩录取希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机械设计录取么",
        "answer": "希望非常大，具体可咨询我校河南招生组徐老师，13915421285"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-宿舍",
        "question": "贵校是上床下桌吗",
        "answer": "我校宿舍6人间，上下铺，宿舍配备空调，独立卫生间与淋浴，网络全覆盖"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-河南文科",
        "question": "老师你好，河南文科位次259838可以上贵校吗",
        "answer": "有机会，具体可咨询我校河南招生组徐老师，13915421285"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分 437，文化 348 文化没过线 ，美术228 可以报考？",
        "answer": "我校今年艺术物理科目组未投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校计算机类有没有希望被录取？",
        "answer": "把握性非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科278有机会吗",
        "answer": "可以冲一冲，今年河南省计划较多"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-江苏文科444可以报什么专业",
        "question": "工程造价可以吗",
        "answer": "报考工程造价专业把握非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-报考咨询",
        "question": "请问老师，去年河南理科最低录取分数线是多少？318被录取几率大吗？",
        "answer": "去年河南理科最低分327分，今年计划有所增加，有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-录取",
        "question": "安徽；理科336二十八万五有机会上贵校嘛",
        "answer": "机会很大，今年安徽理科计划数增加很多，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-报考",
        "question": "贵校有3+2吗？",
        "answer": "我校今年无3+2分段计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-29：河南考生理科",
        "question": "274分能否被该校录取",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-录取",
        "question": "请问安徽理科322，排名29万能上贵校吗？",
        "answer": "可以冲一冲，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "有一定把握，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-河南考生录取",
        "question": "纯理科244有希望么",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-江西物理组",
        "question": "260分25万位有机会吗",
        "answer": "可以冲一冲，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-河北理科",
        "question": "请问一下351有希望吗",
        "answer": "我校在河北无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好,2024山西文科319报考贵校,有录取可能吗?",
        "answer": "机会很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "录取概率很大，专业选择余地也很大，可以根据自己的意愿选择心仪的专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科291位次479066可以报嘛",
        "answer": "有机会，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校公共外语提供英语和日语教学，不提供俄语教学"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区职业技术学院",
        "title": "苏州工业园区职业技术学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "太湖创意职业技术学院",
        "title": "太湖创意职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "您好，我校在河南省无机电专业招生，感谢您的咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "太湖创意职业技术学院",
        "title": "太湖创意职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "我校在河南招生计划不多，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "炎黄职业技术学院",
        "title": "炎黄职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "有机会，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "正德职业技术学院",
        "title": "正德职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者数控录取么",
        "answer": "河南理科去年最低录取分数310，可参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "正德职业技术学院",
        "title": "正德职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电数控录取么",
        "answer": "河南去年最低录取分数310，可参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "正德职业技术学院",
        "title": "正德职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "我校河北今年无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "正德职业技术学院",
        "title": "正德职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问浙江历史类410排名242543，能报考贵校的电气自动化技术专业吗，录取概率大吗？",
        "answer": "有录取概率"
    },
    {
        "schoolName": "正德职业技术学院",
        "title": "正德职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，安徽理科317可以被贵校录取吗？可以学哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "理科去年最低投档分数245分，可以填报。具体专业参考学校招生官网https://zs.zdxy.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-24届安徽省理科308分有希望吗?",
        "question": "安徽省理科308分排名295918有希望上吗",
        "answer": "第一志愿填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被建筑工程技术，大数据与会计录取吗？机会大吗？投档比是多少",
        "answer": "详询0510-68512568"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-专业",
        "question": "历史300能报该校的交通运输吗",
        "answer": "公布计划的专业都可填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "第一志愿填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-浙江高考生",
        "question": "文科全省二十五万有希望吗",
        "answer": "详询0510-68512568"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "第一志愿填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "第一志愿填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-艺术设计",
        "question": "您好我是贵州文科美术生，综合成绩预估是450，专业成绩是240，文化课成绩是308。想要报考贵校的艺术设计的话，录取概率大吗？",
        "answer": "我校今年在贵州省没有艺术招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "我校福建省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-河南理工270分可以上本校吗",
        "question": "在本省排名50多万名，有希望吗",
        "answer": "第一志愿填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "一志愿填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科204分，报考咱学校有多大希望，想学机电一体化和工程造价，有希望吗",
        "answer": "详询0510-68512568"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-河南考生",
        "question": "纯理科244有希望录取么",
        "answer": "第一志愿填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科390，报贵校专业-大数据与会计，有机会吗",
        "answer": "第一志愿填报，基本没问题。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校江苏美术生文化365，美术201能上吗",
        "answer": "详询0510-68512568"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科390报贵校专业-大数据与会计，有希望录取吗",
        "answer": "第一志愿填报，基本没问题。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "江西文史类238有的上吗概率，能填吗还是说有限制",
        "answer": "第一志愿填报，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "河南理工190分能上去吗",
        "answer": "可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "第一志愿填报，基本没问题"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生文史370左右报考贵校可能被录取吗？",
        "answer": "第一志愿填报希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡南洋职业技术学院",
        "title": "无锡南洋职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科210，报咱们学校录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，可详询051068512568"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-安徽理科370位次268061能上贵校的数字媒体技术专业吗",
        "question": "安徽理科370位次268061能上贵校的数字媒体技术专业吗，谢谢",
        "answer": "考生你好，分数情况可以联系我们招生老师：夏老师18018393780，他可以提供专业的解答。"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-安徽",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校影视编导嘛，就业方向如何？女生",
        "answer": "我校就业方面有多家校企合作单位，学校推荐就业，考生分数详细解答可联系我校夏老师：18018393780"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有希望被贵校 大数据，高速铁路，，无人机，影视编导录取吗",
        "answer": "可以咨询我们的招生老师：夏老师18018393780"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-江苏美术生",
        "question": "老师你好！请问江苏美术综合分390分，能报贵校的影视动画吗？",
        "answer": "可以，详细可以联系我们招生老师：夏老师18018393780"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-江南影视艺术",
        "question": "河南文科戏导204，文化254，综合382可以上吗？",
        "answer": "考生你好，详细情况可以咨询我们招生老师：李老师 18018393892"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-江南艺术职业",
        "question": "河南文科 表演207 文化254 综合385.75 可以上吗",
        "answer": "你好可以咨询我们河南咨询老师：18018393892"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-（江南）湖南艺考生",
        "question": "美术241，高考309，综合分261，有机会录取吗？",
        "answer": "有机会的，可以咨询我们招生老师：温老师 18051508668"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-贵州音乐表演今年投档线",
        "question": "今年贵州是按照综合分来收还是文过专排",
        "answer": "贵州按照综合分"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "按照综合分的话，是有机会录取的。可以联系我校招生电话：0510-85551188"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-导演",
        "question": "老师您好，导演203文化课341有希望吗",
        "answer": "考生你好，你说的导演是指\"表（导）演类\"吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "考生你好，我校今年未在福建设置招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-广东考生",
        "question": "老师，今年招广东考生吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年未设置广东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-江苏艺术生",
        "question": "江苏艺术生可以报吗 表演或者播音或者编导",
        "answer": "考生你好，江苏艺术生可以报考，表演、播音、编导专业我校均有设置。邳州的招生老师联系电话为：18018393980。"
    },
    {
        "schoolName": "江南影视艺术职业学院",
        "title": "江南影视艺术职业学院-山东美术生",
        "question": "你好 我是山东的美术生 请问贵校没有山东美术生的招生计划吗？没有找到，如果之前有的话，那录取分数是按综合分吗？去年录取分数是多少呢？综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，专业刚过线，是按普通类报考，考贵校几率大，还是艺术类报考几率大？",
        "answer": "考生你好，我校2024年山东设有美术类招生计划，省级统考专业均实行平行志愿投档，对专业成绩合格且达到艺术类专科文化控制线的考生，按综合成绩从高到低排序，遵循考生志愿顺序，按招生计划1:1投档。综合成绩预估400分左右的话，报考美术类比较危险，可以用文化分报考我们的普通类专业，按照...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-预留",
        "question": "贵校今年对浙江招生有预留计划吗",
        "answer": "没有的"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-324分 有机会被录取吗",
        "question": "老师安徽物化政排名290352 ，324分，有机会被该校机电或工程造价录取吗",
        "answer": "从往年分数看的话，分数是够的，详情可咨询学校官方电话：4008099055"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "详情可咨询学校官方电话：4008099055"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "根据往年录取分数线可以填报，详情可咨询学校官方电话：4008099055"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-收不收艺术生",
        "question": "我在高考文化是249分，美术统考成绩是183分，我的高考投档分是332分，他们学校能不能收美术生？我想报的是南京金肯职业技术学院。",
        "answer": "可以填报，我们有美术类专业的，详情可咨询学校官方电话：4008099055"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "根据往年录取分数线可以填报，详情可咨询学校官方电话：4008099055"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生（物化升）美术400分有机会报考本校的机电一体化专业",
        "answer": "美术生只能以文化成绩报考我校机电一体化技术专业，详情可咨询学校官方咨询热线：4008099055"
    },
    {
        "schoolName": "金肯职业技术学院",
        "title": "金肯职业技术学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有机会的，详细了解可咨询我校官方咨询热线4008099055"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-常州工业职业技术学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校的美术专科吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分278分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-常州工业职业技术学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分278分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-24年录取",
        "question": "江苏理科414可以报考贵校较好专业吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分413分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分437，文化348，艺术省统考228，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分465分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理组分数446 位次199389报考贵校能被录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分378分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河北美术生综合384可以报吗",
        "answer": "考生你好，我校河北没有艺术类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取问题",
        "question": "安徽历史类普通老师383分，能有机会被贵校专业录取吗？有专本贯通政策吗，是否对安徽实施？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分313分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。安徽省没有3+2分段培养，但是三年后可以通用专转本、专接本等途径继续本科学习。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分368分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机械设计录取么",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分368分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-江苏文科",
        "question": "老师好，历史类352分能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分378分，中外合作专业录取分358分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分401分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分401分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-请教一下",
        "question": "江苏 物化地 514 男 想报贵校 机械设计制造及其自动化有希望吗",
        "answer": "考生你好，填报录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267",
        "question": "你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267需要服从调剂吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分378分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "文科390，报大数据与会计，有希望吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分378分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "你好，江苏考生文科426报考此院校能被录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分378分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分367分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "历政生文化276，专业215，综合381，请问报贵校有机会吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分417分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-河南美术",
        "question": "河南文科美术生，文化课303，美术课198 ，综合分380，有希望报考贵校美术类专业吗？",
        "answer": "考生你好，可以填报试试，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-报考",
        "question": "江西省物生政414报考该院校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分361分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校能被录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分367分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问今年411分235000名可以报考你们学校吗？贵校宿舍环境如何",
        "answer": "考生你好，去年我校普通专业录取分413分，中外合作专业393分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。宿舍6人间，有独立卫生间、空调、盥洗室。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校3+2录取分456分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校广告艺术设计专业吗？",
        "answer": "考生你好，根据去年分数，你可填报，但具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能不能报考该校",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分368分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取录取",
        "question": "常州工业老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分413分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分367分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "考生你好，宿舍是6人间，上床下桌，有早锻炼，晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分378分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "考生你好，我校没有福建的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-是否会退档",
        "question": "请问老师如果被投档到了贵校也服从调剂后会不会退档，还有大学内可否转专业，有的话每个专业有几个名额，有什么要求吗？谢谢解答",
        "answer": "考生你好，进档服从调剂一般不会退档。大一学期末，满足转专业基本条件可以申请转专业，具体你可上学校官网查询转专业管理办法。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校历史类录取分368分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问老师，今年物化政高考418分，报考贵校今年会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分413分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "江苏文科美术生，综合436有希望报考常州工业职业技术学院3＋2专业吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分456分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-您好，请问贵校今年在川招生计划只限于旅游管理专业吗？",
        "question": "您好，请问贵校今年在川招生计划只限于旅游管理专业吗？",
        "answer": "是的，录取后如觉得专业不适合，可以申请转专业。具体可以上学校官网查询转专业管理办法。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分413分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。中外合作专业分数稍低，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分378分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-报考",
        "question": "你好，浙江考生文科347，有机会上贵校吗？谢谢！",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分424分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-浙江考生438有机会吗",
        "question": "浙江考生438 位次225216有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分424分，你可参考填报，具体录取还要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏美术418 录取结果大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分数417分，根据去年的分数可以填报试试，但最终录取还需要看今年的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "考生你好，去年我校录取分数413分，根据去年的分数可以填报试试，但最终录取还需要看今年的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，根据去年的分数可以填报试试，但最终录取还需要看今年的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "考生你好，去年我校安徽理科录取分378分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理组416排名231762能上吗？",
        "answer": "考生你好，参考去年的录取分数，有希望录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-报考志愿录取",
        "question": "老师您好，我是江苏高考应届生，文科文化分330 音乐投档分420，有希望报考吗",
        "answer": "考生，你好，艺术类我们只招收美术类。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330分，名次43w可以录取到本校机电或者交通专业吗",
        "answer": "考生你好，去年我校河南理科录取线是368，你可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-分数",
        "question": "浙江考生需要多少分才可以上该所学校",
        "answer": "考生，你好，去年我校录取分424分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工业职业技术学院",
        "title": "常州工业职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是四川省理科考生，请问355有希望上本校吗",
        "answer": "考生你好，去年我校四川省理科录取分数线315，根据去年的分数有希望的，可以填报，但今年录取还要参考今年的计划数、报考人数、考生分数等因素情况。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好 我是江苏物生地考生 433 请问有希望录取机械类或电气方面的专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-咨询",
        "question": "如果被贵校录取到不喜欢的专业，请问转专业需要哪些条件，一般什么时候能转？专升本的概率有多大",
        "answer": "大一第一学期末可申请转专业，满足率高且不收费。近三年我校近2000名同学多途径升本科，有考研、读博成功案例，升学渠道畅通。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-四川理科生",
        "question": "373能报考贵校哪些专业啊，专升本是统考吗？",
        "answer": "欢迎第一志愿填报，所有在川招生专业请按自己喜好，按顺序填报。江苏这边一般叫“专转本”，通过江苏省统考读全日制本科。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-安徽文科常州",
        "question": "安徽文科275排名122714有机会上吗",
        "answer": "欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-安徽文科常州工程",
        "question": "安徽文科275排名122714有机会上吗",
        "answer": "欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-浙江考生想专升本",
        "question": "浙江考生到贵校读书可以参加当地的统招专升本吗",
        "answer": "可以的。大三可以报考江苏省专转本统考升本科，还可以继续考研、读博深造，渠道畅通。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科442可以录的上好的专业嘛",
        "answer": "考生，你好！上好专业的希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西物化生423排名175234能不能进",
        "answer": "希望大，欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文388录取概率大么",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "贵州省117535名，可以报考贵校吗，哪些专业希望大",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报！我校采用分数清录取规则，自己喜欢的专业志愿，请按顺序填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文388录取概率大么",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-常州工程投档比",
        "question": "投档比多少，提档后会被退档吗",
        "answer": "正常都是1:1投档，勾选服从调剂，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-常州",
        "question": "请问今年对湖北考生有专本连读吗？",
        "answer": "3+2本科项目只面向江苏招生。欢迎第一志愿填报我校，好好努力，第三年可以报考专转本考本科（全日制）。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取*",
        "question": "安徽历史类普通老师383分，能有机会被贵校专业录取吗？有专本贯通政策吗，是否对安徽实施？",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报我校。好好努力，第三年可以报考专转本考本科（全日制）。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机械设计录取么",
        "answer": "建议冲一冲，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "建议冲一冲，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "考生，你好！我校没有河北招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科377有望录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-安徽物化地284能报这个学校吗",
        "question": "安徽物化地284能报这个学校吗",
        "answer": "建议冲一冲，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏物政地，464分录取希望大吗？专业选择有理科物化捆绑要求吗？可以专升本吗？难度大吗？",
        "answer": "希望大，欢迎第一志愿填报我校。好好努力，第三年可以报考专转本考本科（全日制），每年都有五六百学生转本成功。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-浙江高考生",
        "question": "文科全省二十五万有希望吗",
        "answer": "欢迎第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-高考招生咨询",
        "question": "我是安徽考生，2024高考416分排名231284名，是否能报名该高校",
        "answer": "有希望的，欢迎第一志愿填报我校。好好努力，第三年可以报考专转本考本科（全日制）。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-江苏理科438分有希望冲贵校联合培养专业吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望冲贵校联合培养专业吗？",
        "answer": "3+2本科项目可以冲一冲，普通类希望很大，欢迎填报125203、125202。如果录取的普通类，好好努力，第三年可以报考专转本考本科（全日制）。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西省物生政414报考本院校有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报我校。好好努力，第三年可以报考专转本考本科（全日制）。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "重庆考生 物化生378今年可以报考吗",
        "answer": "考生，你好！我校没有重庆招生计划，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖南考试今年高考336分，排名26.9万有机会被录取吗？",
        "answer": "考生，你好！我校没有湖南招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "理科396可以报咱们学校的计算机吗",
        "answer": "可以报，有希望，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问今年411分235000名可以报考你们学校吗？贵校宿舍环境如何",
        "answer": "有希望，欢迎第一志愿填报我校。宿舍环境不错的，有学生社区，物业化管理，4人间，有空调，可登录我校招生信息网详细了解。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "建议将我校所有在鲁招生专业都填上，增加录取几率。如果录取专业不是太喜欢，进校后一学期可以申请转专业，满足率高且不收费。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "浙江美术生文化316美术216综合分452，能被贵校录取吗",
        "answer": "考生，你好！我校在浙江没有投放艺术类招生专业的计划，可以选择报考我们综合改革普通类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取问题",
        "question": "请问江苏 物化生今年394分，能填贵校吗？什么专业希望大点。",
        "answer": "有希望的，欢迎第一志愿填报我校，我们录取规则采用分数清，专业排序你就按照自己喜好做好排序，勾选服从调剂，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取录取",
        "question": "常州工业老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生，你好！我们是国家双高院校——常州工程，常州工程，常州工程。418有希望，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "考生，你好！我校宿舍4人间，部分上床下桌，有早晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-河南文科",
        "question": "288 位次26万可以录取吗",
        "answer": "建议冲一冲，欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "考生，你好！我校有福建招生计划。参考往年录取情况，建议第一志愿填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "考生，你好！我校去年理科分数线356分，欢迎第一志愿报考我校，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，你好！参考我校去年广西录取情况，建议第一志愿填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-江苏美术生综合分375有机会报考贵校吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "考生，你好！可以报考，建议二阶段位次公布后，欢迎拨打4008817519官方招生电话详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-江苏文化生",
        "question": "请问江苏历政地成绩311有啥专业报考贵校录取几率大?",
        "answer": "考生，你好！建议二阶段位次公布后，拨打官方电话4008817519详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-报考",
        "question": "请问河南理科307可以报考贵校吗",
        "answer": "考生，你好！欢迎第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-常州工程职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "考生，你好！欢迎第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取咨询",
        "question": "您好！请问一下今年云南372能录到电气自动化吗？谢谢",
        "answer": "考生，你好！参考23年录取情况，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "考生，你好！有希望，可以登录我校招生信息网专业介绍栏目，找找自己喜欢的专业，我校有40多个招生专业，相信总有一个适合你。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "考生，你好！欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-河北理科",
        "question": "351有希望吗",
        "answer": "考生，你好！我们没有河北招生计划，感谢关注常州工程学院。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-文科体育录取",
        "question": "文科体育生文化396分，综合456分有希望上贵校吗",
        "answer": "考生，你好！参考23年录取情况，录取希望很大，欢迎第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "考生，你好！欢迎第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏美术统考投档分420有希望吗（文化没过线，小语种为日语）",
        "answer": "考生，你好！有希望，欢迎第一志愿报考。我校通识教学开设了日语课程，不用担心。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-河南",
        "question": "河南考生理科342能上贵校吗",
        "answer": "考生，你好！建议第一志愿填报我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "考生，你好！我校2023年理科录取分数线389分，建议第一志愿填报我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-体育保健",
        "question": "江苏物理类文化分414可以报考体育保健吗",
        "answer": "考生，你好！我校体育类专业首选科目为历史，所以无法填报我校体育类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-体育保健",
        "question": "您好，请问2023年体育保健的录取分数是多少",
        "answer": "考生，你好！2023年体育保健的录取分数线419分。欢迎第一志愿报考常州工程。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-体育生",
        "question": "江苏体育生文科438分能报考咱们学校吗？谢谢老师",
        "answer": "考生，你好！欢迎第一志愿报考常州工程，录取希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-您好，江西省纯理科447能否录取贵校，贵校是否有3+2专本连",
        "question": "。",
        "answer": "考生，你好！欢迎第一志愿填报我校，录取希望大。来大学继续努力，可在大三学年参加专转本，获得升学全日制本科的机会。来江苏就读，升本-考研-读博渠道畅通。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "考生，你好！我校2023年物理类录取分数线389分，供参考。建议可以第一志愿填报冲一冲，勾选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-云南415分文科能报考这个学校吗",
        "question": "云南文科考生415分能报考这个学校吗",
        "answer": "考生，您好！我校是国家双高计划院校，欢迎第一志愿报考我校，录取希望大。云南招生代码3259"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-体育保健",
        "question": "您好，请问体育保健是否专科批次体育类",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-四川文科日语生448",
        "question": "录取可能大吗…录取后转专业要求是什么？",
        "answer": "考生，你好！第一志愿填报，录取希望很大。新生入学第一学期末可以申请转专业，满足率高且不收费。同时，我们学校通识课程开设日语课。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-宁夏文科",
        "question": "宁夏文科360能报咱们学校吗",
        "answer": "考生，你好！我校2023年宁夏文科录取分数线326分，第一志愿填报我校，录取希望大。常州工程职业技术学院宁夏招生代码3281，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "常州工程职业技术学院",
        "title": "常州工程职业技术学院-安徽350有希望录取吗物化生",
        "question": "安徽350有希望录取吗物化生",
        "answer": "考生，你好！有希望，欢迎第一志愿填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-报考",
        "question": "江西物化政组合430分排名16万左右被录取的几率大嘛？如果有幸被录取的话可以报考该院校的什么专业呢？",
        "answer": "参考去年分数线希望很大，今年我们在江西只有农业生物技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "重庆历史类330位次57230报考能上吗？",
        "answer": "参考去年的分数线，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-考361有希望报考贵校宠物医疗与驯养专业吗",
        "question": "宠物医疗与驯养专业 大概多少分可以报",
        "answer": "参考去年的分数线希望不大，去年宠物医疗技术最低分394"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-报考，专业，专转本",
        "question": "452可以报考吗，可以选哪些专业，专转本几率大吗",
        "answer": "参考去年分数线，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-浙江文科生444分报考贵校畜牧业专业有希望吗",
        "question": "浙江文科生444分报考贵校畜牧业专业有希望吗",
        "answer": "今年我们在浙江计划减少了，参考去年分数线，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏物化选科，467，位次182000,报考贵校的动物医学都多大录取机率？",
        "answer": "参考去年分数线，这个分数希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江苏物理459报考贵校动物医学有希望吗",
        "question": "江苏物理459报考贵校动物医学有希望吗",
        "answer": "参考去年的分数线，这个分数希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽374排名88395全文服从调剂可以上贵校吗",
        "answer": "参考去年分数线，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-重庆考生361可以上吗",
        "question": "重庆考生历史类361可以上吗",
        "answer": "参考去年分数线，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的动物医学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "去年甘肃最低分324分，今年我们在甘肃只有畜牧兽医专业"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-山东录取",
        "question": "406分能上贵校吗？",
        "answer": "参考去年分数线，这个希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-咨询",
        "question": "在山东排名40万能在贵校选什么专业，406",
        "answer": "参考去年分数线这个希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江苏农林",
        "question": "今年有面向福建省招收专科吗？如有，福建考生，物理组419分，排位130962，有望被贵校（专科）计算机电子类专业录取吗？",
        "answer": "参考去年分数想，希望还是挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生435位次57468可以报考贵校的哪些专业？",
        "answer": "参考去年分数线，在安徽的招生专业基本都没问题"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史类考生435位次57468可报考贵校的哪些专业 ？",
        "answer": "参考去年分数线，在安徽的招生专业基本都没问题"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "我们在河北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-招生简章",
        "question": "贵校的投档比例多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-（江苏）湖南美术生（历史类）",
        "question": "综合分261，专业分241，高考309，有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好！我们在湖南不招收艺术生"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-色盲色弱",
        "question": "色盲色弱可以报3+2畜牧兽医吗，江苏物生地462，能报上吗",
        "answer": "我们对色盲色弱不作要求，这个分数参考去年有点希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科394能报该校吗？如果能的话能报哪些专业？",
        "answer": "这个分数报考我校应该没问题，参考去年的分数线，可以考虑工程造价、林业技术、园艺技术等"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-河南录取",
        "question": "理科381位次354786报园林技术可以录取吗。",
        "answer": "去年河南理科最低分409分，这个分数应该没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-浙江考生政史地468分200583位可以报贵校吗",
        "question": "可以有机会报贵校的食品检验检测技术吗",
        "answer": "参考去年分数线，这个分数报考食品检验检测技术希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西物政地440可以被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年分数线，这个希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校的现代文秘专业可以专升本吗？ 安徽历史类排名47281，分数458，女生有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "现代文秘可以专升本的，这个分数参考去年希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-浙江",
        "question": "物化地考生478录取机会大吗，有什么推荐的专业嘛",
        "answer": "参考去年分数线这个分数希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-招生咨询",
        "question": "你好，我想问安徽历史方向考生436报考江苏农林职业技术学院有多大概率会背录取",
        "answer": "参考去年分数线，这个分数希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江苏理科438分有希望冲贵校吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望冲贵校吗？",
        "answer": "去年我们最低分421分，这个分数希望不是太大，最多冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-报考",
        "question": "请问老师江苏408能不能报考贵校，如果能哪些专业比较稳？",
        "answer": "去年我们最低分421分，这个分数应该希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "去年广东物理类最低分415分，这个分数应该没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生424有机会吗？",
        "answer": "参考去年分数线，这个分数希望还是挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-河南考生录取",
        "question": "你好河南考生理科381位次354786报贵校动物医学专业可以录取吗。",
        "answer": "去年河南理科409，这个分数应该没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-河南文科430能报什么专业",
        "question": "能报考本校吗？",
        "answer": "去年河南文科452，这个分数应该没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年园林技术专业宿舍环境如何？是上床下桌吗？",
        "answer": "校区分配等预报到时再确定，所有宿舍都是上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-理科468",
        "question": "今年3+2为畜牧兽医(与金陵科技学院分段培养项目)，是否有希望",
        "answer": "参考去年的分数线这个分数还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江苏物地生，461分，上动物医学专业希望大不大",
        "question": "江苏物地生，461分，上动物医学专业希望大不大",
        "answer": "参考去年的分数线，希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取及专业了解",
        "question": "河南文科369分可以报贵校吗？进入贵校可以学习辅修专业吗？",
        "answer": "去年文科最低分452分，你的分数应该没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "参考去年的分数线和今年计划，这个分数希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江苏农林录取",
        "question": "今年有面向福建省招收专科吗？如有，福建考生，物理组419分，排位130962，有望被贵校（专科）计算机电子软件类专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年在福建只有园林技术一个招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-贵校有3+2吗？",
        "question": "文科475可以吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年3+2为畜牧兽医(与金陵科技学院分段培养项目)，去年该专业文科录取最低分为472，参考去年分数线，可以试着冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "你好，391文科，报考学校的专业（比去年改专业的最低录取分数高），能不能进？如果进了能不能转专业？",
        "answer": "考生你好，参考去年的分数线，文科391分进校希望挺大。大一第一学期末符合条件的可以申请转专业，考核通过后可转入对应专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-河北考生物化地437可以报贵校吗 有什么专业推荐",
        "question": "河北考生物化地437可以报贵校吗 有什么专业推荐",
        "answer": "今年在河北不招生"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-动物防疫",
        "question": "安徽理科426能不能上动物防疫和食品专业",
        "answer": "参考去年分数线，希望不是太大，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江西历史系能有动物医学吗",
        "question": "历政生443排位65000左右能有吗",
        "answer": "今年江西我们只有农业生物技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-山东考生",
        "question": "请问，山东考生426分，能报贵校哪些专业？",
        "answer": "参考去年分数线，可以考虑木业产品设计与制造与园林工程技术（中外合作办学），具体分数线可以查看我们招生网报考指南专栏"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江苏文科424",
        "question": "江苏文科424报考畜牧兽医／动物/水产相关专业的希望大不大？必须要学英语吗？考试能不能用日语替",
        "answer": "参考去年分数线，424分报考这几个专业希望不大，不是必须学英语"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科400有希望上吗 可以报哪些学校",
        "answer": "应该没希望，去年我们最低分421分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-物化生 422分能不能上你们的动物医学专业",
        "question": "物化生 422分能不能上你们的动物医学专业",
        "answer": "参考去年分数线，你的分数报考动物医学希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-食品检测检验技术",
        "question": "河南文科419，能报考贵校的这个专业吗？",
        "answer": "去年河南文科最低分452分，你的分数应该没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "希望不大，我们去年最低分421分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "请问理科443可报专业有哪些？",
        "answer": "参考去年的分数线，可以考虑木业产品设计与制造、现代农业装备应用技术、电子信息技术"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "去年我们河南理科最低分是409，你这个分数应该没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-招生",
        "question": "你好 今年招福建考生吗，理科339 排名165324 可以报考贵校的畜牧兽医吗",
        "answer": "今年在福建只有园林技术专业，去年我们福建物理类最低分417分，你的分数希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校在广东是否有招生计划",
        "answer": "有的，今年在广东招生专业为工程造价"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-去年河北分数线，以及计划人数",
        "question": "去年河北分数线，以及计划人数。谢谢",
        "answer": "考生你好，我们在河北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-专业",
        "question": "贵校安徽省物理方向455分可以被动物医学专业录取吗",
        "answer": "参考去年分数，这个分数应该没问题"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-报考",
        "question": "理科313可以报考你们学校吗",
        "answer": "去年我们安徽最低分410分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "今年我们在江西只有农业生物技术专业，去年物理最低分405分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-河南理科",
        "question": "河南理科339有希望畜牧兽医或动物医学吗",
        "answer": "河南我们今年只有食品检验检测技术，去年河南理工最低分109分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-江苏物理多少分能上啊",
        "question": "物生地422有希望吗",
        "answer": "去年我们最低分是421，你的分数可能只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-云南高考理科394",
        "question": "请问报考动物医学和畜牧兽医有多大希望？",
        "answer": "今年我们在云南只有园林技术专业，去年理工最低分389分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-咨询",
        "question": "请问贵校是向福建招生园林设计吗，461排名102447有希望可以上吗",
        "answer": "今年在福建的招生专业是园林技术，参考去年分数线，你这个分数应该没问题"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-今年在河南开设专业有哪些",
        "question": "河南文科今年有哪些专业可以报",
        "answer": "今年我们在河南的招生专业是食品检验检测技术"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-录取",
        "question": "2023年，江苏省理科生最低录取线是多少？",
        "answer": "考生你好，去年理科最低分412分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-文科470",
        "question": "2024文科470分，农林所有都能报吗",
        "answer": "考生你好，参考2023年的分数，文科470分除了专本连读专业，其他应该没问题"
    },
    {
        "schoolName": "江苏农林职业技术学院",
        "title": "江苏农林职业技术学院-畜牧兽医",
        "question": "四川省文科303分可以上吗？",
        "answer": "考生你好！这个分数希望不大，去年我们在四川文科最低分是444"
    },
    {
        "schoolName": "江苏食品药品职业技术学院",
        "title": "江苏食品药品职业技术学院-录取",
        "question": "2024云南文史341有希望报考贵校吗",
        "answer": "2023年最低分364，今年的录取分数要看填报志愿的人数，可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "江苏食品药品职业技术学院",
        "title": "江苏食品药品职业技术学院-录取",
        "question": "你好 理科288报药学有希望吗",
        "answer": "2023年理科药学录取最低分312，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏食品药品职业技术学院",
        "title": "江苏食品药品职业技术学院-录取分数线",
        "question": "云南文科341有希望报考贵校的药学专业吗",
        "answer": "药学专业在云南文科批次不招生，您可以考虑我们的护理以及中医康复技术专业等"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "我们学校去年录取最低分215分，排名 340728，你填志愿的时候可以多填几个专业，"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-浙江",
        "question": "请问浙江349，266884能报考该校的现代物流管理或计算机应用技术吗？",
        "answer": "去年我们学校在浙江录取的最低分是342，排名265908。你可以参考这个成绩，填志愿的时候多填几个专业，如果被我们学校录取，报到的时候可以无条件更换一次专业。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-324分 有机会被录取吗",
        "question": "老师安徽物化政排名290352 ，324分，有机会被该校计算机应用技术或数控技术录取吗",
        "answer": "我校去年录取最低排名293354，你可以多填几个专业，如果被我校录取，报到的时候可以无条件换一次专业"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "可以，填志愿的时候多填几个专业，如果被我们学校录取，报到的时候可以无条件更换一次专业。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机率被贵校 建筑消防，建筑工程，大数据与会计，室内设计",
        "answer": "你好，一般看排名，我们学校去年理科录取最低分233，排名293354，你如果要填报我们学校可以多填一些专业，如果被我们录取，可以在报到当天无条件转一次专业。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-填志愿",
        "question": "你好，安徽316分理科293258名有没有希望报贵校？",
        "answer": "你好，我们学校去年理科的最低分大约也是这个排名，你可以多填几个专业试试。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-浙江考生能报名贵校吗",
        "question": "艺术分224，文化分360分，能报贵校吗？我在高校招生计划书里没看到贵校的代码，能告知一下吗",
        "answer": "我们学校在浙江没有投放艺术类的计划，你不能填报艺术类专业。你只能按照普通类填志愿，普通类只看文化分。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "你好，我们学校在福建没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "我们去年最低录取成绩193/228，今年你可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "question": "老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以的，我们学校去年最低排名是265908，你填志愿的时候多选几个专业，不要只填一个专业，因为不知道今年哪个专业最低。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-河北物理方向",
        "question": "321可以去吗",
        "answer": "看你的排名情况，去年我们学校物理类最低排名311680，你看你的排名是否跟这个差不多，填志愿的时候多填几个专业，因为不知道今年哪个专业最低。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-浙江省考生413政史地能上贵校吗",
        "question": "高速铁路及客运服务",
        "answer": "你看一下你的排名，去年我们学校的最低排名265908，你填志愿的时候可以多填几个我们学校的专业，文理专业各填几个。我们学校录取后，报到当天可以无条件转专业一次，可以转到你想读的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你这个分数，在专科批次还是比较有优势的，填报专科志愿的时候，你可以在前面填一些公办院校，后面几个志愿填我们学校，"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-贵校可以转专业吗？几人间宿舍？",
        "question": "贵校可以转专业吗？几人间宿舍？",
        "answer": "如果被录取，在报道当天可以转一次专业。"
    },
    {
        "schoolName": "建东职业技术学院",
        "title": "建东职业技术学院-宿舍是上床下桌吗？",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "不是，半边是上下铺，半边是桌子和柜子"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "贵校有专业级差吗？江苏460分物生地男生可以报名3+2吗？机会大吗?",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校轨道交通运营嘛，建议女生学习吗？",
        "answer": "不建议女生填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "女生报铁道交通运营管理有身高限制吗",
        "answer": "女生不建议填报我校轨道类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-福建省文科生",
        "question": "福建省文科生430分排名26850名可以报考本校的铁道运输管理专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理类429分能报交通运输院吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-南京铁道职业技术学院",
        "question": "老师你好，请问江苏理科460分报考贵校的3+2专业上的概率是多少？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏，男，理科，451，报贵校有希望吗，贵校可以转专业吗",
        "question": "贵校3十2分数都要过资格线吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-中外合办有校招吗",
        "question": "中外合办专业的话会有校招吗",
        "answer": "会的"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-老师，首先历史440河北考生，有望上贵校吗",
        "question": "老师，首先历史440河北考生，有望上贵校吗",
        "answer": "我校今年不在河北招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-南京铁路",
        "question": "安徽纯理415能报考贵校的电子信息工程技术嘛",
        "answer": "电子信息工程技术专业不在普招阶段招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西文科413 排名81100有希望吗",
        "question": "江西文科413 排名81100有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-山东",
        "question": "化生史473可以报城市轨道交通运营管理吗？这个专业适合女生吗",
        "answer": "不适合女生填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽文科",
        "question": "请问文科女308分能报考贵校吗？",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科441，165564名能报考贵校吗",
        "answer": "我校今年不在湖南招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-投档比",
        "question": "投档比是多少，入学要考试吗，不合格会退档吗？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-贵州考生382物理方向可以被该学校录取嘛",
        "question": "铁道运输类 铁道车辆技术这些专业可以嘛",
        "answer": "我校今年不在贵州招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科457有希望报上本校的什么专业",
        "answer": "有希望，填报时选择专业服从调剂，降低退档风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报名",
        "question": "贵校今年在福建有招生吗",
        "answer": "在福建有招生计划，请以福建省招生主管部门公布的计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "理科413分排位30万有机会吗？可以进哪个专业？",
        "answer": "我校今年不在广东招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报名",
        "question": "福建历史组399分，省排名33797，有机会报考贵校铁字头专业吗",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "江西考生物化生423排名175234有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理科437分有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-2024陕西理科",
        "question": "366可以报考吧",
        "answer": "我校不在陕西招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-福建录取",
        "question": "请问今年福建物理组446有机会进入本校吗？服从专业调剂退档概率大不大？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-福建432 122553",
        "question": "能进铁路交通运营管理吗，有什么身高体重限制吗，毕业是直接校招吗",
        "answer": "有希望，录取是身高体重没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "我是安徽的文科考生，高考考了453分，位次是49335，我是女生，想要报考铁路类的专业，可以报考吗？我只想报考铁路上服务类的。有希望被录取吗？",
        "answer": "女生不建议填报我校轨道类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 贵州省 物理生物地理选科 总分364分 省排名167669可以报考贵校吗",
        "answer": "我校不在贵州省招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖北政史地490分可以录取吗，谢谢",
        "answer": "我校不在湖北省招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-浙江报考咨询",
        "question": "您好，请问贵校今年还有订单班吗？3+3培养模式和3+2+1培养模式有何区别？浙江史地技考生517分，位次149000+是否能被贵校城轨及铁道类专业录取？",
        "answer": "培养模式没有区别，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科396有望上贵校铁子头专业嘛",
        "answer": "我校不在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取问题",
        "question": "我是安徽的文科考生，高考考了453分，位次是49335，可以报考该校吗？有希望被录取上吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏物化生464可以报考贵校吗?",
        "question": "1",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师我想请问一下，甘肃省男生理科考了400分，过本科线三十分，省排名77744，报考贵校的铁路类专业有希望吗",
        "answer": "我校今年不在甘肃招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "443报本校中外合作可以吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "福建理科433分有希望进吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-黑龙江文科男生431能进入贵校吗？",
        "question": "黑龙江文科男生431",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物生地453分排名191002，请问可以报贵校吗？什么专业？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理类430分168550名可以考上吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-我想问一下安徽461分可以报贵校吗",
        "question": "可以问一下可不可以上轨道类的专业谢谢",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏美术",
        "question": "江苏美术文科综合分425，女生，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西，物化地，442，排名156849有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "不招收河北考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-云南文科461能上贵校吗",
        "question": "云南文科461能上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏考生理科470有希望报考本校3+2吗？",
        "question": "哪些专业毕业后能够定向分配工作？有适合女生的吗？（哪些专业对女生有限制，影响女生就业）",
        "answer": "有希望，但轨道类专业不适合女生填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "江苏物政生457能报考贵校理工科专业吗？请回复，谢谢！",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地424分，位次173498，可以报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省物化政总分444分，排名201643。可以报考我们学校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏472位次177856",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽组502位次12万可以报铁道机车运用与维护吗？",
        "question": "安徽组502位次12万可以报铁道机车运用与维护吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽组502位次12万可以报铁道机车运用与维护吗？",
        "question": "安徽组502位次12万可以报铁道机车运用与维护吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-青海文史385排名6063可以报考吗？",
        "question": "老师，请问青海文史385排名6063可以报考贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "安徽男生文科456能报考吗。有色弱",
        "answer": "轨道类专业不招收色弱考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽理科453排名190000可以报考吗？",
        "question": "/",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-考生咨询",
        "question": "老师您好，安徽选科物理化学生物，分数406，排名240650，请问能报名贵校吗？",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取分数线",
        "question": "我想知道2023年河南各专业录取分数线？还有咱们2024年河南有招生计划吗",
        "answer": "我校今年不在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校的数字媒体专业吗？录取希望大吗？",
        "answer": "我校不招收江西艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科449，60598可以报考贵校嘛？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-470分 3+2",
        "question": "江苏考生470分能报考贵校3+2吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-503能有什么报考的专业吗",
        "question": "如上",
        "answer": "可根据个人情况选择专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史类437能被铁道运输类录取吗？",
        "answer": "慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "天津总分420有希望录取吗？",
        "answer": "我校今年不在天津招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西文科450能报考贵校吗",
        "question": "江西文科450能报考贵校什么专业",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-询问报考",
        "question": "安徽物化生组合419分可以报考贵校吗",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏理科438分有希望冲贵校吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望冲贵校吗？",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-会不会退档",
        "question": "四川479报铁道有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-轻度色弱能报贵校的城市轨道交通运营管理专业吗 我是福建物理类",
        "question": "福建物理类447有轻度色弱能报贵校的城市轨道交通运营管理专业吗",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-浙江理科考生",
        "question": "浙江理科考生473分位次196785报考城市轨道供配电技术有希望被录取吗",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-浙江考生",
        "question": "考试外语是日语能报考贵校吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生纯理男生392分可以报考贵校的铁字开头的专业吗",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西历史491可以上铁道机车运用与维护专业？",
        "question": "铁道运输类大类招生里面有铁道机车运用与维护专业？",
        "answer": "铁道运输类不包含铁道机车运用与维护专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生438有希望报考吗？",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西考生",
        "question": "江西美术综合402分可以录取贵校吗？",
        "answer": "我校不招收江西艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，报贵校铁道供电技术，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "我校在新疆没有南疆单列计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-学科分配",
        "question": "江西历史类学贵校的铁道运输累专业，其中包含了铁道机车运用与维护专业吗？学历史类的可以学到铁道机车运用与维护专业吗？",
        "answer": "不包含"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "海南考生，化生地468分，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "不在海南招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取的可能性",
        "question": "江苏理科物生地475报考贵校05专业组，能上吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西461录取",
        "question": "江西461历史类录取机会大吗？哪些专业有订单班?",
        "answer": "有希望，订单专业计划目前没有明确"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "福建物理类美术生综合分455，报考艺术类专业有希望吗？",
        "answer": "我校不招收福建省艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖北男生395分有希望录取吗?",
        "answer": "我校不在湖北招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏文科咨询",
        "question": "江苏文科男孩482报3+2有希望吗",
        "answer": "3+2不招收历史类考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-今年在内蒙古有招生计划吗？",
        "question": "今年会在内蒙古招收考生吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-志愿",
        "question": "如果报贵校的3+2没录上 会调剂到贵校的其他专业嘛",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-专业录取",
        "question": "江苏物化生472有望录取贵校的3+2的分段培养项目吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "您好安徽2024文科史政地452分位次49569名可以报贵校吗？希望大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科3+2专业是不是铁道供电技术、现代通信技术两专业",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽，",
        "question": "女生物生地443可以报考贵校运营管理吗",
        "answer": "女生不建议填报我校轨道类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报名",
        "question": "安徽女生物生地443，可以报名吗",
        "answer": "女生不建议填报我校轨道类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-南京铁道录取",
        "question": "福建考生，物理组，分数419，排位130962，有望被贵校电子信息类专业录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-贵校的2+1",
        "question": "贵校的2+1项目有没有户籍要求啊？如果录取江西人可以选择南昌局的2+1定向培养吗？432的铁路专业概率大吗？转专业难吗？",
        "answer": "我校没有2+1项目"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-黑龙江323",
        "question": "黑龙江物理类323能报贵校吗",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "安徽历政地448分有希望冲击贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科481，有希望报3+2吗？",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生443，202710位次，能不能录取？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西物化生考生",
        "question": "江西物化生考生436分建议报贵校的哪些专业",
        "answer": "专业可根据自身情况选择"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生物理类385有希望进入贵校吗？",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-专业",
        "question": "老师，今年报考贵校，如果第一志愿没有被录取，调剂至其它专业，后期可以申请调专业吗？",
        "answer": "可以，参军，或第一学年绩点满足转专业条件"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "安徽省466分有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年在湖南招生吗？",
        "answer": "不招收湖南考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-老师江苏考生理科物生地460有望上3+2吗",
        "question": "三年制有望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河北文科417可以进入本校嘛？",
        "answer": "不招收河北考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河北文科417有机会进入本校吗",
        "answer": "不招收河北考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽文科女生513分",
        "question": "老师，您好。安徽文科女生，513分，报贵校铁道运输类专业录取率大吗？",
        "answer": "女生不建议报考我校轨道类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生物化政组合443分，排名202208名有希望录取本校嘛",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽理科462有机会报贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-是否可以报考",
        "question": "浙江考生，选科政史地526分，色盲，可以报贵校的高速铁路综合维修技术、城市交通运营管理等专业吗？",
        "answer": "不可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科435，排名163584，江西理科本科线排名150379，请问上贵校的机会大不大？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-历史363",
        "question": "重庆历史类363能报贵校吗",
        "answer": "我校在重庆不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-辽宁328",
        "question": "辽宁理科328分，排名131000左右，有希望录取吗？",
        "answer": "我校今年在辽宁不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科　409分　　位次116037能被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年在河南不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生理科：462分，有希望报3+2吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取问题",
        "question": "江苏理科459分，有希望录取到吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "该校近视的女生能被录取吗？",
        "answer": "请仔细查阅我校招生章程关于身体条件的说明"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西",
        "question": "江西考生物理组418分有希望上贵校的铁道机车运营与维护专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "贵校今年的投档比是几比几？江西文科426分，排名73686名？报贵校有希望吗？专升本有什么条件或政策吗?",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-关于录取",
        "question": "2024年是否面向河南招生？",
        "answer": "我校今年不在河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏465分",
        "question": "江苏理科男物生政465分能不能上订单班？城市轨道交通运营管理，城市轨道交通通信信号技术，城市轨道交通供电技术都能报吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "贵校对视力有要求吗？近视400度可以报名吗？",
        "answer": "请仔细查阅我校招生章程关于身体条件的说明"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽理科455，排名188319有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "江苏物化地494 可以报贵校 城市轨道车辆应用技术3+2 吗",
        "answer": "城市轨道车辆应用技术3+2项目，在普招阶段没有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-南京铁道在福建的招生计划",
        "question": "贵校今年对福建的招生计划，理科女生429排名124571有机会上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好！我是江西考生历史组452分，可以报考贵校吗？谢谢你！",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "江苏454有多大的概率上贵校",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏物生地考生，443分",
        "question": "老师，你好，我是江苏物生地女生，今年报考你们学校，有可能被录取吗？",
        "answer": "女生不建议报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西",
        "question": "江西考生历史类420有希望录取嘛",
        "answer": "慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好！我是江西考生历史组452分，可以报考贵校吗？想报考3+2专升本专业。谢谢你！",
        "answer": "3+2分段培养项目在江西不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "你好，安徽文科生498分3万名有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "贵校今年的投档比是几比几？江西文科426分，排名73686名？报贵校有希望吗？",
        "answer": "1:1投档，有希望填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "请问一下四川文科女生报考贵校可以吗，城市轨道交通运营管理专业",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "女生不建议填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "你好，广东考生，物理447有希望吗",
        "answer": "我校今年在广东不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-专本连读",
        "question": "3+2甘肃能报吗",
        "answer": "我校今年在甘肃不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考咨询",
        "question": "安徽男纯理415能报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏文科",
        "question": "你好，江苏文科生，总分475，排名52000，有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！江苏理科男孩418分今年有机会报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "中外合作项目可以试试看"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏文科",
        "question": "您好！想问一下，我是江苏艺术生（历史），纯文化分是475，加上美术的综合分是479，但是我不想走艺术，我想问 我可不可以用纯文化的分数（不走美术生，即纯文科生）来报考本校呀？把握大吗？",
        "answer": "可以报考试试"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-订单班",
        "question": "2024年，新生，上海局订单班，有没有定专业。是哪些。",
        "answer": "没有确定订单及专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "南京文科471能被贵校铁道方面的专业录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "我是四川考生文科461排名73356报考贵校可以吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "湖南考生物理类最低多少分能进贵校",
        "answer": "我校今年不在湖南招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "请问江苏理科459报交通运输类有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西历史类451分 能上吗",
        "question": "江西历史考生 招生计划是多少",
        "answer": "有希望，请以江西省招生主管部门公布的计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！江苏理科物化政418分！今年能报贵校吗？谢谢",
        "answer": "可以试试中外合作项目"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃理科342可以报嘛",
        "answer": "我校今年不在甘肃招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-重庆全理410",
        "question": "有机会吗",
        "answer": "我校今年不在重庆招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏物化地468.",
        "question": "有没有订单班，是否有希望。03专业组的分段培养是3+2吗？是否有希望。",
        "answer": "分段培养项目是3+2项目，有希望填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-443分能报考贵校的3+2吗",
        "question": "443分能报考贵校的3+2吗？",
        "answer": "可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-443分能报考贵校吗",
        "question": "443分能报考贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "老师我是甘肃考生物化生359可以被贵校录取吗？还有若进入贵校往届生可以专升本吗？",
        "answer": "我校今年不在甘肃招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-湖南考生",
        "question": "理科物化政341分，省排名26.7W，有希望进贵校吗？",
        "answer": "我校今年不在湖南招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-考生咨询",
        "question": "安徽物化地考生424分‘排名223380’有希望被本学校录取吗?",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，文化课379分，专业课241分，综合分468分，想问下贵学校有艺术类3+2专升本专业吗？如有的话，有希望报上贵学校的艺术3+2专升本专业吗？",
        "answer": "艺术类没有3+2分段培养项目"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏理科",
        "question": "江苏理科462能报贵校么",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖北省纯文科类考生429分，能否被贵校录取",
        "answer": "我校今年不在湖北招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽录取",
        "question": "您好，请问文科438报考贵校铁道交通运营管理有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "新疆考生招不招招的话分数线和位次是多少",
        "answer": "去年文史364"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-甘肃省理化政413可以报考贵校铁道机车运用与维护吗",
        "question": "甘肃省理化政413可以报考贵校铁道机车运用与维护吗",
        "answer": "我校今年在甘肃不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽理科",
        "question": "安徽理科物化政457位次186432可以吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-四川考生",
        "question": "理科386分，有多大的机会报考",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏450",
        "question": "2024江苏理科考生450分有希望上铁道相关的专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-物化生460报贵校哪些专业几率大些？",
        "question": "物化生460，报贵校哪些专业几率大些？安徽考生。",
        "answer": "有希望，专业可根据个人情况选择，填报时选择专业服从调剂，降低退档风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，本人江西物理科目组考生，412分，位次184590，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-专业",
        "question": "哪个专业有江西的订单班？",
        "answer": "江西没有订单需求"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-福建考试物理414，有机会报考贵校吗？",
        "question": "如果可以，可以选什么样的专业",
        "answer": "有希望，专业可根据个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-订单班",
        "question": "贵校在江西有订单班吗？",
        "answer": "江西没有订单需求"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "浙江考生 501历政生 位次16.8w 有望进贵校吗 以及进去后能否专升本 能否用日语进行专升本",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏理科物生地463能上铁道相关的专业吗？",
        "question": "江苏理科物生地463能上铁道相关的专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西432理科",
        "question": "有没有希望报铁字头开的专业，会被调剂到冷门专业吗？",
        "answer": "有希望，填报时请尽量选择专业服从调剂，规避退档风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科469报铁道供电技术专业把握大吗？",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-请问轻度色弱能在贵校报什么专业",
        "question": "请问轻度色弱能在贵校报什么专业，轻度色弱是一定报不了铁路类的专业吗",
        "answer": "非轨道类专业不要求辨色力"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-宿舍",
        "question": "学校宿舍热水供应有时间限制吗，是几人寝的",
        "answer": "有热水供应，6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "黑龙江考生纯文343分可以报吗",
        "answer": "只招一名文科考生，请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "请问江西物化地355能被录取吗？贵校调档比为多少",
        "answer": "请慎重填报，只要选择专业服从调剂，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "去年录曲分数和位次是多少？江苏考生理科486可以报贵校吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 我是江西历史方向的考试总分440排名65000左右 有机会被贵校录取嘛？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-史政生",
        "question": "江苏考生文科472，是否可以录取",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "我是今年河南理科考生，分数为338，我想读贵校，请问我有没有机会。",
        "answer": "我校今年不在河南省招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "请问，物化地，434，有希望报考吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，物化技531分，位次133345，想报专科的铁道机车运用与维护有机会吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科考生423男孩，有希望录取到贵校铁道专业吗？进档后会不会被调剂到非铁道类专业，入学以后能不能专升本。谢谢！",
        "answer": "有希望，专业安排是按照“分数优先”原则，入学后可以参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师，浙江 历史 地理 技术 491 能报考贵校吗?",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-贵校在浙江有订单班吗？",
        "question": "浙江有订单班吗？",
        "answer": "目前没有浙江相关企业的订单需求"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽考生男460分订单班",
        "question": "安徽考生男460分能不能填报订单班的相关专业，订单班专业名称，是哪几个？",
        "answer": "目前没有相关安徽企业的订单需求"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科448有没有希望报考贵校？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-专业",
        "question": "文科可以填报铁路运输的专业吗?会很大概率退档吗?",
        "answer": "历史类计划较少，慎重填报，选择专业服从调剂，不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考咨询",
        "question": "文科生纯文高考478能否报考",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵姓录取俄语生吗？",
        "answer": "不限制考生外语语种，进校后学习英语"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "清问江苏，物化生，451，报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西，史政地，今年451，可以很大概率被贵校录取吗，能否选择铁道运输的专业",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-询问",
        "question": "请问今年纯文492上贵校有专业现状吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-地区",
        "question": "老师，请问今年贵校面向广东物理组招生吗",
        "answer": "我校今年不招收广东考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "请问一下今年江西文科高考生选了历史，地理，政治，考了443报考贵校的概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏省物化政463分可以录取贵校3+2吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-专业",
        "question": "老师您好，江苏男生，理科物化生458分能上贵校什么专业？",
        "answer": "专业请查阅招生计划专刊下册，填报时请选择专业服从调剂，降低退档风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏物化政461有希望订单班吗",
        "question": "无色弱 身高188 体重180 有没有希望进订单班",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "请问，安徽物生政组织，436有希望报考贵校吗啊？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化生466 174098有望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "重庆文科409可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校今年不在重庆招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "请问今年在宁夏会招生吗？宁夏文科305分能报吗？",
        "answer": "我校今年不在宁夏招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏省史地政纯文475可以报吗？",
        "question": "有专业限制吗？",
        "answer": "慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考贵校",
        "question": "安徽，物化地组合440分可以报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏469分能报本科吗",
        "question": "江苏物化生469分能报本科吗",
        "answer": "我校是在第二阶段填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生 历史组 342分 位次132500 可以录取贵校嘛？",
        "answer": "慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽考生，物化生460 能否进南铁",
        "question": "安徽考生，物化生 男 460分 能否进南铁。",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-订单班",
        "question": "安徽物理452可以上吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "您好，江西省纯理科447能录取贵校吗，贵校是否有3+2连读，我可以录取上吗",
        "answer": "3+2分段培养项目不在江西招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "福建物生地436分，男，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽高考物理类453分能报考本校吗？",
        "question": "可以专升本的",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-志愿填报",
        "question": "贵校的志愿填报时间是7.27-7.28号的专科批填报吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "请问江苏宿迁的物生地460分，有没有机会报订单班，可以的话可以选择哪些专业？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-专业",
        "question": "贵校的专业出来都是蓝领吗？有没有白领的工作？",
        "answer": "基本都是一线技术岗位"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-订单班",
        "question": "要是在无锡地铁工作，月薪大约在多少",
        "answer": "根据企业薪资标准执行"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-订单班",
        "question": "订单班出来从事什么工作？月薪大约在多少？",
        "answer": "都是从事轨道行业相关的工作，月薪要看企业的薪资标准"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-宿舍",
        "question": "贵校新生宿舍为几人宿舍",
        "answer": "6人"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-转升本",
        "question": "贵校可以参加转升本考试吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-订单班",
        "question": "贵校有无锡地铁的订单班吗",
        "answer": "今年有的。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏高考",
        "question": "物化地组合449分有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！请问安徽女生物理类509分113701名，报铁道运输类专业能录取吗?",
        "answer": "女生不建议填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-志愿参考",
        "question": "青海考生321分可以报考吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-志愿参考",
        "question": "青海考生321分可以报考吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽物理组446，排名198804有希望吗？",
        "question": "安徽物理组446，排名198804有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-请问可有机会录取订单班",
        "question": "请问安徽理科分436男生，位次211040可有希望录取？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "你好， 老师。 咨询下江西考生 。 381分 物理类 ，能录取该校的铁道类专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-可有机会录取",
        "question": "请问安徽理科分436男生，位次211040可有希望录取？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏宿迁男生物生地460分可以报名贵校吗?可以选择什么专业？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理457位次186427可以上吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-无锡442有希望上吗",
        "question": "物政地",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏物生地男生433分，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-体检",
        "question": "您校这个城市轨道交通运营管理专业对女生有身高要求嘛",
        "answer": "我校今年不在内蒙古地区招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "我是江苏美术生，请问文化课355，美术专业分227，投档分440，可以报考学校的哪个专业",
        "answer": "我校美术类专业共四个，以2024年计划册（下册）公布的计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生理科481，位次166886可以上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生计划",
        "question": "请问贵校交通运输大类今年江苏还有招生名额吗？",
        "answer": "还有招生计划的"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "辽宁历史类375可以报考铁路相关专业吗",
        "answer": "我校今年不在辽宁招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽2024高考447可以上吗",
        "question": "怎么选专业",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江西考生 文科363分 有机会报考贵校吗",
        "question": "江西考生 文科363分 有机会报考贵校吗",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取咨询",
        "question": "我是青海考生 分数为265分位次为28000是否能上贵校的专业",
        "answer": "请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-老师您好，江苏南京理科435有希望报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江苏南京理科435有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽物理429 ，有希望报考 铁道专业吗",
        "question": "排名218952",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-2024年安徽考生",
        "question": "请问安徽考生物化生454分可以报名吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽学生多少分能上？",
        "question": "安徽考生441能上吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招江西人数分数",
        "question": "如果我进贵校，但我是江西人进上海局和南昌局的概率是否大，南昌局在南京铁道招收比例是多少比多少可以知道吗？",
        "answer": "就业情况要看当年用人单位的需求情况"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询填报",
        "question": "江苏理科男生445能报贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科450分可以报贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "河北省2024年高考文科448可以报考吗",
        "answer": "我校今年不招收河北考生"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考专业",
        "question": "江苏物化生472推鉴报考贵校什么专业",
        "answer": "专业可根据个人情况填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏文科男生，能填报贵校哪些专业啊，谢谢？",
        "answer": "请查看计划册下册，历史类计划较少，请慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-高考招录",
        "question": "老师您好，江苏理科物化生458分，想报考贵样有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-江苏艺术考生",
        "question": "艺术综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-贵校2024年最低录取分数线是多少？谢谢",
        "question": "贵校2024年最低录取分数线是多少？谢谢",
        "answer": "分数线请查阅我校招生网官网，二阶段排名10000名以内有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考咨询",
        "question": "请问江苏男生物化地458能报吗，报哪些专业比较稳妥",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "请问江苏文科477有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科458女生有好专业吗",
        "answer": "女生不建议填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生物化政465，排名184007，请问有希望被贵校录取吗?",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物+地+生，女生高考462分，可以选择贵校吗？",
        "answer": "有希望，女生不建议填报我校，请慎重考虑"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "云南文454位次58000多位，能录取该校的铁道类专业？",
        "answer": "有希望，填报前请认真查阅我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科475，位次171949，有机会进吗",
        "answer": "有希望，填报前请认真查阅我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-校招",
        "question": "老师，我是浙江的考生，上海铁路局会过来校招的吗？",
        "answer": "会的"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理424女有希望报铁道专业吗",
        "answer": "有希望，填报前请认真查阅我校招生章程，但女生不建议填报我校轨道类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-铁路",
        "question": "老师你好，铁路类体检对身体体重有要求吗？我身高180，体重210，可以报吗，还有我以前学日语的，有没有影响，毕业时英语要过几级才能毕业。",
        "answer": "身高体重不影响录取，但就业时会受影响，请慎重填报。另英语三级即可达到毕业条件。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-安徽艺考生，美术",
        "question": "请问安徽美术170，文化课需要多少分可以进",
        "answer": "请参考往年录取情况，今年分数线会在艺术类批次投档之后及时向社会公布。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-双眼矫正视力不低于4.8",
        "question": "是在戴眼镜情况下？裸眼视力有要求吗？",
        "answer": "矫正视力是戴眼镜之后的视力，不是裸眼视力。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-身体 专业",
        "question": "南京铁道职业技术学院老师好，请问身体素质标准具体是什么？普通类进去后，可与铁道部直接对口吗",
        "answer": "请仔细查阅我校招生章程中的规定。轨道类专业的对口就业率很高，具体情况要看当年企业的需求情况。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-有在福建投放招生计划吗",
        "question": "有在福建投放招生计划吗",
        "answer": "我校今年在福建投放招生计划，请以福建省教育考试院公布的计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-报考",
        "question": "山西今年文科398建议报那个专业",
        "answer": "我校今年未在山西省投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-招生",
        "question": "安徽今年有招生计划吗",
        "answer": "我校今年在安徽省投放了艺术类和普通类计划，请以安徽省教育考试院公布的计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-你好，今年贵校在青海招生多少人，文科男400分有机会录取吗",
        "question": "文科生可以报哪些专业",
        "answer": "我校今年在青海投放5名招生计划，文科计划招收1名考生。"
    },
    {
        "schoolName": "南京铁道职业技术学院",
        "title": "南京铁道职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏理科338/23235有机会吗",
        "answer": "您好，我校未在宁夏投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-广东",
        "question": "广东物理352 37w排名还有机会吗",
        "answer": "我校近三年首次在广东招生，你的分数录取有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-徐州工业职业技术学院",
        "question": "河南文科考生378分报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望的，请参考往年分数线填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-徐州工业",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "我校河南去年理科最低分394分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "贵州文科生421，位次是52256 有希望报考贵校嘛？",
        "answer": "录取有希望的，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "我看你们说河南文科去年最低是412，但是我们河南给我们发的书参考数据去年是三百六十多最低位次是二十一万多，我们这个书上的数据应该没有错吧 😭所以我367位次161929报这个第一志愿录取率大吗",
        "answer": "平行志愿投档线是412分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-安徽报考",
        "question": "老师，请问物理向435，位次21万，报考贵校有希望吗 还想问一下贵校女生宿舍怎么样",
        "answer": "参考往年分数线，你录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-您好，请问贵校专升本政策",
        "question": "您好，在招生章程没有看到专升本相关政策，请问贵校专升本政策，比如电气自动化技术专业、软件技术专业。谢谢老师。",
        "answer": "具体政策，请登录我校招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科365可以填报贵校电气自动化专业吗",
        "answer": "我校去年在川文科最低分368，请参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科344分，排位189699，能被贵校录取吗？",
        "answer": "去年我文科录取最低分412分，请参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科334位次202002有机会投档进去吗？能录取软件技术和高分子材料智能制造技术专业吗",
        "answer": "去年我校在河南文科录取最低分412，请参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-您好，请问贵校在四川的投档比",
        "question": "您好，请问贵校在四川的投档比；如果在四川招生专业都不能满足要求，会被退档吗？谢谢老师",
        "answer": "投档比例1：1，进档后服从专业调剂不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-您好，请问贵校在四川的专业调剂方法",
        "question": "您好，因为外省招生专业相对较少，请问贵校在四川的专业调剂方法；如果填写的专业都不能满足要求，请问如何专业调剂？谢谢老师",
        "answer": "会调剂到其他在四川招生专业，不会调剂到不在四川招生的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-您好，四川理科407，位次247905，能稳上贵校吗",
        "question": "您好，四川理科407，位次247905，能稳上贵校的电子自动化技术吗？谢谢",
        "answer": "我校去年在川理科最低分361，请参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问一下理工单列类232，位次34576报考高职批次大数据与财务管理有希望吗",
        "answer": "去年我校在新疆理工类民族班最低分205，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，山西理科330可以报电气自动化吗",
        "answer": "去年山西理科最低分302，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "河南理科去年最低分394分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "去年河北理科最低分403分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-湖北物理383，可以报考吗",
        "question": "排名176540",
        "answer": "我校首年在湖北招生，你的分数建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267",
        "question": "你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267需要服从调剂吗",
        "answer": "我校去年安徽理科最低分388分，请参考填报，建议服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-提问",
        "question": "请问河南理科男342分有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年河南理科最低分394分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科391 位次135035 录取希望大吗 贵校投档比是多少 服从调剂会被退档吗",
        "answer": "我校去年河南文科最低分412分，请参考填报，投档比例1：1，建议服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-四川",
        "question": "纯文386有希望报考贵校吗",
        "answer": "昨年我校文科在川最低分368分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "青海文科考生340位次9922报考贵校电气自动化技术专业有希望吗",
        "answer": "我校去年在青海文科最低分316分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-四川文科考生",
        "question": "近视对于专业有那些不能报考的",
        "answer": "对于近视，没有专业填报限制。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-报考",
        "question": "重庆物化生378有希望报考本校吗",
        "answer": "去年我校在重庆物理类最低分364分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "我校今天不在福建招生"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理409可以报计算机应用技术吗",
        "answer": "我校今天首次在湖北招生，你的分数建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "我校今年不在福建招生。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "我校去年山东录取最低分404分，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "物化生341排名380000希望大吗？",
        "answer": "近几年首次在广东招生，你的分数录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年扩招计划有多少。谢谢",
        "answer": "我校昨年在川文科最低分368分，请参考填报，投档比例1：1，今年没有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406录取希望大吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "参考往年分数线，录取有希望"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校计算机有没有希望被录取？",
        "answer": "参考往年分数线，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取要求",
        "question": "请问河南考生理科356可以上3+2吗",
        "answer": "3+2专本分段培养项目不在河南省招生，你可以选择我校普通专科填报"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-报考",
        "question": "你好老师江苏408能不能报考贵校，如果能能比较稳的报考哪些专业",
        "answer": "录取有希望，建议服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "参考往年分数线，录取几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是河南文史考生，分数296，位次249886，可以考入贵校吗？",
        "answer": "参考往年分数线，录取几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "参考往年分数线，录取几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-请问是否在湖北招生",
        "question": "如果招生理科最低分数是多少",
        "answer": "在湖北招生，首次在湖北招生"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-报考咨询",
        "question": "安徽理科422报考该校录取希望大吗",
        "answer": "参考往年分数线录取几率大"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "4-6人间，有上床下桌，有早操，有晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "参考往年分数线，录取有希望"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-文科生456分",
        "question": "文科456分报考贵校商务英语专业可行吗",
        "answer": "今年我校取消了商务英语的招生，可以选择其他专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "河北理科去年403分，请你参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-请问河南省316分能进入贵校吗？",
        "question": "请问河南省316分能进入贵校吗？位次449896",
        "answer": "参考往年分数线，录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-江苏文科444可以报考贵校什么专业",
        "question": "可能性大吗",
        "answer": "录取几率极大，专业任选，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "录取有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-山东",
        "question": "山东考生420能进贵校吗？",
        "answer": "录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "录取有希望"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-请问一下贵校的招生代码是多少啊",
        "question": "请问一下贵校的招生代码是多少啊",
        "answer": "3284"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，可以报哪些专业呀，风险大吗，最低录取位次是多少呀，谢谢老师",
        "answer": "我校2024年不在黑龙江招生"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "question": "我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "answer": "录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "question": "我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "answer": "录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科400录取希望大吗",
        "answer": "录取有希望"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-徐州工业",
        "question": "老师您好我是青海考生理科成绩为265有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "请参考我校往年在青海招生分数线，录取有希望"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "录取有希望，选择自己适合的专业，建议专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-四川考生",
        "question": "文科357报电气自动化技术和新能源汽车技术有希望上吗",
        "answer": "请参考我校往年在川分数线，可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分 437文化 348 文化没过线 美术 228 能上吗",
        "answer": "请参考我校往年分数线，可以报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "可以参考往年分数线，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "您好 河南文科286有希望录取吗",
        "answer": "参考往年分数线，你的分数录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-2024河南考生",
        "question": "文科333 位次202000多名 有多大概率录取贵校",
        "answer": "参考往年分数线，你的录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "参考往年分数线，录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏文科394 位次13017能被贵校高分子材料智能制造技术专业录取吗",
        "answer": "参考往年分数线，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-专业",
        "question": "宁夏文科生可以选几个专业",
        "answer": "请参照宁夏高考填报规则，录取只能录取一个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川高考理理工385分能否上贵校",
        "answer": "参考往年分数线，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考试，物理类，424有机会录取吗？",
        "answer": "参考往年分数线，录取的希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-咨询！！",
        "question": "你好 河南理308有机会被贵校录取吗",
        "answer": "参考往年分数线，2023年河南理科分数线394分。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-今年招收内蒙古考生吗？",
        "question": "今年招收内蒙古的高考考生吗？",
        "answer": "在内蒙古有招生计划，具体请登录我校招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取分数位次，专业",
        "question": "山西文科317，能被贵校软件技术专业录取吗",
        "answer": "参考往年分数线，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生354，排名30399能被贵校录取吗?",
        "answer": "参考往年分数线，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州工业职业技术学院",
        "title": "徐州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "云南昆明理科324 位次154044有机会报考贵校吗",
        "answer": "参考往年分数线，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-广东",
        "question": "352 37w排名物理有机会吗",
        "answer": "您好，我校今年第一年在广东招生，所以没有分数参考，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "您好，去年我校在山东军士最低分339，您的分数很有希望，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师你好，我是江苏理科465，位次184007，外语为日语，能报贵校定向士官吗？",
        "answer": "您好，去年我校在江苏理科军士最低分440，您的分数有希望，另外我们对外语没有限制，您可以报考，进校后学习英语，欢迎填报江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东男365可以考上吗",
        "answer": "您好，去年我校在山东军士最低分339，您的分数有希望，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "您好，去年我校在江西军士理科最低分是388，您的分数建议冲一下，欢迎填报！江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏信息职业技术学院",
        "question": "请问江苏理科460能否报考本校的3+2？有希望吗？",
        "answer": "您好，去年我校理科3+2最低分是449，您的分数有希望，建议冲一下，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江考生415分有希望上吗？",
        "answer": "您好，去年我校在浙江军士最低分是452，仅供参考，欢迎填报江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，今年我校第一年在福建招收定向培养军士，没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定项士官",
        "question": "湖南高考358理科有没有机会被录取",
        "answer": "您好，很抱歉我校在湖南没有招生计划，感谢关注江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校的转本率是多少？",
        "answer": "您好，我校转本率是15%，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏",
        "question": "江苏物理375有希望吗",
        "answer": "您好，去年我校理科最低分是417，您的分数可以冲一下，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-广东",
        "question": "老师您好，物化政 270 报考本专业有多大机会？投档比是多少？",
        "answer": "您好，我校今年第一年在广东招生，所以没有分数参考，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？（政审军检都通过情况下）",
        "answer": "您好，很抱歉我校在湖南没有招生计划，感谢关注江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师浙江386，位次5-254078有希望报考贵校的士官学校吗",
        "answer": "您好，去年我校在浙江军士最低分是452，仅供参考，欢迎填报江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "您好，今年我校第一年在湖北招收定向培养军士，没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "江苏省女生文科447能不能招上",
        "answer": "您好，很抱歉我校定向培养军士只招男生，感谢关注江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史组336 137934 可以报考该贵校吗",
        "answer": "您好，我校去年在江西文科最低分373，您的分数可以冲一下，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考",
        "question": "理科387位次大概三十三万四千左右想报考贵校的计算机网络技术或者大数据会计概率大吗",
        "answer": "您好，去年我校在河南理科最低分是390，您的分数建议冲一下，把您喜欢的专业填在最前面，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-福建考生理科334有希望被贵校的定向军士录取吗？",
        "question": "福建考生理科334有希望被贵校的定向军士录取吗？",
        "answer": "您好，今年我校第一年在福建招生，没有往年分数参考，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东考生407，有点色弱，体检陆勤合格，报考贵校的定向军士是否可以？录取希望有多大？谢谢！",
        "answer": "您好，去年我校在山东军士最低分339，您的分数估计没问题，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-老师您好安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "question": "安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官有希望吗？",
        "answer": "您好，去年我校在安徽军士最低分400.8，您的分数有希望，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取问题",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，能有机会被贵校专业录取吗？有专本贯通政策吗，是否对安徽实施？",
        "answer": "您好，去年我校在安徽文科最低分378.8，您的分数有希望，欢迎报考江苏信息职业技术学院！另外，关于专本贯通培养只针对江苏考生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "您好，我校今年在四川是第一次招生，所以没有分数参考。欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "您好，我校今年在四川是第一次招生，所以没有分数参考。欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏理科443男有希望报考贵校的定向士官吗",
        "question": "江苏理科443男有希望报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "您好，去年江苏军士理科最低分440，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "您好，去年我校在河南理科最低分390，仅供参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-提前批",
        "question": "请问324可以走贵校的士官吗",
        "answer": "您好，去年我校在山东军士最低分是339，您的分数可以冲一下，欢迎报考，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "您好，去年我校在河北理科最低分413，您的分数可以冲一下，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-色盲色弱",
        "question": "色盲色弱3+2专业，能报机电一体化吗，物生地，江苏男462报哪些有希望报上",
        "answer": "您好，今年我校3+2专业只有两个，微电子技术和软件技术。填报志愿，总归是把您最喜欢的专业填在前面，如果能接受其他专业，那就再勾选上专业服从。欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-色盲色弱",
        "question": "色盲色弱3+2专业，物联网应用技术，磨具设计与制造，都能报吗，物生地，江苏男462报哪些有希望报上",
        "answer": "您好，我校对色盲色弱无要求，您可以第一志愿填报我校3+2专业组，第二志愿填我校普通专科，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问山东考生，选科物理生物地理，356能被江苏信息职业技术学院录取吗，可以选哪些专业",
        "answer": "您好，去年我校在山东军士最低分339，您的分数有希望，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏信息职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "您好，去年我校在河南文科最低分399，仅供参考，欢迎报考江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校今年在四川理科招生计划是多少谢谢",
        "answer": "您好，今年我校在四川理科共有6个计划，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好！定向军士福建美术生有招吗！",
        "answer": "您好，军士只招普通类，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南326有没有机会冲一冲贵校的定向军士，去年贵校的定向军士最低录取分是多少？",
        "answer": "您好，去年河南军士理科最低分是270，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科399能上吗 最近几年对河南招生的各专业分数段是多少",
        "answer": "您好，去年河南理科最低分390，您的分数有希望，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-武汉女生423定向士官可以吗",
        "question": "武汉女生423定向士官可以吗",
        "answer": "您好，很抱歉定向培养军士只招男生，感谢您关注江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校定向士官吗，2023年定向士官具体分数多少",
        "answer": "您好，去年浙江军士最低分是452，仅供参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，河南理工324男有机会录取定向士官吗？",
        "answer": "您好，去年河南军士理科最低分是270，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-山东考生 物化地 404分",
        "question": "老师您好，想问一下山东考生 物化地组合404分可以报考学校的定向士官专业吗",
        "answer": "您好，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问江苏物理类444分报考贵校的3+2有希望吗？如果没录取是不是就退档了？后面的普专还能录取吗？能转专业吗？",
        "answer": "您好，去年我校3+2最低分是449，您的分数建议第一志愿填报我校3+2专业组冲一下，后面再填其他专业组，例如我校普通专科的专业组。如果录取到不喜欢的专业，开学一学期后可以申请转专业，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-安徽物化政考生428分能走你们学校定向士官吗？",
        "question": "安徽物化政考生428分今年能报考你们学校定向士官吗？录取的概率高吗？",
        "answer": "您好，去年安徽军士理科最低分是400.8，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406录取希望大吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "您好，建议您第一志愿填报我校冲一下，把您最喜欢的专业填在最前面，6个专业志愿依次填满，再选择专业服从。欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-湖北物理类365报考贵校定向士官概率大不大？",
        "question": "湖北物理类365报考贵校定向士官概率大不大？",
        "answer": "您好，今年我校第一年在湖北招收定向培养军士，没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "您好，很抱歉我校今年没有艺术类计划，感谢您关注江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科男，分数371位次267046报考贵校的概率大吗",
        "answer": "您好，去年我校在安徽理科军士最低分是400.8，您的分数可以冲一下，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科300分有希望录取吗？",
        "answer": "您好，去年河南理科最低分是390，去年分数仅供参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师你好，山东复读考生可以报贵校今年的定向士官吗？",
        "answer": "您好，只要年纪等符合报考条件就可以，与是否是复读生没直接关系，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-学校",
        "question": "几个校区，所有专业是否在一个校区",
        "answer": "您好，所有学生都在一个校区，就是藕塘校区。欢迎填报江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-升本",
        "question": "升本率是多少，能否专升本，提档比例是多少",
        "answer": "您好，每一名专科学生都可以参加专转本统一考试，每年大概有500多名学生成功转本，转本率为12%。欢迎填报江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科405有希望录取吗",
        "answer": "您好，去年我校安徽理科最低分399，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校今年在广西第一年招生，没有往年的分数参考，欢迎填报我校，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "我是江苏省2024高考生，选科物生政427分，报考贵校是否有希望",
        "answer": "您好，去年我校在江苏理科军士最低分440，建议您第一志愿冲一下，如果今年填报考生少，那么分数会下降，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏物生地考生，443分",
        "question": "老师， 你好，我是江苏物生地考生，443分，想报考你们学校的3+2分段培养，有可能被录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校江苏理科3+2最低分449，您的分数建议把我校放在A志愿冲一下，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "您好，很抱歉我校今年在福建只招收定向培养军士，要求是男生，您再咨询其他学校看看，江苏信息职业技术学院感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-62：河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "您好，去年河南理科最低分390，去年分数仅供参考，欢迎填报江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考询问",
        "question": "你好，我今年的高考分数是447，想报考贵校的电子信息工程技术或电气自动化技术，不知能否达到贵校的要求",
        "answer": "您好，去年我校在江苏理科最低分417，您的分数很有希望，建议把您最喜欢的专业填在最前面，欢迎填报我校，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏美术",
        "question": "江苏美术文科，综合分434,报考江苏信息职业技术学院3＋2专业希望大吗？",
        "answer": "您好，很抱歉我校今年没有艺术类招生计划，您再咨询其他学校看看，江苏信息职业技术学院感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河南文科",
        "question": "你好老师，河南文科344分，有希望报吗？",
        "answer": "您好，去年我校在河南文科最低分399，您的分数建议填报我校冲一下，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东文科352有把握吗",
        "answer": "您好，去年我校在山东军士最低分339，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "您好，今年我校是第一年在福建投放招生计划，没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科362录取概率有多大？",
        "answer": "您好，我校今年第一年在广西投放招生计划，没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "您好，去年我校在安徽理科最低分399，您的分数建议冲一下，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东文科381报定向士官几率大吗",
        "answer": "您好，去年山东军士最低分339，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校有机会吗",
        "answer": "您好，我校今年在湖北第一年招生，计划为定向培养军士生，没有往年分数参考，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-军士生",
        "question": "定向军士生对山东的录取分数",
        "answer": "您好，去年山东军士最低分339，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校2023年在河南省最低录取分数线是多少",
        "answer": "您好，去年河南军士理科最低分是270，欢迎填报我校，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河南考生理科",
        "question": "274分能否被该校录取",
        "answer": "您好，去年我校河南军士理科最低分270，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考",
        "question": "广东318理科可以报吗",
        "answer": "您好，今年我校是第一年在广东投放计划，没有分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，河南理科370分能上吗？",
        "answer": "您好，去年河南军士理科最低分270，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科400能不能上",
        "answer": "您好，去年我校军士理科最低分440，您的分数可以冲一下，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "江苏物化生448，定向军士",
        "answer": "您好，去年我校军士理科最低分440，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校能被录取吗，风险大吗",
        "answer": "您好，很抱歉我校在黑龙江没有计划，您再咨询其他学校看看，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好！浙江考生395分报考能报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "您好，去年我校在浙江军士最低分是452，仅供参考，欢迎填报江苏信息职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏物理类",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "您好，去年我校在江苏理科最低分417，您的分数有希望，建议第一志愿填报冲一下，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-云南理科生",
        "question": "老师您好，今年云你高考377分能报你们学校的定向培养军士吗？",
        "answer": "您好，我校今年第一年在云南招收定向培养军士，没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏理科422分",
        "question": "报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，去年我校在江苏理科最低分417，您的分数有希望，建议第一志愿填报冲一下，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-福建理科生",
        "question": "福建理科375分定向培养士官可以吗",
        "answer": "您好，今年我校第一年在福建招收定向培养军士，没有往年分数可以参考，不过欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河北文科生",
        "question": "河北文科375定向培养军士可以吗？",
        "answer": "您好，很抱歉河北定向培养军士只有理科计划！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化生436可以填报吗",
        "answer": "您好，我校去年在安徽理科最低分399，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏理科考生",
        "question": "江苏理科417能报考本校吗",
        "answer": "您好，去年我校在江苏理科最低分417，您的分数有希望，建议第一志愿填报冲一下，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-安徽 理科 定向 军士",
        "question": "安徽考生2024高考411分，能报贵校定向军士吗？",
        "answer": "您好，去年安徽军士理科最低分400.8，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-老师江苏理科443可以报考贵校吗",
        "question": "老师江苏理科443可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，去年我校在江苏理科最低分417，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河南定向士官",
        "question": "河南理科 342有机会进入贵校吗",
        "answer": "您好，2023年我校在河南军士理科最低分是270，欢迎填报！江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河南定向士官",
        "question": "河南理科 342有机会进入贵校吗",
        "answer": "您好，去年我校河南军士理科最低分270，您的分数很有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西文科360分可以报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "您好，很抱歉我校在江西军士计划只有理科，欢迎填报我校普通类专业！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "您好，去年我校文科最低分412，您的分数偏低，不过每个人可以填40个专业组，您可以第一志愿填报我们冲一下，后面再填其他学校保底，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问体育生高考理科414能不能报名定向士官",
        "answer": "您好，您可以用文化分填报我校军士，但是军士和体育不能同时填报，这个您需要考虑一下。去年我校军士理科最低分440，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您 ！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-江苏省史政地士官最低分多少？谢谢！",
        "question": "江苏考生史政地定向士官最低多少分可以录取？谢谢！",
        "answer": "您好，去年江苏军士文科最低分463，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河北理科生",
        "question": "我高考298（河北）还有机会报定向士官吗",
        "answer": "您好，河北今年第一年招收定向培养军士，很遗憾没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-山东文科生",
        "question": "山东文科330定向培养军士可以吗？",
        "answer": "您好，去年我校在山东军士最低分339，您的分数有希望，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！另外，我校对科目没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-云南体育生",
        "question": "男理科 高考成绩345 体育成绩77.9 有希望报贵校的士官嘛？",
        "answer": "您好，今年我校在云南理科是第一年招收定向培养军士，没有往年分数参考，欢迎填报，江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-老师云南文科男380可以报军士现代移动通信技术专业？",
        "question": "老师云南文科男380可以报军士现代移动通信技术专业？",
        "answer": "您好，很抱歉，我校今年在云南军士计划在理科，您再咨询其他学校看看，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-河南 理科 军士",
        "question": "河南 理科 2021年 定向军士 男生 最低分多少",
        "answer": "您好，2021年我校在河南军士理科最低分是272。欢迎填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-想问一下报考定向士官需要准备什么",
        "question": "想问一下报考定向士官需要准备什么。还有河南理科去年最低录取分数线",
        "answer": "您好，2023年我校在河南军士理科最低分是270，您需要关注河南省教育考试院公布的定向培养军士的政审和体检等信息。欢迎填报！江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科预估360分，能报考贵校定向士官吗",
        "answer": "您好，去年我校在江西军士理科最低分是388，您的分数还是有希望的，欢迎填报！江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-军士",
        "question": "请问江苏信息职业技术学院2023年和2022年的录取分数线是多少",
        "answer": "您好，2023年我校在河南军士理科最低分是270，2022年最低分是330，欢迎填报！江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "您好，很抱歉我校定向培养军士均招男生，个别学校可以招女生，您再咨询其他学校问问看。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏信息职业技术学院",
        "title": "江苏信息职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "贵校2023年定向培养军士河南省录取分数线",
        "answer": "您好，2023年我校在河南军士理科最低分是270，欢迎填报！江苏信息职业技术学院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "2023年河南文史组录取最低分243分。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "2023年安徽物理组录取最低分318分。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年安徽物理组录取最低分318分。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-录取",
        "question": "文科254 127102名安徽的，录取概率大吗",
        "answer": "2023年安徽历史组录取最低分245分。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "2023年河南物理组录取最低分259分。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报软件技术",
        "answer": "2023年广东物理组录取最低分314分"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-报考问题",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校计算机类有没有希望被录取？",
        "answer": "2023年江苏物理组下计算机类录取最低分225"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "2023年河南理科最低分259分。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-问题",
        "question": "今年往年河南录取分，人数",
        "answer": "2023年河南理科最低分259分，录取149人。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "有在福建招生"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "2023年江苏理科最低分225;"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁职业技术学院",
        "title": "宿迁职业技术学院-录取类别",
        "question": "江苏2024年历史类考生，457分，可以报考贵校哪些专业，会计有希望录取么",
        "answer": "我校历史类计划下的专业都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您的分数报考我校有很大风险，建议考虑其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "您的分数报考的话相对有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士（有色弱），有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "福建第一年招收计划，在身体符合当地标准情况下，大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次203125，报贵校录取概率高吗？",
        "answer": "该分数报考我校有些许风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校的转本率是多少？",
        "answer": "我校总体转本率在百分之六十以上"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "山东，物化政，396，可以报嘛，有推荐的专业嘛，",
        "answer": "您的分数报考我校有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科336分报考贵校有希望吗",
        "answer": "您的分数报考我校很有风险，建议考虑其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向军士(女生)",
        "question": "您好！请问江苏盐城女生理科460分可以报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "有风险，慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-您好，云南文科女430分能上贵校吗",
        "question": "望回复谢谢！",
        "answer": "有很大希望，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-南京信息职业技术学院",
        "question": "请问江苏理科460分报考贵校的10专业组上的希望大吗？",
        "answer": "有很大可能，将想上的专业可以放在前面填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "湖南考生文科425分，报考贵校军士培养录取希望大吗？",
        "answer": "有希望，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "山东，物化政，396可以报嘛",
        "answer": "您的分数报考我校有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "438物化生，排名16万零几，有希望报考计算机网络技术这个专业吗？",
        "answer": "有很大希望，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江考生415分有希望上吗？",
        "answer": "有希望，建议靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生438，排名16万，有把握能被贵校录取吗？",
        "answer": "有很大希望，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理组418分230015名报考提前批有希望吗",
        "answer": "有希望，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-南信",
        "question": "安徽纯理415能报考贵校的大数据与会计吗",
        "answer": "有希望，建议靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-贵州考生382物理方向可以被该学校录取嘛",
        "question": "什么专业都行",
        "answer": "有希望，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-士宝",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "您的分数相对比较有风险，慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科440有希望进吗",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "江苏省理科451可以报软件技术吗",
        "answer": "有希望，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-贵州考生382物理方向可以被该学校录取嘛",
        "question": "电子信息工程 嵌入式技术 工业互联网应用 工业机器人技术 光伏工程技术 移动应用与开发这些专业可以嘛",
        "answer": "有很大希望的，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-安徽考生",
        "question": "老师您好，纯理430排名218072有机会报考本校吗",
        "answer": "有很大希望，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "今年我校在湖北不招收定向军士"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-南京信息录取",
        "question": "江西历史组403分 87000名左右有希望录取吗",
        "answer": "建议放在一志愿，并勾选服从调剂是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-湖北武汉女生 理科423可以报考定向士官吗",
        "question": "湖北武汉女生 理科423可以报考定向士官吗",
        "answer": "我校今年在湖北不招收定向军士"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化生470能否报贵校电子信息工程的3+2",
        "answer": "建议放在一志愿是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "3+2的专业组中只有一个专业，那录取时是按照学校的最低投档线还是这个专业的分数线。如果服从调剂，又该如何调剂 ？",
        "answer": "按照这个专业的最低线进行投档 如果在分数不够3+2专业，且勾选服从调剂的情况下，会自动划到下一个学校"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-山东",
        "question": "山东物生地436分可以报考什么专业",
        "answer": "根据您的兴趣等方面综合考虑，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-色盲色弱",
        "question": "能报3+2吗，物生地462男，能有希望吗",
        "answer": "3+2对分数的要求比较高，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科481，有希望报名3+2吗？？？",
        "answer": "有很大希望的，建议靠前填报，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师 您好 山东考生 物化地 428 报考学校专业有推荐的吗 有希望录取吗",
        "answer": "有希望被录取的，建议靠前志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "我报考贵校的专业如果服从调剂，还会是定向士官吗",
        "answer": "如果您的分数未达到报考的专业分数，但是达到了其他专业分数，会调剂到其他士官类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科481，有希望报贵校吗？",
        "answer": "您的分数报考我校普通专业没有问题，建议冲一冲3+2专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科371位次267064有希望报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "有很大希望，建议大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "江西省392分能否在贵校就读，服从调剂",
        "answer": "有概率录取的，建议放在靠前志愿"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东，290可以报考贵校的定向军士吗",
        "answer": "您的分数报考我校该专业比较有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "今年山东高考文科生440，想报定向军士，有多大希望能被贵校录取",
        "answer": "男生的话有很大概率录取，女生的话就要冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-浙江政史地考生，录取",
        "question": "能报考贵校的智能物流技术，新能源汽车技术专业吗？有视力要求吗？女生可以报吗？有学科成绩要求吗？",
        "answer": "我校普通专业对视力，性别没有硬性要求，只要高考分数达到我校分数线，都是可以填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取（南京信息）",
        "question": "云南 文科 487 有机会录取吗",
        "answer": "有很大概率录取，大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问深圳男生物化生392分,报贵院校有可能被录取吗？",
        "answer": "去年我校广东物理招收的最低分是432，您可以作为参考综合考虑"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-陕西省考生 南京信息",
        "question": "电子信息工程技术陕西省考生理科男位次153181有希望报考吗",
        "answer": "有很大希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "您这个分数还是有希望的，可以一志愿冲一冲，建议您服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科395省排名33w报贵校是否有希望？",
        "answer": "您可以一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科423分报考有多大机会",
        "answer": "今年计划扩招，您可以放一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化地，380分，服从调剂，录取概率大吗？",
        "answer": "有希望的，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "山东文科405能录取么",
        "answer": "建议放在一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，浙江考生395有机会考上贵校定向军士吗？",
        "answer": "您这个分数是有希望的，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问理科物生政443可以吗？",
        "answer": "您可以一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，文化课379分，专业课241分，综合分468分，想问下贵学校有艺术类的3+2专升本专业吗？如有的话，有希望报上贵学校的艺术3+2专升本专业吗？",
        "answer": "我们学校今年是没有艺术类的3+2专业的，您可以一志愿冲一下我们的普通专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-3+2专业",
        "question": "江苏物理类470分，可以报名贵校3+2专业嘛",
        "answer": "您这个分数是有希望的，可以一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-理科物化政",
        "question": "请问江苏考生，物化政453分，男，报考定向士官希望大吗？",
        "answer": "建议放第一志愿填报有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-学校有3+2吗？",
        "question": "江苏文科475能报吗",
        "answer": "今年我校3+2仅对理科生设置计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，江苏物生地男生433分，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "建议放在第一志愿并填写服从调剂有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科313可以报考贵校吗",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！孩子465分数，南京考生能报考贵校吗",
        "answer": "理科465报考我校的希望是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校有没有适合女生的专业（好的）",
        "answer": "可以考虑数字商务学院的专业比较适合女生"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物理考试，455分，有机会吗",
        "answer": "今年江苏省计划扩招希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "理科物化地459可以报考贵校吗？可以报考哪些专业？",
        "answer": "可以报考我校，建议参考我校专业计划根据个人兴趣填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-江苏考生 物生地441",
        "question": "请问往届生能报定向士官吗？如果可以，什么时间填报？",
        "answer": "20岁以下可以报考定向军士，7月5日之前先在江苏征兵完成预报名"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-军士，请问江苏淮安有女军士报吗",
        "question": "女生文科483",
        "answer": "江苏定向军士对女生是有机会的，这个分数还是很有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-江苏文科463可以报哪些专业?王牌专业可以上到吗",
        "question": "宿舍环境怎么样，有机会被分到新建宿舍吗？",
        "answer": "这个分数报我们学校希望是比较大，宿舍六人间，新宿舍是随机分配的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河南美术202，文化298有希望吗？",
        "answer": "河南我校今年不招生美术生 "
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-淮安有没有定向士官",
        "question": "老师您好，江苏理科物政地462分，报考贵校的定向军士有希望吗？如何报名",
        "answer": "有希望的，在7月5日之前在江苏征兵微信公众号上先完成预报名，后续参加政审体检"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西考生文科360分可以报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "理科462推荐报哪些专业录取率大",
        "answer": "大胆填报希望都很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-理科434该填哪些专业放在第一志愿",
        "question": "理科434该填哪些专业放在第一志愿",
        "answer": "建议勾选服从调剂把我校放第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "理科424推荐报哪些专业录取率大",
        "answer": "424建议在填报志愿的基础上勾选服从调剂被录取的希望会大一点"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，江苏理科物化生458分，报考贵校的定向军士有希望吗?",
        "answer": "希望很大，大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-今年招收内蒙古考生吗？",
        "question": "今年招收内蒙古高考生吗？",
        "answer": "今年我校没有内蒙古的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "您好，请问理科366可以报考贵校吗？",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-江苏艺术考生",
        "question": "艺术综合分486排名8875能上贵校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-高考招录",
        "question": "老师您好，江苏理科物化生458分想报贵校的3+2，有机会录取吗",
        "answer": "3+2去年理科的分数是463，您这个分数建议放在第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-分数线",
        "question": "文科史地政，475分，可以报考吗",
        "answer": "可以填报希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问体育生高考理科414能不能报名定向士官",
        "answer": "我校去年江苏理科定向军士分数线为419您这个分数是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "江苏省2023年，2022年，2021年的最低录取分数",
        "answer": "往年分数线可在我校招生官网查询招生网--南京信息职业技术学院 (njcit.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-河南文科生244 体育89能报考贵校吗",
        "question": "就文化分244有希望报考贵校专业嘛",
        "answer": "建议放在第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-3+2",
        "question": "请问今年南信有没有3+2专本贯通，有的话本科对接院校室哪个学校",
        "answer": "江苏今年的3+2计划为物联网应用和电子信息工程技术分别对接江苏理工学院和常州大学"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师 您好，我是江西考生物理类377 有希望录取吗",
        "answer": "建议放在第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-江苏理科物化生434能上贵校吗",
        "question": "江苏理科物化生434能上贵校吗",
        "answer": "今年江苏省的计划增加了，放第一志愿是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "您好老师，请问470分（理科）能报考贵校的电子信息工程专业吗？",
        "answer": "可以填报，是很有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-录取",
        "question": "今年理科424有机会进吗",
        "answer": "建议放在第一志愿进行填报并勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科366分可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "可以参考我们学校官网发布的专业计划 大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校招收文科生吗",
        "answer": "今年我校陕西有定向军士文科的计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-请问报考南信职业技术学院的定向士官专业流程及条件有哪些",
        "question": "请问报考南信职业技术学院的定向士官专业流程及条件有哪些",
        "answer": "25号开始先在江苏征兵完成预报名，体检政审条件可咨询当地武装部"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问一下，色弱考生可以报考贵校哪些专业。或哪些专业不可以报考。",
        "answer": "如果要报考定向军士建议去地方医院跟医生咨询是否可以填报，普通类专业都是可以填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-计划",
        "question": "请问贵校的电子信息工程有开设转本贯通计划的吗？是和哪所高校共同合作？",
        "answer": "我校的3＋2计划今年仅对江苏省考生开放，四川考生建议考虑其他普通类专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科生，预估成绩320可以报考贵校吗？",
        "answer": "建议一志愿填报，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-南信河南文科分数线或位次",
        "question": "河南文科专科分数线位次",
        "answer": "今年的录取工作还没有开始，可参考往年河南考生在我校的录取分数：2023年文科最低464"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师河北省文科生可以报考本校定向军事吗，报考科目有哪些",
        "answer": "河北省文科男生今年定向军士的专业有三个：分别是计算机网络技术（海军）、大数据技术（海军）、电子信息工程技术（火箭军）。详细可见我校官网http://www.njcit.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "南京信息职业技术学院",
        "title": "南京信息职业技术学院-定向军士培养",
        "question": "具体专业有哪些？去年报考定向军士培养录取分数线大概是多少？",
        "answer": "河北省今年定向军士的专业有三个：分别是计算机网络技术（海军）、大数据技术（海军）、电子信息工程技术（火箭军）。详细可见我校官网http://www.njcit.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-河南文科216有机会录取吗",
        "question": "老师我想问一下有没有录取的机会，几率大不大，可以专升本吗",
        "answer": "我校23年在河南省招生文科最低录取分数线是258"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 无人机，工程造价录取吗",
        "answer": "我校23年在安徽省的理工类录最低分数线是350"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-你好",
        "question": "江西理科306可以报考吗",
        "answer": "我校去年在江西理工类录取最低分数线为213"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校去年在河北理工类最低分数315，请根据去年和今年的排位比较后填报我院"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理348有望录取吗，贵校转专业难度怎么样",
        "answer": "23年我校在福建物理类录取最低分数线是269，根据你的分数填报我校希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-浙江",
        "question": "浙江349，266884可以报考贵校吗？报考贵校的计算机应用技术有希望吗？",
        "answer": "请咨询电话051487579903"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "有希望，可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "23年河南最低录取分数线是245，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-分数线",
        "question": "河南理科23年录取分数线最低多少啊，今年273有机会被录取吗，机会大吗。",
        "answer": "23年最低录取线185,"
    },
    {
        "schoolName": "江海职业技术学院",
        "title": "江海职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "我校今年在福建文科类计划为5,23年的最低录取分数线是266，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-招生",
        "question": "你好，河南理科生331分，第一志愿报考本校，服从调剂，建议报考吗，如果入校转专业有什么要求，转专业是考试还是看大一上学期成绩",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-江苏理科438分有希望冲贵校联合培养专业吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望冲贵校联合培养专业吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-常州机电录取",
        "question": "今年有面向福建省招收专科吗？如有，福建考生，物理组419分，排位130962，有望被贵校（专科）计算机电子软件类专业录取吗？",
        "answer": "2024年没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-3+2专本贯通在湖南没有招生",
        "question": "湖南物理类402报本校的录取概率高吗，3+2专本贯通可否填报。",
        "answer": "3+2在湖南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问今年福建有招生计划吗？理科384分排名14w多有机会报考本校吗",
        "answer": "福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分 437 文化 348 文化没过线 美术 228 能报考贵校吗？",
        "answer": "可以报艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取与招生",
        "question": "湖南历史384可以报考贵校吗，被录取的概率大不大？谢谢",
        "answer": "可以，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "录取希望很大，专业选择可参考招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科403本人有色盲可以报该校的软件技术吗？",
        "answer": "具体详情可电话咨询0519-86331666"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，本人江西物理科目组考生，412分，位次184590，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-河北理科",
        "question": "351有希望吗",
        "answer": "河北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-云南",
        "question": "你好，云南理科362分排名138547有没有机会录取贵校软件技术的专业",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-今年招收内蒙古考生吗？",
        "question": "今年会招内蒙古高考生吗？",
        "answer": "有招生计划，可关注学校官网信息"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-咨询。",
        "question": "老师好!我是浙江考生，选科，政地技。461.位次206909.报考有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-美术生",
        "question": "美术生综合分380能被录取吗？",
        "answer": "可填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "可填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "可填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "关注学校官网招生信息"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河南美术202，文化298有希望吗？",
        "answer": "可填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-专升本情况",
        "question": "本校专升本概率多少",
        "answer": "专升本途径多，关注学校官网信息"
    },
    {
        "schoolName": "常州机电职业技术学院",
        "title": "常州机电职业技术学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江阴职业技术学院",
        "title": "江阴职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科336可以报考吗",
        "answer": "考生你好！去年我院在安徽的文科最低录取分是295，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江阴职业技术学院",
        "title": "江阴职业技术学院-请问贵校录取分数线与投档线",
        "question": "2024届江苏省艺术类美术与设计考生投档线为402艺术195文化345请问上贵校的概率有多少",
        "answer": "考生你好！去年我院江苏的艺术类历史类最低录取分是413，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江阴职业技术学院",
        "title": "江阴职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406录取希望大吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "考生你好！去年我院江苏的物理类最低录取分是397，你可以参考一下。专业的选择看你自己的兴趣考虑，这里不做建议。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "老师，江苏考生物化生500分，省排名143834，报考贵校计算机科学与技术或软件工程录取概率大吗？服从调剂会被退档吗？入学后是否可以转专业？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "浙江生政地530位次134255可以被贵校录取吗？有哪些专业可以报呢？",
        "answer": "欢迎报考，把能填报的专业都填报上去"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取？？",
        "question": "湖南史生政考生440排位54403有希望被录取吗？🙏🙏🙏🙏🙏",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取咨询",
        "question": "福建物化生470，95907，有机会被贵校录取吗？可以报什么专业？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按照自己喜欢的顺序填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业",
        "question": "请问贵校有无转专业机制？",
        "answer": "有的，成绩靠前，没有补考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "贵校今年在广东录取是平行志愿还是顺序志愿",
        "answer": "平行志愿"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江西省",
        "question": "美术235.33 文化355排名10670有机会录取本校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "物生政可以报人工智能专业吗？",
        "answer": "人工智能专业需要物化"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取5",
        "question": "浙江温州物化499本科有希望吗",
        "answer": "可以填报，把工科专业都填报上去"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-山东美术艺术生",
        "question": "山东美术艺术生，文化课：392，专业成绩：237，被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "可以冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏",
        "question": "江苏480报02专业组有希望吗",
        "answer": "02专业组是历史组"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-广东物化生467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望",
        "question": "广东物化生467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望大一些？后续可以转专业吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按照自己喜欢的顺序填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "我是江苏考生物生地493，报考贵校几率大吗？投档比是多少?如果符合条件且服从调剂会被退档吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按照自己喜欢的顺序填报后服从，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师广东考生20万左右专业有机会可以任选吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "理科河南429能被录取吗",
        "answer": "希望很大，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "江苏理科美术500分，位次929，希望大吗",
        "answer": "希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "湖南理441人工智能希望大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-河北考生",
        "question": "您好，河北历政地442分报考贵校本科能录取吗",
        "answer": "不到本科线"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "湖南物生政441排名165130想要报考贵校软件工程专业希望大吗",
        "answer": "软件工程专业需要物化必选"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "对单科成绩有没有要求，对色盲有没有什么限制，宿舍条件怎么样",
        "answer": "没有要求，宿舍4-6间"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "你好，广东物理类474 位次19w报考录取概率大吗？",
        "answer": "希望很大，专业按照自己需要的顺序填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业",
        "question": "老师您好 在贵校学习期间可以转专业吗 有限制条件吗",
        "answer": "成绩优秀，没有补考。符合学科要求"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好，浙江文科考生511分位次在15万6有什么专业建议填报",
        "question": "您好，浙江文科考生511分位次在156302有什么专业建议填报",
        "answer": "专业多填报几个，后面的学校填报降低一定。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好 广东历史类477 排位54722能到贵校学习吗 如果进档服从调剂会被退档吗",
        "answer": "有希望，专业按照喜欢的顺序填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽文科470 42024 有希望录取吗",
        "answer": "希望比较大，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好，物理组专业服从调剂，是否可能被调剂4和6专业组",
        "question": "。",
        "answer": "在同一专业组内调剂，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好！我是湖北省历史系列考生，高考分数为460，位次值为34579，有无希望报考贵校？其次请问贵校的投档比为多少？有无专业级差？转专业政策是怎么样的？谢谢！",
        "answer": "有希望的。投档比例1:1.没有专业级差，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校工商管理",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校计算机科学与技术",
        "answer": "有化学的可以，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "老师我这个分数段报贵校药学专业希望大吗？今年贵校对这方面招生会有很大变动吗？有语数英的总分分数限制吗？谢谢老师百忙之中为我解答",
        "answer": "希望非常大，有化学的话，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师好，广东考生物生政463，215820名，有希望进贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-住宿",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "一般是的"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "广东历史428排位95983可以录取吗",
        "answer": "可以冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "成绩排名考取。没有补考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "分数451，排名109595被贵校录取希望大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考。专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-上海美术生",
        "question": "上海美术生综合分441，贵校视觉传达和数字媒体被录取的希望大吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-请问江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "专业填报后服从调剂，一般不会，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取咨询",
        "question": "福建考生物化政正好考本科线449，省排名111235有机会录取吗？",
        "answer": "可以冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好，物理组专业选择服从调剂，是否可能被调剂到中外合办的专业",
        "question": "。",
        "answer": "只在同一专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报贵校嘛，贵校转专业政策如何？",
        "answer": "希望很大，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-填报",
        "question": "您好，我是福建历政地考生高考成绩443，排名23919，超过省控线12分，上你校汉语言文学的概率大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按自己兴趣报考后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-贵州历史考生位次39780有机会被录取吗！谢谢",
        "question": "谢谢回答！",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "广东历政地省排位70074分数457有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "江苏美术艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-安徽美术",
        "question": "你好请问美术排名11630，报考贵校有可能录吗",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考。专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少 甘肃历史类421分排名23541有希望吗",
        "answer": "可以填报试试，专业填报后服从。后面的保底学校填报好。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少？",
        "answer": "不超过1.05，一般是1"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏",
        "question": "物生地491，会计学能上吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取排名在十六万八左右有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，把适合的专业组都填报上去，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校数字媒体艺术专业是否有把握被录取？",
        "answer": "有希望，冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-河南美术生",
        "question": "河南美术生文化课302专业课235 有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，多填报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-浙江美术",
        "question": "美术522可以上该校产品设计 或者数媒专业吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考，多填报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-浙江省政史地528分，位次136736，想报考贵校市场营销",
        "question": "浙江省政史地528分，位次136736，想报考贵校市场营销专业，希望大吗？",
        "answer": "非常有希望，多填报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-福建物生地，485，排名84717，报名贵校护理，可以进入吗",
        "question": "福建物生地，485，排名84717，报名贵校护理，可以进入吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师你好！安徽考生文科463，位次44688，报考成功贵校的几率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-湖南物理类436可以被录取吗",
        "question": "自动化有多大概率被录取",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-能否录取",
        "question": "江苏考生，物化地，487分，可以填报贵校电气专业，是否可以录取？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "湖南省历生地选科445分，人力资源管理专业录取可能性打吗 除了这个专业还可以报哪些专业 谢谢",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取咨询",
        "question": "上海考生，男生，选科为政治，历史，化学，分数为425分，想报贵校的会计学，审计学，财务管理和金融学专业，请问有望被录取吗？若可被录取，是否会被调剂到其他专业？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化地481分，位次166886有希望录取吗",
        "question": "江苏物化地481分，位次166886有希望录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取问题",
        "question": "您好，江苏考生，物地生498分，排名146449，有录取可能吗？可以报考哪些专业",
        "answer": "很有把握，欢迎报考，专业按照自己喜欢的顺序填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-川文",
        "question": "四川文479有机会嘛",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "河南考生理科455能选专业吗 被调剂可能性大吗",
        "answer": "希望非常大。绝大多数专业可以"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽489，排名141788，能录取会计专业吗",
        "answer": "希望很大，专业按自己兴趣顺序填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取要求",
        "question": "除去分数线和排名，是否有别的要求，例如身体上面或是我未曾考虑的方面",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "河南文科美术生，文化课324分（排名25967)，专业课239（排名7673)分报贵校有希望吗，请老师指导，谢谢！",
        "answer": "比较有希望，欢迎报考，多填报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-该院校分数线多少，对各科成绩是否有要求，？",
        "question": "分数线达到专业分以外，入该校录取分是多少？对各科成绩是否有要求？",
        "answer": "只看总分"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-想知道贵校 护理学 专业的最低分数线",
        "question": "想知道贵校 护理学 专业的最低分数线 谢谢",
        "answer": "专业按自己兴趣顺序填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "河南文科美术生，文化课324分（排名25967)，专业课239（排名7673)分报贵校有希望吗，请老师指导，谢谢！",
        "answer": "比较有希望，欢迎报考，。专业多报考几个"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-环境",
        "question": "新生进去的校区地理环境怎么样 是偏僻还是靠近市区 教室真的没空调吗 广东物生政475排名192712可以进吗",
        "answer": "靠近市区，教室正在加装空调"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取和专业",
        "question": "江西考生理科476分 省排名116242 因为今年不是扩招了吗 不知道有没有希望进入贵校 我的理科组合是物理生物地理 可选的专业有哪些 谢谢",
        "answer": "希望很大，。欢迎报考，具体专业以江西省考试院公布为准"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏",
        "question": "物政地486 03专业组有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业",
        "question": "该校转专业的要求",
        "answer": "成绩排名靠前，没有补考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-学院简介",
        "question": "无锡太湖学院有几个图书馆",
        "answer": "一个"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-河北省 物化生 463 183044",
        "question": "土木工程专业录取录取率高吗？",
        "answer": "希望很大，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏",
        "question": "物理类486 03专业组有希望吗",
        "answer": "有希望，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-安徽录取",
        "question": "老师你好，安徽考生物化生，486，146000，填报贵校被录取的机率大不大，谢谢！",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-太湖院录取",
        "question": "湖南女考生物理向421分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "分数不到省控线。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏考生",
        "question": "物政地472报中外合办，有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "河北文科484 位次45308",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好！我是广西物化地考生429分，排名109684，能不能报考贵校的物联网工程专业和电子信息专业？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏，物化政492，什么专业录取机会大？如果没有达到专业组分，会不会被退档?",
        "answer": "有把握，具体专业问题可以咨询15806188090"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化地473，排175747，能上吗",
        "question": "录取概率大不大？",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "四川文科487录取概率大吗",
        "answer": "很有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-甘肃 物理 399 位次78193 有希望被贵校工学类专业录",
        "question": "甘肃省考试，首选物理+化学 24年分数399 位次78193 有希望被贵校工学类专业录吗？录取大概率是多少，希望老师回答一下，谢谢！",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无太录取",
        "question": "江苏省物理美术生总评475排名1486被录取的概率大吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "湖北物生政444有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "浙江考生政史地531，有希望报考该校的供应链管理吗",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "安徽物化生479排名155740报考贵校的护理学专业有希望录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-福建考生选科物化生",
        "question": "福建考生选科物化生，分数471，排名95298，被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "今年485理科，可以报考院校吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "江苏文科490位次44946能报吗？ 投档比？",
        "answer": "希望很大，进档一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏，物化地494能进吗？考研的机会大吗",
        "answer": "有把握，欢迎填报，考研看你将来的选择研究方向。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "您好！请问广东省物理类460分想上贵校能录取吗？如果填报了贵校有没有被退档的风险？",
        "answer": "可以冲一冲，进档一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-安徽报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-吉林省文科录取",
        "question": "吉林省文科。398分，省排名19,000可以报考本校吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "江苏物化生477服从调剂被录取的概率大吗",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "本校公共外语课设有日语吗",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏史政地考生490分被本校录取的希望大吗，可以选什么专业",
        "answer": "希望比较大，专业按照自己兴趣顺序填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地496分能上贵校的计算机专业吗",
        "answer": "计算机科学与技术专业需要选考物理和化学"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "分数465 位次64708可以报吗",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "对单科成绩有要求吗？对色盲有什么限制？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "我湖南省物理类437能报贵校法学或软件工程专业吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "广东物化生469，排名二十万左右，有机会被贵校录取吗？录取的话大概是什么专业",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按自己喜欢的顺序填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "河南文科463 位次66389 有机会上本校的汉语言文学专业吗？转专业有什么要求",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。一学期期末成绩优秀，没有补考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-重庆考生",
        "question": "您好！请问重庆文科455，排名25342，服从调剂，可以被贵校录取吗?",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-志愿咨询",
        "question": "广东考生物化地479服从调剂可报考贵校吗排位185160",
        "answer": "很有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化生469可以报考吗",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "河南文科考466分，排63839名，有多大希望被本校法学专业录取",
        "answer": "希望比较大。专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业！",
        "question": "浙江542位次120672希望大吗生地技 报考 会计 和 审计和国际经济与贸易希望大吗 这个位次转专业要求是什么",
        "answer": "希望大，第一学期综合测评在专业的前10%可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "我是广西考生物化地组合407分排名129135被贵校软件工程录取的几率大吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业！",
        "question": "0672希望大吗生地技 报考 会计 和审计和 国际经济与贸易 希望大吗 这个位次转专业要求是什么",
        "answer": "看不到你的位次和分数，转专业是第一学期综合测评专业的前10%可以申请转"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "上海美术生文化分346，艺术分230.4，折算后426.44，位次4348 请问老师有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江西 物化生466有机会吗",
        "answer": "有希望，比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取问题",
        "question": "北京高考450分 录取概率大吗",
        "answer": "希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "您好，江苏物化政477能报考该校吗",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽2024年物化政470分报名贵校录取几率有多大？",
        "answer": "有希望，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "请问湖北史政地466分，位次32670，能否报贵校法学或汉语言专业，录取机率大吗？服从调剂会不会掉档？",
        "answer": "希望比较大，专业填报后非常。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-你好！",
        "question": "请问江苏物生政491分位次155089可以进贵校吗？几率大概多少？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报吗",
        "answer": "不到省控线"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏理科",
        "question": "江苏省物生地492分，录取概率大吗",
        "answer": "有把握，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-安徽，文科录取",
        "question": "安徽，文科483，排名36169有希望被录取吗",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-服从调剂是否退档",
        "question": "江苏美术生文科，485，美术投档位次9081，服从调剂且身体条件满足是否会被退档",
        "answer": "进档一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化地",
        "question": "请问一下488 位次158767 请问可以报咱们学院吗 如果可以那冲或选哪些专业捏 谢谢 咱学院投档比是多少",
        "answer": "希望很大，可以填报，具体专业问题可以咨询15806188130."
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "您好，请问浙江政史地考生515分位次152523能否报考贵校汉语言文学专业？录取概率大吗？感谢！！",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "广东物理474十九万有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏文科录取",
        "question": "江苏文科考生 491 位次44945 能报贵校历史类01专业组吗？如果被提档 选择服从调剂 会被退档吗？谢谢",
        "answer": "希望很大，进档一般不退档！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生史政地466分，32670位次，可以报贵校法学或汉语言专业吗？录取机率大吗？",
        "answer": "有希望，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "湖南全文446，有希望上贵校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-贵州新高考",
        "question": "全理方向分数382位次153590有希望报该校自动化专业吗？",
        "answer": "很有希望，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏考生",
        "question": "老师您好！ 我是江苏省南京考生，女，物化地，文化总分：474分，文化总分位次：174680； 能上你们高校么？谢谢",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "江苏省美术生物理综合分485位次1256有机会吗",
        "answer": "希望比较大，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "物化生江苏 476有希望录取贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-福建物化地",
        "question": "福建物化地455 排位107146有可能进贵校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考咨询",
        "question": "广西历政生408分，位次48838，有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "请问江苏物生地498有机会吗",
        "answer": "有把握，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "广东考生物化生考生470，排名201846，报考贵校机会如何？哪些专业录取可能性较大？",
        "answer": "可以冲一冲，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化地 469分 报贵校有希望吗？",
        "question": "江苏物化地 469分 报贵校有希望吗？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "您好 福建物化生女479 报考贵校专业组500有机会被录取吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "河南省理科420省排名287723超本科线24分会被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化地",
        "question": "江苏物化地476分，排名172471，有希望录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "安徽纯文473分 位次40699可以录取贵校会计专业吗",
        "answer": "有希望，专业还是要服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-河北历史485分排名45307，财务管理、会计学能录取吗？",
        "question": "河北历史485分排名45307，财务管理、会计学能录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业问题",
        "question": "请问转专业有无限制？如果可以转专业，转专业的时间是什么时候？如果转专业失败是否还有降级转专业的机会？",
        "answer": "第一学期在综合测评在专业的前10%可以申请转。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考咨询",
        "question": "河南，434，理科，有机会吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报志愿",
        "question": "您好，江苏考生，物化地，470分，报考是否有机会。谢谢",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "安徽471可以报法学嘛",
        "answer": "有希望录取，专业不能保证，要服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-福建考生",
        "question": "老师好，福建女生物化生449.排名110966，服从专业调剂，有希望能被录取吗？",
        "answer": "可以冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术历史",
        "question": "江苏美术历史综合分462，位次13943，有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "请问湖北历史466分，位次32670，可以报考贵校法学或汉语言专业吗？录取希望大吗？",
        "answer": "希望很大。专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏艺术男生",
        "question": "文化课456，美术180，排名15550，可报名吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "question": "您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "你好，广东美术考生综合455，排位13569，有希望被贵校录取 吗？",
        "answer": "我校在广东没有美术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-山西理科415（二本线418）上本校的护理学专业机率大吗",
        "question": "报护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗？",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "湖南463排位13.5万（物生地）可以报考吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "question": "您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "question": "老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以冲试试，把能填报的专业组都填报上去。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "question": "老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以试试，把能填报的专业组都填报上去"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽女，史政地465，位次44103有希望吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "你好，江苏物生地494能有机会录取贵校吗？",
        "answer": "有把握，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵姓投档比是多少",
        "answer": "不高于1:1.05，一般1:1"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "老师您好，江苏省历政地 531分，排名两万六，可以报考贵校的汉语言文学或思想政治教育吗？谢谢",
        "answer": "录取没问题，我们只有汉语言文学，没有思想政治教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "你好，贵州考生物理方向物化政380刚好踩线排位155060能报考贵校嘛",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "question": "江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-专业",
        "question": "请问老师安徽文科479，排名38028名可以上贵校的汉语言专业吗 还能报哪些专业",
        "answer": "希望很大，文科类专业都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，我是浙江考生，物化政位次151483.请问有机会被录取吗？什么样的专业概率更大？谢谢",
        "answer": "有希望，机械工程和智能制造工程。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏物化地472有希望吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-湖南录取",
        "question": "湖南425能被录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考，把能填报的专业都填报上去"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师你好，河南理科位次203994，报机械类专业，希望大吗？",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "浙江物化地考生507有机会进贵校嘛？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "你好，广东物理类474 排位19w报考有概率录取吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-安徽省考生录取询问",
        "question": "安徽省物化生475，位次161431，今年有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "浙江政史地532位次132213录取机会大吗？谢谢老师",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-分数",
        "question": "青海省文史类390，位次6063报考贵校的工商管理专业有希望被录取吗？谢谢老师",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生比与退档",
        "question": "贵校在安徽的招生比，然后我服从调剂，是不会被退档的对吧",
        "answer": "进档一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业",
        "question": "录取后能转专业吗",
        "answer": "第一学期综合测评专业前10%可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师好，湖北物理类考生474位次111081服从调剂，录取希望大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "四川文479有机会被录取嘛",
        "answer": "很有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "江苏考生物政地468有希望录取吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "广东历史考生474 排名57290 有机会被贵校录取吗？能够学什么专业吗？",
        "answer": "希望很大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，我想问一下咱们学校的投档比是多少，天津全文考生483分去咱们学校的机会大吗，有每科目的分数要求吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。没有单科要求"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "江苏理科男生，物化生，482元，报考贵校的工科，有望被录取吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "云南考生448排名84801能被护理专业录取吗",
        "answer": "希望很大，护理必须有生物。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "江苏理科男生，物化生，482元，报考贵校的工科，有望被录取吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏录取",
        "question": "您好，物化地，486分，可填报03专业组会计，审计专业吗？",
        "answer": "可以填报，有希望，专业还是要服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "487 排名16万报考有希望吗",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师看我",
        "question": "江西物化政467过线19排12万7有进机械专业的机会大不大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按自己喜欢顺序填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-分数极差",
        "question": "贵校设有分数极差吗",
        "answer": "看不懂你问题"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江西，历政生488，37859，有机会上贵校的汉语言或会计专业吗？服从调剂",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽物生地选科483分，排名150209选择服从调剂会被录取吗",
        "answer": "很有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏历史美术生排名9711-太湖",
        "question": "老师您好！请问江苏历史美术生专业分217，文化441，合计482，省排名9711，可以报考贵校吗？谢谢！",
        "answer": "有把握，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏理科462，中外合办，有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-本科录取",
        "question": "四川考生理科460 位次192766能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏史政地考生490分有机会被本校录取吗，有没有建议报考的专业",
        "answer": "希望很大，专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "重庆美术230.4文化328都过线了录取几率大吗",
        "answer": "我校在重庆没有美术类招生专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取 广东物理",
        "question": "488分169498名可以被贵校法学或汉语言文学录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物生地474分，服从调剂，有望录取吗？",
        "question": "江苏物生地474分，服从调剂，有望录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "山东物化地485分可以报吗，录取后是民办还是公办",
        "answer": "希望服从大，民办"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取提问",
        "question": "江苏物化生477分，有机会被贵校191502专业组录取吗",
        "answer": "191502是历史组，物理组是191503-191507，可以填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏理生地481，166,000左右可以报考该校吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "湖南450排名48448可以报考无锡太湖吗？可以报考什么专业？学校的投档比是多少？入校之后可以转专业吗？",
        "answer": "希望很大，专业按自己喜欢顺序填报后服从。1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。进档一般不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取问题",
        "question": "您好，北京高考450分，录取概率大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-浙江录取",
        "question": "您好 请问一下浙江 物化技考生 505分 排名16w+ 能否有机会报考贵校工科专业",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "老师 您好 南京考生 物化政 492 有机会入学吗 能否冲 电子信息工程 计算机科学与技术等专业",
        "answer": "很有希望，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化地484，》",
        "question": "批次16万多能报考贵校吗？有机会选专业吗、",
        "answer": "有希望，可以填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "上海艺术生文化分346，艺术分230.4，折算后426.44，位次4348 请问老师有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师，你好请问物化地415分排名123908可以进入贵校吗",
        "answer": "有把握，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "广东物理化学生，排位183000+，报考贵校的机械工程专业，录取几率大吗，贵校的机械工程专业强吗",
        "answer": "有希望，工科类专业都不错。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "老师 您好 请问入学后 第一年给考英语四级吗",
        "answer": "可以考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考咨询",
        "question": "江苏理科（非化）464，有希望吗",
        "answer": "经济许可的话，可以适当考虑中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏物化生480 有机会被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "湖北美术生 综合分560 有机会报吗",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-贵州历史类",
        "question": "分数445 排位4119 有希望报考贵校法学或旅游管理专业吗？谢谢老师",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业尽量多填报几个"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏-物化地474，女生，有机会录取吗？",
        "question": "江苏-物化地474，女生，有机会录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "老师 您好 我是南京考生 物化政492分 排名153886名 能报贵校自动化 电子信息 机械工程这些热门专业吗",
        "answer": "有把握，具体专业问题可以电话咨询15806188171"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏物化地486分，可填报录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，河南理科位次223279，服从调剂，录取概率大吗",
        "answer": "省控线上10分，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物化生497分，报机械工程专业希望大吗",
        "question": "江苏物化生497分，报机械工程专业希望大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，四川理科考生分数470，排名179142有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，专业填报后服从！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "四川文科461分可以报考贵校吗？录取几率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏文科生",
        "question": "你好，江苏文科484有希望不",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-物化地492分能被贵校录取计算机科学与技术",
        "question": "物化地492分能被贵校录取计算机科学与技术吗",
        "answer": "有把握，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏理科女",
        "question": "理科女 450分能不能报你们学校？",
        "answer": "必须过省控线。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考英语专业，有没有特别要求？",
        "question": "报考英语专业，有没有特别要求？",
        "answer": "没有特别要求，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "河北物化地484排名146710···148325有没有希望进贵校的自动化和机械工程",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业多填报几个"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省文科生462过本科线三十分位次19882有机会被录取吗？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "您好，江苏，物化，469，排名179917，请问有多大概率。",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏男物化政472有机会报考吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-能否被录取？",
        "question": "安徽高考生479位次155999可以被录取到汉语言文学专业吗",
        "answer": "投档希望很大，专业按自己兴趣顺序填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "浙江政史地531可以报哪些专业？英语专业有什么要求吗？",
        "answer": "可以把专业都填报上去，英语专业没有特别要求"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，服从调剂有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "有希望，放在前面冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-专业",
        "question": "430没有选化学能不能选自动化",
        "answer": "不可以！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "老师，请问江苏省物化政 468分，可以报到中外合作是吧，不用出国吗？大概费用得多少，",
        "answer": "希望比较大，具体费用和其他情况可以电话咨询学校招生办。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-浙江物化考生508分进入贵校工学类学习的机会大吗？",
        "question": "浙江物化考生508分进入贵校工学类学习的机会大吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考，把工科专业都填报上去。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-投档",
        "question": "老师好，请问上海的投档比例是多少?",
        "answer": "不超过1:1.05，一般是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-贵州考生",
        "question": "您好，物化政454.位次87135可以报哪些专业",
        "answer": "大多数希望非常大，欢迎报考，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术",
        "question": "专业195，文化405，投档438，名次17916，请问能上的了贵校吗？",
        "answer": "可以冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。进档一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "四川理科463能报吗？",
        "answer": "欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-文科咨询",
        "question": "史政地 487报考会计学 或汉语言文学有希望吗 谢谢",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "您好请问青海省二段线过了三分可以报考吗",
        "answer": "可以报考，保底学校填报好。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术生",
        "question": "综合分445 文科 可以吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-福建考生物理组排次99192有机会录取贵校吗",
        "question": "具体哪些专业可以报考，恳请回复。",
        "answer": "有希望，把能报的专业按兴趣填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术生",
        "question": "历政生 投档分445 排名16986 可以冲一下吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师您好 广东物理考生排名241791有机会被贵校录取吗",
        "question": "已达标广东省本科省控线 分数448",
        "answer": "有希望，欢迎报考，后面院校也要填报好。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取嘛",
        "answer": "可以填报冲试试，后面的保底专业类好好填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-浙江 物化技考生，16w，504分 物化省排6w7 有机会吗",
        "question": "计算机 ，电子信息，计算机，今年是有新增专业嘛",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "有把握，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-历政生478位次28654",
        "question": "湖北考生历政生478位次28654报考贵校的几率大吗?有推荐的专业吗？",
        "answer": "希望很大，专业按自己兴趣顺序报考后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-四川文科474",
        "question": "无锡太湖学院的老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我上咱们学校的机会有大概率",
        "answer": "机会比较大，欢迎报考，。投档比例一般1:1"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-文科报考",
        "question": "江苏文科488分位次45929有机会被录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好！我是四川理科考生，成绩是469。今年报考你们学校有希望被录取吗？",
        "answer": "欢迎报考，希望很大，专业按兴趣填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术考生1",
        "question": "综合457排名14900有希望吗",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师你好 江苏理科482有把握报取本校吗 不考虑中外合办",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我四川文科747分，上咱们学校的机会有大",
        "answer": "省控线上填报有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取专业",
        "question": "江苏物政地480可以填报哪些专业比较稳妥",
        "answer": "服从调剂，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "老师您好，以往的和我的分数段对比您觉得我报考贵校药学专业希望大吗？ 学校对贵州省招生位次是什么要求？谢谢老师百忙之中看到我的问题",
        "answer": "希望很大，把其他专业也要填报，降低滑档可能性。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-广西史地政400分",
        "question": "老师好。广西史地政400分，有希望上贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，同时做好保底院校填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "安徽美术生 综合分453 排名一万二能上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考，。后面保底院校专业组填报好"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-海南生史地515分有机会吗",
        "question": "生史地515排名32818有机会被录取吗？",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考，专业都有填报上去"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏理科美术生",
        "question": "理科美术生465分，位次1726，请问报考有希望吗？",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "请问江苏考生物理方向高考总分477报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "你好 我是南京考生 物化政492分 排名153886名 有机会报考贵校吗",
        "answer": "希望很大，可以报填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-退档",
        "question": "服从调剂是否会被退档",
        "answer": "一般进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "请问江苏考生物理方向，高考总分477报考有希望吗",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "我是河南考生，理科，物化生，432分，位次266000，能够报考咱们学校嘛？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按兴趣顺序填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "江苏考生史政生501可以报考护理专业吗 排名39856",
        "answer": "有把握，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "你好老师 我是安徽物化生组合高考469排名169954有希望吗",
        "answer": "有希望，专业按兴趣填报后服从，后面保底的院校专业组也要好好填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-问问录取概率",
        "question": "物政地474有什么学校能报位次174680",
        "answer": "可以冲一冲，或者考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "老师您好！物生地470报中外合作，请问希望有多大？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "老师我想问一下贵校的研究生硕士点",
        "answer": "目前是硕士立项建设单位。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-今年广东省物化地479，排名185935有希望报考吗",
        "question": "今年广东省物化地479，排名185935有希望报考吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，把能报的专业组都填报上去，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-物生地 480分 16万八千名左右",
        "question": "录取概率大吗？会不会退档或者滑档",
        "answer": "有希望，进档一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽 文科 474 40049 有希望报考吗 汉语言文学有希望吗？ 是公办本科吗？",
        "answer": "希望很大，专业按兴趣顺序填报后服从。民办本科"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-上海文科413分",
        "question": "有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏文",
        "question": "江苏省文科511分，位次35124，报考贵校的会计学录取概率大吗？",
        "answer": "有把握，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏录取",
        "question": "江苏省文科511分，位次35124，报考贵校的会计学录取概率大吗？",
        "answer": "有把握，欢迎填报!"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "具体专业问题可以咨询18912389892"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-大概录取率是多少",
        "question": "安徽文科475排名39705，有希望报咱们学校吗，专业都行的",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "老师我是贵州考生，我报考学校的药学专业，您觉得在以往几年贵州招生中我能报考几率大吗",
        "answer": "希望很大，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "云南考生理科省排90402能报上康复治疗学吗？",
        "answer": "省控线上有希望的，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽考生物化生476分，位次160011，可能被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "请问山西理科373有机会被录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎到时候报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-467 物化生 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 可以上咱们学校吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询。",
        "question": "排位18w分数480的物理类考生可以上该校吗",
        "answer": "希望很大大，欢迎报考，专业填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-。咨询",
        "question": "你好请问招收广东考生吗",
        "answer": "广东有招生计划，欢迎关注我校招生网：http://zs.wxu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-学校咨询",
        "question": "请问我高考分数475有机会能报考贵校嘛，你们今年大概收多少学生，相比去年你们今年有扩招多少人吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。省内物理类招1244人。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-填报",
        "question": "广东史政生520能报贵校吗?",
        "answer": "非常有把握，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-福建考生",
        "question": "福建历史组过本科线19分 能报考贵校吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "我校在四川地区没有艺术类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取情况",
        "question": "老师好，江苏物生地510报考被录取希望大吗？不报考中外合作办学",
        "answer": "有把握，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师您好，我是贵州考生，过本科线28分物理方向，",
        "question": "今年药学招生怎么样，我这个分数段在以往来说今年的录取率高吗",
        "answer": "希望很大，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "你好，理科480有机会吗",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-志愿",
        "question": "贵州美术综合分460 排名7810能填报贵校吗？",
        "answer": "我校在贵州地区没有艺术类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取概率",
        "question": "江苏考生，471分，物化地，位次177857，报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "您好 江西文科488位次37962可以录取到吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考，专业按兴趣顺序填报后服从"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生，物生政，489位次157612报考03专业组有希望吗",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-广东考生录取",
        "question": "你好请问该校向广东招生吗 广东物理类480排位184228有几率上该校吗",
        "answer": "非常有把握，把能填报的专业组都填报上去，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术生",
        "question": "文科美术投档分 461 位次 14145 能考上吗",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "上海艺术考生，文化分346，艺术分230.4，折合426.44，请问贵校有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏文科490有希望上会计吗",
        "answer": "希望比较大，具体专业问题可以咨询18912389503朱老师。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "请问四川理科463排名188810有望被贵校录取吗 服从调剂是否有被退档的可能",
        "answer": "希望很大，可以填报，服从调剂一般不会被退档！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "江苏物化生443能不能报中外合作办学",
        "answer": "要过省控线。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-投档比是多少",
        "question": "投档比",
        "answer": "不超过1.05，一般是1。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-山东纯文考生458想报贵校的汉语言专业有希望录取吗",
        "question": "山东纯文458有机会吗",
        "answer": "把专业尽量多填报几个，后面专业适当做好保底"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-你好，河南理科，455分/225087位次",
        "question": "你好，河南理科，455分/225087位次。想报贵校计算机、软件工程、物联网工程专业，专业录取概率大吗？没有调剂风险吧",
        "answer": "把握非常大，专业按自己兴趣顺序填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏物政地480位次168026有希望录取吗",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽文科462分位次45416，能被录取吗？",
        "answer": "可以冲试试，欢迎报考，后面保底院校填报好。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取希望",
        "question": "江苏历史类美术生451分报考本校录取希望大吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取希望",
        "question": "江苏美术考生451分报考本校希望大吗？",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "老师，请问江苏省物化政 468分，能否上到贵校，",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "投档希望很大，专业按自己兴趣顺序填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "安徽文科458位次46892有希望吗",
        "answer": "不到省控线。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好，请问贵州考生389(物理)有机会被贵校录取吗？",
        "question": "您好，请问贵州考生389(物理)有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "贵州省455省排名36719报考贵校的法学专业录取的概率大概是多少？往年报考该专业的贵州考生多吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "贵州考生理科方向395位次142774能录取吗",
        "answer": "有很大希望，欢迎报考，专业填报后服从。后面学校填报好"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "湖南435分，物理类可以报考这个学校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "老师您好，江苏物化地 479 169210位次，报贵校能录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从。后面学校填报好"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "老师您好，江苏物理479 169210位次，报贵校能录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从。后面学校填报好"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-483",
        "question": "您好，江苏物生地483能上贵校吗，可能性大吗，中外合办可以不出国吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从。后面学校填报好。可以"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-问题",
        "question": "广东文史418有希望上贵校吗？",
        "answer": "不到省控线，无法录取"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "河北艺术生（器乐），大文，综合分426，省排名80089至80781，音乐表演能报贵校吗",
        "answer": "我校在河北没有艺术类招生专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏理科物化生462有希望被录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "云南422理科女，有希望就读贵校吗",
        "answer": "投档有希望，专业按自己兴趣顺序填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-24录取",
        "question": "老师，江苏理科物生地467报考该校录取概率大吗？",
        "answer": "欢迎报考我校中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "安徽考生理科分数468位次17120报考贵校哪些专业有希望9",
        "answer": "有希望，欢迎报考，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "艺术综合分448，有机会吗？",
        "answer": "可以冲试试，欢迎报考，专业填报后服从。后面学校填报好"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "浙江文科471，服从调剂，能报考贵校吗",
        "answer": "不到一段线，目前不可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏物生地482录取可以吗",
        "answer": "有希望，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "贵州理科384有希望报考本校吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏考生",
        "question": "江苏考生物化政487分，有希望录取吗",
        "answer": "可以填报，希望比较大！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏女生物生政469可以报考贵校吗？有机会录取吗？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "四川186060可以报考吗",
        "answer": "很有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "福建理科466九万排名有机会上通信工程专业吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按自己兴趣顺序填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-11",
        "question": "四川理科461可以报考机械工程？",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "陕西408 位次108296有希望吗",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好 江苏考生理科非物化462有希望上贵校吗，征集志愿也算的",
        "question": "您好 江苏考生理科非物化462有希望上贵校吗，征集志愿也算的",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "理科482能不能报考贵校",
        "answer": "可以填报，专业填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-您好！",
        "question": "老师，贵校招湖南日语考生吗？文科位次49800有机会吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术生",
        "question": "选课历史的美术生投档分433能被录取吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-上海文科413分",
        "question": "有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术生",
        "question": "今年美术投档分461，位次是14145.可以报考贵校吗",
        "answer": "希望比较大，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "广西物理类考生345可以被录取吗",
        "answer": "没有到本科线，目前不可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取。",
        "question": "你好请问江苏艺术生17652名 440分可以上贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "question": "江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏考生物化政 465 服从调剂， 有希望录取吗？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "福建考生 物化地有希望录取贵校吗",
        "answer": "省控线上填报有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏考生",
        "question": "江苏女生物化地472分，可以报考贵校吗？如果可以，可选择报考哪些专业",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏考生",
        "question": "江苏女生物化地472分，可以报考贵校吗？如果可以，可选择报考哪些专业",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "请问广东省483排位178512希望大吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "艺术生历史文化没过线综合分447今年有希望能上吗",
        "answer": "文化分和专业分必须达到资格线才可以"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "我是四川美术生综合分476.8，位次在15295，有希望被录取吗？",
        "answer": "我校在四川地区没有艺术类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，我是安徽文科考生，分数458位次46892报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取咨询一下",
        "question": "四川文科女生469，位次66346，有机会上贵校吗?",
        "answer": "比较有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏考生，物地生，498分，排名146449，有机会录取吗",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "江苏的物政地 485分审计学 是否有希望录取",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "老师好，我江苏考生理科490分，位次156275，第一志愿报考贵校物联网专业，服从调剂录取希望有多少？",
        "answer": "希望非常大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏省开生理科463位次186047物化地组合能报考贵校吗",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术",
        "question": "老师您好，文化没过线375，综合分436，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "必须双过线。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "物化482排名16万多点有机会吗",
        "answer": "可以填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-老师您好江苏理科物化考生490有望录取贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏理科物化地考生490分有望录取贵校吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "请问江苏考生“物生地”466分，有希望录取吗？",
        "answer": "可以填报中外合作办学试试"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "一年费用多少？",
        "answer": "不同专业费用不同，具体可以查询“无锡太湖学院”官网上的招生专区查询。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-江苏美术生",
        "question": "文化没过线，综合436，可以报考贵校吗",
        "answer": "必须双过线。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-咨询",
        "question": "请问江苏物理考生477分有希望报考贵校吗？并且尴尬的是语数成绩和只有170分，感觉同分情况下比不过别人。",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-山西省文科402分很想上咱们学校有希望吗",
        "question": "山西省文科402分很想上咱们学校有希望吗",
        "answer": "有希望的，在2c批次填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-报考",
        "question": "江苏美术生文化383艺术分237报考贵校有希望吗?有什么推荐的专业吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考，具体专业参照招生计划专刊"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏文科 476可有机会录取吗？",
        "answer": "不到省控线，"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "可以考虑我校的中外合作专业，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-招生",
        "question": "在云南招收日语语种吗",
        "answer": "招生，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "云南省考生理科475位次66064日语语种有希望报考贵校日语专业吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考，专业按照自己喜欢的顺序填报，填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建文科考生，分数457位次20795报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考，专业按自己兴趣顺序填报后服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "老师您好，我是云南文科考生，分数481位次44010，想报考贵校汉语言文学被录取的概率大吗",
        "answer": "欢迎你报考，希望比较大，建议按自己的兴趣报考专业志愿后，填报服从。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-请问，上海考生415有希望报考贵校吗？",
        "question": "上海考生今年可以报日语专业吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考我校。我校今年在上海没有日语专业计划，建议到学校后按政策调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-太湖学院",
        "question": "上海美术生综合分445.1，报艺术类希望大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-转专业",
        "question": "求无锡太湖学院学生转专业实施办法。 贵校可以开学转吗",
        "answer": "成绩优秀，没有补考。一般要一学期后。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-录取",
        "question": "福建美术考生专业202文化400左右有机会进入贵校吗？概率有多大？",
        "answer": "可以报考冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-无锡太湖学院",
        "question": "老师你好！河南理科470报贵校机械电子工程或者机械工程专业，录取希望大吗",
        "answer": "欢迎报考，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡太湖学院",
        "title": "无锡太湖学院-请问贵校今年在四川地区招生吗",
        "question": "请问贵校今年在四川地区有招生吗",
        "answer": "有在四川招生，请关注四川省招生考试院官方网站和我校招生网：http://zs.wxu.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "江苏—物化地480分，能报贵校吗？",
        "answer": "你好，录取有一定风险，建议靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "您好，请问江苏应届日语生 历政地490分，位次44946 有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-投档比",
        "question": "该校投档比是多少，进档不退档吗",
        "answer": "我校平行志愿投档比小于105%"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "question": "江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以大胆填报自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-安徽物化生",
        "question": "安徽物化生497 名次130209名有希望吗",
        "answer": "你好，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏考生",
        "question": "物化地468能报吗",
        "answer": "你好，录取风险很大，可以放最前面冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物化地考生487，159983能录取贵校信息工程或计科专业吗 更推荐哪个呢",
        "answer": "你好，录取概率较大，两专业各有优劣，建议按照个人喜好->专业去年录取分数进行排序"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-你好",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "你好，录取风险较大，可以靠前填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-安徽文史类",
        "question": "分数488，排名34337，想知道报贵校的几率大不大，是否能选择热门的专业",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以大胆选择喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏，物化491，有机会被录取吗？什么专业录取机会大？",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以大胆填报自己喜欢的专业，可以尝试冲一冲电气与计算机科学"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多，可以报考贵校的计算机科学与技术专业吗？",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏历地政491，有希望吗？",
        "question": "江苏历地政491，有希望吗？",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以将我院放在靠前位次填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？今年汉语言文学专业招广西考生吗？广西文科总分499且不服从调剂被汉语言文学专业录取的概率大吗？",
        "answer": "平行志愿投档比为1:1.05，汉语言今年招收广西考生"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "你好，江苏考生（男）物化地493排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以冲一冲电气与计算机科学与技术"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是486分，省排名在46895到47355之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议将我院放在靠前位次填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以将我院靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-招生",
        "question": "江苏物化地495报考贵校的03专业组，能不能上？",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以填报自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "大一第一学期结束后，所有学均可提出转专业申请，考试科目为学科基础课程。原则上转入人数不超过该专业人数的10%"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-关于录取咨询",
        "question": "江苏、物化地483，有希望录取吗？",
        "answer": "你好，录取希望较大，建议将我院靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "我院平行志愿调档比例控制在105%以内。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-请问江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-徐海学院",
        "question": "江苏考生物化生489位次157512-158766能报贵校02专业组会计吗",
        "answer": "你好，希望较大，可以大胆填报。建议和我院03专业组搭配填报，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "江苏美术历史类，478分，排名10577，希望大不大，谢谢",
        "answer": "你好，录取希望较大，建议将我院靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏徐州考生，物化地，487分，是否可以报贵校电气工程吗",
        "question": "江苏徐州考生，物化地，487分，是否可以报贵校电气工程吗",
        "answer": "你好，有一定风险，可以搭配我院03专业组其他专业一起填报，我院入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏489物化生能报计算机类么",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-专业",
        "question": "今年文科开设会计专业吗",
        "answer": "你好，文科今年开设会计专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物化政 468可以报到贵校吗？概率大吗？（今年对招江苏考生吗）",
        "answer": "你好，录取风险较大，可以把我院放在前几个志愿冲一冲，今年招收江苏考生"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上03专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "你好，录取概率较大，进档概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江西省物化生483排名10.8w想报贵校电气组有没有希望？",
        "question": "江西省物化生483排名10.8w想报贵校电气组有没有希望？转专业有何要求？住宿条件如何？",
        "answer": "你好，我院去年江西最低录取位次为10万5千名左右，录取有一定希望。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-中国矿业大学徐海学院",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议靠前填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "江苏物化生477服从调剂被录取的概率大吗",
        "answer": "你好，建议将我院靠前填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-山西考生",
        "question": "您好，我是山西考生，理科，397分，报能源与动力工程或机械制工程，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-中矿录取",
        "question": "江苏省物理美术生总评475排名1486被录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，我院去年录取最低位次为1213，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-中国矿业大学徐海学院",
        "question": "江苏文科490位次44946能报汉语言文学专业吗。投档比？",
        "answer": "你好，录取希望较大。投档比我院控制在105%以内"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地496分能上贵校的计算机专业吗",
        "answer": "你好，计算机专业属于物理＋化学专业组（03），物生地不能选择，我院入学后有多次转专业机会，可以先填报入学，再转专业。选择02专业组录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏咨询",
        "question": "文科487 省排名46514录取希望大吗",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆填报喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-招生",
        "question": "物化生482，可以报电气吗，电气工程及其自动化是哪一个专业组",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以尝试填报电气，电气专业属于03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-河北美术考生",
        "question": "河北美术考生综合分471 有多大可能被贵校录取",
        "answer": "由于河南艺术类分数核算方法发生变化，目前没有可信度高的参考依据，建议将我院放在靠前位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏考生物化地482分 165769名 有机会报考该院校02 03专业组？",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆报考，建议将我院放在靠前位次填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物化生476 17万位次有希望录取贵校吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物生政496上会计上的几率大吗",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，位次159447,能上贵校吗？能够上电气工程及其自动化、 计算机科学与技术等专业吗？如果被调剂，将来可以转专业吗？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗？有什么专业可以选择",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以大胆填报自己喜欢的专业。我院优势专业包括电气、计算机科学等。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物政地 矿徐海",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望怎么样？除了02 03 还设有别的专业吗？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏省政史地考生，文化总分495，全省总排名42609，报考",
        "question": "本省全文史政地，总分495，排名位次42609，想要报考贵校的汉语言文学和会计学，录取概率大么",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "重庆理科476可以报吗",
        "answer": "你好，有一定录取希望，建议放在志愿靠前位次冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "江苏物化生496排名148000能上贵校电气与自动化专业吗",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物政地476，172471名冲进希望大不大",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望不大？贵校除了02 03还有哪些专业？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "你好！我是江苏考生物生政女473，位次175747，问一下报贵校录取概率大吗？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-中国矿业大学徐海学院",
        "question": "山东文科477有希望被录取吗？学费多少呢？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在志愿靠前位次冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-老师，你好！我是江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "question": "老师，你好！我是江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物政地组合480有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-广东物化地",
        "question": "广东物化地567分可以报考吗",
        "answer": "你好，若想咨询中国矿业大学，请移步中国矿业大学阳光高考平台"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "辽宁文科479分 位次14496 能报考贵校会计学专业吗",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以大胆报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "江苏，物化地，493分录取希望大吗",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以填报自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "四川理科481位次163093能上吗？有什么好的专业？",
        "answer": "你好，录取概率较大，好专业推荐电气和计算机科学。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏 物化生 501 报电气自动化被调剂可能大吗？",
        "question": "位次在13万7，想报电气工程及其自动化，请问被调剂的概率大吗？",
        "answer": "你好，录取概率很大，调剂概率较低，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-您好！江苏理科生495分，有机会被贵校录取吗",
        "question": "您好！江苏理科生495分，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？适合报什么专业？会退档吗？？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏理科生495分，有机会不贵校录取吗",
        "question": "江苏理科生495分，有机会不贵校录取吗",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物化地472服从调剂录取概率大吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-文科495",
        "question": "请问江苏文科495，能录取吗",
        "answer": "你好，录取概率很大，可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏",
        "question": "您好，江苏考生物生地491可以录取贵校吗？",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化地考生481，可以报考贵校的什么专业？",
        "question": "江苏物化地考生481，可以报考贵校的什么专业？",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以填报电气与计算机科学等优势专业冲一冲，选择其他普通专业形成梯度。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-老师您好，江苏文科考生",
        "question": "分数505，有希望报贵校吗？谢谢",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以选择自己喜欢的专业填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化生500分143834名能不能报考贵校电气工程专业",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，录取希望很大，建议将我校放在靠前位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏",
        "question": "江苏物化生480分报考贵校03专业组希望大不大",
        "answer": "你好，录取希望较大，建议放在靠前专业志愿组填写。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "请问江苏考生物化生470分报考03专业组、服从调剂，有机会录取吗？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物化政，484分，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以选择自己喜欢的专业填报，建议将我校放在靠前位次。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "请问江苏物化地473，服从调剂有机会被贵校录取嘛？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏艺考生文",
        "question": "江苏艺考生文 美术类综合分472 排名1W多点 能上贵校吗",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议将我校放在靠前位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "今年理科480可以将贵校作为保底学校填吗",
        "answer": "你好，录取仍有一定风险，建议将我校放在“稳”队列的靠前位次填写。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏考生物政地481分",
        "question": "报考会计学能录取吗",
        "answer": "你好，有一定录取风险，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏省美术",
        "question": "江苏省美术生物理综合分485有机会吗",
        "answer": "我校艺术类录取名额较少，录取概率不好说，建议将我校靠前填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "你好，有一定录取希望，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-志愿",
        "question": "江苏物化生494，报电气工程及其自动化被调剂可能性大吗",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以大胆填报自己喜欢的专业，调剂可能性小。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-电气工程及其自动化有无博士点",
        "question": "请问贵校是否可以考研，电气工程极其自动化有无博士点",
        "answer": "你好，所有全日制本科生均可以考研，我校无保研名额，无博士点。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-招生咨询",
        "question": "您好，在下江苏纯文495分，位次42609，能否报考贵校的财会类专业和法学，谢谢，不想被调剂。想知道贵校四年学费是多少",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以将我校放在靠前位次填报。学费为18000元/人·年。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物化地484被录取概率大吗",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以选择将我校靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-物化地",
        "question": "今年物化地479有希望吗",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以选择将我校靠前报考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化地",
        "question": "484分，16万多批次，能报什么专业，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "你好，录取概率很大，可以尝试冲击电气工程及其自动化、计算机科学与技术等我校优势专业，选择其他理工类专业保底。若体检合格且服从调剂，我校承诺进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-招生",
        "question": "老师 您好 南京考生 物化政 492 有机会入学吗 能否冲电子科学与技术 电器自动化及其技术等专业",
        "answer": "你好，录取概率很大，可以选择自己喜欢的专业，建议将我校放在靠前位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-山西文科430分，想报考该校汉语言文学、会计、财务管理专业",
        "question": "老师您好！山西文科男430分，很想报考该校汉语言文学、会计、财务管理专业，请问老师被调剂的可能性大吗？",
        "answer": "你好，录取概率较大，但仍存在调剂风险，建议选择我校其他专业保底，我校有多次转专业机会，录取后仍可以转往自己心仪的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏考生",
        "question": "物非化497分报考会被调档吗？转专业能跨专业大组转吗？",
        "answer": "你好，录取概率很大，可以填报自己喜欢专业，专业满足率高。转专业可以在跨专业大组之间转。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏省物化生474分，可以报贵校的电气工程及自动化专业吗？",
        "question": "江苏省物化生474分，可以报贵校的电气工程及自动化专业吗？",
        "answer": "你好，录取有一定的风险，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化地",
        "question": "486分，可报贵校的02或03专业组吗？",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议两个专业组均填报，放在靠前位次"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，综合分457，排名14,000多，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "你好，请问下江苏物生地494能录取贵校吗",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议放在专业志愿组靠前位次。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "你好，录取有一定的风险，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-山西录取",
        "question": "美术生 专业232 文化322 综合分451 能被录取吗",
        "answer": "你好，录取有一定的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏物理考生488位次15w有望录取贵校吗",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议放在靠前专业志愿组填报"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "请问四川理科464分，报考贵校会计学，被录取的概率大吗",
        "answer": "你好，录取有一定的风险，建议放在靠前志愿位次冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "你好，河南理科461，位次在21万可以报考本校的电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "你好，录取几率较大，建议放在靠前志愿位次冲一冲，同时多填写几个我校其他专业。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-山西男生，文科，430分，报考该校汉语言文学、会计、财务管理",
        "question": "老师好！山西，文科，考了430分，报考该校汉语言文学、会计、财务管理被录取的可能性大吗？山西二本批次线是446分",
        "answer": "你好，录取概率较大，可以将我校放在靠前志愿位次填写。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江西 历史类 488排名38270 可以报该校的会计和汉语言吗",
        "answer": "你好，录取有一定的风险，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化生497，报电气工程及其自动化被调剂可能性大吗",
        "question": "想报名电气工程及其自动化，被录取可能性大吗，或者被调剂可能性大吗",
        "answer": "你好，录取概率很大，可以大胆报考，调剂可能性较小。同时建议选择其他专业作为保底，我院入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "二四届物化生广西考生,高考总分404, 排名132434,有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-河南美术生",
        "question": "专业204 文化398有希望上本校吗？艺术类学费如何？",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议将我校志愿放在靠前位次填写。学费为22000元/人·年"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-河南美术生",
        "question": "文化398 专业204有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议将我校志愿放在靠前位次填写"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-志愿",
        "question": "江苏物生政467 排名18万 有希望吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "你好，录取概率较大，建议放在前三个专业志愿组。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-WZLXC6688",
        "question": "老师你好 请问一下 四川文科生481分排名55700 报贵校汉语言文学能录取吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在靠前志愿位次冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "您好，江苏物生地494有机会能被贵校会计学录取吗？",
        "answer": "录取概率较大，建议将我院放在专业志愿组靠前位次，将会计学作为志愿组第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "四川考生今年482有希望被贵校电气工程及其自动化专业录取吗？",
        "answer": "你好，录取希望较大，可以将我院电气工程及其自动化专业放在靠前位置冲一冲。同时我院有多次转专业机会，可以选择我院其他专业作为保底。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏女孩物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏女孩物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-能否录取",
        "question": "你好，我是江苏考生，史政生490，有希望录取吗？",
        "answer": "录取希望很大，建议填报自己喜欢的专业，专业满足率高，推荐我校汉语言文学专业与会计学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-四川理科465分，服从调剂，排名18万，录取希望大吗",
        "question": "四川理科465分排名18万被贵校录取希望大吗",
        "answer": "你好，录取希望较大，建议将我校放在靠前志愿填写。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "你好，我院入学后有多次转专业机会且文理科之间可以互相转入，各系按比例控制转入转出人数，一般在10%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-山西男生，文科，430分，报考该校概率大不大？",
        "question": "山西男生，文科，430分，报考该校概率大不大？",
        "answer": "你好，录取概率较大。我校去年山西文史类录取最低位次为二本线下2千2百名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏男物化政472可以报考吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "请问山西理科考生370分报考本校录取几率大不大",
        "answer": "你好，我院去年山西录取位次为二本线下1万1千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏 报考",
        "question": "江苏物化地 481分 有希望报考贵校吗？推荐哪个专业组？",
        "answer": "你好，录取希望较大，建议将我校放在靠前的专业志愿组。推荐物理等科目类专业志愿组3（化学）。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化生492",
        "question": "排名153886有希望进入贵校吗？服从调剂会不会退档",
        "answer": "你好，录取希望很大，建议填报自己喜欢的专业，专业满足率高。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-467 物化生 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 可以上咱们学校吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "江苏物政地469分可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，录取风险较大，建议放在前三个专业志愿组冲一冲。若体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档，入学后有多次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "你好，物化地 479 17W次， 机率大吗？",
        "answer": "你好，录取几率较大，建议将我院放在靠前专业志愿组位次。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-矿业徐海",
        "question": "陕西理科391 位次11w+ 成功报考贵校的可能性大吗?贵校在陕西今年招生名额多少",
        "answer": "录取有一定风险，可以将我院放在靠前位置冲一冲。我院去年陕西理科最低录取位次9万1千名左右，可供参考。我院今年在陕西共招生40人，其中理工类28人。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "物生地482有机会吗",
        "answer": "你好，录取希望很大，可以将我校放在冲-稳-保中“稳”的靠前位次"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "老师你好 广东考生 物化地 463 广东排位214441 能否被贵校录取 谢谢",
        "answer": "你好，录取风险较大。我院去年广东最低录取位次为16万2千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "录取风险大，可以选择前三个专业志愿组填报冲一冲。如果体检合格且服从调剂，我院承诺进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-能否转专业",
        "question": "入学后能否转专业，一个班有几个名额",
        "answer": "入学后有多次转专业机会，各系按比例控制转入转出人数，一般在10%左右"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-能否录取",
        "question": "物生地495服从调剂会不会被退档",
        "answer": "录取希望较大。考生服从调剂，我校承诺进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-咨询",
        "question": "你好，物化地 479 169210，报考贵司机率大吗",
        "answer": "你好，录取有风险，建议前三个专业志愿组填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上吗",
        "answer": "你好，录取概率很大，建议合理分配志愿，保证专业组内冲、稳、保都包含。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "老师您好！请问一下，江苏历政地499分，位次40718--41176，可以录取贵校会计，财务类专业吗？",
        "answer": "同学你好，录取概率较大，可以放心报考。我校会计学去年最低录取位次为4万5千名左右，其他财务类专业录取位次为4万7千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物理类招生",
        "question": "江苏理科物政地473 位次175747能不能上",
        "answer": "您好，录取风险较大，可以放在靠前位次冲一冲。我校物理+不限专业组今年进行了专业调整，去年最低录取位次为15万4千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "安徽考生全省45189有可能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，录取风险较大，可以放在靠前志愿冲一冲。我校去年安徽历史类录取最低位次为3万6千名，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-问问录取概率",
        "question": "2024年高考生物政地474能上贵学校吗 排名在174680",
        "answer": "风险较大，可以放在靠前志愿冲一冲。我校物理+不限专业组今年进行了专业调整，去年最低录取位次为15万4千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-投档比例",
        "question": "贵姓2024投档比例是多少",
        "answer": "我院根据各省生源情况与省市考试院（招办）要求确定调档比例。对实行完全平行志愿的省份调档比例控制在105%以内，实际调档比例将会更低，以减少考生退档风险，今年大部分省份为了保护进档考生，采取1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏文科",
        "question": "你好，江苏文科494，排名4.3w，有机会上你们学校的会计学或者汉语言文学吗",
        "answer": "录取概率较大，可以将汉语言文学专业靠前填报。我校文史类去年录取最低位次为4万7千名左右，会计学录取最低位次为4万5千名左右，汉语言文学录取最低位次为4万3千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "物生地 480 16万八千左右可以报吗？希望大吗？",
        "answer": "风险较大。我校物理+不限专业组今年进行了专业调整，去年最低录取位次为15万4千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "江苏省465分 位次18.5万 可以上吗",
        "answer": "您好，我校理工类去年录取最低位次为15万5千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-录取",
        "question": "老师您好 河南考生文科470 位次60525 报考该校概率大不大？",
        "answer": "风险较大。去年我校河南省最低录取位次为5万2千名左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏物化生",
        "question": "江苏物化生501 想报 工科类 计算机类 网络类 自动化类 会不会被贵校录取",
        "answer": "计算机科学与技术去年录取最低位次为14万3千名左右，有一定风险，建议靠前填报。我校理工类去年录取最低位次为15万5千名左右，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "风险较大。我校去年理工类录取最低位次为15万5千名，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国矿业大学徐海学院",
        "title": "中国矿业大学徐海学院-加分政策",
        "question": "您好，请问贵校今年认可四川省凉山彝族自治州汉族考生的全部加分分值的吗？",
        "answer": "我校投档与录取过程中认可各省的加分政策，且在确定考生专业时认可各省的政策性加分。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-南京理工大学紫金学院录取",
        "question": "您好，广西物化生考生24高考430分位次109683能被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化生 504，位次138642，能报的进06,07专业组吧，贵校大学四年转专业有几次机会",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地496分14万9千名能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏史政地496分有希望吗",
        "question": "江苏史政地496分有希望吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-招生咨询",
        "question": "江苏史政地组合 496分可以报吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "question": "江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "我们不在重庆招艺术类"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-投档比",
        "question": "该校投档比是多少，进档不退档吗",
        "answer": "1:1，考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-老师您好",
        "question": "湖南考生463分省排134840是否有机会被贵校计算机科学专业录取，服从调剂录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "安徽物化生组合488,142649名能录取吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-投档比",
        "question": "江苏的一名考生，贵校的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-吉林考生",
        "question": "你好，物化生401分，有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "河南理科472，有机会选热门学科吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-浙江",
        "question": "高考生政史地560有机会报考什么专业",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化政507有望报考贵校电气自动化或其他专业吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化506可以报考贵校哪些专业，录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-招生",
        "question": "请问贵校今年有在海南招生的计划吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏历地政491，有希望吗？",
        "question": "江苏历地政491，有希望吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "浙江物化地考生513分报考贵校本科专业能否被录取",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏省内文科考生 分数509 请问稳吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-请问江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "考生您好，服从调剂，原则上进档不退，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-投档比",
        "question": "请问贵校在广东投档比多少，在被提档且服从专业调剂情况下会被退档吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-浙江考生",
        "question": "老师您好，2024浙江高考 531分 排名133238 科目为政历地，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-招生",
        "question": "江苏美术艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "考生您好，艺术类的先报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-安徽美术",
        "question": "请问历史组413 专业综合449.34 被该校录取可能性大吗 该校美术类都开设了哪些专业",
        "answer": "我们不在安徽招艺术类"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，超批次线12分，省位次159447,能上贵校吗？什么专业？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-南京紫金志愿",
        "question": "你好!请问一下广东理科484分可以报名吗!",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏考生，物化生，高考507报贵校08专业能录取吗",
        "question": "江苏考生，物化生，高考507报贵校08专业能录取吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "安徽2024年物化政470分报考贵校录取几率有多少？南理紫金",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，超批次线12分，省位次159447,能上贵校电气工程及其自动化、电子信息工程、计算机科学与技术等专业吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏美术考生",
        "question": "您好，美术投档分445排位16986报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好，艺术类的先报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "请问江苏物理494，位次152611，可以报考贵校的哪些专业，被录取的可能性大吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏美术文科464报考贵校会有希望吗",
        "answer": "考生您好，艺术类的先报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-专业",
        "question": "贵校交通工程专业是偏向于哪个二级学科",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化生506有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-南京理工大学紫金学院",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏考生501，可以录取吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江西省物化生483排名10.8w想报贵校502组有没有希望？",
        "question": "江西省物化生483排名10.8w想报贵校502组有没有希望？转专业有何要求？住宿条件如何？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江西省物化生483排名10.8w想报贵校502组有没有希望？",
        "question": "江西省物化生483排名10.8w想报贵校502组有没有希望？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏大文女孩511分，位次35124想报贵校的会计，财务管理，国际经济与贸易中的任何一个专业。会被录取吗？",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "您好，江苏物化生477服从调剂，放第一志愿冲，被提档的概率大吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-上海考生 物化地 422",
        "question": "您好，我是上海考生，物化地，422分，想报考贵校的01专业组，请问有希望吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "河南理科497，151085名报考电气电子信息计算机类专业，概率大吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "对单科成绩有要求吗？对色盲有什么限制？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏美术文科481排9929能上吗",
        "question": "江苏文科481排9929能上吗",
        "answer": "考生您好，艺术类的先报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏物化地排名166886有希望报贵校吗",
        "question": "江苏物化地排名166886有希望报贵校吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-报考",
        "question": "河南理科493能报吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "江苏物化政497 排名147675能报考贵校的自动化专业吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "你好 浙江纯文化分507 位次161527 有机会报考贵校的专业吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物生地504，138642，有希望报考会计吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-南京理工大学紫金学院",
        "question": "请问山东文科477，23万位次能被贵校录取吗？学费是多少？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-四川考生",
        "question": "四川理科475，17万左右可以报考贵校的计算机类专业吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗 会被退档吗",
        "answer": "考生您好，艺术类的先报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-南京紫金学院",
        "question": "老师您好！我们是河南理科男生475分，位次190019.可以报贵校吗？能报什么专业呢？谢谢老师！老师辛苦您了！",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "辽宁文科479分 位次14496 能报考贵校会计学专业吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "确保提档不退档吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-退档",
        "question": "服从调剂是否会被退档",
        "answer": "考生您好，原则上服从调剂，进档不退，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "物化地527，报考贵校电气自动化是否有可能？",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？适合报什么专业？会退档吗？？",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-南理",
        "question": "请问南理紫金学院和南理是一家吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-分数与贵校电气专业是否匹配",
        "question": "老师你好，我是一名山西省太原市考生，今年考了415分想进入贵校电气工程及其自动化专业，请问是否被贵校提档，且进入该专业是否有风险",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏美术",
        "question": "历史学科美术459有希望吗服从调剂是否会被退档",
        "answer": "艺术类直接报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-安徽省考生录取询问",
        "question": "安徽省物化生475，位次161431，今年有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-广西历史类463位次26700报考贵校希望大嘛",
        "question": "历史生物地理463 位次26700",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-报考",
        "question": "你好，广东物理类474 排位19w报考有概率录取吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "浙江物化政考生520分14万名，有希望报考本校吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-学院会搬迁吗",
        "question": "请问贵校今年会从仙林校区搬迁到高淳校区吗？谢谢！ 南京考生，物化地511分，位次129568~130825，有希望上贵校的05专业组吗？谢谢！",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-鄙人想报考贵校",
        "question": "河南479分能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏物化地505",
        "question": "报考贵校05,07专业组里面的专业，有没有被调剂的风险",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-物生地",
        "question": "江苏物生地508，排名133497， 服从调剂，可能进入贵校吗？如果可以请推荐一下专业组",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-转专业",
        "question": "前百分之多少可以转",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "江苏物化494，15万次，能上软件工程，电气自动化吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-老师好！江苏物化生485分",
        "question": "报考贵校05-06-07专业组有希望吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江西，历政生488，37859，有机会上贵校的汉语言或会计专业吗？服从调剂",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-湖北物生地",
        "question": "湖北物生地442有机会报考贵校吗",
        "answer": "我们在湖北不招生"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-询问相关位次和分数是否可以被录取",
        "question": "安徽考生分数472，位次40899可以上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏考生理地生481分166,000名左右可以报考该校吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "会被退档吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏史政地考生490分有机会被本校录取吗，有没有建议的专业填报",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-报考",
        "question": "江苏物化生490有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-报考",
        "question": "您好，请问甘肃考生历史类450分，报考贵校的会计学专业有希望吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-物化地",
        "question": "江苏484分，批次16万多，能报考什么专业",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "您好，在下江苏纯文495分，能否报考贵校的财会类专业，谢谢",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？什么专业？会退档吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化地考生487，159883能录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化地472分服从调剂能被录取吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-四川高考咨询",
        "question": "四川理科493 排名146159和491 排名149080可以报考吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-山东美术生",
        "question": "贵校今年招收山东美术生吗",
        "answer": "不招"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏，物化，501分，可以进车辆工程吗？",
        "question": "江苏，物化，501分，可以进车辆工程吗？",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "考生您好，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-美术物理",
        "question": "江苏美术理科473，位次1545，能上吗",
        "answer": "艺术类的先报名"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏理科",
        "question": "物化地 510 排名13220有希望被电子信息工程，电气工程自动化录取吗？",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏美术考生3",
        "question": "综合457排名14900有希望吗",
        "answer": "考生您好，艺术类的先报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏物化生489分，位次157612可以报考吗？",
        "question": "希望大吗",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲。具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校生录概率大吗",
        "question": "安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "河南省文科499排名38988可以吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "请问物化地505可以上吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏，物化，501分，可以进电气工程及其自动化吗？",
        "question": "江苏，物化，501分，可以进电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-新生宿舍及校区",
        "question": "老师您好，请问今年新生入学到哪个校区，住宿费多少钱",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-转专业",
        "question": "老师你好，请问贵校转专业是在专业组里面转还是可以跨专业组",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-投档比",
        "question": "老师你好，请问贵校今年在广东的投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "老师你好，广东考生，高考物理类总分469（选了化学），全省排名204788，想报考贵校的计算机科学与技术、软件工程，服从调剂，录取率大吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-老师你好，安徽考生物理496，可以报考贵校，且不滑档吗？",
        "question": "老师你好，安徽考生物理496，可以报考贵校，且不滑档吗？",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数建议放在前面，冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-云南理科84000名能被录取吗",
        "question": "云南理科84000名能被录取吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-物生地，443，203198，可以报考本校吗？",
        "question": "在网上看到的可招生我们这样的，不想上专科，想来问问是否是真的，希望可以得到回复，谢谢",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "考生您好，具体可以致电025-85786122，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取概率",
        "question": "老师好！请问江苏女孩 物生地511分，排名约130000名，贵校录取概率？谢谢",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-物生地",
        "question": "江苏物生地494，排名15万1，第一志愿服从调剂，可能进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-我想报考贵校",
        "question": "您好，请问山西文科考生高考分数438分可以报考贵校会计学专业吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-报考",
        "question": "江苏物政地469分可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-浙江考生录取咨询",
        "question": "你好，浙江政史技考生，分数551，位次110083，有机会被贵校的会计学专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "考生你好，具体大一下学期参加转专业考试，通过笔试面试即可，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江西录取",
        "question": "物理组481排名110554有机会吗可以服从调剂",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取浙江",
        "question": "生地技浙江542 位次120672报考本校希望大吗 之后可以转专业或者转专业有什么要求吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化地，476分，有录取该校机会？",
        "answer": "考生你好，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "请问广西418排名119999可以上贵校吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-报名咨询",
        "question": "江苏史政地美术生，467分，12917 报贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏文科",
        "question": "请问494分有希望报考上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏考生物化政463贵校会录取吗",
        "question": "江苏考生物化政463贵校会录取吗",
        "answer": "考生你好，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-重庆考生咨询",
        "question": "物化生526有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏501分请问是否可以上贵校",
        "question": "物生地高考501分，位次142527，是否有可能上贵校？",
        "answer": "考生你好，有希望，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-请问江苏518分可以上贵校吗",
        "question": "我高考518分排名120390请问是否可以被录取",
        "answer": "考生你好，希望很大，,具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取问题",
        "question": "老师您好，想咨询一下 上海物化史考生 已经了解了往年分数，415能有幸报考贵校吗?",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-浙江考生 564 理想专业是法学",
        "question": "564有希望进贵校的法学专业吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化地524有机会电气吗",
        "answer": "考生你好，希望很大，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-考研",
        "question": "考研怎么样",
        "answer": "考生你好，希望很大，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-咨询",
        "question": "你好，物化地 479 169210，报考贵司机率大吗",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物生地470有机会录取贵校吗",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-广东物理486能上吗",
        "question": "广东物理486能上吗 有希望吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-你好，江苏文科496可以上法学吗",
        "question": "你好，江苏文科496可以上法学吗",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏",
        "question": "江苏省509多大概率可以上你们学校最好专业",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-询问",
        "question": "请问江苏纯文492可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "浙江471文科，服从调剂，有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取！",
        "question": "江苏物化地选课，485分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-问问录取概率",
        "question": "2024年高考生物政地474能上贵学校吗 排名在174680",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-四川男 487 理工课",
        "question": "请问有希望填报贵校吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上吗",
        "answer": "考生你好，前置志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科493位次146159，有希望报贵校吗?概率大不大",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-广东考生历史类总分446 排位79689有可能来到贵校吗？",
        "question": "本人是广东考生",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-山西考生",
        "question": "您好，山西考生理工413分排名大概十万有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-广东考生488，排名169700，专业服从调剂可以上贵校吗",
        "question": "广东考生488，排名169700，专业服从调剂可以上贵校吗",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-山西考生",
        "question": "山西理工413分有希望录取吗，排名10万多名",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-山西，’理科，433分，能不能上到咱们学校，能不能进入机械类",
        "question": "山西，’理科，433分，能不能上到咱们学校，能不能进入机械类和电气类",
        "answer": "考生你好，具体可咨询电话025-85786122"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "四川文科483选法学有希望吗？",
        "answer": "考生您好，您这个分数有希望，建议您把我校专业组放在前置志愿填报。具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-招生教师您好，安徽考生470（排名16万）有望被贵校录取吗？",
        "question": "希望老师您对我的咨询稍加关注，我将不胜感激。",
        "answer": "考生您好，您这个分数有希望，建议您把我校专业组放在前置志愿填报。具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏理科",
        "question": "不过本科线能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，没办法的"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏考生",
        "question": "江苏考生 女 物化政 505 排名13w 有机会被贵校的07专业组录取吗？",
        "answer": "考生您好，您这个分数有希望，建议您把我校专业组放在前置志愿填报。具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "江苏物化地524有机会计算机吗",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大。具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-录取",
        "question": "老师您好 河南考生文科470 位次60525 报考该校概率大不大？",
        "answer": "考生您好，您这个分数希望很大，具体可拨打电话025-85786122咨询，欢迎报考南京理工大学紫金学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "考生您好，这个分数，建议把我校专业组放在前置志愿填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学紫金学院",
        "title": "南京理工大学紫金学院-加分政策",
        "question": "您好，请问贵校今年承认四川省凉山彝族自治州汉族考生(二批次)的25分政策加分吗？",
        "answer": "我校认可各省（市）加分政策，在录取时按照加分后的成绩安排专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "你好，江西美术生综合排名10851，高考外语为日语，报贵校有没有希望？",
        "answer": "文化分，专业分，双达线即可报考，详情拨打招生办电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "对单科成绩有要求吗？对色盲有什么限制？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "安徽2024年物化政470分报名贵校录取几率有多大？",
        "answer": "去年排名13w，你可以对照一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-服从调剂是否退档",
        "question": "江苏美术生文科，485，美术投档位次9081，服从调剂且身体条件满足是否会被退档",
        "answer": "提档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "你好老师，山西理科389有希望被录取吗？",
        "answer": "看排名，去年排名10w多"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "湖南史生政考生440排位54405有希望被录取吗，如果可以有什么推荐专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "你好 浙江纯文化分507 位次161527 有机会报考贵校的专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，位次159447,能上贵校电气工程及其自动化、 计算机科学与技术等专业吗？如果被 调剂，将来可以转专业吗？",
        "answer": "希望不大，调剂可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗？录取的话选什么专业比较好",
        "answer": "有希望，我们各个专业都很强势，根据你的个人爱好来"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-物地生",
        "question": "江苏物生地508，排名133497， 服从调剂，可能进入贵校吗？如果可以请推荐一下专业组",
        "answer": "希望很大，06"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "老师您好，河南文科474，省排名57313，不挑专业，被贵校录取的希望大吗？",
        "answer": "希望不大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-咨询",
        "question": "江苏物生地481可以填新能源汽车吗？",
        "answer": "希望不大，可以放在第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-招生",
        "question": "江苏考生 物化生480分 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-招生",
        "question": "江苏考生，组合物生政，497，147675，可以填报贵校吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-南京航天金城学院",
        "question": "老师您好！我们是河南理科男生475分，位次190019.可以报贵校吗？能报什么专业呢？谢谢老师！老师辛苦您了！",
        "answer": "去年工程造价，物联网工程分比较低，可以试着填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "今年声乐第一年综合分投档，双达线考生均有希望录取我校，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏理科473被贵校录取的概率大吗",
        "question": "江苏理科473被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "希望不是很大，可以第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏物化地488，能报考吗",
        "question": "江苏物化地488，能报考吗",
        "answer": "有希望，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏，物化，501分，可以进人工智能专业吗？",
        "question": "江苏，物化，501分，可以进人工智能专业吗？",
        "answer": "有希望，建议前几志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校录取概率大吗",
        "question": "安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校机械类录取概率大吗",
        "answer": "有机会，需要冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏，物化，501分，可以进车辆工程吗？",
        "question": "江苏，物化，501分，可以进车辆工程吗",
        "answer": "希望很大，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "录取希望不大，可以报考，若能进档，不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏，物化，501分，可以进电气工程及其自动化吗？",
        "question": "江苏，物化，501分，可以进电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "希望很大，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "希望较小，可以冲一下，建议第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-山东民舞报考航空服务与艺术管理专业录取概率",
        "question": "山东民舞199.68文化课364综合分431.6，有希望被南京航空航天大学金城学院录取吗？学校承认山东舞蹈统考成绩录取航空服务与艺术管理专业吗？学校进档不退档吗？ 有身高限制吗？",
        "answer": "山东报考航服，需要服装表演省统考和文化成绩双达线"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏物化生492",
        "question": "排名153886有希望上贵校吗？服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "有希望，江苏进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-Q 老师云南理科81766名， 男，",
        "question": "就读电气工程及其自动化，机械电子工程，飞行器制造工程，飞行器控制与信息，交通运输，软件工程能被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-安徽的想报本校",
        "question": "安徽物化政505，位次118364，有机会进本校吗",
        "answer": "希望较大，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-老师云南理科81766名，",
        "question": "就读电气工程及其自动化，机械电子工程，飞行器制造工程，飞行器控制与信息，交通运输，软件工程能被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "question": "老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "answer": "有一点希望，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏文科498可以上贵校吗",
        "question": "江苏文科498可以上贵校吗",
        "answer": "有希望，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-咨询",
        "question": "湖北物化的487排名100190",
        "answer": "有希望，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "希望不大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-咨询",
        "question": "湖北487省排名100190有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，需要冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏文科496分被思想政治教育录取的可能性大吗？",
        "question": "江苏文科496分被思想政治教育录取的可能性大吗？",
        "answer": "有希望，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取条件符合，进档是否会被退档？",
        "question": "招生章程上有　“按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上不超过招生计划的105%。”，咨询一下，是不是，“招100个学生,调105个学生档案, 最终录取100个学生, 其余5个学生是会被退档的”，是这个意思吗？",
        "answer": "我校普通文理一比一提档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "转专业途径很多，详见招生网转专业政策"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "您好，江苏考生物化地，503，位次133962能考上吗？",
        "answer": "报考很有希望，志愿往前填"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "转专业途径很多，详见招生网转专业政策"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏物化地499，位次145119",
        "question": "江苏物化地499，位次145119，希望大不大，热门专业有没有希望，谢谢",
        "answer": "进档希望较大，热门专业希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-咨询",
        "question": "江苏女生，物生地，492，15.3万，能报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "贵州文科395艺术：美术234综合分490位次4631",
        "answer": "外省计划较少，双达线均考生，都有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江西录取",
        "question": "物理类总分481省里排名110554有机会录取吗可以服从调剂",
        "answer": "冲一下，江西近几年里第一年招收普通类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-航服",
        "question": "请问江苏理科排36的服表，可以报贵校吗，问一下贵校的录取分数线，有机会吗",
        "answer": "希望很大，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-河南音乐表演",
        "question": "你好 双过线 文化课压线两分专业课过了12分 报的话录取希望大吗",
        "answer": "外省计划较少，双达线考生均有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-请问物化生474分有希望上吗",
        "question": "可能性有多少",
        "answer": "希望不大， 可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-报名咨询",
        "question": "江苏史政地美术生，467分，12917 报贵校录取几率大吗",
        "answer": "冲一下，一万名希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-历史类511 分，35124位，能进吗",
        "question": "江苏历史类511 分，35124位，有把握吗",
        "answer": "希望较大，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "基本没有希望，可以第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-保研",
        "question": "保研率高吗 考研机会大吗",
        "answer": "没有保研，考研成功率各专业平均百分之十左右，电气工程及其自动化专业达百分之二十左右。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-保研",
        "question": "保研率高吗 考研机会大吗",
        "answer": "没有保研，考研成功率各专业平均百分之十左右，电气工程及其自动化专业达百分之二十左右。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-招生",
        "question": "请问贵校的应用型职业教育本科确实在招生吗？有填报要求吗",
        "answer": "不清楚，一切官方通知为准，注意甄别虚假信息。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "冲一下，有机会冲上。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取问题",
        "question": "老师您好，想咨询一下 上海物化史考生 已经了解了往年分数，415能有幸报考贵校吗?",
        "answer": "去年最低投档线416分，有希望，积极填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-书法历史",
        "question": "综合分472分有可能上吗？",
        "answer": "书法第一年招生，双达线的考生均有较大希望进档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-能否录取",
        "question": "老师你好，物生地495，报这个学校又可能被录取吗",
        "answer": "有希望，建议我校志愿往前填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-能否录取",
        "question": "云南美术生 文化(理科)379 排名129723 艺术：243.58排名：7854 能否被贵校录取？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-2024招生",
        "question": "请问打电话给我的应用型职业交运招生是贵校的招生计划吗",
        "answer": "我校普通本科招生没有“应用型职业交运”该专业相关内容。请考生一切以官方通知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-老师你好，物化地505，位次大概138000，有希望报进吗？",
        "question": "常熟",
        "answer": "希望较大，建议多填报几个组"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏理科",
        "question": "物化地 510 省排名132200有望被电气土程自动化录取吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！请问一下，江苏历政地499分，位次40718--41176，可以录取贵校会计，财务类专业吗？",
        "answer": "希望比较大，建议放在前面几个志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏美术生排名12503名，总分469分，录取希望大吗",
        "question": "江苏美术生排名12503名，总分469分，录取希望大吗",
        "answer": "有希望，往年录取排名1万多，可以往前填冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科排59191有希望吗？",
        "answer": "往年5.3万名左右，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-南京航空航天大学金城学院",
        "question": "你好，我的文化分是456分文科，我的播音主持的统考分数是210分，有希望被咱们学校的播音主持专业录取吗？",
        "answer": "有希望的，可以往前填，大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-艺术生 咨询",
        "question": "你好老师，江苏艺术考生 综合分447，全省排名905能进你们学校吗",
        "answer": "哪个艺术考试"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "江苏物化生485分录取机会大吗",
        "answer": "有希望，可以往前填"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "老师四川文科477排名59191报考希望大不大",
        "answer": "往年5.3万名左右，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取咨询",
        "question": "老师江苏物化生480有没有机会被贵校录取？",
        "answer": "有希望，往前填冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-福建474分 位次93254有望进本校吗",
        "question": "福建选科物化地 474分 位次93254 服从调剂有望进本校吗",
        "answer": "往年8万名左右，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-福建474分 位次93254有望进本校吗",
        "question": "福建474分 位次93254有望进本校吗",
        "answer": "往年8万名左右，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-报考",
        "question": "江苏文科物生地，总分493分，位次152612，读贵校条件满足么？",
        "answer": "有希望，可以志愿往前填"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "江苏考生490有没有录取贵校的可能？",
        "answer": "有希望，可以志愿往前面填"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "你好，河南理科434有机会被录取吗？",
        "answer": "往年录取20万名左右"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "四川美术生综合费476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "往年按专业分录取，没有参考意义，想报的话都有希望，可以大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-报考",
        "question": "江苏文科历政地，总分500分，位次40294，读贵校条件满足么？",
        "answer": "希望很大，大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "您好，福建考生选考物化地507分有希望报名贵校吗",
        "answer": "报考希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "江苏物化生502录取机会大吗",
        "answer": "希望大的，大胆填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取率",
        "question": "湖南475分物化生报考贵院录取概率怎么样？",
        "answer": "希望很大，百分之八十"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取",
        "question": "老师您好 河南考生文科470 位次60525 报考该校概率大不大？",
        "answer": "比较边缘，百分之五十概率进档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-录取（南航金城）",
        "question": "老师您好 我是云南艺术类的考生 艺考导演成绩是209 表演成绩是225.26 服表成绩是203.4 我是文科生高考成绩是407 第85107名次 我想往编导方向或者表演方向或者空乘报 能否被贵校录取呢？学费一年是多少呢？",
        "answer": "同学你好，我校航空服务艺术与管理专业需要通过服装表演省统考，双达线的考生希望都比较大。407分文史报考我校编导专业，需要冲一下。具体详情，可拨打400-828-8123。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-省内书法招生计划数",
        "question": "省内书法招生计划数",
        "answer": "物理类2人，历史类28人，共30人。"
    },
    {
        "schoolName": "南京航空航天大学金城学院",
        "title": "南京航空航天大学金城学院-加分政策",
        "question": "您好，请问贵校今年认可四川省凉山彝族自治州汉族考生的全部加分分值的吗？",
        "answer": "对于符合国家政策享受加分的考生，各省（直辖市、自治区）的各类政策性加分原则上予以承认，但增加的总分值不得超过20分。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京",
        "question": "老师你好我是河南舞蹈专业是228，文化是299，综合是434，报考贵校 有希望录取嘛",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺。欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京传媒",
        "question": "江西，全文，美术，综排一万三有希望吗，文化365专业217",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺。欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南考生，排名151084，",
        "question": "有希望进入该校数媒技术学习么",
        "answer": "数字媒体技术有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽省音乐生报考",
        "question": "安徽省音乐生音教省排名2672报考贵校，有机会录取吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江美术生",
        "question": "浙江美术生，综合分515分，位次12836，想进贵校艺术类专业学习，哪个专业机会多一点",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；欢迎第一段报考南京传媒学院！\n       可考虑新媒体艺术、绘画、动画等专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽省美术生",
        "question": "安徽省美术生综合分511，省排名3400报考贵校，有机会录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江西美术生",
        "question": "文化350 专业216，综合排名14306有机会被高校录取吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-贵校的调档比是105℅",
        "question": "请问是进档之后的人，再进行排序，多的就被退档吗？",
        "answer": "进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术",
        "question": "您好 安徽文科美术生 综合分448 位次12820 服从调剂 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-贵州省2024年高考音乐表演类艺术生",
        "question": "你好 我的综合分为460.5请问可以上贵校吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-投档",
        "question": "广东表导类服装表演投档比是多少呢？",
        "answer": "进档不退，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东美术生",
        "question": "文化360，术科218，综合分452能否被贵校录取",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏史政地503 38907录取概率大吗",
        "answer": "非常有希望，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-贵校在浙江省得美术生今年有招生规划吗？",
        "question": "我家孩子综合分515，双过线的，有机会进贵校数媒专业学习么？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；欢迎第一段报考南京传媒学院！\n       投放计划：https://zsb.cucn.edu.cn/home/gaokao/info/id/751/catId/45.html"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东美术",
        "question": "你好，请问山东美术双过线省位次排名多少能上贵校",
        "answer": "可将成绩提供发来"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "调档比120%会有被退档风险吗",
        "answer": "进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-校区划分",
        "question": "你好，请问文学，新闻类是分在哪个校区？是主校区还是其他校区",
        "answer": "江苏省南京市江宁区弘景大道3666号"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏音表",
        "question": "江苏音表，专业210文化331，有希望报考音乐表演专科吗？是3+2形式吗？",
        "answer": "文化未达线，不具备本科投档资格，很遗憾。\n       我校无专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取机会",
        "question": "老师您好，福建历史494排13539录取网络与新媒体专业的机会大吗？？",
        "answer": "有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-美术",
        "question": "江苏美术考生，对外语专业有要求吗?高考日语可以学吗",
        "answer": "外语无限制要求，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-专业咨询",
        "question": "虚拟现实技术和智能交互设计能不能考研",
        "answer": "可以的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东录取",
        "question": "全文 581分 52124名 有机会能被中外合办的编导专业录上吗 有没有预估的分数线",
        "answer": "非常有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-提档比为多少，是否提档不退档",
        "question": "提档比为多少，是否提档不退档",
        "answer": "进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-05专业组",
        "question": "老师您好！请问05专业组里数字媒体技术等这些专业，是不是只要高考分就可以报名吗？这些不需要艺术类考分吧？",
        "answer": "不需要参加艺考，物化可报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校新媒体艺术或动画专业，有机会被录取吗？",
        "answer": "平行志愿，有希望的！欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "请问江苏物化考生469分选05组有希望被录取吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-物化地",
        "question": "物化地481分可以被录取吗",
        "answer": "有希望，平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江考生529分，政史地，位次号135932，录取机会大吗？",
        "question": "专业是财务管理，新闻传播学类",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-北京美术生",
        "question": "您好老师，北京美术生女孩，综合分453，设计学类有录取希望吗，如果录取被调剂到摄影，还能转专业吗？",
        "answer": "2个计划，有希望，可以冲刺；我校是有转专业机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生",
        "question": "安徽美术总和分排名11000名能上吗",
        "answer": "有希望的，平行志愿大胆冲刺！欢迎报考2079南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-退档",
        "question": "今年有专业存在特殊要求，比如英语**分一类的吗？",
        "answer": "无小分、外语要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江政史地497 位次172158",
        "question": "想报贵校的广播电视编导中外合办有机会吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南传舞蹈(山东)",
        "question": "山东舞蹈位次 3000综合分 420会被本校录取吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考D687南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江美术生",
        "question": "浙江美术537排名8100多可以报考贵校吗",
        "answer": "有希望！欢迎第一段报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师您好，江西省美术综合分440分，双达线了，但是有色弱，可以填报贵校哪些专业？录取的几率大吗？谢谢！",
        "answer": "我校今年所有招生专业无身体条件要求；平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-湖南考生",
        "question": "456分，排名45300，报新闻传播类可否机会",
        "answer": "有希望，平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师，江苏文科483位次48270有机会被录取吗",
        "answer": "有希望的！平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "福建历史组综合分：465 排名：6414 有机会录取贵校的数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "数媒今年未放计划，欢迎报考摄影2个计划、设计学类(视觉传达设计、环境设计、产品设计、服装与服饰设计)2个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏音乐生",
        "question": "您好！江苏物理类，声乐音表 444分，119名，报考贵校，希望大吗？",
        "answer": "有希望！欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-投档录取",
        "question": "请问该学校的投单档比是多少？江西考生综合排名11790被录取的希望大吗？",
        "answer": "11790是美术类别吗？"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东舞蹈考生",
        "question": "老师，您好！舞蹈综合424.53分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "若双达线后，平行志愿，大胆冲刺！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-音乐类录取",
        "question": "本人是广东英语类考生排名3555 综合分为404 有希望报贵校的音乐类专业吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考13687南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东表演统考生",
        "question": "老师您好广东省传媒表演统考专业分要求210专业成绩207文化过线七十多分报考贵校有望么望解答谢谢",
        "answer": "专业未达线，很遗憾不具备艺术类本科批投档资格。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-重庆",
        "question": "重庆流行舞艺考生能进入该校舞蹈表演专业学民舞吗 排名433是不是希望不大",
        "answer": "有希望，平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考3233南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-舞蹈",
        "question": "今年招生有拉丁专业吗",
        "answer": "无拉丁舞，舞蹈表演、舞蹈教育欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-志愿填报咨询",
        "question": "河南文科播音主持专业统考215排在播音考生6967位、文化377排2558位，按文×0.5+专×1.25折算综合分457.28，报南京传媒学院校有望录取不？若将这校放平行志愿第一位填报会不会因提档比例滑档？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；进档不退，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术生文科综合465排名13342有希望录取贵校吗",
        "answer": "有希望，平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "河南省音表声乐214，文化课332，综合分433.5.有机会报考咱们学校吗",
        "answer": "平行志愿，大胆填报，欢迎报考6950南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京传媒",
        "question": "请问广东美术考生综合分479，排位7870，报贵院的数字媒体艺术、艺术与科技、新媒体艺术有录取可能吗？",
        "answer": "有希望，平行志愿，大胆填报！欢迎报考D687南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询志愿报录",
        "question": "请问广东美术考生综合分479，排位7870，报贵院的数字媒体艺术、艺术与科技、新媒体艺术有录取可能吗？",
        "answer": "有希望，平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "你好，请问广东历史文科考生441，排名83913，贵校有机会录取吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺！欢迎报考13687南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东美术生",
        "question": "老师你好，广东美术生综合分480，排位7768，能有机会录取吗，谢谢",
        "answer": "有希望的，欢迎报考13687南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "您好！请问江苏美术生历史类省排名9285可以报考贵校么",
        "answer": "很有希望，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报名",
        "question": "今年南传在浙江进行服装表演校考分数合格，后面该怎样报名南传",
        "answer": "按照综合分数投档录取"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东美术生",
        "question": "综合452，排位14320，服从调剂能上贵校概率多大",
        "answer": "有距离，平行志愿，大胆冲刺！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南艺考生",
        "question": "文科370，播音211，戏导210，表演220，能被录取吗？",
        "answer": "有距离，平行志愿，大胆冲刺，播音希望更大些。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川舞蹈生录取咨询",
        "question": "四川舞蹈生专业分238.5，文化分362，综合分479.12，排名1536，有希望录取吗，谢谢",
        "answer": "去年1056，平行志愿，可大胆冲刺！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏理科生",
        "question": "江苏 理科生 物化生 分数482元，位次16.5万，报贵校的05专业组化学 服从专业调剂，能否被录取？",
        "answer": "有希望，欢迎报考！共同期待佳讯！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京传媒",
        "question": "请问，安徽历史组美术生排名9342，综合分471，被招收概率大不大？",
        "answer": "有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏文科486报考本校希望大吗，排名46875",
        "answer": "很有希望，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "请问投档比是多少呢 进档不退吗 是否有专业级差？ 谢谢",
        "answer": "进档不退，专业之间无极差。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-投档比",
        "question": "对于浙江舞蹈专业的投档比",
        "answer": "进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-投档比",
        "question": "招浙江舞蹈的投档比",
        "answer": "进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考条件（南传）",
        "question": "服装表演身高167，是否可以报考，贵校投档比是多少，会不会退档",
        "answer": "我校今年所有专业无身体条件限制，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏省美术生",
        "question": "老师您好，我是江苏省文科美术生文化分402分，美术分227分，综合分468分，位次12706，请问报考贵校希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京传媒",
        "question": "贵州文科考生位列40687，报考网络新媒体被录取的概率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽音乐生",
        "question": "安徽省统考音乐教育综合分483，排名1503，能不能报名",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南传",
        "question": "安徽声乐表演综合分471.01位次2414冲击贵校的概率大吗？如果服从调剂的会被退档吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "安徽省历史方向42900名，填调剂，可以录取普通专业吗？ 这个排名有可能调剂到编导（中外合办）吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "安徽声乐表演综合分471.01位次2417冲击贵校的概率大吗？如果服从调剂的话会滑档吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江美生",
        "question": "浙江省艺术生综合分562，排名3870，报数字媒体艺术录取机率大吗？",
        "answer": "同学你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-转专业",
        "question": "老师你好！请问本科入学支不支持转专业？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东美术生",
        "question": "广东美术生综合分466，排名10750有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-影视技术",
        "question": "您好，请问影视技术专业是否只看高考成绩，还需要到学校参加什么考试吗？对身高各方面有要求吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东综合分466，排名10750有机会录取吗",
        "question": "广东综合分466，排名10750有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南播音",
        "question": "文化分349，播音专业分245，综合分480.75，报考南传播音能上吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-关于广西美术类录取",
        "question": "广西美术类录取是否为1:1，盼回复",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师，您好，广西美术艺考生，综合分470分，排名6569，在去年分数段是508分，有机会报考院校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "江苏物生地488影视技术希望大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术类理科",
        "question": "江苏省美术生物理综合分505 位次834有机会吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏物理方向482分，排名16万5千多，服从调剂，会被录取吗",
        "question": "选择哪个专业被录取的概率最大？可以转专业吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏理科美术生",
        "question": "综合分471，位次1593，有机会吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江文科生",
        "question": "过了一段线，497分，有机会被录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "您好，我想问一下广东省美术与设计类考生461分 本科排位12175 被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取问题",
        "question": "我想问一下就是南传今年是只看综合分排名吗？还是会对专业成绩有一定要求，就是播音专业的",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-请问报考贵校05专业组，学位证是工学还是艺术学类？",
        "question": "请问报考贵校05专业组，学位证是工学还是艺术学类？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术类理科",
        "question": "江苏理科美术类 ，有几个问题想咨询一下 1.服从调剂，会不会退档 2.入学后，能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3.在大学里，可不可以双修学位，要求是什么 4.专业有没有保研的资格，保研率是多少 5.学校有几个校区，美术类专业在哪个校区，是否有独立的卫生间",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东考生",
        "question": "历史类的纯文化生，484分5万名左右有希望考上贵校的新闻传播学类吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-您好老师，黑龙江声乐考生想到贵校学习",
        "question": "老师黑龙江声乐综合分420，排名1383有希望录贵校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏美术（史政地）491分 7856名 报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "贵州美术生位次6860综合分470.41，希望渺茫吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，物生地476分，报贵校希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东戏导",
        "question": "广东戏导513分 排位192 表演499分排位199，被贵校录取机会大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏美术生投档分479排名10359能上艺术类专业吗概率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河北美术生",
        "question": "综合481，位次10880，报考贵校数字媒体艺术专业录取概率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江政史地考生报考",
        "question": "我是浙江政史地考生，分数 524，位次 141501，想问贵校网络与新媒体专业有没有参考数据和意见",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东，音乐生",
        "question": "你好，我想问一下广东省音乐教育声乐主项排名两千三百多，有希望填报贵校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-你好",
        "question": "河北舞蹈综合438.07 位次3298 报考有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-学位证书",
        "question": "请问报考贵校05专业组，学位证是工学还是艺术学类？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-上海艺考播音(南传)",
        "question": "上海播音文化分376，统考224，排名167，可以报名么，贵校投档比例是",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏美术投档分479排名10359上艺术类专业概率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "河南女生服表综合分477，有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-福建文科",
        "question": "2024福建文科467有希望报考吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术历史类考生",
        "question": "江苏美术历史类，文化412，美术223，江苏综合投档分470，位次12289，报考贵校录取概率高不高",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "美术生，文化411，美术229.33综合分位次4380，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-辅修学位",
        "question": "老师您好！如果我以普文考入贵校，可以辅休艺术类专业的学位吗？比如辅修影视摄影及制作这个专业。谢谢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-转专业",
        "question": "戏导转专业的要求是什么，是否可以转专业，调专业的范围",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "安徽2024年物化政470分录取概率有多大",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江文科生",
        "question": "过了一段线，497分，有希望被录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-艺术舞蹈教育专业",
        "question": "请问贵校舞蹈教育专业什么舞种都招收吗?",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-转专业问题",
        "question": "老师您好！如果我是以普文艺术专业入学的学生，那我入学后可以申请转到影视摄影及制作这个专业吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏省理科490可以报考计算机科学与技术",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "请问，456分，能报考本校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上03或者05专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-关于广西美术录取",
        "question": "历史类美术专业241，综合455，有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏物生地",
        "question": "你好，请问江苏考生，物生地组合，473分 174754 ，填贵校，服从调剂有望被录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-美术生",
        "question": "江苏物生政美术与设计投档463，位次1769.文化436，统考201，女生可以填报吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师您好，我是四川文科考生，分数 458 位次 75933，服从调剂录取几率大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东理科考生",
        "question": "请问南传对于今年的广东招生有没有一个稍微清晰定位，供参考？分数476 排位191134考影视编导机会大吗？谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取概率",
        "question": "您好，山东导演考生综合排名479，录取概率大嘛",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏文科491咨询",
        "question": "江苏纯文化生491 位次44945 能报贵校历史类01专业组吗？ 倾向于新闻传播学类 如果被提档 选择服从调剂 还会被退档吗？ 请问贵校投档比是多少？谢谢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏艺考生",
        "question": "江苏艺考生，物地生 表演综合分453，导演综合分465，排名306和386 报考贵校的录取概率大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-重庆考生咨询",
        "question": "老师您好 我是重庆文科考生 成绩是479分 排名19572左右 想填报贵校的广播电视编导专业 因为我知道这个专业是第一年文化分招生 所以想问问我的分数是否有希望呢 然后贵校在重庆的招生计划大概是多少人呢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术类理科",
        "question": "江苏理科美术类 505分，有几个问题想咨询一下 1.服从调节，会不会退档 2.入学后，能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3.在大学里，可不可以双修学位，要求是什么 4.专业有没有保研的资格，保研率是多少 5.学校有几个校区，美术类专业在哪个校区",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取你们学院机率大吗？",
        "question": "广东美术考生综合分434、专业分196，排位18826,录取你们学院机率大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏物化政 468可以报到贵校什么专业组，概率大吗？（今年对招江苏考生吗）",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南理科播音录取",
        "question": "河南理科播音专业230，全省专业课位次2477,文化434,全省播音理科生文化课位次173，换算综合分504.5，想问一下报考贵校有被录取的希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-贵州文科美术类录取",
        "question": "请问，综合分502.41，综合排名3195，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-今年美术类的对广东省学生新招，有特殊要求或专业科目分数要求吗",
        "question": "就是想了解一下，除了广东省的合成分，文化分和专业分过线后，还有其它分数要求吗",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏",
        "question": "物理类486有希望进入贵校吗？哪个专业可能性比较大",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏物化484有希望吗？",
        "answer": "我校今年普通类-物理计划增加了100多个，这个分数有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取 转专业",
        "question": "江苏纯文化生491 位次44945 能报考贵校01专业组吗？倾向于新闻传播学类 如果选择服从调剂 进档后还会被退档吗？ 贵校转专业难度大吗？谢谢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江美术类考生志愿填报问题",
        "question": "浙江美术生，综合分525，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取与咨询",
        "question": "贵州物生地393，排名144278，有机会进入贵校不？ 毕业之后学历是否被承认？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏表演专业分237，文化分408，综合分500，位次439",
        "question": "能有机会录取贵校吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江西政史地499位次三万一可以被录取该校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生",
        "question": "文化课332专业课256综合分486排名7000，但是文化课没过线能上吗，能征集吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川理科",
        "question": "您好！四川老高考理科生514/115972位，可以报考贵校吗？在四川的调档比例是多少？调剂范围是在四川招生的专业范围内调剂吗？有几个校区？外省的同学在那个校区？谢谢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-招生咨询（南京传媒）",
        "question": "老师好，我是广东2024音乐生，只考民族声乐一项，双过线，声乐专业分236，文化324，综合分457，排位3560，想报贵校音乐表演（声乐），请问有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-老师好",
        "question": "江苏物化生485进贵校05专业组有希望吗",
        "answer": "我校今年普通类-物理计划增加了100多个，这个分数有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考咨询",
        "question": "你好，我是山西播音考生，播音专业成绩232，文化课成绩387，综合成绩483，全省排名482名，想报名贵校，请问有希望录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-您好老师，黑龙江声乐考生想到贵校学习",
        "question": "您好老师，特别喜欢贵校，黑龙江音乐生综合分420，排名1383，有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考要求",
        "question": "浙江普通文科类考生，报考广播电视编导(中外合作办学)为中英合作办学项目，英语最低成绩是否作要求，另外中外合作办学是否需要出国。",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏 理科",
        "question": "江苏理科494可以进入贵校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-艺术，历史类，专业音乐表演，流行音乐",
        "question": "省统考专业分202，文化分455，请问流行音乐专业，录取希望大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-辽宁美术文科",
        "question": "文化课成绩，340专业成绩，222， 两科分别过专业录取分数线40分 报考贵校美术专业的概率大概是多少？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江政史地",
        "question": "普通类519，位次147875，被贵校的广编或者影视技术专业录取的几率大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江西美术生",
        "question": "请问美术综合成绩449.41分，综合排名13859，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏考生 分数498 排名41177",
        "question": "可以进财务管理或者汉语国际教育吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师你好，四川考生音乐表演流行演唱专业综合分452，川内排名337有机会录取吗",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-历政地美术类文科生",
        "question": "老师你好，美术专业分221分，文化课426分投档线为477分录取希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽历史考生469分，排名42296，有希望被贵校录取吗?",
        "question": "安徽历史组考生469分，排名42296，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术",
        "question": "江苏美术历史类综合分474，排名11438，有机会被数字媒体艺术专业或者艺术与科技专业专业录取吗？",
        "answer": "同学你好!"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川文科考生戏导专业",
        "question": "四川文科考生戏导专业，文化成绩405，专业成绩221，综合分479，能否报考贵校专科，这个综合分能否选择贵校其他传媒专业？烦请指导！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取问题",
        "question": "我是江西历史组考生 纯文化生 排名在51200 排名属于偏低类了 但是之前没有参考数据 想咨询一下冲新闻传播学可能性大吗 我这个排名冲南传很可能滑档吗",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东戏导录取",
        "question": "广东戏导生，综合分488，文化分389，戏剧影视导演统考235分，综合分排位397，报考贵校本科批次录取概率大吗？",
        "answer": "同学你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "上海美术生综合分417.46，位次排名4785，有机会录取贵校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏考生",
        "question": "老师您好，我是江苏考生，戏导专业221分，文化411分，综合482分，戏导方向位次263，请问报考贵校戏导专业的录取概率高吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽今年历史方向42954名调剂可以进吗？",
        "question": "这个成绩可以进吗？如果调剂到不喜欢的专业可以转专业吗？转专业有限制吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江录取",
        "question": "浙江纯文化政史地502分有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "浙江政史地514被录取的希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化分344， 音乐教育按照文5专5计算 综合分 是432分，本科批次有机会到贵校吗？ 录取概率多少？ 投档比是？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东",
        "question": "广东美术综合分470，专业214，文化405.排名9822 能上你这学校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河北美术考生",
        "question": "2024届河北美术考生综合分471 想报贵校有多大可能被录取",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "物理组14万想报数字媒体技术有希望吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏文科纯文化生录取",
        "question": "江苏纯文化生491 位次44945 能报贵校历史类01专业组吗？ 倾向于新闻传播学类 如果被提档 选择服从调剂 还会被退档吗？谢谢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江考生",
        "question": "我是浙江戏导考生，艺术统考230分，文化519分，综合分547，戏导排名553名，报考你校戏导有希望吗？按我的文化分，普通类的广电编有希望吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "湖南不招生吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏史政地美术生",
        "question": "老师好，江苏考生艺术类文科综合分483，排名九千四左右有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏史政地",
        "question": "老师好，江苏考生艺术类文科综合分483有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "浙江美术生统考成绩多少能被贵校录取的可能性较大",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "广东省舞蹈表演专业分208，历史类总分307，综合分414，排位1884，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "综合分446.75 排名两万二 有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生历史组",
        "question": "老师您好：历史组422分，美术专业课166.3 综合分418.91排名18218 报贵校，志愿放在第一 同意调剂，有希望录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-老师您好！江苏文科生492分能否被贵校录取",
        "question": "、、",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江西美术生可以报该校吗",
        "question": "江西美术生文化专业双过线文化364美术250.67综排6648",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省戏剧表演类",
        "question": "老师好！想问一下广东省戏剧表演类排名836还有希望被录取嘛，能填报贵校嘛",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏物化469",
        "question": "请问江苏理科物化469投化学组有希望冲吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "老师好，山东考生，戏剧影视导演专业综合分465分能录吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-云南艺术生",
        "question": "你好，我的高考文化成绩 450 分，艺术播音主持专业 215，舞蹈 205，有机会",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考咨询",
        "question": "请问老师，北京美术考生综合分421能报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！ 我校在北京首次投放美术类招生计划，没有往年录取分数做参考 目前依你的综合分，还是可以报考的。 欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考咨询",
        "question": "请问老师，北京美术考生综合分421能报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！ 我校在北京首次投放美术类招生计划，没有往年录取分数做参考 目前依你的综合分，还是可以报考的。 欢迎第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-招生官网看不见浙江历年录取成绩",
        "question": "浙江504分超出一段线12分是否有机会报考",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南录取",
        "question": "河南文科481，排名51831有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "您好 贵州省考生 音乐表演专业 综合分460.25 综合排名999 符合贵校的报考条件吗",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取咨询",
        "question": "我是2024届艺考生 表演统考成绩226 综合排名620 文化课398 能否录取",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术文科投档分479，排名10359有机会进吗？",
        "question": "这个成绩能选漫画专业吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-重庆普通类考生",
        "question": "老师您好，重庆纯文科普通考生453分（非艺体），位次25837，如若报考贵校广播电视编导或新闻传播学类，录取的希望大吗，因未查询到往年数据，所以特来咨询，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江艺术类",
        "question": "播音综合分排名1000 表演综合分排名640 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏艺术男生",
        "question": "江苏艺术男生 文化课456，美术180，排名15550，可报名吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东美术生",
        "question": "综合分465排名18000左右，有机会录取吗？",
        "answer": "同学，你好!"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师您好 江苏考生 物生地 488 希望大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "河南文科474，省排名57313，不挑专业，能否被贵校录取",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省普通类考生",
        "question": "您好，广东物化政490（纯文化生），排名165331，被贵校网络与新媒体或新闻学录取的希望大吗？纯文化生可以报摄影专业吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "河南表演237，文化课389，有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江美术录取",
        "question": "浙江美术综合518位次12134有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南美术生",
        "question": "老师您好河南美术生文化301美术230综合438有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "江苏物化地484位次163469，可以上数字媒体技术专业吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "四川美术综合分508排名7000多有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东历史类考生今年461分，排位67353",
        "question": "请问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东美术生综合分454.25位次排名20973",
        "question": "可以被本校录取吗",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽纯文科生，过本科线四分，有机会录取吗",
        "question": "老师好！我看那个网上推荐我填报的院校有本校，然后我看去年本校最低录取分数线和位次和我现在的差不多，所以我很想知道我这个分有没有机会填报本校文化产业管理和新闻传播学。谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东民舞录取",
        "question": "山东民舞199.68文化课364综合431.60，全省一共6100人双达线综合分排名为2235，有概率录取上南京传媒学院吗？承诺进档不退档吗？有身高体检要求吗？",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东位次1103，综合分452.12",
        "question": "报考贵校可否，谢谢",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "河南理科生可以报数字媒体艺术吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-招生",
        "question": "江苏物化地463 位次18万有希望影视传媒",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江艺术类",
        "question": "浙江表演专业249文化414综合518排名950左右录取几率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-专业",
        "question": "文化生考进可选择的专业多么",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-想报考网络与新媒体",
        "question": "想咨询一下老师，西安的学生能否报考贵校",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川美术",
        "question": "没有参加校考可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好!"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏美术生投档479排名10359有机会上艺术专业吗概率多大",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-美术生报考13",
        "question": "请问安徽省美术生物理方向综合分506.91排名3990，可以填报贵校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-艺术生",
        "question": "请问，四川美术生，综合分513.85，报考贵校数字媒体艺术、设计类专业，可能录取吗？谢谢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "贵州考生历史类546分位次7904，录取概率有多大，建议报考哪些专业呢？谢谢",
        "answer": "同学，你好。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术考生",
        "question": "您好 历史组413分 美术综合449.34 有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广播电视编导，电影学，戏剧影视文学",
        "question": "老师贵校新开的专业今年在江苏录取位次大概在读多少呢，以及影视技术",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生",
        "question": "老师好！我是安徽艺术生，专业分214 文化分429 综合分482 省内排名7516 被贵校录取的机会大不大。",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏物生地489",
        "question": "老师您好请问江苏物生地纯文化生489有机会上贵校的影视技术专业吗，以及贵校对将来转专业有具体的选课要求吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江西影视导演类专业",
        "question": "影视导演专业文化分401 专业分232综合排名312名 综合成绩454.7分，排位88481",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "您好，河北省流行演唱专业 统考成绩230.85 文化成绩336 综合分456.56 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山西",
        "question": "山西文科433，报考贵校的网络与新媒体有没有可能",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东美术生招生咨询",
        "question": "你好，今年广东美术生综合分466，排名10699，有机会上贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东美术生",
        "question": "老师您好！本人双过线，文化328，专业227，综合分是448排位在一万五千左右，如果服从调剂的话，被录取的概率大不大呀？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省普通类考生",
        "question": "您好，请问广东省物理类490，排名165331，被本校新闻传播学院的专业或摄影学院的专业录取的希望大吗？",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-关于艺术类转专业咨询",
        "question": "老师，贵校的艺术类专业可以转其他艺术类专业吗，如果可以，需要满足什么条件？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-播音主持艺术类志愿填报",
        "question": "老师你好，我是浙江考生，播音主持的综合分：553，位次号在380左右，有机会上南传吗",
        "answer": "同学您好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广西美术生",
        "question": "老师您好，历史组分数371，专业分232。综合分475，省位次5891。被贵校录取希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏物生地489分158766有希望被贵校录取吗",
        "question": "江苏物生地489分158766有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术生排名12503名，总分469分，录取希望大吗",
        "question": "江苏美术生排名12503名，总分469分，录取希望大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "浙江政史地536位次127786有希望录取普通本科类招生吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "老师您好，安徽戏导考生综合分483.93，位次245，有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-老师您好广东省传媒表演类考生",
        "question": "老师您好广东省传媒表演类考生 文化422 专业207 综合分270 排位690报考贵校专业服从调剂有希望录取吗望解答",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，物理类普通考生488分169498名可以被录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-湖北美术生",
        "question": "1 综合分528能上吗 2 美术类专业收费都是两万到三万吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京传媒学院有回民食堂吗",
        "question": "有回餐吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江美术生",
        "question": "综合分548，位次5800多，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作项目",
        "question": "河北物理考生，女，排名21万，想了解贵校中外合作项目",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师您好，我是北京美术生，综合分440分，投档到咱们学校的概率大么？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-非艺术类专业可以转艺术类专业吗？",
        "question": "非艺术类专业可以转艺术类专业吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，我们是江苏美术物理类 文化452，美术215，综合486， 排名1232 , 录取21专业组希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江美术生，综合分549，可以报告贵校吗",
        "question": "如题",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-上海美术生",
        "question": "上海美术生综合分441分，是否有希望被南京传媒录取",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "福建历史472有望录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广西文科美术生",
        "question": "您好 请问下学校收广西地区的学生吗？文化292专业243综合449可不可以报 选科大文",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-老师您好！问一下贵校入学后可以转专业吗？可以辅助双学位吗？",
        "question": "可不可以转专业？可不可以辅修双学位？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南传美术",
        "question": "四川美术文科综合466.5能不能上贵校？今年招多少人呢？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-服装表演广东省排83 综合分512 报名贵校稳吗？",
        "question": "如题",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-日语考生能报名贵校吗？服装表演专业对于女生身高有要求吗？",
        "question": "如题",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "宁夏文史类美术考生，综合分483有机会被贵校录取吗，录取概率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生",
        "question": "请问安徽美术生大概综合分排名多少能上",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "浙江政史地536位次127786，有希望录取平行本科专业吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏物地生508分报贵校什么专业好",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏理科478",
        "question": "贵校的投档比是多少，是否存在专业级差，478分上贵校的机率大吗",
        "answer": "专业排定时按照“分数优先”的原则"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生综合排名12000，综合分459，文化338双过线能录取你们学校吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。且今年第一年使用省统考成绩，无往年情况可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-你好，江西文化366，专业251，全省排名6323，有希望吗",
        "question": "你好，江西文化366，专业251，全省排名6323，填报贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "同学，你没有说是具体什么艺术类类别哦！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川播音",
        "question": "四川播音综合分528，理科排名80，有机会上贵校吗？",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽考生",
        "question": "老师您好：历史组422分，美术专业课166.3 综合分418.91排名18218 报贵校，有希望录取吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取5",
        "question": "江西美术生，综合457，排名12787，有机会入数字媒体艺术吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南音乐考生折算452，录取可能性大吗？非常喜欢南京",
        "question": "求概率",
        "answer": "有希望，欢迎报考6950南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南考生音乐折算452报考咱们学院希望大吗？",
        "question": "求概率",
        "answer": "有希望！欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生",
        "question": "安徽美术生综合分考了463有机会被贵校录取吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-老师好，广东考生播音主持",
        "question": "文化课379 专业249 普通话有机会上你们学校吗？有必要填报吗？辛苦您回复一下，感谢",
        "answer": "有希望的，平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；欢迎报考南京传媒学院！\n     "
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽考生历史组",
        "question": "安徽考生历史组471位次41258名可以报贵校的新闻传播学类吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "河南音乐表演（声乐）224文化课308有可能被本校录取吗",
        "answer": "可以冲刺一试，有希望，欢迎报考6950南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-志愿咨询",
        "question": "老师，你好，江苏理科美术500分。位次929，有机会被录取吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江政史生",
        "question": "503分位次164333有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望的，可以冲刺一试，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东今年招生戏剧性影视表演多少人？",
        "question": "求解答",
        "answer": "8个，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术生",
        "question": "综合分447，历史类，位次16692，有希望考上贵校吗？",
        "answer": "可以冲刺一试，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽考生",
        "question": "老师您好：历史组422分，专业课166.3 综合分418.91排名18218 报贵校，有希望录取吗？",
        "answer": "什么类别，是美术的吗？"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-你好，江苏历史美术位次12706有机会被贵校录取吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "有希望的，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "可以冲刺一试，有希望的；欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-吉林省播音咨询",
        "question": "您好 吉林播音专业265文化357 综合分449 文化位次3479 综合位次201有希望上贵校吗 盼复",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-高考",
        "question": "安徽文科多少名次有希望",
        "answer": "去年进档分文史440，可做参考；欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-吉林播音咨询",
        "question": "您好 吉林播音专业265文化357 综合分449 文化位次2479 综合207有希望上贵校吗 盼复",
        "answer": "专业文化双达线具备投档资格，播音有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-戏导生",
        "question": "戏导是否可以调专业其要求有哪些，范围是同一个院系吗",
        "answer": "有机会，一年级有两次转专业的机会；\n       范围在全校，但艺术类专只可以和艺术类转换；普通类仅可以和普通类别转换。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏理科美术生",
        "question": "选修物化地总分480，美术总分214，综合总分502有望考上贵校吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考1901南京传媒学院"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-机会",
        "question": "请问广东播音综合分503，位次485，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "很有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河北省播音统考229高考总分465",
        "question": "河北省播音统考229高考总分465能被贵校播音主持录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "可以冲刺一试，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏理科",
        "question": "江苏理科473被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "可以冲刺一试，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南音乐生（声乐）",
        "question": "音乐表演225分，专业和文化课都过了河南艺术本科，但只过了十几分，综合分是430.75，有机会吗？",
        "answer": "有希望，平行志愿，大胆冲刺；欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "江苏美术历史类考生，文化456，美术225，总分499，位次6302，可以报考本校的环境设计吗",
        "answer": "很有希望；欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "江苏美术历史类考生，文化456，美术225，总分499，位次6302，可以报考本校设计类吗",
        "answer": "非常有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-学校",
        "question": "本校是公办还是民办",
        "answer": "民办高校"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "山西省理科427，位次94701，二本线418，有机会上贵校吗？",
        "answer": "需待本二C出分出线后确定；欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术考生2",
        "question": "综合157排名14900有希望吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-上海美术生",
        "question": "请问综合分459.96，位次2416，有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-老师请问江苏理科物化地478有望录取贵校吗，有哪些专业组",
        "question": "老师请问江苏理科物化地478有望录取贵校吗，有哪些专业组",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术历史类考生",
        "question": "文化美术双达线，投档分429是否有机会报考贵校",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "您好，江苏，物化，469，排名179917，请问有多大概率。",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺；欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "您好，贵校在天津第一年招生，天津美术生综合分491，有希望录取吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-文化403，艺术196，综合排名1794能报名贵校吗",
        "question": "文化课403，专业课196，能否有幸被贵校录取",
        "answer": "宁夏考生？有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川美术",
        "question": "综合分457.5被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏，文科，播音主持，表演",
        "question": "文化430，表演专业229，表演综合501，表演排名420，报考贵校有希望吗？ 文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取概率",
        "question": "上海文化分416，戏剧影视导演统考分207.7，报考贵校艺术类录取概率多大？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南传",
        "question": "江苏省理科物化生473分可以报吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-老师您好 广东物理考生排名241791有机会被贵校录取吗",
        "question": "已达标广东省本科省控线 分数448",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取咨询",
        "question": "您好，江苏无锡 美术历史类 综合分475 排位11437报贵校录取率多大？另外今年艺术类设的专业和去年一样吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏美术考生2",
        "question": "综合457排名14900有希望吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "河南文科451报贵校有希望吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏艺考",
        "question": "戏导综合493，位次573有希望录取吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-能上吗",
        "question": "江苏历史类排名8645分数488能上吗",
        "answer": "是美术考生么？很有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京传媒学院录取",
        "question": "本人山东考生 戏剧影视表演232.375 位次1200 文化316（史地生） 录取几率大吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考D687南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "四川纯文化生文科471 位次65000左右有多大概率被贵校录取呢？报考中外合办专业是否录取概率较非中外合办专业大？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考咨询",
        "question": "贵校24年招收浙江美术生吗 我孩子美术排位8200名有机会被录取吗",
        "answer": "20个计划，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术",
        "question": "请问历史方向考373，美术考218，综合分459，排名11000左右，贵校录取可能大吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-请问江苏美术文科综合分477分希望大吗？",
        "question": "排名一万多一点，按照去年的是466分",
        "answer": "去年进档分位次10463可做参考；还是很有希望的，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-美术",
        "question": "历史类美术生综合471 排名12288有希望吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "本人山东考生 戏剧影视表演232.375 位次1200 文化316（史地生） 录取几率大吗",
        "answer": "60个专业平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-你好 我想问一下 浙江美术生综合分539 位次7709有希望",
        "question": "你好 我想问一下 浙江美术生综合分539 位次7709有希望录取贵校吗",
        "answer": "有希望的，平行志愿，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南美术考生",
        "question": "老师您好 请问河南美术考生文化362 专业261有机会录取贵校美术专业嘛？",
        "answer": "专业不错，文化较弱；还是有希望的，欢迎报考6950南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省戏导录取",
        "question": "您好！本人专业文化双过线，戏导综合分467，排名1080，被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "20校6专平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-戏导专业",
        "question": "老师，广东考生文化490，专业211，总分509，省排名258，请问能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-能否报考贵校",
        "question": "老师您好，青海文史美术，文化381，艺术217，综合分462能不能报考贵校",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏物化生545，87000可以报考贵校么",
        "question": "江苏物化生545，87000可以报考贵校么",
        "answer": "非常有希望，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生",
        "question": "您好 我想问一下 综合分大概在450分左右 双过线 可以报考贵校吗 录取几率大吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "您好，辽宁美术生文科 文化课427 位次21542 专业课239.4 综合分66.08 报考本校动画专业几率大吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-上海美术生",
        "question": "上海美术生要多少分可以报考 441分有希望吗？",
        "answer": "441是综合分还是？"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东戏剧影视导演",
        "question": "山东导演212，文化424有机会上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考D687南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "山西省美术综合分462，省排名3331，有希望 被贵校美术与设计类录取吗？专业210，文化399。",
        "answer": "还是有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东表演",
        "question": "高考318广东省戏剧影视表演统考分247有机会录取吗",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川播音主持",
        "question": "我想问一下我专业238 文化386 综合分490 全省综合分排名1174，被贵校录取的概率大吗？因为真的很喜欢贵校",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川美术文科",
        "question": "老师你好，请问四川美术文科综合分466.5，能不能上该学校？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏理科465分184007名报咱们学校有希望吗？",
        "answer": "平行志愿，大胆冲刺，欢迎报考南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏文科生483有机会录取吗",
        "answer": "有希望的，冲刺一试！欢迎报考1901南京传媒学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "福建理科考生462排名101756能报考贵校计算机科学与技术",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取分数线",
        "question": "老师您好，物生政，489位次157612，想报考英语日语专业有希望吗 您好，老师。麻烦问一下江苏理科物生地481，位次166886;文科史政地493，位次43539，能不能报贵校?麻烦问一下贵校转专业政策是什么吗?",
        "answer": "这是多个考生；\n       物理489，157612，有希望的，但我校今年无英语、日语专业。可参考https://zsb.cucn.edu.cn/home/gaokao/info/id/752/catId/45.html\n       物理481，166886，大胆冲刺！\n       历史493，43539，非常有希望！\n       一年级有两次转专业机会，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "山西省美术综合分462，省排名3331，有希望 被贵校美术与设计类录取吗？专业210，文化399。",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-云南考生",
        "question": "老师你好 我表演省统考成绩为276 高考成绩为429 按五五分综合成绩为73.88 上贵校的希望大吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。且今年第一年使用省统考成绩，无往年情况可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东美术综合459能上贵校吗",
        "question": "山东美术综合分459能上贵校吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川美术考生",
        "question": "综合分525.85，排名3980，有希望录取吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-陕西播音",
        "question": "文科综合分470可以报考贵校么",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏播音考生位次619能否录取",
        "question": "我是江苏的历史类播音考生 综合分470 位次619 能报考你们学校吗？",
        "answer": "建议A志愿填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取分数",
        "question": "广东美术历史类综合分440，希望大吗？",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。且我校第一年在广东投放美术类统考批次计划，无往年情况可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-请问贵校今年录取戏剧影视导演专业吗",
        "question": "综合成绩468有希望被录取吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-口语",
        "question": "老师您好，天津考生，没有参加高考口语考试，有对口语有要求的专业吗？",
        "answer": "没有特殊要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "请问 云南美术生专业254 文科文化407 报考本校有希望吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "建议A志愿填报，冲一冲。专业志愿方面，按照就读意愿尽量将相应院校专业组内的专业志愿填满，且专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-文化324美术267综合497能上贵校吗",
        "question": "能上吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-转专业",
        "question": "戏导没过本科线，播音过了，大学能由播音转到戏导吗",
        "answer": "考生被我校录取入校后，都有转专业的机会。根据自己的意愿，按照学校相关规定通过转专业的申请、考核，即可转到自己心仪的专业学习。共有大一第1学期末和第2学期末两次转专业机会。艺术类和普通类专业之间原则上不能互转。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-美术投报",
        "question": "江西美术生 综合排名10132 有机会进入贵校吗",
        "answer": "2024年高招信息（江西）"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-山东音乐教育228分，文化课405分报考贵校音乐学机会大吗？",
        "question": "山东音乐教育228分，文化课405分报考贵校音乐学机会大吗？",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "江苏物生政位次175747有希望录取吗",
        "answer": "建议A志愿填报，冲一冲。专业志愿方面，按照就读意愿尽量将相应院校专业组内的专业志愿填满，且专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "戏剧与影视类非艺术生能报考吗？",
        "answer": "按相关政策要求，2024年我校广播电视编导、影视技术、戏剧影视文学、电影学、广播电视编导(中外合作办学)等5个艺术类专业（项目）不组织专业考试，直接在普通类批次招生。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-宁夏美术生综合分含政策分447.5不含政策分445能上吗？",
        "question": "宁夏美术生综合分含政策分447.5不含政策分445能上吗？",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川播音",
        "question": "四川理科播音综合528分，排名80能上贵校吗",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-湖南美术专业250文化321综合分271.3有希望被贵校录取",
        "question": "湖南美术专业250文化321综合分271.3有希望被贵校录取吗，第一志愿没填贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "省外招生地区，由于我校招生计划量不如当地高校计划量那么大，分数出现浮动的可能性较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议A志愿填报，冲一冲。专业志愿方面，按照就读意愿尽量将相应院校专业组内的专业志愿填满，且专业服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "老师，请问江苏省物化政 468分，能否上到贵校，",
        "answer": "建议A志愿填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东历史类文化生可报考贵校吗？",
        "question": "你好！请问广东历史类文化生可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取咨询",
        "question": "广东戏导类的文科生，文化课469、专业课205、综合分491有机会报贵校的戏导专业吗，统考录取的标准是合格线还是本科线呢",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-四川播音",
        "question": "请问四川播音专业综合分522，省排名457，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-辅修",
        "question": "艺术类学生辅修双学位也是否必须是艺术类？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-转专业和辅修双学位",
        "question": "艺术类学生转专业和辅修双学位是否必须是艺术类？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-戏导咨询",
        "question": "您好，我是广东的考试，专业217分，文化431分，综合487分，有机会报考南传的戏导专业吗？谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-转专业和辅修",
        "question": "请问影视表演专业的学生在入学后是否可以转专业？在学期间可否辅 修其他专业？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南播音",
        "question": "按照贵校录取规则 综合分500有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽戏剧影视导演",
        "question": "文化课440分 戏导232.17分（省排115名） 有机会报名贵校吗？会滑档吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽考生美术设计类",
        "question": "老师您好：综合分在418.88可以冲一下贵校的设计类吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-贵州舞蹈",
        "question": "贵州舞蹈195.47文化是327有可以填报贵校吗？",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-您好，广东播音综合分504排位469有机会录取贵校吗",
        "question": "对贵校非常的向往但不知道这个分数还有没有读的机会",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "江苏省艺术生排名16573艺术综合分448。有机会吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏历史类美术生综合473 排名11658有希望录取绘画专业",
        "question": "江苏历史类美术生综合473 排名11658有希望录取绘画专业",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏历史类美术生综合473 排名11658有希望录取绘画专业",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-不是艺考生，但想报考贵校的动画专业",
        "question": "我不是艺考生，但对贵校的动画专业有兴趣，不知道不是艺考生能不能报考动画专业？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-浙江戏导生想报戏剧影视导演专业",
        "question": "浙江戏导综合位次五百多一点,分数540多,有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏考生咨询",
        "question": "江苏物生地486能上新闻传播学类吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-关注南京传媒学院的一些问题",
        "question": "贵校有没有考研的机会，学费贵吗还有就是是不是只招艺术生",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-艺术类投报",
        "question": "江苏表演专业综合分473，位次892，这个成绩能报考咱学校表演专业吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东招生计划",
        "question": "你好老师，我是广东的表导演的考生本科排位893位，如果报考您们学校希望大吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏476位次172471报考贵校",
        "question": "目标是想报数字媒体，但是感觉悬，贵校有其他专业可供参考吗，最好是计算机一类的",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东美术生想报设计类",
        "question": "美术设计排名9743综合分471报设计稳不稳呀，有什么要求吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏体舞",
        "question": "江苏体舞综合分430录取几率大嘛",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-云南艺术生",
        "question": "你好，请问一下我的文化分为456分文综，播音统考分数为210分，有希望被咱们学校的播音主持录取吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "老师你好 我是江苏考生 音乐表演声乐综合分468 排名805 能报考本校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "江苏文科美术生467分，排名12917 可否报",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东戏导生",
        "question": "史地政文化425，统考207，综合分471，合成总分省排位947，文化排位98820，想报南传的戏导专业，请问录取概率大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-艺术",
        "question": "老师您好 请问湖南音乐考生艺术254文化362 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-甘肃美术生",
        "question": "老师您好 贵校今年在甘肃招生计划人数多少呢 综合分450分左右有机会录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "你好，江苏考生物生地，479能否录取贵校？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考咨询",
        "question": "江苏传媒生，学文科的，分数494，位次543上贵校的可能性大吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏文化生文科报考咨询",
        "question": "江苏文化生文科 490分 排名44946 想学网络与新媒体 能上不 或者有其他专业推荐吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报考",
        "question": "你好 江苏文化生文科的 490分 排名在44946 想学网络与新媒体 请问有希望不 或者有其他专业推荐嘛",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南艺术生",
        "question": "文化成绩376，播音成绩201，表演成绩204是否达到贵校的录取标准，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-关于南传对于广东省考生的招生标准",
        "question": "我想询问一下关于贵校对于广州市招生人数以及要求，本人文化：363 戏剧影视导演：218 最终合成分:454 排名1491。能够达到贵校要求吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-录取",
        "question": "江苏理科470分178800报考有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河北省流行演唱专业综合分500.4能被录取吗",
        "question": "河北省音乐表演声乐统考报的通俗，综合分500.4应该排在全省前600，报南京传媒学院能被录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏理科470",
        "question": "江苏理科470分178800名报咱们学校有希望吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-天津美术生的分数线是多少",
        "question": "天津美术生之前没有招过请问今年的分数线是多少",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、广播电视编导中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "项目标准学制为4年，实施跨国分段式教学。学生根据自愿原则，前三年在南京传媒学院修读双方合作课程（含引进英方课程），最后一年赴英国提赛德大学学习；完成规定学业并符合学位条件者可获得南京传媒学院本科毕业证书、学士学位及提赛德大学学士学位。针对大四年级不出国的学生，将按我校第四...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-广东省美术生录取咨询",
        "question": "老师好，请问动画 漫画专业在广东省是按综合分（统考成绩*1.25+文化成绩*0.5）录取吗？录取分数线大概多少呢？往届好像没有相关数据可以参考，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-参考咨询",
        "question": "表演省联考第二，想报考贵校影视表演专业，请问贵校2024表演专业招生计划中有贵州吗？如果有招几个？谢谢",
        "answer": "对于贵州表演考生来说，我校高考录取时投档成绩的构成按照贵州省统一规定执行，具体需了解本省的相关政策规定。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-宁夏美术生",
        "question": "老师您好 宁夏文史美术生 综合分469.5们报考你们学校吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏省物化地481分排名166886",
        "question": "能不能上贵校的数字传媒技术专业",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-咨询",
        "question": "江苏文科美术生467分，排名12917 可否报，",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏文科播音主专业467，排名663",
        "question": "老师你好，咨询一下江苏文科播音主专业467，排名663有没有机会录取南传播音专业，今年我们学校播音专业入取分数线大概多少",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏理科489分排名157612",
        "question": "江苏理科489分排名157612，不知是否能上，如果能上，哪些专业可以",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-报名咨询",
        "question": "请问贵校今年会在云南招生吗？云南文科427（孩子是艺术生表演专业成绩226.51排名1421），全省排名73506，戏剧影视表演（或者其他专业）专业有望被贵校录取吗？ 刚刚提的问题有不完善的地方，回答这个就可以了，谢谢老师！！！",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京美术投档位次7856",
        "question": "想报南传动画专业稳不稳妥啊。还有新生学校宿舍是几人间，是上床下桌那种吗？本周可以带孩子来参观学校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南美术生",
        "question": "老师好，美术生专业课211分，文化349分有希望录取吗",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-江苏省戏剧影视导演综合分439",
        "question": "江苏省戏剧影视导演综合分439分，有多大概率上贵校？",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-戏剧影视导演",
        "question": "老师您好，我是山西的考生，想问下戏导成绩247，文化课308，综合成绩462可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-河南播音生",
        "question": "贵校今年在河南省的播音招生指标是多少？其录取标准算法又是多少？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-上海艺考生",
        "question": "请问一下我是上海艺考生，艺术分加文化分后426分，如果报考贵校的播音主持专业有没有机会。谢谢",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-南京传媒学院",
        "question": "本校今年计划音乐学专业在山东招生人数",
        "answer": "我们2024年没有音乐学这个专业，今年在山东招生音乐类专业有：流行音乐、音乐表演和音乐教育等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-你好老师，上海美术生，综合分456，能报考你们设计学类吗",
        "question": "能否录取",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "南京传媒学院",
        "title": "南京传媒学院-安徽美术生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），今年综合分全省排名须多少才有被录取希望？",
        "answer": "同学，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏物理类",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "按照去年的录取分数和位次有希望的，关注学校官网http://zsjyc.wxcu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-今年收河南考生吗",
        "question": "河南考生，文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "今年河南艺术类计划还是比较多的，去年河南艺术类折算分最低57.2，可以关注官网消息"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-今年招收内蒙古考生吗？",
        "question": "今年招收内蒙古的考生吗？",
        "answer": "今年内蒙古没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-24届安徽省理科308分有希望吗?",
        "question": "安徽省理科308分排名295918有希望上吗",
        "answer": "可以冲一下，去年安徽理科最低录取分403（195375）"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-21河南理科",
        "question": "河南理科327位次435646报考贵校的机电专业有希望吗",
        "answer": "河南理科去年最低录取分数371（382929），录取希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-无锡城市",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "按照去年最低录取分数403（195375），希望不大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-无锡城市职业技术学院",
        "question": "河南文科391有希望被贵校会计专业录取吗？希望大不大？",
        "answer": "按照去年会计专业有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "按去年位次有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "按去年位次有希望"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏物理",
        "question": "物理375有希望吗",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽，物生地，477，158882，可以报影视编导嘛，贵校转专业政策如何？",
        "answer": "可以报考，具体转专业要求查看学校官网，教务处，规章制度"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-可以专升本吗",
        "question": "请问贵校可以专升本吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取询问",
        "question": "安徽历史类普通老师383分，能有机会被贵校专业录取吗？有专本贯通政策吗，是否对安徽实施？",
        "answer": "按去年录取分数，填报我校并服从调剂，希望很大，专科毕业前可以参加江苏省专转本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "请问广东美术生综合分排名26375名，有机会到贵校吗？",
        "answer": "去年美术类广东没有计划，可以填"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "去年在河南理科最低371（382929），做个参考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-河南考生",
        "question": "文科生353分有机会报考电子与信息专业吗",
        "answer": "去年文科最低401（177111），做个参考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-无锡城市",
        "question": "河南文科戏导204 文化254 综合382 可以上吗",
        "answer": "艺术类把折算后分数报过来，上班时间拨打051085503100咨询"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-无锡城市职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "可以冲一下，去年最低401"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏物理类",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "按照去年的录取分数和位次有希望的，关注学校官网http://zsjyc.wxcu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-今年收河南考生吗",
        "question": "河南考生，文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "今年河南艺术类计划还是比较多的，去年河南艺术类折算分最低57.2，可以关注官网消息"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-今年招收内蒙古考生吗？",
        "question": "今年招收内蒙古的考生吗？",
        "answer": "今年内蒙古没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽理413有希望吗",
        "answer": "有希望，去年最低403（195375）"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-浙江高考生",
        "question": "文科全省二十五万有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "福建无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-河南美术",
        "question": "河南文科美术生，文化课303，美术专业课198，今年综合分53，报考贵校美术类专业有希望吗？",
        "answer": "按照去年美术折算，最低51分"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科考生362分，排名167884，今年报考贵校能被录取吗",
        "answer": "按排名比去年靠前，按分数要冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-老师好，浙江美术生.综合分487可以报贵校美术类专业吗",
        "question": "浙江美术生专业247，文化356，美术类专业有希望吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-报考咨询",
        "question": "老师浙江美术生专业247，文化356.综合分487报贵校美术类专业有希望吗",
        "answer": "浙江今年开始有美术类计划，暂时无法确定具体分数和位次，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "文科390，报贵校大数据与会计，有机会吗",
        "answer": "去年最低423"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-男430理可想学计算机软件技术",
        "question": "男430理可想学计算机软件技术",
        "answer": "2023年计算机类最低录取415分，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "可以冲一下，2023年美术类3+2最低450"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "收山东美术生吗？收的话综合分393有机会吗",
        "answer": "可以冲一下，去年最低442"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-河南美术",
        "question": "河南美术 专业分218，文化277，位次273234，能报贵校吗",
        "answer": "你到河南省考试院查询一下2023年折算公式，去年最低折算分51"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "安徽历史类排名93286.高考分数363报考本校哪些专科专业能录取呢，可以选择，调剂",
        "answer": "选择服从调剂有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-报考咨询",
        "question": "老师好，浙江美术生综合分487报考贵校美术类专业有希望吗？去年没有对浙江这边的招生数据，无法参考，谢谢回复",
        "answer": "去年浙江没有美术类计划，今年有的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取录取",
        "question": "无锡城市老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "可以的，去年最低录取415"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏物理类",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "按照去年的录取分数和位次有希望的，关注学校官网http://zsjyc.wxcu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-今年收河南考生吗",
        "question": "河南考生，文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "今年河南艺术类计划还是比较多的，去年河南艺术类折算分最低57.2，可以关注官网消息"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-今年招收内蒙古考生吗？",
        "question": "今年招收内蒙古的考生吗？",
        "answer": "今年内蒙古没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-湖南艺考生",
        "question": "综合分261，可以录吗？",
        "answer": "可以冲一冲，去年最低263"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-浙江美术生综合分508 位号14167",
        "question": "浙江美术生综合分508 位号14167 贵校数媒专业，保底录取可以吗？然后这个专业是否可以专升本或其他美术类，就业率如何？",
        "answer": "可以填报，去年在浙江没有投放美术计划，所以确认保底，可以专转本"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-可以转专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "可以的，关注官网——教务处——规章制度"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-64：河南纯理科",
        "question": "274能否被该校录取",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "1   日语生进校后需要学习英语吗 2  安徽文科422进贵校的概率大吗 3    贵校是否申请升本了吗 4   贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 谢谢回复",
        "answer": "学校接受日语考生，进行只有英语课程，报名希望很大，可以参加专转本考试，宿舍是有独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-无锡城市录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，去年安徽物理组合最低403"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-报考",
        "question": "浙江物化地395可以报考机电吗",
        "answer": "机电专业希望不大，其他专业可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏美术",
        "question": "江苏美术文科，综合分436，可以报考无锡城市职业技术学院3＋2专业吗？",
        "answer": "3+2可以冲一下，普通艺术类希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "可以冲一下，去年最低421"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化地，424分，能否录取贵校？",
        "answer": "按照去年分数排位填报我校希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏",
        "question": "我考438理科可以报考电气自动化吗？",
        "answer": "去年录取分数最低421，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-报考",
        "question": "请问理科410分，能报你们学校吗？哪些专业希望大些",
        "answer": "按去年录取分数和位次选择服从调剂希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-江苏物生地",
        "question": "江苏物生地448报考贵校的大数据与会计能录取么？转专业有什么要求",
        "answer": "按去年录取分数和位次希望非常大，转专业要求具体关注官网文件说明"
    },
    {
        "schoolName": "无锡城市职业技术学院",
        "title": "无锡城市职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "去年广东最低录取分374，你可以参照一下去年的位次"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-山东",
        "question": "山东美术 222，高考 308，综合分 430.5 有希望被录取吗？",
        "answer": "我校2023年山东美术投档分最低520.8，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2023年河南普通类没有计划，没有参考分数。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-请问贵校录取分数线与投档线",
        "question": "江苏省2024届艺术类美术与设计投档分402艺术195文化345报考贵校的几率有多大且录取率有多大",
        "answer": "我校2023年江苏艺术文投档分最低423，艺术理最低468，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-咨询",
        "question": "甘肃美术193文化课332综合407有机会上吗",
        "answer": "你好，我校2024年在甘肃没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，我校2024年在重庆没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生专业分181，文化340分，综合分397分，排名2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2023年江西美术投档分最低为334，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-报考咨询",
        "question": "江苏物政地，464分录取希望大吗？专业选择有理科物化捆绑要求吗？可以专升本吗？难度大吗？",
        "answer": "我校没有要求理科物化生捆绑要求，拿到我校专科文凭符合报考专转本要求就可以报名"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "我校2023年江苏普通类物理3+2最低投档分442"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取",
        "question": "江苏省美术生，文科，文化分318，美术分211可以上该学校吗？",
        "answer": "我校2023年江苏艺术理投档分最低468，最高480，艺术文最低423，最高461，考生可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-河南理科350",
        "question": "有希望被录取么",
        "answer": "我校2023年河南普通类没有计划，没有参考分数。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，文化课352专业课175。有机会能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校对山东美术生招生计划40人，录取分数按照综合分录取，去年最低分520分，最高分556分，请参考去年的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-广东美术生",
        "question": "请问有招收广东美术生吗",
        "answer": "我校2024年在广东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "我校2023年江苏3+2艺术文最低投档分450，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-浙江美术生综合分508 位号14167",
        "question": "浙江美术生综合分508 位号14167 贵校最好是数媒专业，保底录取可以吗？然后这个专业是否可以专升本，就业率如何？",
        "answer": "我校2023年浙江美术投档分最低491,2024年我校在浙江没有数字媒体艺术设计专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取录取",
        "question": "无锡工艺老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "我校2023年江苏理科投档分最低407，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，报贵校视觉传达专业和数字媒体专业希望大吗？",
        "answer": "我校2023年在江西投档分最低334，可作参考。2024年只有动漫设计和艺术设计专业有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "我校2024在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2024年在河北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-报考咨询",
        "question": "您好！我是江苏美术生（文），文化362.专业215，综合432，请问能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，去年江苏艺术美术历史科目组最低分423分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你好，去年江苏普通类物理科目组最低分407分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "今年对安徽招生只有艺术美术生计划，普通类没有计划，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-山东美术生",
        "question": "你好 我是山东的美术生 请问贵校没有山东美术生的招生计划吗？没有找到，如果之前有的话，那录取分数是按综合分吗？去年录取分数是多少呢？综合成绩预估400分左右，文化课成绩330分左右，专业刚过线，是按普通类报考，考贵校几率大，还是艺术类报考几率大？",
        "answer": "你好，我校对山东美术生招生计划40人，录取分数按照综合分录取，去年最低分520分，最高分556分，请参考去年的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-录取",
        "question": "河南纯理244可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校2024年河南普通类理科计划有2人，电线电缆制造技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，文化课379分，专业课241分，综合分468分， 有希望报上贵学校的艺术3+2专升本专业吗？",
        "answer": "我校2023年艺术文3+2综合分最低450，最高488，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-河南美术生",
        "question": "您好，河南美术生录取位次最低多少啊",
        "answer": "我校2024年河南招生计划为艺术类21人，普通类4人，2023年我校河南艺术类综合成绩最低艺理56.94，最高65.19，艺文最低57.77，最高65.09。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-江苏物理类考生",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "你好，去年江苏普通类物理科目组最低分407分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-美术192，文化课311有希望报考本校吗",
        "question": "在河南省招生计划多少人",
        "answer": "我校2024年河南招生计划为艺术类21人，普通类4人，2023年我校河南艺术类综合成绩最低艺理56.94，最高65.19，艺文最低57.77，最高65.09。"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-江苏省美术生理科",
        "question": "江苏美术生理科投档分451可以报考吗",
        "answer": "我校2023年江苏艺术理投档分最低468，最高480"
    },
    {
        "schoolName": "无锡工艺职业技术学院",
        "title": "无锡工艺职业技术学院-2024美术",
        "question": "综合分418可以吗",
        "answer": "我校2023年江苏艺术理投档分最低468，最高480，艺术文最低423，最高461，考生可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "金山职业技术学院",
        "title": "金山职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校大数据，城市轨道，无人机，数字媒体技术，机电录取吗",
        "answer": "欢迎报考金山职业技术学院，理科计划充足，能否录取要根据填报我院的考生的分数段、志愿顺序、计划等众多因素决定录取概率"
    },
    {
        "schoolName": "金山职业技术学院",
        "title": "金山职业技术学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以，欢迎报考金山职业技术学院，录取概率无法预估"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南",
        "question": "河南文363位次166363可以被录取吗",
        "answer": "往年文科最低376来看你这个分数很危险"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科考生370分可以报考吗",
        "answer": "往年理科最低分来看是可以冲一冲的还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生理科402排名192056有机会被该校录取吗？可以报药品生产技术吗？",
        "answer": "去年江西理科最低分350左右，你这个分数希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科317有希望进入贵校吗",
        "answer": "往年我校录取最低分为362分，按照往年这个趋势来看，填报希望不大，只能冲一冲试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "不好意思，我们这边不招河北考生，河北没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-色盲色弱",
        "question": "色盲色弱你家的3+2专业软件技术，工业机器人， 机电一体化都能报吗，物生地，江苏男462报哪些有希望报上",
        "answer": "我校对体检没有特别要求，但是多多少少会影响学习，462报3+2希望还是蛮大的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南考生",
        "question": "你好，我想问一下该校调档比例为多少？我理科364是否能报该贵校？",
        "answer": "调档比是100%，364的话看去年最低分数362是不太稳的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问江苏理科物化生342分可以报考贵校吗",
        "answer": "江苏考生的话，342分不建议报我校，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南理科350",
        "question": "有希望被录取么",
        "answer": "去年最低分362分来看希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科349，有机会冲一下吗，第一志愿",
        "answer": "去年最低分362分来看，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "六人间，新宿舍是上床下桌，无早操，大一有晚自习，具体看专业，不同专业不用课程。具体可以进校后询问辅导员。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "我校往年录取最低分为358分，362分不是很稳，建议服从调剂冲一冲，比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-江苏苏州物生地考生，443分",
        "question": "老师，你好，我是江苏苏州物生地考生，443分，想报考你们学校的3+2分段培养，有可能被录取吗？",
        "answer": "不太行，我校往年3+2本科专业都得在本科线左右，建议报考普通专业，普通专业基本上没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-可以转专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "不可以。考试院录取什么专业就教什么专业，如果确实觉得不合适自己，可以在大一结束后申请转专业，但是很难。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-请问河南考生文科362可以报考贵校吗",
        "question": "请问河南考生文科362可以报考贵校吗",
        "answer": "我校往年录取最低分为376,362的话不太稳，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-报考",
        "question": "请问江苏物理类444分上贵校的3+2有希望吗？",
        "answer": "不太行，往年3+2分数都是达到本科线左右的，你可以多考虑考虑普通专业，这个分数普通专业没有问题的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "您好，江苏省往年录取最低分为409分，418分问题不是很大，可以填报的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科考生，分数391，位次135035，有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校在河南去年录取最低分为376分，391分基本上没有什么问题（请不要刷屏，您连发了四条一样的内容，谢谢！）"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科考生，分数391，位次135035，有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校在河南去年录取最低分为376分，391分基本上没有什么问题（请不要刷屏，您连发了四条一样的内容，谢谢！）"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科考生，分数391，位次135035，有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校在河南去年录取最低分为376分，391分基本上没有什么问题（请不要刷屏，您连发了四条一样的内容，谢谢！）"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科考生，分数391，位次135035，有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校在河南去年录取最低分为376分，391分基本上没有什么问题（请不要刷屏，您连发了四条一样的内容，谢谢！）"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "你好，往年我校在浙江招生的录取最低分为413分，390的话要冲一冲了，不是很稳"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏理科400能不能上",
        "answer": "我校往年录取最低分为409分，今年估计会有上涨，400分要冲一冲了，不是很稳"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "我校往年录取最低分为409分，今年估计会有上涨，406分要冲一冲了，不是很稳，服从调剂还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "不太行，建议多考虑考虑其他院校，我校去年在河南录取最低分都要370+了"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "不太行，建议多考虑考虑其他院校，我校去年在河南录取最低分都要370+了"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "去年录取最低分是318，综合来看问题不太大"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "去年录取最低分是318，综合来看问题不太大"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科390 ，报贵校专业-大数据与会计，有希望录取吗。",
        "answer": "去年普通类专业录取最低分是397，综合来看要冲一冲了，不是很稳"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校今年无福建省招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-安徽美术生",
        "question": "美术198文化323上本校机会大吗？",
        "answer": "去年录取最低分是580，综合来看不太行，可以冲一冲，毕竟艺术生比较少"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-美术生录取",
        "question": "美术和文化总分415，理科生文化分356，可以录取吗",
        "answer": "江苏省去年普通类专业理科录取最低分为409，艺术类最低417分，可以参考一下，建议冲一冲，不是很稳"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-四川",
        "question": "理科344报贵校的什么专业被录取的概率最大",
        "answer": "去年录取最低分是318分，综合来看普通专业问题都不太大，建议服从调剂填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽物化地367分可以报考贵校的哪个专业呢",
        "answer": "安徽省理科去年录取最低分为359分，今年肯定会上涨，建议服从调剂填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-希望回复",
        "question": "四川理科344有机会进入贵校吗",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科327分报考贵校计算机类专业有多大概率能上",
        "answer": "要冲一下了"
    },
    {
        "schoolName": "苏州健雄职业技术学院",
        "title": "苏州健雄职业技术学院-安徽350有希望录取吗物化生",
        "question": "安徽350有希望录取吗物化生机电一体化有希望吗，别的也行",
        "answer": "您好，按照计划，我院安徽省今年没有投放机电一体化技术专业。去年2023年安徽理科类最低分是359分，具体可等成绩出来后再咨询"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，理科326有希望的，可以冲一冲。去年我校在河北理科投档线386分"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师你好，理科，308分，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，理科308分填报我校有希望被录取，这几年我校在河南录取最低分平均在300上下"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "老师你好，江苏美术与设计投档分437，文化438，美术228，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术理科没有投放专科计划，文化分可以填报我校普通类专科专业。我校本科4+0艺术类专业去年理科投档分499分。"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-南京理科",
        "question": "今年南京理科生407可以报哪些专业",
        "answer": "考生你好，理科生407可以根据自己喜好选择专业填报，按我校去年录取情况，大部分专业都可以满足"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-录取",
        "question": "文科390，想报贵校专业-大数据与会计，有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，文科390分报我校大数据与会计专业录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在福建没有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-安徽理科",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "欢迎填报我校，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "盐城工业职业技术学院",
        "title": "盐城工业职业技术学院-河南文科",
        "question": "你好老师，我是河南文科230位次在32万多，报咱学校有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校去年河南文科投档线349分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "广西纯文373排名六万六左右，请问有望被本校录取吗？",
        "answer": "2023年我校在广西录取历史类最低分为354分，可以参考去年分数填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-安徽文科江苏财经",
        "question": "275排名122174有机会吗",
        "answer": " 2023年我校在安徽录取文史类最低分为214分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-安徽文科",
        "question": "275排名122174有机会吗",
        "answer": " 2023年我校在安徽录取文史类最低分为214分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考贵校理科430分",
        "question": "可以上3+2专业吗？",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-湖南理科考生，总分390",
        "question": "报考本校大数据与财务管理，大数据与会计专业被录取的机率大吗 如果被录取，会分配在哪些宿舍",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏财经职业技术学院",
        "question": "请问贵校分段培养项目的最高分和最低分分别是多少？江苏理科460分可是否可以报考贵校的3+2分段培养项目？",
        "answer": "理科460分可以报考，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-陕西理科",
        "question": "老师你好，我是陕西理科考生，女，291分，162072，请问贵校今年在陕西有哪些专业招生，我这个分能被贵校录取吗",
        "answer": "2023年我校在陕西录取理工类最低分为239分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏财经职业技术学院",
        "question": "河南理科360录取几率大吗？可以报哪些专业",
        "answer": "2023年我校在河南录取理工类最低分为365分，可以参考去年分数填报。建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科336可以报考吗",
        "answer": " 2023年我校在安徽录取文史类最低分为214分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科320位次在96813左右能报取吗",
        "answer": "2023年我校在广西录取历史类最低分为354分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校投档比是多少 服从调剂会被退档吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，供你参考。服从调剂一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-海南考生374地政化可报吗？什么专业？",
        "question": "海南考生374地政化可报吗？什么专业？",
        "answer": "我校大数据与会计专业在海南有招生计划，2023年录取最低分为484分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-海南考生374地政化可报吗？",
        "question": "海南考生374地政化可报吗？",
        "answer": "我校大数据与会计专业在海南有招生计划，2023年录取最低分为484分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-法律事务",
        "question": "云南省文科生386分可以报考贵校吗，能不能报法律事务，谢谢",
        "answer": "2023年我校在云南录取文史类最低分为368分，可以参考去年分数填报。2024年我校在云南没有法律事务专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江西文科",
        "question": "江西文科389，排名96300，有望被贵校录取吗？投档比是1:1吗？",
        "answer": "    2023年我校在江西录取文史类最低分为360分，可以参考去年分数填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "江苏美术生，历史，综合分437分，能上贵校的3+2吗，贵校艺术有哪些专业",
        "answer": "我校视觉传达与设计专业没有“3+2”项目。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科，295分，251120位次，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年文科录取最低分为398分。建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-你好",
        "question": "你好你们今年招收河北的考生吗？如果招收的话 历史类372可以报考贵校吗？",
        "answer": "2023年我校在河北录取历史类最低分为377分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史组336 137934 可以报考该贵校吗入学后可以转专业吗",
        "answer": "2023年我校在江西录取文史类最低分为360分，可以参考去年分数填报。入学后一学期可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏财经职业技术学院",
        "question": "老师，你好，请问江西美术生文化291专业246。综合分453。综合排名高职排15300。有机会报考吗？机会大不大？",
        "answer": " 2023年我校在江西录取艺术类最低分为314分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-河南文科生",
        "question": "河南435分能报贵校法律专业吗",
        "answer": "2024年我校法律与事务专业在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校安徽省理科410位次23万能报考本校吗",
        "answer": " 2023年我校在安徽录取理工类最低分为380分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-老师，云南理科考生335分排名150124，可以录取贵校的",
        "question": "老师，云南理科考生335分排名150124，可以录取贵校的大数据与审计吗？",
        "answer": "  2023年我校在云南录取理工类最低分为262分，大数据与审计专业最低分为321分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏理科414可以报考吗",
        "question": "新能源汽车技术专业可以录取吗",
        "answer": "可以填报，但新能源汽车技术专业较热门。建议填报时服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "2023年我校在广西录取历史类最低分为354分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-招生",
        "question": "请问今年招不招广东物理考生",
        "answer": "招收的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业，可以报大数据与会计吗，在广西招多少人",
        "answer": "2023年我校在广西录取历史类最低分为354分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "2023年我校在河北录取物理类最低分为395分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏财经职业技术学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": " 2023年我校在江西录取艺术类最低分为314分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "请问一下河南文科353分名次在17万8千多名有机会被贵校的电子与信息专业录取吗",
        "answer": "2023年我校在河南招收文史类最低分为398分。建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考概率大不大",
        "question": "安徽文科440分在2024年高考报考该学校几率大不大？",
        "answer": "2023年我校在安徽录取文史类最低分为214分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏财经职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-四川",
        "question": "纯文386有希望报考贵校吗？",
        "answer": "服从调剂，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "2023年我校在安徽录取文史类最低分为214分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-就业",
        "question": "学校毕业季有校招吗?江西省历史组441有机会录取吗，概率有70%吗?学校专科批次针对外省学生的调档比例是多少，如果服从调剂，但是未能录取的档案是退档还是顺位下一志愿?",
        "answer": "2023年我校在江西录取文史类最低分为360分，可以参考去年分数填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-山东",
        "question": "山东物化生421,368431，能报考贵校计算机，法律事务，电子信息工程吗",
        "answer": "2023年我校在山东录取最低分为432分，可以参考填报。我校在山东没有法律事务专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-河南文科335",
        "question": "老师您好 我是河南文科生 分数335 位次200717 能报贵校吗？",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-js",
        "question": "四川理科303报大数据与会计，能被录取嘛，第几志愿呢",
        "answer": "2023年我校在四川录取理工类最低分为334分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-文科",
        "question": "391可以吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科353，位次178774，报考本校录取概率大吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": " 2023年我校在河南录取理工类最低分为365分，274分不建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏财经职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江西考生",
        "question": "物理组308机会大吗",
        "answer": "2023年我校在江西录取理工类最低分为365分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "广西考生 历史类304 排名104302 有机会被贵校的高速铁路客运服务录取吗？",
        "answer": "2023年我校在广西录取历史类最低分为354分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科391报会计专业录取希望大不大？",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科391 排名135035 有机会上吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取问题",
        "question": "2024届江西历政地考生，430分，省排名71057，报考贵校工商企业管理专业，服从调剂，请问有希望被录取吗？贵校有很大希望会被升为本科吗？",
        "answer": "2023年我校在江西录取文史类最低分为360分，可以参考去年分数填报，希望很大。入学后努力学习，有机会参加江苏省专转本考试，通过后入读本科学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-可以转专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "大一第一学期结束后可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "2024年我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年我校在河北录取物理类最低分为395分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "文科336河南有希望被贵校录取吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-海南录取",
        "question": "海南的，老师我看了486，可以上咱们学校吗？能上哪些专业呢",
        "answer": "我校大数据与会计专业在海南有招生计划，2023年录取最低分为484分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科320报贵校能录取吗",
        "answer": "2023年我校在广西录取历史类最低分为354分，可以参考去年分数填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-住宿",
        "question": "学校住宿环境怎样",
        "answer": "宿舍为6人间，上下床，独立卫浴，有空调，每个楼层设有洗衣房。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科375能录取吗，贵校投档比是多少",
        "answer": "2023年我校在四川录取理工类最低分为334分。参考去年分数，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科 347分 位次185960 报考可以吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，陕西理科345分，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "2023年我校在四川录取理工类最低分为334分。可以冲刺一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好 江苏理科400能不能上该校",
        "answer": "如果服从调剂的话，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏财经",
        "question": "山东美术双过线综合分423能报吗",
        "answer": "2024年我校在山东没有艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有机会被录取吗",
        "answer": "2023年我校在河南录取文史类最低分为398分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江西历史350分可以被贵校录取吗，位次126000名",
        "question": "哪些专业是上床下桌的宿舍？",
        "answer": "2023年我校在江西录取理工类最低分为365分，可以参考去年分数填报。宿舍为6人间，上下床，独立卫浴，有空调，每个楼层设有洗衣房。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏文科470有机会冲贵校的3+2吗",
        "question": "纸填贵校的三加二容易被退档吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏考生物化地400可以报考该校吗 录取几率如何",
        "answer": "可以填报。如果服从调剂，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-咨询",
        "question": "宿舍是四人寝，上床下桌，有独立卫浴，洗衣机，空调开放吗 有在河南的招生计划吗，最低录取分数线是多少",
        "answer": "    2024年我校在河南有招生计划。2023年文史类最低分为398分，可供你参考。宿舍为6人间，上下床，独立卫浴，有空调，每个楼层设有洗衣房。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "江西省物理类考生414分报考该院校有希望吗？能报考什么专业？",
        "answer": "2023年我校在江西录取理工类最低分为365分，可以参考去年分数填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "2024年我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-老师您好，我是四川文科考生，分数366位次146459",
        "question": "有希望录取贵校现代物流管理和城市轨道交通运营管理专业吗？",
        "answer": "2023年我校在四川录取文史类最低分为359分，现代物流管理专业最低分为359分，城市轨道交通运营管理专业最低分为364分。366分可以冲刺一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "文科272今年有希望被录取吗",
        "answer": "建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江苏文科",
        "question": "考生386文科有希望被录取吗？服从调剂",
        "answer": "如果服从调剂，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-志愿填报",
        "question": "江苏文科438分能报考贵校大数据与会计嘛？",
        "answer": "可以填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江西考生",
        "question": "江西考生，本人今年有意向填报贵校，分数319，排名150839，咨询一下录取几率，麻烦反馈下",
        "answer": "2023年我校在江西招收文史类最低分为360分。建议你慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江西368可不可以上贵校吗？",
        "question": "江西368可不可以上贵校吗？",
        "answer": "2023年我校在江西文科招生录取最低分数为360分。368分建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报考",
        "question": "河南理科，353位列39700有望录取吗",
        "answer": "2023年我校在河南理科录取最低分数为365分，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是江苏理科470左右，能上贵校的审计专业吗？2024届的会计学院新生是住新宿舍楼吗？贵校有专升本提升吧？如果考取本科，第一学历是大专还是本科？本科毕业证上显示专升本还是啥？",
        "answer": "参考2023年录取分数，470分可以报考大数据与审计专业。我校学生宿舍多为6人间，配有空调。审计专业学生大三时可以报名江苏省组织的专转本考试，被本科院校录取后须到本科院校再读二年，第一学历为本科。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "参考2023年数据，313分希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生（文科），457分，可以报考贵校大数据与会计专业么，录取概率大么",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-报名",
        "question": "江苏文科266可以报吗",
        "answer": "280分以上有希望，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-咨询",
        "question": "理科361可以就读本校吗",
        "answer": "江苏省理科，380分以上有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-今年河南理科325可以上该校吗？",
        "question": "如题",
        "answer": "2023年我校在河南理科录取最低分为365分。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科307分能报考贵校吗",
        "answer": "2023年我校在陕西录取理科最高分为337分，最低分为239分。307分希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-录取",
        "question": "陕西文科379，位次54596，可以报贵校吗",
        "answer": "可以报，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财经职业技术学院",
        "title": "江苏财经职业技术学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "2023年我校在该省艺术类录取最低分数为314分，参考去年分数，398分希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-报考",
        "question": "请问在广西招生吗 物理302",
        "answer": "我校未在广西投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科336看可以报考吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩张或缩招",
        "answer": "可以报考，大一有晚自习。2024年招生计划与去年相比没有变化。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "广东文科分数340排位186230。可以被贵校的专业录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-江西美术生报扬州工业职业学院",
        "question": "老师您好，请问江西美术生文化291.专业246。综合分453。高职排名15300。请问有机会报考吗，希望大不大，谢谢",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-新能源汽车",
        "question": "四川文科351排名十五多 能报考新能源汽车吗",
        "answer": "我校在四川省未投放新能源汽车技术专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "有希望的。今年追加了在江西省艺术美术招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在河北省招生专业仅向文科生源招生，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-贵校在河南有招生吗，理科333分有希望上贵校吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "考生你好！我校今年面向河南省仅招收艺术文-美术类考生。感谢考生对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "希望较大。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校的艺术设计专业 ， 数字媒体艺术设计专业吗？录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年在江西省挑战了专业投放，增加了对艺术类美术生源的招生计划，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-江苏418可以报考贵校吗？",
        "question": "贵校是否有专本连读？",
        "answer": "可以报考我校，考生该分数报考我校是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-你好",
        "question": "您好江西理科306可以报考吗",
        "answer": "考生你好！我校今年面向江西省仅招收艺术类-美术专业考生，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-河南美术",
        "question": "河南文科美术生，文化课303，美术198，报考贵校美术类专业有希望吗？",
        "answer": "我校今年增加了对河南省艺术-美术（文科）生的招生计划，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-报考",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校有没有希望被录取？",
        "answer": "考生你好！可以报考我校。需放在冲刺专业组中。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "考生你好！我校今年3+2未在艺术类专业中投放计划，该分数可以报考我校艺术专业"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-你好，有在广东省招生吗？广东省历史类321分，排名20475",
        "question": "你好，有在广东省招生吗？广东省历史类321分，排名204754，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科物化政369，排名26万，可以报考本校吗",
        "answer": "可以报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，河南考生，文科，美术191、文化分213报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好！该分数可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，河南考生文科，美术191、文化分213报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "可以报考我校，我校今年在河南省艺术（美术）专业投放计划充足。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史281能报的上贵校吗",
        "answer": "考生你好！可以报考我校，存在录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "我校宿舍分为4人间和6人间，大一新生有晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "考生你好！我校2024年未面向福建省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-石油化工技术专业",
        "question": "老师好，孩子文化390 播音专业242 可以报考石油化工技术专业吗",
        "answer": "考生你好！我校2024年石油化工技术面向江苏省历史类/物理类招生，考生可以以文化成绩报考我校相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，可以报哪些专业呀，风险大吗，最低录取位次是多少呀，谢谢老师",
        "answer": "考生你好，我校2024年未面向黑龙江招生，感谢您对我校的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-咨询",
        "question": "您好！我是江苏美术生，投档分432，请问能报考贵校吗？录取的希望大吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年艺术类（美术）录取最低分历史类416，物理类464。今年根据生源和考生整体情况分析预估分数在430分左右，考生可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "考生你好！根据2024年考生成绩整体情况及我校2023年物理类录取最低分数线等因素考虑。406分可以报考我校，需按照“冲、稳、保”三个阶段将我校志愿放在冲刺阶段。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！该成绩报考我校录取几率较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-江苏美术理科",
        "question": "投档分 437，文化 348， 美术 228 能上吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年艺术类（美术）录取最低分历史类416，物理类464。今年根据生源和考生整体情况分析预估分数在430分左右，考生可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "考生你好！我校2024年面向河南省仅在艺术类批次投放招生计划。感谢考生关注我校，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-河南考生",
        "question": "请问美术生文科295专业201有没有希望报考贵校",
        "answer": "考生你好！该分数可以报考我校，欢迎报考！录取希望较大！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏美术418 概率大吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年艺术类（美术）录取最低分历史类416，物理类464。今年根据生源和考生整体情况分析预估分数在430分左右，考生可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏美术综合418 录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年艺术类（美术）录取最低分历史类416，物理类464。今年根据生源和考生整体情况分析预估分数在430分左右，考生可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校未在福建投放招生计划，感谢考生关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "您好，江西省纯理科447能录取贵校吗，贵校是否有3+2连读我可以录取的上吗",
        "answer": "考生你好！我校3+2专业仅面向江苏省招生，2024年我校面向江西省招收艺术类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科266可以报吗",
        "answer": "考生你好！凡省控线以上考生均可以报考我校。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-河南文科考生",
        "question": "你好老师 我文科362 大概十六万名 可以报考吗",
        "answer": "考生你好！我校2024年仅面向河南省艺术类（美术）生源投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-美术生",
        "question": "你好，2024年美术艺考生考史文化362分，美术227分，综合445分，请问这个成绩报考该校概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年艺术类（美术）录取最低分历史类416，物理类464。今年根据生源和考生整体情况分析预估分数在430分左右，考生可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃历史类359上贵院校的机会大吗",
        "answer": "考生你好！该分数可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-安徽考生",
        "question": "美术生招吗文科329",
        "answer": "考生你好！可以以文化课成绩报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "云南文科350能上贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校2024年面向云南省文科生招生，该分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-浙江考生",
        "question": "请问浙江考生需要多少分可以上该所学校",
        "answer": "考生您好，我校2023年在浙江省招生最低投档线为414分，考生可根据往年分数进行志愿填报参考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "宁夏文史考生370左右报考贵校有可能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在宁夏省招生最低投档线为310分，考生可根据往年分数进行志愿填报参考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州工业职业技术学院",
        "title": "扬州工业职业技术学院-录取",
        "question": "安徽350有希望录取吗物化生",
        "answer": "考试您好！我省2023年在安徽省录取分数线最低分为文科311、理科374，省外往年的录取分数受报考人数和生源整体考生成绩等因素影响，建议考生可以尝试冲刺填报一下。欢迎报考国家公办、省属示范高职校"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取 投档比",
        "question": "安徽487,144937，录取概率大吗？在安徽投档比多少？",
        "answer": "可以冲一下  有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "河南考生理科483分报软件工程的概率大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-咨询",
        "question": "河南理科397有机会报吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "山西理科女395能否被贵校录取",
        "answer": "风险高"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "小语种可以报考吗？",
        "answer": "可以的，详情拨打：(0523)86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏物化地489 录取专业组04的概率大不大",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-咨询",
        "question": "老师江苏文科486，排名46875有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-优才班",
        "question": "会计类江苏考生大概要多少分才能进入优才班？",
        "answer": "详情拨打：（0523）86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-学校管理较严苛吗 自主性较强吗",
        "question": "住宿一般是几人间啊",
        "answer": "新生统一六人间"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏 历政地 504 位次38454",
        "question": "报考贵校的英语专业的希望以及就业前景如何",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "老师你好，江苏，文科，492分，贵校会计专业能录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏考生490物生地位次1566375报考会计类专业几率大吗",
        "answer": "有希望欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "question": "江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "answer": "有希望欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是494分，省排名在43079到43538之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-你好",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "老师，您好，江苏文科考生，高考分数494，省排名43079——43538，请问报考贵校的会计专业录取概率大吗",
        "answer": "希望大 欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-南京理工大学泰州科技学院",
        "question": "江苏理科美术500分，位次929，有希望吗",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "你好，江西理科270，排名123974，想要录取贵学校是否有希望呢？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物生地488服从调剂希望大吗",
        "question": "江苏物生地488服从调剂希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生",
        "question": "历史文化411，专业227，综合474，位次11438，能被录取吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是486分，省排名在46895到47355之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取概率",
        "question": "江苏美术文科，综合461，有望录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "详情拨打招生热线：（0523）86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "省内进档不退档，省外一般不超过105%"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，物生地476分，报贵校希望大吗？",
        "answer": "风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-安徽物理组咨询2",
        "question": "请问安徽物理组477分，超批次线12分，省位次159447,能上贵校吗？什么专业？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-南理工泰州科技学院",
        "question": "江苏物非化497服从调剂录取概率大吗？投档比是多少？",
        "answer": "希望大欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-04专业组制药工程",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下选择贵校的04专业组制药工程被录取的概率大吗，被调剂的概率大不大",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上贵校的04专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，超批次线12分，省位次159447,能上贵校电气工程及其自动化、电子信息工程、计算机科学与技术等专业吗？",
        "answer": "希望较小，慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "您好，请问湖南物理考试435有机会录取南京理工大学泰州科技学院吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏物化政 468可以报到贵校吗？概率大吗？（今年对招江苏考生吗）",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-您好! 报考贵校",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？学费大概多少？",
        "answer": "有希望  详情拨打：（0523）86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-04专业组被调剂的话，可不可以转专业，转专业的话要求高吗",
        "question": "04专业组被调剂的话，可不可以转专业，转专业的话要求高吗",
        "answer": "大一下可以申请转专业，详情请拨打招生电话：0523-86150066咨询"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术考生投档分485，文化396，专业247，排名9081，报考贵校几率大吗",
        "answer": "希望很大，详情拨打招生热线：(0523)86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "河南理科497，151085名报考电子电气软件机械类专业，概率大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，详情拨打招生热线（0523）86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物化政479，报考贵校可以吗？",
        "question": "江苏物化政479，报考贵校可以吗？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "请问贵校的提档比",
        "answer": "省内1比1，省外调档比例不超过105%"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏物生地，504，138642，有希望报考吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-招生",
        "question": "福建物化地498能上吗",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏文科490位次44946能报会计专业吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-报考",
        "question": "江苏物生地考生505排名137346能报02专业组吗？被调剂概率大吗？贵校投档比是多少 ?",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-07专业组可否报",
        "question": "苏州考生，物化生520，名次117795，可以报考该院校07专业组吗?",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物化生500分143834名能不能报考贵校电气工程专业",
        "question": "如题",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物化生497报考电气工程及其自动化希望大吗",
        "question": "很喜欢贵校",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物化地",
        "question": "484分，能报贵校吗、04专业能进吗",
        "answer": "有希望也有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-招生",
        "question": "老师 您好 南京考生 物化政 492 有机会入学吗 能否冲 电器自动化及其技术等专业",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-专业",
        "question": "江苏物化考试494有机会填报电器计算机专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "1.四川理科477上制药工程有希望吗 2.如果投档成功，服从调剂，存在退档的风险吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "会被退档吗，录取概率大吗",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？什么专业？会退档吗",
        "answer": "有风险，省内进档考生不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "省内进档不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生",
        "question": "综合分447，历史类，位次16692，能考上吗？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-志愿填报",
        "question": "江苏物化地470分178870位次",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏体育生",
        "question": "本校体育生能上吗",
        "answer": "不招体育生"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏文科 482分有希望被录取吗",
        "question": "江苏文科 482分有希望被录取吗",
        "answer": "有希望可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术历史，文化411，专业227，位次11438，可以被录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生历史文化411，专业227，位次1438，能录取吗",
        "question": "江苏美术生历史文化411，专业227，位次1438，能录取吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏物化生489分，位次157612可以报考吗？",
        "question": "有什么专业推荐吗",
        "answer": "有希望，详情拨打招生热线：（0523）86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-湖南物化政443 162222名有哪些专业可以报考",
        "question": "湖南物化政443 162222名有哪些专业可以报考",
        "answer": "有希望，详情拨打：（0523）86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-报考",
        "question": "你好，江苏物生地494能有机会录取贵校吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-能否录取",
        "question": "江苏，史政地，496分能报考贵校吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "question": "老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生",
        "question": "文科美术投档分 461 位次 14145 能考上吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-物生地 480分 16万八千名左右 江苏",
        "question": "录取希望大吗？会不会退档或者滑档？投档比是多少？问题较多，谢谢",
        "answer": "有风险   江苏省内进档考生，不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-能否录取",
        "question": "江苏物生地495，排名150227，能报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-咨询",
        "question": "江苏文科503分，报考希望大吗",
        "answer": "希望大，详情拨打招生热线：（0523）86150066"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏省文科489位次45452录取会计学有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏物政地480位次168026有希望录取吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "江苏物化生484能报贵校吗，专业有选择吗",
        "answer": "有希望  01，02，03，04专业组都可报"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "浙江考生语文103数学101英语97物理85化学75生物76总分537位次125995能否录取贵校电气工程及其自动化或机械设计制造及其自动化",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-文化398专业204",
        "question": "艺术生美术有机会上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术综合分474，专业愿意服从调剂，能冲一冲吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术投档分419，位次19219，历史类，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有风险，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！请问一下，江苏历政地499分，位次40718--41176，可以录取贵校会计，财务类专业吗？",
        "answer": "希望很大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-志愿填报",
        "question": "江苏美术生综合分459，位次14541，有希望上贵校吗？",
        "answer": "有希望，有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "请问四川理科生，分数473，有望录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-物理类",
        "question": "480分有希望吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "你好，江苏物生地，479有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "老师你好，我在四川省的排名是122,000到124,000之间，可以报考贵校嘛",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏美术",
        "question": "老师您好，文科美术生文化没过线，综合分436，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "我校要求文化和专业双过线"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "老师您好 河南考生文科470 位次60525 报考该校概率大不大？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "老师您好，我是云南文科考生，成绩481位次44010，报考贵校的国际经济与贸易被录取的概率大吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京理工大学泰州科技学院",
        "title": "南京理工大学泰州科技学院-录取",
        "question": "往年的录取分数线",
        "answer": "2023年：理科最低分465  位次214176"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-招生",
        "question": "老师您好，江西考生历史类495分，排名33954有机会被录取吗",
        "answer": "您好，江西495分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "你好请问广东体育生，排位在4638位次，（双过线）报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，广东体育生双过线填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-泰",
        "question": "安徽文科考生， 色弱报考贵校001专业组，服从调剂的情况下会被退档吗？",
        "answer": "您好，学校对考生身体健康状况的要求按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》的有关规定执行，详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-投档比",
        "question": "请问江西投档比是多少，物化生480录取可能性大吗？",
        "answer": "您好，江西物化考生480填报我校，录取希望很大，江西投档比例为1：1，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-档案",
        "question": "你好 我想咨询一下如果进档之后服从调剂还是未被选到会不会被退档 谢谢",
        "answer": "您好，我校在江苏调档比例为1：1，考生服从专业调剂，进档后无体检、外语语种等特殊原因意外，一般进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-泰州",
        "question": "安徽文科467排名430000报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "您好，安徽文科467分填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏文科考生",
        "question": "江苏文科497有机会报考咱们学校吗",
        "answer": "您好，江苏历史类497分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-安徽音表233.44文化课328综合分447.99排名283",
        "question": "安徽音表233.44文化课328综合分447.99排名2837有机会吗",
        "answer": "您好，我校招收音乐学（师范）专业，对应统考类别为音乐教育，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-广东489排名46268如果填汉语言机率大吗",
        "question": "广东489排名46268如果填汉语言机率大吗",
        "answer": "您好，广东489填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-01专业组法学",
        "question": "江苏历政地509报考该专业录取可能性大吗 如果分数不够 选择了服从调剂 同时报了02专业组 是在01组内进行调剂还是直接看02专业组所选专业呢",
        "answer": "您好，江苏历史类509分报考我校法学专业，录取希望较大，具体详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-安徽考生",
        "question": "470排名42065如果填汉语言机率大吗 想听实话谢谢",
        "answer": "您好，安徽470分可冲一冲我校，有希望被录取，后面其他志愿填较低的院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-报考",
        "question": "江苏物化地460，可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，江苏物化地460分，是否过了本科线？谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-日语",
        "question": "日语可以代替英语报考四六级吗，学校有开日语课吗？",
        "answer": "您好，具体可详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物生地488，排名158767，录取希望怎么样？",
        "question": "江苏物生地488，排名158767，被贵校录取希望怎么样？",
        "answer": "您好，江苏物生地488分，靠前志愿填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "河南文科490报考贵校的法学能被录取吗",
        "answer": "您好，河南文科490分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "山东纯文位次215289，报考贵校财务管理专业，能被录取吗？",
        "answer": "您好，山东215289位次报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏美术类理科",
        "question": "江苏理科美术类 ，有几个问题想咨询一下 1.服从调剂，会不会退档 2.入学后，能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3.在大学里，可不可以双修学位，要求是什么 4.专业有没有保研的资格，保研率是多少 5.学校有几个校区，美术类专业在哪个校区，是否有独立的卫生间",
        "answer": "你好，我校江苏省调档比例为1：1，具体情况可详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范",
        "question": "如果报了不合适的专业，可以转专业吗？转专业有什么要求吗？",
        "answer": "您好，我校转专业成功率较高，详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-上海文化生",
        "question": "上海文化生总分413 位次39823 有希望报考本校的法学专业吗",
        "answer": "您好，上海考生过本科线填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-山东",
        "question": "山东 463分 史政生 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，山东考生463分填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏物化地 489 录取04专业组的电气工程及其自动化概率大不大",
        "answer": "您好，江苏物化考生489分填报我校，录取相关专业希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "河南文科490，位次5万位怎么样，贵校有保研资格吗？",
        "answer": "您好，河南文科490分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏 历政地 504 位次38454 贵校英语专业如何",
        "question": "其就业前景如何",
        "answer": "您好，江苏历史类504分填报我校，录取希望较大，具体专业情况可详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-上海美术考生咨询",
        "question": "上海美术文化综合分433.20，位次3976名。有希望录取贵校的艺术类专业吗？",
        "answer": "您好，上海美术考生文化专业双过线，填报我校有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-报考历史和英语专业有学科分数的要求吗？",
        "question": "报考历史和英语专业有学科分数的要求吗？",
        "answer": "您好，报考历史和英语专业无单科成绩要求，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范大学泰州学院",
        "question": "老师，江苏考生物化生500分，省排名143834，报考贵校计算机科学与技术录取概率大吗？服从调剂会被退档吗？入学后是否可以转专业？",
        "answer": "你好，江苏物化考生500报考我校，录取理想专业希望较大。我校调档比例为1：1，服从调剂无特殊情况不会退档，我校转专业成功率较高（2023年为60%），欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-广西文科考生",
        "question": "您好，广西历史类474排名23497，报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，广西历史类474分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "广东文科480排位52348被贵校录取的机率大吗",
        "answer": "您好，广东历史类480分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-广东历史生",
        "question": "广东考生历史类453.排名73655，有希望被录取吗？另外贵校转专业有什么要求吗？转专业门槛高吗？",
        "answer": "您好，广东历史类453分报考我校，有希望被录取，转专业政策详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-广西考生",
        "question": "您好，广西考生474分历史类，排名23499，报考贵校被录取可能性大吗",
        "answer": "您好,广西历史类474分报考我校,录取希望较大,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-11报考",
        "question": "学校有江苏书法的计划吗 文科 投档分485 投档名次243 报贵校录上的概率大吗",
        "answer": "您好，江苏书法历史类485分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范泰州",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "您好，海南考生486分报考我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范大学泰州学院",
        "question": "江苏考生理生地481分，排名16万6千民左右，可以报考吗",
        "answer": "您好，江苏物理类481报考我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏物化地考生487，159983能录取贵校电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "您好，江苏物化考生487分，靠前志愿填报我校电气工程及其自动化专业，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "老师您好，河南理科472被贵校数据科学与大数据技术或电气工程及其自动化录取的概率有多大？",
        "answer": "您好，河南理科472分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "物化生502排名14万1可以选师范专业吗",
        "answer": "您好，江苏物化考生502分，靠前志愿填报我校，录取理想专业希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，江苏物政地考生491分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化",
        "question": "您好，请问江苏物化477分服从调剂报考贵校希望大吗",
        "answer": "您好，江苏物化考生477分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "您好，我校2023年转专业成功率较高为60%，具体要求详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "您好，我校江苏调档比例为1：1，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，物生地476分，报贵校希望大吗？",
        "answer": "您好，江苏物理类476分，可以冲一冲我校，后面志愿填较低学校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏考生",
        "question": "江苏物生地478，服从调剂，靠前志愿有望考上贵校吗？",
        "answer": "您好，江苏物理类478分，可以靠前志愿冲一冲我校，后面其他志愿填较低院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "该校01专业组中的专业有什么特殊要求",
        "answer": "您好，欢迎您咨询南京师范大学泰州学院，关于专业报考具体情况，可咨询0523-86152006，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "你好 江苏考生522物生政有机会报考小学教育专业吗 如果没有的话 还有什么专业可以报考 谢谢",
        "answer": "您好，江苏物理考生522分报考我校，录取理想专业希望很大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-海南生政史组合",
        "question": "总分557，排名21000左右，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，海南考生557分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-老师好",
        "question": "江苏物化生485报考贵校数学、物理师范专业有希望吗",
        "answer": "您好，江苏物化考生485分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "您好，河南国标舞考生文化、专业双过线填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上04专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "您好，江苏物化考生485分，靠前志愿填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏文科513分录取可能性有多大，投档后会不会退档，一学年指的是一年吗",
        "answer": "您好，江苏历史类513分，报考我校录取希望很大。我校调档比例为1：1，专业志愿填满无特殊情况一般进档不退。学费一学年是指一年。欢迎报考南京师范大学泰州学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-体育",
        "question": "山东体考综合分598.5有希望进贵校吗？",
        "answer": "您好，山东体育类考生文化专业双过线，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏考生史政地514可以上汉语言吗",
        "answer": "您好，江苏历史类考生514分，靠前志愿填报我校，录取理想专业希望很大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范大学泰州学院",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗",
        "answer": "您好，江苏物理类考生480分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-河南",
        "question": "河南文科496分在40368－41047之内有望报考吗",
        "answer": "您好，河南文科496分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化地，488分，位次158767",
        "question": "有望录取04专业组吗？若调剂，是否在04专业组内调剂？",
        "answer": "您好，江苏物化考生488分，靠前志愿填报我校，录取希望较大。填报特定专业组，如被录取，录取专业是在所填报专业组内。欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "老师你好，我想咨询一下今年史生地483分可以投档贵校吗",
        "answer": "您好，江苏历史类考生483分，可靠前志愿冲一冲我校，有希望被录取，后面其他志愿填较低学校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术考生，投档分485，专业247，文化396，报考贵校几率大吗",
        "answer": "您好，江苏美术历史类考生投档分485分，靠前志愿填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏文科体育生",
        "question": "您好，我是江苏历史类体育考生，总分481，位次1311，报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，我校今年江苏体育类计划增幅较大，历史类考生481分，靠前志愿填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-安徽报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330。服从专业调剂的话，可以进贵校吗？",
        "answer": "您好，安徽物化考生476分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-上海考生 物化地 422",
        "question": "您好，我是上海考生，物化地，422分，想报考贵校的01专业组，请问有希望吗？",
        "answer": "您好，上海考生422分填报我校相关专业组，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "您好，江苏书法历史类考生485分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏美术",
        "question": "江苏美术历史类综合分474，排名11438，有机会被贵校美术学（师范）或者数字媒体艺术专业录取吗？",
        "answer": "您好，我校今年江苏美术类计划增幅较大，历史类474分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范大学泰州学院",
        "question": "山东文科477，23万位次，可以被贵校录取吗？学费是多少呢？贵校的优势专业是什么？有什么选科建议吗？辛苦老师解答，谢谢",
        "answer": "您好，山东考生477分报考我校，录取希望较大，具体信息详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏物生政496上财务管理上的几率大吗",
        "answer": "您好，江苏物理考生496分，靠前志愿报考我校财务管理专业，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化地排名166886有希望报贵校吗",
        "question": "江苏物化地排名166886有希望报贵校吗",
        "answer": "您好，江苏物化地166866位次，靠前志愿填报我校，有希望被录取,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，位次159447,能上贵校吗？能够上电气工程及其自动化、 计算机科学与技术、电子信息工程这类的专业吗？如果被 调剂，将来可以转专业吗？",
        "answer": "您好，安徽物理类477分报考我校，录取相关专业希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-服从调剂是否退档",
        "question": "江苏美术生文科，485，美术投档位次9081，服从调剂且身体条件满足是否会被退档",
        "answer": "您好，我校在江苏省美术类招生调档比例为1：1，服从调剂无特殊原因不会退档，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "请问江苏文科女生 514分，位次33683，录取贵校的汉语言和英语.历史师范类的概率大吗？",
        "answer": "您好，江苏历史类考生514分，录取理想专业希望非常大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "您好，江苏物理考生498分，靠前志愿填报我校，录取希望非常大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-服从调剂是否退档",
        "question": "江苏美术生文科，485，美术投档位次9081，服从调剂且身体条件满足是否会被退档",
        "answer": "您好，我校江苏美术类招生调档比例为1：1，服从调剂无特殊原因进档不退档，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物政地481分",
        "question": "报考会计学能否录取",
        "answer": "您好，江苏物理考生481分，靠前志愿填报我校相关专业，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "四川文史类考生503今年考贵校的历史学和汉语言文学几率大吗？",
        "answer": "您好，四川文史类503分填报我校，录取理想专业希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "体育生482分有机会报考贵校的体育教育专业吗",
        "answer": "您好，我校今年江苏体育类计划增幅较大，历史类482分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "上海美术生综合分417.46，位次排名4785，有机会录取贵校吗",
        "answer": "您好，上海美术考生文化专业双过线填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏体育生",
        "question": "江苏体育理科投档分512，位次647-667能上贵校吗",
        "answer": "您好，我校今年江苏体育类计划增幅较大，物理类考生512分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "江苏物化生496排名148000能上贵校电气和自动化专业吗",
        "answer": "您好，江苏物化考生496分，靠前志愿填报我校，录取电气工程及其自动化专业希望非常大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化地",
        "question": "江苏物化地476分，排名172471，有希望录取吗？",
        "answer": "您好，江苏物化考生476分，靠前志愿填报我校，有希望被录取,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-可以转专业吗",
        "question": "师范专业转专业有什么要求呢",
        "answer": "您好，我校近年来转专业成功率较高，详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范大学泰州学院录取",
        "question": "转专业政策具体是如何的，有没有限制条件，怎么样才可以转专业成功",
        "answer": "您好，我校近年来转专业成功率较高，详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京师范大学泰州学院",
        "question": "江西理科472 排名121133希望大吗",
        "answer": "您好，物理类472分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-宿舍",
        "question": "学校的宿舍几人间 ？上床下桌？",
        "answer": "您好，我校新生宿舍一般为6人间，配有空调，具体格局可详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "四川文科499，能报考学校的法学专业吗，机率大吗 谢谢老师",
        "answer": "您好，四川文科499报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-是否能报考该校",
        "question": "该校舞蹈专业对外貌身高是否有要求，如有，要求是什么？对专业是否有要求？投档比例是什么？对语数英是否有要求",
        "answer": "您好，江苏舞蹈类专业调档比例为1：1，符合相关专业投档条件即可，学校没有设置特殊要求，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "物化生467，位次181984 ，电气工程及其自动化专业能被录取吗？",
        "answer": "您好，物理考生467分，可靠前志愿填报我校冲一冲，后面其他志愿填较低的学校，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取概率",
        "question": "江苏历史类考生，选科政治地理，总分512，位次34651，报考法学，录取希望如何？",
        "answer": "您好，江苏历史考生512分，靠前志愿填报我校相关专业，录取希望较大,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "四川理科481位次163093能上贵校吗？有什么推荐专业吗？",
        "answer": "您好，四川理科481分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-广东体育生",
        "question": "体育232，文化378，合成分499，双过线排名是5993，有多大机会进入贵校？",
        "answer": "您好，广东体育考生双过线填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "您好，江苏物理考生467分，可靠前志愿冲一冲，后面其他志愿填较低的院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-山东美术生",
        "question": "综合分465排名18000左右，有机会录取吗？",
        "answer": "您好，我校在山东省没有美术类计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "您好，广西物理类394分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏史政生521，排名三万零四百多，报考贵校汉语言文学（师范",
        "question": "江苏史政生521分，排名三万零六百四百多，报考贵校汉语言文学（师范）可以吗？",
        "answer": "您好，江苏历史类521分，靠前志愿填报我校，录取理想专业希望非常大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-体育生",
        "question": "文化409，术科230，综合509，排位6671有机会被南京师范大学泰州学院录取吗",
        "answer": "您好，广东体育考生文化专业双过线填报我校，录取希望较大,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，江苏物理考生481分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-四川理科生",
        "question": "总分479有望被贵校电气工程及其自动化专业录取吗？贵校的投档比例是多少呢？服从调剂被提档后还会有几率被退档吗？",
        "answer": "您好，四川理科479分报考我校，录取希望较大，学校在四川调档比例为1：1，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-湖南考生的录取问题",
        "question": "湖南历史类考生，录取的分数及位次",
        "answer": "您好，我校在湖南没有招生计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "老师您好，四川理科考生分数470，排名179142有希望被录取吗",
        "answer": "您好，四川理科考生分数470填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏考生物化地482分165769名选择04专业组有机会录取该院校吗",
        "answer": "您好，江苏物化地482分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望不大？",
        "answer": "您好，江苏物政地476，靠前志愿填报我校冲一冲，有希望被录取，后面其他志愿填报较低院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "您好，江苏物化生470，可以冲一冲我校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-浙江省投档比",
        "question": "贵校在浙江省的投档比是多少呢？",
        "answer": "您好，浙江省各专业投档比例一般为1：1，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏舞蹈类考生 想问一下舞蹈考生如服从调剂符合受限条件时，进",
        "question": "江苏舞蹈类考生 想问一下舞蹈考生如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗",
        "answer": "您好，江苏舞蹈类投档比例为1：1，无特殊原因，一般不会退档，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-苏女物生地473位次176812可以报吗",
        "question": "03组16能被录取吗",
        "answer": "您好，江苏物生地473分，可以冲一冲我校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-理科",
        "question": "河南理科454，226987名，有机会报考吗",
        "answer": "您好，河南理科454分报考我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏女物生地473位次176812可以报吗",
        "question": "有希望被录取吗",
        "answer": "您好，江苏物生地473分，可以冲一冲我校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-报考",
        "question": "贵校设有分数极差吗",
        "answer": "您好，我校不设专业级差，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-物生地",
        "question": "江苏物生地508，排名133497， 服从调剂，可能进入贵校吗？如果可以请推荐一下专业组",
        "answer": "您好，江苏物生地508分报考我校，填报03物理+不限组，录取理想专业希望很大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "河南文科483有多大率被贵校录取？",
        "answer": "您好，河南文科483分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏舞蹈类考生 想问一下本校的舞蹈编导专业是否限制舞种，国",
        "question": "江苏舞蹈类考生 想问一下本校的舞蹈编导专业是否限制舞种，国标舞考生是否能够报考此专业",
        "answer": "您好，我校江苏舞蹈编导专业对舞种没有限制，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "您好，江苏物政地474分，可以冲一冲我校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-招生",
        "question": "老师 您好 请问如果录了贵校 小学教育和英语（师范类）能否有资格参加社会教师招考",
        "answer": "您好，我校师范类专业建校20年来，已培养公办编制教师超过7000人，毕业生考编成功率高，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化地",
        "question": "484分有希望进贵校吗？什么专业可以选择",
        "answer": "您好，江苏物化地484分填报我校，有希望被录取，具体专业可详询05213-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "广东考生历史类460.排名67989有多大希望被录取",
        "answer": "您好，考生历史类460分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏考生理生地481，166,000名左右可以报考该校吗？",
        "answer": "您好，江苏考生物生地481报考我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-老师您好，江苏美术生投档分478，位次10577有希望报考贵",
        "question": "老师您好，江苏美术生投档分478，位次10577有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校今年江苏美术历史类计划增幅较大，478分录取希望很大，建议靠前志愿报考我校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "您好，江苏物化生477分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-招生",
        "question": "老师 您好 南京考生 物化政 492 有机会入学吗 能否冲小学教育 英语师范等专业",
        "answer": "你好，江苏物化政492分，靠前志愿填报我校，录取理想专业希望很大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏书法生，双过线，综合分495，书法生江苏省综合分排名177名，有机会报贵校书法学专业。感谢",
        "answer": "您好，江苏书法历史类考生495分，靠前志愿报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-0",
        "question": "480，物化生，可以填报吗",
        "answer": "您好，江苏物化480，可以靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "河北省历史类449可以报考贵校吗，入学后有转专业机会吗",
        "answer": "您好，我校在河北省招生计划为美术类专业，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生，物生政，489位次157612，想报考03专业组中的师范或者法学有希望吗",
        "answer": " 您好，江苏物生政489分填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏考生",
        "question": "我是江苏历史类考生，投档分是475，位次是1432，能够报该学院吗",
        "answer": "您好，您是美术类历史考生吗？具体可咨询招办0523-86152006。谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "您好，江苏考生专业服从调剂，无体检受限、外语语种限制等特殊情况外，一般进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 文化分450 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，江苏美术物理类1232位次报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-四川理科考生",
        "question": "成绩483排名160534 有希望上贵校吗？",
        "answer": "您好，四川理科483分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取1",
        "question": "江苏物生地478录取你们学校概率大吗",
        "answer": "您好，江苏考生物生地478分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取概率",
        "question": "江苏美术文科综合分461，可以冲贵校吗",
        "answer": "您好，江苏美术历史类461分，可以靠前志愿冲一冲，后面其他志愿填更稳妥一些的，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-至于咯",
        "question": "江苏理科美术500分，位次929，有机会被录取吗",
        "answer": "您好，江苏美术物理类500，靠前志愿填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "您好，江苏物非化考生475分，可以在靠前志愿冲一冲我校，有希望被录取，后面其他志愿填较低一些的学校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "体育生482分有机会报考贵校的体育教育专业吗·",
        "answer": "您好，江苏体育历史类考生482分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-毕业生",
        "question": "请问贵校毕业生拿到的是南京师范大学毕业还是南京师范大学泰州学院毕业",
        "answer": "您好，我校对在规定的年限内达到所在专业毕业要求者,颁发南京师范大学泰州学院本科毕业证书;符合学校学位授予有关规定者,授予南京师范大学泰州学院学士学位证书。证书种类为中华人民共和国教育部监制的普通高等学校本科毕业证书。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，海南考生523分报考我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-老师你好：南京物化生 513分 报贵校的师范专业有希望吗？",
        "question": "老师你好：南京物化生 513分 报贵校的师范专业有希望吗？",
        "answer": "您好，江苏物化生513分，报考我校师范类专业，录取希望非常大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-四川理科465服从调剂被录取希望大吗",
        "question": "四川理科465服从调剂被录取希望大吗，排名18万",
        "answer": "您好，四川理科465分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取概率",
        "question": "山东考生，选科是政治历史地理，考了498分，位次大约在18万左右，报考学校的汉语言专业几率大吗？",
        "answer": "您好，山东考生498分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏理科473被贵校录取的概率大吗",
        "question": "江苏理科473被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "您好，江苏物理类473分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，后面其他志愿填较低一些的学校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-河北美术生",
        "question": "你好，河北美术综合475，排名12551 有望录取吗",
        "answer": "您好，河北美术考生文化、专业双过线报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-浙江美术生",
        "question": "文化分448，联考250，综合分537，位次8079，录取的概率大不大",
        "answer": "您好，浙江美术考生综合分537报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校哪个专业",
        "answer": "您好，山东体育考生文化、专业双过线，可以填报体育类专业，考生需注意相关专业体检要求，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "您好，请问江苏考生 物生地 482分 排名1655769 报考希望大吗？",
        "answer": "您好，江苏物生地482分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询录取几率",
        "question": "老师您好！请教一下，江苏省体育类物理类考生，文化、专业双过线（文化430/本科线420、专业136/本科线110），投档分505，想报考贵校，请问录取几率大吗？",
        "answer": "您好，江苏体育物理类考生505分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-四川美术生",
        "question": "综合分457.5，服从调剂，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校在四川招生计划为普通类，没有美术类计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-报考",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "您好，江苏物化政468分，可以靠前志愿冲一冲我校，有希望被录取，后面其他志愿填较低的学校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "江苏考生492位次153886报考制药工程概率大吗",
        "answer": "您好，江苏物理考生492分，填报我校制药工程专业，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "您好，江苏物生地考生481分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南京溧水",
        "question": "南京物生政498 分 位次146449 ，服从调剂",
        "answer": "您好，江苏物生政考生498分报考我校，录取希望很大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化生489，位次157612可以报考吗？",
        "question": "推荐什么专业",
        "answer": "您好，江苏物化生考生489分填报我校，录取希望较大，具体专业可详询0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化生492",
        "question": "排名153886有希望上贵校吗？服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "您好江苏物化生考生492分报考我校，录取希望较大，服从专业调剂，无特殊原因一般不会退档，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-学费",
        "question": "学费18000，是一年还是一个学期",
        "answer": "您好，“学费18000“是一年的学费，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-专科",
        "question": "请问南师泰院国标舞专业有专科吗",
        "answer": "您好，我校招生计划均为本科，没有专科批次招生计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "老师，我广东考生选物化生518分有机会录取吗",
        "answer": "您好，我校广东省普通类计划为历史类，感谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-甘肃历史类考生441能上贵校吗",
        "question": "甘肃历史类考生441能被贵校历史或汉语言文学录取吗？录取概率多大",
        "answer": "您好，甘肃历史类441分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "question": "老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "answer": "您好，江苏物化地478分，靠前志愿填报我校，有希望被录取，后面其他志愿填较低的学校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "您好，我校在四川省招生计划为普通类，没有美术类计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-上海美术生",
        "question": "上海美术生441分有希望吗？",
        "answer": "您好，上海美术考生文化、专业双过线填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "您好，江苏物化生469分，可以冲一冲我校，后面其他志愿填较低的院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "您好，请问福建历史类444分排名23649有机会录取吗？",
        "answer": "您好，我校在福建省没有招生计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求",
        "answer": "您好，转专业具体要求可详询0523-86152006，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏省历史类考生体育投档线488位次1167报考贵校有希望吗",
        "question": "江苏省",
        "answer": "您好，今年我校江苏体育历史类考生有所增加，488分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-报考",
        "question": "江苏物政地469分可以报考贵校吗",
        "answer": "您好,江苏物政地469分,可以冲一冲我校,后面其他志愿填较低的院校,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏理科生",
        "question": "高考472分 排名17683 物政地组合 上贵校的概率大吗？服从调剂",
        "answer": "您好,江苏物政地472分,靠前志愿填报我校冲一冲,后面其他志愿填较低的院校,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-安徽文科生报考",
        "question": "您好，我是24届安徽文科生，高考成绩548，全省排名13190，希望学习法学或是汉语言文学，请问有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，安徽历史类考生548分，报考我校相关专业录取希望很大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏美术生",
        "question": "综合分447，位次16692，历史类，能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，江苏美术历史类447分，可以靠前志愿冲一冲，后面其他志愿填较低的院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-招生",
        "question": "老师，请问江苏省物化政 468分，能否上到贵校，",
        "answer": "您好，江苏物化政468分，可以靠前志愿冲一冲，后面其他志愿填较低的院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取可能",
        "question": "江苏考生纯文科总分507，有机会被本校录取吗？",
        "answer": "您好，江苏历史类507分报考我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生 ，物生政489位次156712报考03专业组有希望吗",
        "answer": "您好，江苏物生政489分报考我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "您好,江苏物化463分,可以靠前志愿冲一冲我校,后面其他志愿填较低的院校,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，江苏美术物理类486分报考我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏文科播音生",
        "question": "综合分487能上吗,全省425名",
        "answer": "您好，今年是江苏播音第一年省统考，欢迎文化、专业双过线考生，靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "江苏物化生484能填报贵校吗",
        "answer": "您好，江苏物化生484分，靠前志愿填报我校相关专业组，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取概率",
        "question": "江苏文科考生总分493分冲贵校法学专业概率大吗",
        "answer": "您好，江苏历史类考生493分，靠前志愿填报我校法学专业，有希望被录取，建议专业志愿填满加服从调剂，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "你好，物化地 479 169210，报考贵司机率大吗",
        "answer": "您好，物化地479分，靠前志愿填报我校相关专业组，有希望被录取，后面其他志愿填往年分数较低院校，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-南师大泰州学院报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上吗",
        "answer": "您好，江苏物理类484分，靠前志愿填报我校相关专业，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "福建物理467，排名98443有希望录取吗？",
        "answer": "您好，我校在福建没有招生计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-艺考咨询",
        "question": "江苏省 美术 理科 486 排名1232 录取希望大吗？",
        "answer": "您好，今年我校江苏美术物理类计划有增加，486（1232），靠前志愿填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术综合分474，专业愿意服从调剂，能冲一冲吗",
        "answer": "您好，我校今年江苏美术历史类计划有所增加，474分靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-美术生理科",
        "question": "今年是否对江苏招生",
        "answer": "你好，今年我校美术物理类计划有所增加，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏美术生排名12503名，总分469分，录取希望大吗",
        "question": "江苏美术生排名12503名，总分469分，录取希望大吗",
        "answer": "您好，今年我校江苏美术历史类计划有所增加，469分靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏文科生",
        "question": "老师你好，江苏考生综合分474有希望吗",
        "answer": "您好,我校今年江苏美术历史类计划有所增加,474分靠前志愿填报我校,有希望被录取,欢迎报考南京师范大学泰州学院!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么",
        "answer": "您好，我校近几年转专业成功率较高，具体政策欢迎电话咨询0523-86152006。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-去年江苏文科历史学师范，最低录取分是多少？",
        "question": "今年511分，有机会录上吗",
        "answer": "您好，2023年历史学（师范）专业最低录取分为510分，今年511分填报我校，录取机会较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏录取",
        "question": "江苏物化生485分录取机会大吗",
        "answer": "您好，江苏物化生485分，靠前志愿填报我校相关专业组，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-理工录取",
        "question": "请问在陕西大概多少位次可以进入该校",
        "answer": "您好，我校今年在陕西省没有招生计划，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏美术生",
        "question": "江苏考生美术综合478希望大吗",
        "answer": "您好，今年我校江苏美术历史类计划有所增加，478分靠前志愿填报我校，录取希望较大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-艺考咨询",
        "question": "江苏艺考生，历史，器乐类音乐表演方向，综合472分，综合位次681，可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校音乐学（师范）专业使用“音乐教育”统考成绩，请确认计划专刊相关内容和志愿填报系统设置要求后，选择填报相关专业，谢谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-山西文科生430可以报考贵校吗",
        "question": "老师您好，本人是山西考生，高考分数为430，报考贵校被录取的几率大吗？可以上什么专业？谢谢",
        "answer": "您好，我校在山西招生批次为二批C类，达到该批次要求后填报我校，有希望被录取，建议专业志愿填满加服从调剂，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏文科",
        "question": "511分，位次35124，报考本校历史师范专业，录取可能性大吗",
        "answer": "您好，江苏历史类511分，报考我校历史学（师范）专业，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏省历史类书法考生",
        "question": "江苏省历史类书法考生，投档分498，位次166，专业分238，文化分433，请问是否有机会录取？",
        "answer": "您好，今年为江苏书法类第一年省统考，历史类投档分498分靠前志愿填报我校，有希望被录取，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-录取",
        "question": "老师你好 我是江苏考生 音乐表演声乐综合分468 排名805能报名本校吗",
        "answer": "您好,我校音乐学(师范)专业使用“音乐教育”统考成绩,请确认计划专刊相关内容和志愿填报系统设置要求后,选择填报相关专业,谢谢您!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-福建文科生",
        "question": "老师您好，我是24届福建文科生，请问500分省排一万二，是否支持报考该学校？",
        "answer": "您好，我校在福建省没有招生计划，感谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-你好老师，我是上海考生，美术综合456，能报考数字媒体艺术吗",
        "question": "能否录取",
        "answer": "您好，上海美术考生文化专业双过线报考我校，录取希望大，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-江苏",
        "question": "江苏史地政，过本科线多少分能报法学，省内招生计划多少",
        "answer": "您好，南京师范大学泰州学院2024年历史类法学计划50个，过本科线可报考我校，具体可等分数公布后，咨询招办0523-86152006，欢迎报考南京师范大学泰州学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-体育招生",
        "question": "云南体育文科生文化404专业68有机会报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校在云南有理工类招生计划，没有体育类计划，感谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-咨询",
        "question": "云南文科考生520分，位次25422名，可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校在云南有理工类计划，没有文史类计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-我是江西文科美术生",
        "question": "您好我是江西文科美术生，我想知道综合分有512分能否被贵校录取",
        "answer": "您好，我校在江西有普通类计划，没有艺术类计划，感谢您！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-我是江西文科美术生",
        "question": "您好我是江西文科美术生，我想知道综合分有512分能否被贵校录取",
        "answer": "您好,我校在江西有普通类计划,没有艺术类计划,感谢您!"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学泰州学院",
        "title": "南京师范大学泰州学院-书法综合分要多少能报贵校",
        "question": "书法综合分要多少能报贵校",
        "answer": "您好，今年江苏省书法学专业第一年统考，鼓励文化、专业双过本科线的同学积极填报，有希望被录取。欢迎报考南京师范大学泰州学院！具体可等高考成绩公布后，详询招生办052386152006。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校录取概率大吗",
        "question": "如果被调剂的话，会不会被跨组调剂",
        "answer": "有机会，但要留意是否有化学选考限制，调剂不会跨组"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-入学要求",
        "question": "对单科成绩有要求吗？对红绿色盲有什么限制？",
        "answer": "无单科成绩要求，红绿色盲请避免填报建筑学，食品科学与工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-调剂",
        "question": "你好，南京工业大学浦江学院调剂是在对河南省招生的几个专业中调剂吗？不会被调剂到外省的招生专业中吧？",
        "answer": "只会在河南公布计划的同类专业中进行调剂，文理科之间不调节，非公布计划专业不调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-山东考生",
        "question": "山东美术生综合分496有希望吗",
        "answer": "根据以往分数参考，我校今年山东艺术类综合分数在520分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-南工大浦江学院报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上咱学校吗",
        "answer": "可以填报，但是要作为冲一冲的档次对待。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-四川文科录取",
        "question": "四川文科481，排位55713位，可以录取该校财务管理吗？对川是否有扩招计划？投档比是多少？",
        "answer": "我校招生计划与往年持平。投档比例100%，进档服从调剂，进档不退。去年财务管理专业超过本二线30分供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-专业",
        "question": "录取后可以转自己更喜欢但录取分更高的专业吗",
        "answer": "我校转专业政策非常宽松，大一结束后，如无违纪和挂科情况，全校专业除中外合作办学，艺术类外，其余普通类专业均可互转。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上吗",
        "answer": "比较危险，可以冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-志愿填报",
        "question": "江苏美术生综合分459，位次14541，有希望上贵校吗？",
        "answer": "机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-关于录取问题",
        "question": "请问广东考生物理类475进贵校有机会吗",
        "answer": "我校去年在广东录取物理考生最低分超本科线47分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-物理类",
        "question": "480分有希望吗",
        "answer": "希望较小，可以作为冲一冲的目标尝试"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-招生教师您好，安徽考生470有望被贵校录取吗？",
        "question": "感谢您的关注",
        "answer": "感谢关注，参考往年经验，我校在安徽招收物理类考生分数在本科线上30分左右，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学浦江学院",
        "title": "南京工业大学浦江学院-录取",
        "question": "老师您好 河南考生文科470 位次60525 报考该校概率大不大？",
        "answer": "参考往年经验，我校在河南文科考生录取分数在本二分数线上40分左右，供填报参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-转专业",
        "question": "老师想咨询一下学校转专业政策",
        "answer": "我校转专业政策相对比较宽松，普通类专业之间可以互转，普通类和艺术类专业不能互转。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "安徽物化生组合488,142649名能录取吗？",
        "answer": "有希望，建议一志愿冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-浙江考生",
        "question": "老师您好 浙江考生 全文527 报考本校的录取概率大吗",
        "answer": "建议一志愿冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-你好",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "录取概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏物生地475有机会吗",
        "question": "江苏物生地475有机会吗",
        "answer": "录取概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-招生",
        "question": "请问贵校今年在海南有招生计划吗",
        "answer": "我校在海南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏物化生，470分，服从调剂，有机会录取到咱学校的05专业组吗？",
        "answer": "录取概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？今年汉语言文学招广西考生吗？广西文科总分499且不服从调剂被汉语言文学专业录取的概率大吗？",
        "answer": "投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议一志愿报考，冲一下，希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-浙江美术",
        "question": "综合539排7717有希望吗",
        "answer": "建议一志愿报考，冲一下，希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏",
        "question": "江苏物化477报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以报考我校04专业组，但04专业组的广播电视编导专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-南京师范大学中北学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗",
        "answer": "录取概率不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "通过转专业考试即可，成功率在70%以上。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "录取概率不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "我校按1：1调档"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "有贵州省今年美术生招收名额吗",
        "answer": "我校在贵州未投放美术类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，物生地476分，报贵校希望大吗？",
        "answer": "可以报考我校04专业组，该专业组只有广播电视编导专业，属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏省物化地478分有希望吗，概率大吗，如果进档会不会调剂到不能转专业的",
        "answer": "可以报考我校04专业组，该专业组只有广播电视编导专业，属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "山西美术生今年多少分录取，美术224，文化课334能报吗",
        "answer": "文化和专业双达线，一志愿报！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏的",
        "question": "物生地491，会计学和旅游管理专业能上吗？",
        "answer": "录取在会计学和旅游管理专业概率很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江西理科497分 90821名次",
        "question": "江西理科90821名次报考贵校法学专业希望大吗，贵校的投档比为多少",
        "answer": "我校投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-咨询",
        "question": "我是今年安徽省历史组考生，今年高考分数为460分，排名46238，我想请问一下，如果报考咱们学校有希望吗，或者如果补录会有希望吗？",
        "answer": "建议一志愿报考，进档希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "您好老师，请问广东物化生考生490，排名十六万多有机会进入本校吗，贵校转专业有什么要求吗？",
        "answer": "建议一志愿报，进档希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上05专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "进档概率较大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "安徽文468，42769有希望上贵校吗，大概率是哪个专业组",
        "answer": "建议一志愿报考，进档希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-咨询",
        "question": "请问 江苏历史类器乐音乐教育排名966 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "建议一志愿报考，进档希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！想请问一下江苏体育生历史类综合分473填报贵学校有希望吗？",
        "answer": "文化和专业双达线，一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏，物化政491，什么专业录取机会大？如果没有达到专业组分，会不会被退档?",
        "answer": "进档概率很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-中北",
        "question": "物生地499分，有希望被贵学校录取吗，会计学专业希望大吗",
        "answer": "该分数录取在会计学专业希望非常大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-南京师范大学中北学院",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗",
        "answer": "可以报考我校04专业组，该专业组只有广播电视编导，属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏物化地，488分，位次158767",
        "question": "04专业组录取有希望吗？是否在04专业组内调剂？",
        "answer": "我校04专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-南京师范大学中北学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "进档希望很大！专业无法保证。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-音乐录取",
        "question": "请问 江苏历史类器乐音乐教育 排名966 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "一志愿报考，希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "answer": "可以报考我校04专业组，该专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化344，音乐教育按照文5专5计算综合分432分，本科批次有机会到贵校吗？录取概率多少综合分折算规则是文5专5吗？",
        "answer": "我校投档规则是按文5专5，往年我们录取是按专业分，今年规则调整，往年的枫树无参考意义，建议：文化和专业双过线，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏物化生",
        "question": "请问老师，如果专业服从调剂，有退档风险吗",
        "answer": "专业服从调剂，体检符合专业要求，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-高考填报",
        "question": "老师好，今年贵校的调档数是多少",
        "answer": "我校按1：1提档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏",
        "question": "江苏省物生地492分，录取概率大吗",
        "answer": "进档概率较大！建议一志愿冲我校03和05专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，位次159447,能上贵校吗？能够上电气工程及其自动化、 计算机科学与技术、电子信息工程这类的专业吗？如果被 调剂，将来可以转专业吗？",
        "answer": "这个分数得一志愿冲下！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-南京师范学院中北学院",
        "question": "河南理科467可以报考该校吗投档比是多少",
        "answer": "进档希望很大！我校投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏 物化地 482分 165769名 有机会报考该院校吗",
        "answer": "建议一志愿冲我校03和05专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏",
        "question": "江苏物化地476分，排名172471，有希望录取吗？",
        "answer": "建议报考我校04专业组，该专业组录取概率比较大，但该专业组只有广播电视编导专业，且该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "安徽省考生 历政生470 42024 有机会录取吗",
        "answer": "录取概率比较大！建议一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校录取概率大吗",
        "question": "安徽省 物理组 安徽省位次132447，报考贵校电气和机械专业被录取概率大吗",
        "answer": "录取概率比较大，专业没法保证！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-宿舍",
        "question": "学校的宿舍几人间 ？上床下桌？有独立卫浴吗 ？",
        "answer": "是的，宿舍住4人，上床下桌，有空调，独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报考",
        "question": "您好，江苏考生，物理类（物化地），470分，能否有机会录取，谢谢",
        "answer": "建议报考我校04专业组，录取概率比较大，但该专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江西理科472 名次121556 上贵校希望大吗？",
        "answer": "录取希望不是很大！建议一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-咨询",
        "question": "江苏史政地488位次45929有希望吗",
        "answer": "可以报考我校02专业组有希望，但该专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？适合报什么专业？会退档吗？？",
        "answer": "可以报考我校04专业组，但该专业组只有广播电视编导专业，属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "报考我校03专业组希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏物化地472服从调剂进档概率大吗",
        "answer": "建议报考我校04专业组，录取概率比较大；但该专业组只有广播电视编导专业，属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏物化政481，录取概率大吗？",
        "answer": "建议一志愿冲我校03和05专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-音乐报考",
        "question": "我是江苏音乐生，物理类器乐音教，排名是125 音教投档分是414 可以参考贵校吗？",
        "answer": "文化和专业双达线，建议一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏体育提前批 文化460 体育114 综合493 位次968 能报吗",
        "answer": "文化和专业双达线，一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议报考我校04专业组，录取概率比较大，但该专业组只有广播电视编导专业，属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-安徽省考生录取询问",
        "question": "安徽省物化生475，位次161431，今年有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "录取概率不是特别大，建议一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取5",
        "question": "江苏物生地考生478服从调剂录取贵校概率大吗？",
        "answer": "建议报考我校04专业组，录取概率比较大；但该专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-河南录取",
        "question": "河南文科464全省排名65531 ，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "录取概率不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-四川考生",
        "question": "高考成绩483 排名160534 理科有希望上贵校吗？",
        "answer": "录取很有希望，建议一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏物化生497选电气工程及其自动化希望大吗",
        "question": "不被调剂的可能性大吗，如果被调剂的话，可不可以转专业",
        "answer": "录取在电气工程及其自动化专业概率很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "我是安徽省考生，今年474分，全省排名39929，可以上贵校",
        "answer": "录取希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "448 女生 生政地 308969 山东 有希望吗老师",
        "answer": "录取概率很低。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "四川美术生综合分480 双上线 位次排名是14368 有希望录取南京师范大学中北学院的视觉传达吗？",
        "answer": "录取希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏物化地",
        "question": "484分能报考贵校05专业吗",
        "answer": "建议一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "广东考生历史类460排位67989并且服从调剂，有多大希望能上，贵校转专业方便吗",
        "answer": "录取希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "物化生，482，05专业组可以报吗",
        "answer": "建议一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-物化地",
        "question": "今年物化地479有希望吗",
        "answer": "建议报考我校04专业组，有希望；但04专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江西录取",
        "question": "江西历史类490排名37177有机会报考贵校汉语言文学吗",
        "answer": "录取希望不是太大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-高考志愿咨询",
        "question": "江苏物化政494，位次151409。报考希望大吗？",
        "answer": "报考我校03和05专业组，进档希望大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "广东音乐考生排位6700录取的几率大不大啊",
        "answer": "我校今年第一年在广东投放音乐类计划，无往年数据参考；建议文化和专业双达线，大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-志愿咨询",
        "question": "江苏理科美术500分，有机会被录取吗",
        "answer": "文化和专业双达线，大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校在海南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "建议一志愿冲04专业组 （希望很大）；但04专业组只有一个专业广播电视编导，该专业毕业授予艺术学学士学位，进校后该专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏文科播音主专业467",
        "question": "老师你好，江苏文科播音主专业467，排名663，有希望报考贵校吗",
        "answer": "文化和专业双达线，希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-咨询",
        "question": "老师你好，江苏女生物化地，495分，位次150227，报考你们院校录取机会大吗？",
        "answer": "建议一志愿冲03和05专业组，进档概率很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取咨询",
        "question": "老师好，我们是江苏省 美术 理科 文化452，美术215，综合486， 排名1232 录取希望大吗？",
        "answer": "文化和专业双达线，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取咨询",
        "question": "四川文科499，能报考学校的法学专业吗，几率大吗 谢谢老师",
        "answer": "进档概率很大，但专业没法保证。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报考",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被05专业组录取吗？概率大吗？",
        "answer": "进档概率很小！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "美术生文科462能考上吗?",
        "answer": "文化和专业双达线，鼓励报考，这个分数优势不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "美术生综合分462能考上吗?",
        "answer": "文化和专业双达线，鼓励报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报考",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "建议报考04专业组，但该专业组只有一个专业广播电视编导，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-咨询",
        "question": "江苏考生492位次153886报考眼视光和环境工程概率大吗",
        "answer": "进档概率很大，报考眼视光学和环境工程希望也很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "建议一志愿冲我校03专业组，兼报04专业组（该专业组录取概率比较大），但该专业组只有一个专业广播电视编导，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "建议一志愿冲我校03专业组，兼报04专业组（该专业组录取概率比较大），但该专业组只有一个专业广播电视编导，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏纯文462能上本校吗",
        "answer": "分数未达省控线，不能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报名",
        "question": "广东省排名37690，有希望报考贵校法学专业吗？",
        "answer": "进档希望很大，我校在广东未投放计划，可以先报考，进校后再转专业，我校转专业政策比较宽松。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "请问安徽历史类美术生综合分503，排名4349，有机会上吗",
        "answer": "进档概率很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "建议一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "您好，本人江苏物化地496有希望吗",
        "answer": "进档很有希望！可以报考我校03和05专业组！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "进档概率比较小！建议一志愿冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-河南美术生",
        "question": "河南美术综合分438有希望报考吗",
        "answer": "我校在河南未投放美术类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "question": "老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "answer": "建议一志愿冲03和05专业组，兼报04专业组 （希望非常大大）；04专业组只有一个专业广播电视编导，该专业毕业授予艺术学学士学位，进校后该专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取咨询",
        "question": "老师好，我们是江苏省 美术 理科 486 排名1232 录取希望大吗？",
        "answer": "文化专业双达线，大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报名",
        "question": "广东472，排名197886可以上吗？",
        "answer": "进档希望不是很大！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-能否录取",
        "question": "江苏物生地495，排名150227，能报考贵校吗",
        "answer": "希望很大！建议一志愿冲03和05专业组，兼报04专业组 （希望非常大大）；04专业组只有一个专业广播电视编导，该专业毕业授予艺术学学士学位，进校后该专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-物化地492分能被贵校录取眼视光学吗",
        "question": "电气工程及自动化和计算机科学与技术可以吗",
        "answer": "进档希望很大！且报眼视光学、电气工程及其自动化和计算机科学与技术也非常具有竞争力！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "安徽历史方向467 位次43071有机会录取吗",
        "answer": "建议一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "文化和专业双达线，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏 物化生514 排名125639 可以报贵校吗",
        "answer": "进档希望很大！欢迎一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "建议一志愿报04专业组；但04专业组只有一个专业广播电视编导，该专业毕业授予艺术学学士学位，进校后该专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-大概录取率是多少",
        "question": "安徽文科475排名39705，专业不挑，有机会被录取吗",
        "answer": "进档很有希望，建议一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏考生物生政476 172471报考贵校有希望吗？谢谢",
        "question": "女生",
        "answer": "建议一志愿冲04专业组 （很有希望）；但04专业组只有一个专业广播电视编导，该专业毕业授予艺术学学士学位，进校后该专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取浙江",
        "question": "生地技浙江542 位次120672报考希望大吗",
        "answer": "进档概率不算特别高，建议一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏理科生",
        "question": "472分 省内17683名 物政地组合 报考贵校03专业组录取可能大吗？ 服从调剂",
        "answer": "03专业组进档概率不是很大！建议一志愿冲04专业组 （希望大）；但04专业组只有一个专业广播电视编导，该专业毕业授予艺术学学士学位，进校后该专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "四川 文科502分 位次38040 有机会上贵校的法学专业吗",
        "answer": "进档希望很大！专业不能保证。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报考",
        "question": "老师您好！江西物化生519，位次65646名，可以报你们学校法学专业吗？",
        "answer": "可以，进档希望很大，而且报法学，这个分数也很稳。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-广东物理",
        "question": "您好，请问493，有希望选到汉语言文学专业，不被调剂吗？谢谢。",
        "answer": "进档希望很大，但专业没法保证。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏考生物化选科报考贵校物联网专业有希望吗 总分527 位次108843",
        "answer": "进档概率非常大！建议填报03或05专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生，489位次157612，报考03专业组有希望被录取吗",
        "answer": "进档概率大，一志愿冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-能否录取",
        "question": "老师您好！我是江苏考生物政地502分，141247位次，请问能否上到贵校的电气自动化工程相关专业！谢谢！",
        "answer": "未选化学，不能报考我校电气工程及其自动化专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "老师，江苏音乐器主综合分418有机会上贵校吗？",
        "answer": "音乐教育方向，文化专业双达线，大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "福建物理467，排名98443有希望录取吗？",
        "answer": "我校在福建无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "浙江考生语文103数学101英语97物理85化学75生物76总分537位次125995能否录取贵校工学专业",
        "answer": "有希望，建议一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏女生物生政469报贵校有希望录取吗？",
        "answer": "可以报考我校04专业组，但04专业组只有一个专业，广播电视编导，该专业属于艺术类专业，进校不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！请问一下，江苏历政地499分，位次40718--41176，可以录取贵校会计，财务类专业吗？",
        "answer": "进档希望很大，专业无法保证，进校后可以转专业，我校转专业成功率比较高！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "江苏政史地538可报吗？",
        "answer": "希望很大，非常欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-物生地 480分 16万八千名",
        "question": "有希望吗",
        "answer": "建议一志愿冲我校03专业组，兼报我校04专业组（希望很大），我校04专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-报考",
        "question": "江苏文科历政地，总分500分，位次40294，读贵校条件满足么？",
        "answer": "进档希望很大，欢迎一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-物理类",
        "question": "480分有希望吗",
        "answer": "建议一志愿冲我校03专业组，兼报我校04专业组（希望很大），04专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-艺考咨询",
        "question": "江苏艺考生，历史，器乐类音乐表演方向，综合472分，综合位次681，可以报考贵院吗",
        "answer": "我校音乐类专业只有音乐教育方向才能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-录取",
        "question": "我是江苏考生，体育历史类，投档分是475分，贵学校今年招生体育生，填报第一志愿的话，能够被录取吗",
        "answer": "文化和专业双达线，欢迎一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京师范大学中北学院",
        "title": "南京师范大学中北学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "建议报考我校04专业组，该专业组只有广播电视编导专业，该专业属于艺术类专业，进校后不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "你好，你的分数参照去年是有希望被录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "你好，你的分数参照去年是有希望被录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "河南文科205分报考本校录取希望大吗",
        "answer": "你好，你的分数参照去年是有希望被录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-河南美术理",
        "question": "综合分407.5（54.3）有机会报数媒吗？",
        "answer": "你好，你的分数参照去年是有希望被录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-招生",
        "question": "请问招收福建物理类美术生吗",
        "answer": "你好，有招生计划的。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-英语",
        "question": "对英语成绩有硬性要求吗？",
        "answer": "你好，对于外语要求录取的时候不限语种，没有特殊的硬性要求。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "辽宁，物理类，346分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，您的分数参照去年录取线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-重庆历史类考生 355分 排名51591",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校的建筑室内设计专业吗？",
        "answer": "你好，我校不单独设专业分，你的分数参照去年是有希望被录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报软件技术",
        "answer": "你好，我校不单独设专业分，你的分数参照去年是有希望被录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-苏州百年职业学院",
        "question": "你好，我是河南考生理科，考了224位次在537637报考我们学校有希望吗",
        "answer": "你好，参照我校去年录取分数线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666、62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-招生",
        "question": "广东学生是否可以报考",
        "answer": "你好，我校面向广东招生。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-浙江 文科分387分，艺术综合479分，报考机会怎么样？",
        "question": "走普通志愿还是艺术志愿那个录取机会大",
        "answer": "你好，参照我校去年录取分数线有希望录取，可以拨打我校招生热线：0512-62955666、62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-住宿",
        "question": "该校外宿要求严么",
        "answer": "你好，宿舍区会有宿管24小时值守，辅导员也会定时查寝。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-报考咨询",
        "question": "您好，我是山西的文科319分，今年报贵校希望大吗？",
        "answer": "你好，您的分数参照去年分数线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "你好，宿舍是4人间，是否上床下桌要看学校所属高教区统一安排。大一是有安排晚自习的。可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "你好，你的分数参照去年我校录取线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "你好，你的分数参照我校去年录取线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "老师你好河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数参照我校去年录取线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-广东录取历史类283分",
        "question": "分数283 排位237472有机会吗？",
        "answer": "你好，参照我校去年录取分数线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-报考",
        "question": "河北考生物化地321能报考贵校吗",
        "answer": "你好，321分参照去年录取分数线是有希望录取的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666/62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-报考",
        "question": "是只招收艺术类还是普通类也招收",
        "answer": "你好，我校在山东招生普通类和艺术类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，今年我校面向福建招生，可以拨打我校招生热线：0512-62955666、62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州百年职业学院",
        "title": "苏州百年职业学院-河南",
        "question": "河南文科228有希望吗",
        "answer": "你好，你的分数参考去年录取线填报是有希望的，可以拨打我校招生热线：0512-62955666、62955065进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校录取吗？有推荐的专业吗？提档比是？会被退档吗？",
        "answer": "有机会的，具体专业信息可拨打咨询电话：顾老师18913279987"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-报考",
        "question": "江西历史组336 137934 可以报考该贵校吗 如果服从调剂会被退档吗 入学之后能不能转专业",
        "answer": "可以报考的，入学后有一次改专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-河南美术理",
        "question": "综合分407.5（54.3）有机会吗？",
        "answer": "河南我们没有艺术类专业，只能以文、理科考生身份填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "福建没有招生计划，不好意思"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "希望大的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-填志愿",
        "question": "你好，安徽316分，293258名有没有希望报贵校？",
        "answer": "希望大的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗",
        "question": "老师您好！浙江考生365分，位次261926有机会报考贵校吗？",
        "answer": "希望大的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-报考",
        "question": "老师请问今年江西有没有招生计划，文史类238能填报吗还是说江西暂时没有招生计划，还是有什么限制条件",
        "answer": "江西有计划的，需要达到高职（专科）分数线270分才能填自愿"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好 安徽理科考生206分专业服从有机会录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "昆山登云科技职业学院",
        "title": "昆山登云科技职业学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南京视觉艺术职业学院",
        "title": "南京视觉艺术职业学院-山东考生 科目历史 生物 地理",
        "question": "文化课成绩278，美术专业课成绩19999.8，综合分388.75，想报考视觉传达专业，有希望吗",
        "answer": "美术类统考成绩1999.8?"
    },
    {
        "schoolName": "南京视觉艺术职业学院",
        "title": "南京视觉艺术职业学院-河南录取",
        "question": "河南文化231播音215可以上吗",
        "answer": "河南省2023年与今年投档综合分计算方式不同，如果按照去年投档分计算方式计算你的综合分，再与我院去年播音与主持专业投档最低分做比较，你的分数少于去年投档最低分，但是只要过了播音与主持专科省控线均可填报我院"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "湖南考生，排名160847，有机会报考贵校医学影像学或者医学影像技术专业吗？",
        "answer": "我院在湖南无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-请问2024年贵校医学影像学的最低录取分数线是多少？",
        "question": "请问2024年贵校医学影像学的最低录取分数线是多少？",
        "answer": "我院在湖南无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "您好，四川考生，489分，录取概率大吗？",
        "answer": "有机会，建议报考哦啊药学、药物制剂、制药工程、医学信息工程、康复治疗学、护理等专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "安徽理科物化生排名136455报考贵校002专业组可能性大吗",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是494分，省排名在43079到43538之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "有机会，可以报考184601专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-老师好！江苏理科物化政557，报临床录取概率大吗",
        "question": "老师好！江苏理科物化政557，报临床录取概率大吗",
        "answer": "有机会，鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取k",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是486分，省排名在46895到47355之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏501",
        "question": "能否录取",
        "answer": "请问选考科目是什么"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业的条件是什么，想报考医学影像技术或检验技术，再通过转专业到临床医学，可行吗",
        "answer": "可以转专业，转专业要求详见南京医科大学康达学院教务网官网（可在教务网官网搜索转专业）"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "物化生530可以报临床吗",
        "answer": "临床医学专业机会不大，建议报考其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏物化生",
        "question": "江苏物化477分报考贵校的希望大吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取概率",
        "question": "江苏考生，物化地，471分，位次177857，报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "转专业要求可在学院官网--教务网官网--搜索转专业即可查询。成功路约在60%左右"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "我是江苏考生物生地493，报考贵校几率大吗？投档比是多少?如果符合条件且服从调剂会被退档吗",
        "answer": "建议可以报考184604专业组，机会较大，投档比为1:1，服从调剂退档可能性小"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏录取",
        "question": "江苏物化政491分，排名156375，报考06组希望大吗",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "调档比例为1:1，进档后退档的可能性小"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "安徽历史方向排名30430护理怎么样",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "辽宁物化生498位次54000临床有机会录取吗",
        "answer": "临床医学机会较小，建议可以报考其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-转专业",
        "question": "贵校的转专业要求高不高",
        "answer": "转专业要求可在学院官网--进入教务网--搜索框内搜索转专业，查看详细政策"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上06专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-咨询分数",
        "question": "我们选科物化地，男生康复治疗学能进吗",
        "answer": "符合选考科目要求，可以报考哦啊"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-因为眼睛近视，按体检要求，不宜读医学类，报了药学会被退档吗",
        "question": "根据《普通高等学校招生体检工作指导意见》，任何一眼矫正到4.8镜片度数大于800度的，不宜读医学类等专业，如果报了贵校药学专业提档后，会被退档吗",
        "answer": "不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-志愿",
        "question": "物化505报考医学信息工程专业有希望吗",
        "answer": "机会很大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏，物化490，什么专业录取机会大？如果没有达到专业组分，会不会被退档?",
        "answer": "建议可以报考184604/184606专业组，没有达到专业组最低分，不会进档"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "物化505可以报考吗",
        "answer": "建议可以报考184604/184606专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-想问一下 贵校理科各专业的最低分数线",
        "question": "想问一下 贵校理科各专业的最低分数线 谢谢",
        "answer": "往年最低分数线可在我院招生网官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-招生",
        "question": "广东考生487分170000名想报考贵校有机会吗有什么推荐吗",
        "answer": "机会不大，可以冲一下医学信息工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "在符合体检要求的情况下，服从调剂，进档后不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "老师好，我是江苏文科生，497，位次41643，录取概率大吗",
        "answer": "有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏物化生469可以报考吗",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-南京医",
        "question": "江苏物生地508，排名133497， 服从调剂，可能进入贵校吗？如果可以请推荐一下专业组",
        "answer": "建议报考哦啊184604专业组，机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-河南",
        "question": "河南理科423能报考吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-河南",
        "question": "河南理科423能报考吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "河南女理科443，省排名246430，报该校护理学能被录取吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏",
        "question": "江苏文科484能否录取",
        "answer": "有机会，建议报考184601专业组相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-湖北物化生",
        "question": "湖北物化生526省排名67000报考贵校临床医学有希望吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏物化469选物+化专业组有希望进吗？",
        "question": "请问老师，江苏物化469选物+化专业组有希望进吗？",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏物政地组合480有机会被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大，不建议录取"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-湖南省物化生422男可以报考贵校护理专业吗？",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "我院在湖南无招生计划，无法报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-招生和体检问题",
        "question": "女生物化政496，排名14.89w多报康复治疗学和卫生检验和检疫稳吗，这两个专业有没有体检要求？体检限制代码有哪些？",
        "answer": "有机会，可以报考哦啊康复治疗学和卫生检验与检疫专业，色弱、色盲、单色识别障碍不得报考，体检要求限制为21/22/23"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-06专业组日语生是否有限制",
        "question": "专业限制",
        "answer": "在符合选考科目要求，体检要求的情况下，不限制外语语种"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-517考进去的概率大么？服从调剂，物化学生",
        "question": "517考进去的概率大么？服从调剂，物化学生",
        "answer": "建议报考184604专业组、184606专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏史政生495",
        "question": "请问老师，江苏史政生495报考护理专业，今年有希望录取吗？谢谢！",
        "answer": "有希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏物化生482可以报考吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "请问江苏史政生，495报护理，可以吗",
        "answer": "可以，有机会，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-河南录取",
        "question": "河南文科464全省排名65531 ，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏物化生472提问",
        "question": "江苏考试物化生472报考医学影像技术专业有机会录取吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏物生地494 省排名151409，能报考贵校07专业组吗？",
        "answer": "机会不大，建议报考184604专业组，未来可以尝试转专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏考生482分 物化地 165769 报考04专业组服从调剂有机会吗？",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-护理",
        "question": "江苏男生物地生506能报考么。",
        "answer": "可以，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏物化地530能上贵校最好的专业吗",
        "question": "1",
        "answer": "临床医学专业竞争较大，建议可以报考184606专业组及184604专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏史政地考生490分可以报考本校吗，可以选什么专业",
        "answer": "可以报考，建议报考184601专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "不建议报考，机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏物化地484可以报什么概率较大可以上贵校",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "广东物理排位17.3w 486有希望吗",
        "answer": "建议可以报考管理类相关专业，机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-选专业",
        "question": "江苏文科女 总分495排名42790 选科历政生 能选医学影像技术和卫生检验与检疫吗？",
        "answer": "历政生不满足医学影像技术、卫生检验与检疫专业选考科目要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "江苏文科女 总分495排名42690左右 选科历政生 能被录取吗？",
        "answer": "有机会，建议报考184601专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "机会不大，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-山西理科415（二本线418）上本校的机率大吗",
        "question": "山西理科415（二本线418）上本校的机率大吗",
        "answer": "机会大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-海州区定向医学",
        "question": "请问，海州区的定向医学将来在哪里就业，有没有编啊",
        "answer": "根据海州区卫健委相关安排进行就业，是否有变请咨询海州区卫健委"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-转专业 （ 江苏物化544）",
        "question": "贵校入学复体检结果有问题，转专业是组内调剂吗，如果专业组里专业体检结果都限制，怎么解决，是被退档，还是其他呢",
        "answer": "专业组里专业体检结果都限制，则会按照退档处理，入学后，学院各专业之间均可转"
    },
    {
        "schoolName": "南京医科大学康达学院",
        "title": "南京医科大学康达学院-江苏纯文492 排名44011服从调剂有希望上吗",
        "question": "江苏纯文492 排名44011服从调剂有希望上吗",
        "answer": "有机会，建议报考184601专业组"
    },
    {
        "schoolName": "无锡学院",
        "title": "无锡学院-投档比",
        "question": "老师学校投档比是多少啊？有没有单科成绩要求？",
        "answer": "没有单科成绩要求，投档比例一比一"
    },
    {
        "schoolName": "无锡学院",
        "title": "无锡学院-咨询",
        "question": "老师请问四川文科530+ 英语预估130+省排19000有机会上贵校英语专业吗？",
        "answer": "排名有希望，建议正式出分后关注无锡学院招办微信公众号，可获取分省份专业录取分数线及排名"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-报考",
        "question": "江苏528理科能报哪些专业",
        "answer": "你好考生，欢迎咨询，我校微信公众号：szcu2020；里面有你想要的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-河南文科咨询",
        "question": "河南文科，528，位次22068，报贵校法学专业几率如何?感谢。",
        "answer": "考生你好，可以冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，物生地476分，报贵校希望大吗？",
        "answer": "考生你好，可以考虑冲一下我校中美学分互认联合培养项目。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "您好，我是云南考生高考分数503，位次是48213，请问能否报考贵校？",
        "answer": "考生你好，请说清自己的所选科目哦，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-本科宿舍条件",
        "question": "一个男生宿舍安排多少人入住，宿舍是否为上床下桌布局，宿舍内是否有空调，宿舍最高用电功率为多少",
        "answer": "考生你好，我校学生宿舍为四人间，落地床，有空调，所用电器不超过800w。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "您好，我是云南考生今年考了503分超一本线83分，请问能报考你们学校吗？",
        "answer": "考生你好，可以说清自己的所选科目与位次，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-咨询",
        "question": "贵校是投档不退档吗？",
        "answer": "考生你好，体检合格、服从调剂，一般情况下对进档考生原则上进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的应用心理学，是否有希望",
        "answer": "考生你好，可以尝试冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "江苏考生 物政地 523分 位次113932 被该校录取的可能性大不大",
        "answer": "考生你好，可以考虑冲一下我校04专业组并服从调剂，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "您好，我是江苏美术艺术生，综合分483，排名9470,能有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，美术与设计类专业去年在江苏历史类最低位次为6522，您可以考虑冲一下我校该专业组，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-江苏美术类理科",
        "question": "江苏理科美术类 ，有几个问题想咨询一下 1.服从调剂，会不会退档 2.入学后，能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3.在大学里，可不可以双修学位，要求是什么 4.专业有没有保研的资格，保研率是多少 5.学校有几个校区，美术类专业在哪个校区，是否有独立的卫生间",
        "answer": "考生你好，艺术类考生无法转专业。我校只有一个校区，学生宿舍为独立卫浴，谢谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-江苏文科",
        "question": "历政地504贵校录取率如何",
        "answer": "考生你好，可以考虑一下我校02/03专业组，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "江苏文科省排名29000，选择调剂的情况下能上贵校吗",
        "answer": "考生你好，可以尝试冲一下01专业组并服从调剂，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-报考资讯",
        "question": "江苏女生物化地2024年高考546，位次84718到85999可以报贵校吗，如若可以推荐什么专业",
        "answer": "考生你好，今年我校07专业组为物化绑定的工科专业组，您的分数和位次有希望的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-苏州城市学院",
        "question": "江苏考生物地生495分排名在150277有机会报贵学校吗？",
        "answer": "考生你好，可以考虑一下我校中美学分互认联合培养项目，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-苏州城市学院",
        "question": "老师您好！安徽考生 （482）历史生物地理 位次36984 是否可以上贵校？",
        "answer": "考生你好，2023年我校在安徽文史类专业最低录取位次为21924，可以参考我校往年位次对自身情况进行评估，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-联合培养",
        "question": "联合培养的毕业证书会不会标注大专院校",
        "answer": "考生你好，我校对4+0项目会在毕业证上标注培养类型。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-报考资询",
        "question": "河南文科473分能被贵校录取吗？汉语言文学或者英语？贵校是一本还是二本院校？",
        "answer": "考生你好，我校汉语言文学与英语专业2023年在河南省文史类最低录取位次分别为21011、23831，请参考往年位次对自身情况进行综合评估，谢谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-招生问题",
        "question": "学校是一比一提档吗，江苏考生理科531，位次10万出头，有没有进档不退档原则，有没有退档风险，转专业好转吗",
        "answer": "考生你好，班级排名前30%可以申请转专业，对于进档考生，体检合格、服从调剂一般情况下进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "江苏526分位次110102，有希望录取贵校人工智能、计算机或者07专业组的其他专业吗",
        "answer": "考生你好，可以尝试冲一下我校07专业组并服从调剂，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "请问在四川的调档比例是多少呢，转专业有什么要求吗，理科521，保电子信息概率大吗",
        "answer": "考生你好，班级前30%即可申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "甘肃省考生文科491位次10268是否会被贵校法学专业录取？投档比是多少？",
        "answer": "考生你好，我校法学专业去年在甘肃文史类的最低录取为7949，可以参考往年位次对自己的情况进行综合评估，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-江苏美术生投档",
        "question": "江苏美术生（历史类），平行志愿投档，体检合格且服从调剂，是否进档不退档。",
        "answer": "考生你好，体检合格、服从调剂，对进档考生原则上来说是进档不退档，谢谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-江苏美术生投档",
        "question": "江苏美术生（历史类），平行志愿投档，体检合格且服从调剂，是否进档不退档。",
        "answer": "考生你好，体检合格、服从调剂，对进档考生原则上来说是进档不退档，谢谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-苏州城市学院",
        "question": "您好，江苏物生政考生，534分，请问会计学录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，可以尝试冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-进档退档",
        "question": "冲专业时，进档了，服从调节，有可能还退档吗？",
        "answer": "考生你好，服从调剂、体检合格，一般原则下对进档考生进档不退档，谢谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "云南文科421播音220有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，文化、专业双过线即可填报我校，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-云南（苏州城市学院）",
        "question": "老师您好，我是云南的美术生，请问文化370，专业238，有没有机会被贵校录取？可以录取到那个专业？希望大不大？",
        "answer": "考生你好，文化、专业双过线即可填报我校，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-报考",
        "question": "河南播音234，文化课389，有希望吗",
        "answer": "考生你好，文化、专业双过线即可填报我校，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取与咨询",
        "question": "贵州物生地393，排名144278，是否有机会进入贵校？ 毕业之后学历是否被承认？",
        "answer": "考生你好，我校为苏州市属公办本科，毕业时颁发学士学位证书与我校毕业证书，感谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "江苏物政地515，能冲报贵校吗",
        "answer": "考生你好，可以考虑一下我校05/06专业组，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取问题",
        "question": "您好，江苏史政地考生518分，排名31898有机会上会计学吗？",
        "answer": "考生你好，我校会计学2023年在江苏历史类的最低录取位次为24523，可以结合自身情况进行综合评估，尝试冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-苏州城市学院",
        "question": "江苏文科490位次44946有机会冲一下吗？",
        "answer": "考生你好，可以考虑一下我校02/03专业组，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在河南文史类的最低录取位次为24938，可以结合自身情况进行综合考虑，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "江苏物化524可以报考贵校吗 推荐什么专业",
        "answer": "考生你好，可以尝试冲一下07专业组并服从调剂，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-安徽文537 排16389。能冲汉语言专业吗",
        "question": "能冲吗",
        "answer": "考生你好，有希望的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-河南文科",
        "question": "河南文科考生522，位次25181，报考会计或者法学有希望吗？转专业有什么限制吗",
        "answer": "考生你好，可以尝试冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "江苏文科524报考贵校法学专业录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，可以尝试冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-江西历史545，排名11905，汉语言文学录取希望大吗？",
        "question": "去年汉言文学专业在江西录取的最高排名位次是多少",
        "answer": "考生你好，可以冲一下，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "福建考生物化地513省排6w4有机会报考贵校吗",
        "answer": "机会很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取概率",
        "question": "山西考生518分，全是7599名，贵校录取概率大吗",
        "answer": "机会很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "老师您好请问一下云南美术文科考生文化433专业237，按文五专五折合68.36分，请问被贵校录取的可能性大吗？",
        "answer": "有机会的，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取概率",
        "question": "江苏考生总分493分冲贵校概率大吗",
        "answer": "可以考虑中美专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-招生",
        "question": "老师您好！我想了解一下今年陕西省有没有招生计划？",
        "answer": "暂无计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "浙江文科471，填服从调剂，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "381排名154276有希望进贵校吗",
        "answer": "可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-苏州城市学院报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上咱学校吗，上什么专业？",
        "answer": "推荐考虑一下中美项目"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-录取",
        "question": "云南美术生文科专业246文化448有希望被录取吗",
        "answer": "有机会，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是什么，可以转专业吗",
        "answer": "学校根据各省（自治区、直辖市）的相关规定确定调档比例，实行平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在105%以内。可转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-志愿填报",
        "question": "老师您好，云南理工科497分，想报考贵校：电子信息科学与技术、光电信息科学与工程、通信工程，可能性大吗？",
        "answer": "建议服从调剂，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-报考",
        "question": "文科514可以报考贵校的汉语言文学吗？",
        "answer": "你好考生，江苏考生历史类514是可以填报我们04组的汉语言的，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-招生咨询",
        "question": "2024辽宁今年物生地方向招生吗",
        "answer": "你好考生，我校对辽宁无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-招生咨询",
        "question": "江苏物生地考生511被录取的可能性大吗",
        "answer": "填报我校05、06专业组希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州城市学院",
        "title": "苏州城市学院-中外合作办学",
        "question": "老师好，贵校中外合作物联网工程、电气工程及其自动化专业采用什么模式？用什么语种教学？发外方学位证吗？对国内考研有影响吗？",
        "answer": "你好考生，2024年我校中外合作项目暂停招生，详情可登录我校招生网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-南理工泰州科技学院",
        "question": "老师，江苏考生物化生500分，省排名143834，报考贵校计算机科学与技术录取概率大吗？服从调剂会被退档吗？入学后是否可以转专业？",
        "answer": "你好！我院是苏州大学应用技术学院，你的分数建议靠前志愿填报我院183402（物理+不限）和183404（物理+化学）专业组，计算机专业有希望，专业志愿可根据自己的喜好先后顺序填满，且服从专业调剂，更为稳妥。报考我院的考生，专业服从调剂且体检符合专业要求，不用担心分数低被退档，即使不进...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-苏州大学应用技术学院",
        "question": "老师，江苏考生物化生500分，省排名143834，报考贵校计算机科学与技术或软件工程录取概率大吗？服从调剂会被退档吗？入学后是否可以转专业？",
        "answer": "你好！根据你的分数情况，建议靠前志愿填报我院183404（物理+化学）专业组，计算机专业有希望，专业志愿可根据自己的喜好先后顺序填满，且服从专业调剂，更为稳妥。报考我院的考生，专业服从调剂且体检符合专业要求，不用担心分数低被退档，即使不进档也不会影响你被投档到后面的院校专业组，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是494分，省排名在43079到43538之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "你好！根据你的分数，有希望，建议靠前志愿冲冲苏州大学应用技术学院183401专业组，专业志愿填满且服从调剂，更为稳妥。报考我院的考生，专业服从调剂且体检符合专业要求，不用担心分数低被退档，即使不进档也不会影响你被投档到后面的院校专业组，录取我院进校后还有转专业的机会。欢迎报考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生组合488,142649名能录取吗？",
        "answer": "你好！根据你的分数，建议靠前冲一冲苏州大学应用技术学院，专业志愿填满且服从调剂，更为稳妥。报考我院的考生，专业服从调剂且体检符合专业要求，不用担心分数低被退档，即使不进档也不会影响你被投档到后面的院校专业组，录取我院进校后还有转专业的机会。欢迎报考苏州大学应用技术学院（...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化生470，位次123974，有希望录取贵学校吗？谢谢",
        "answer": "你好！根据你的分数，建议靠前冲一冲苏州大学应用技术学院，专业志愿填满且服从调剂，更为稳妥。报考我院的考生，专业服从调剂且体检符合专业要求，不用担心分数低被退档，即使不进档也不会影响你被投档到后面的院校专业组，录取我院进校后还有转专业的机会。欢迎报考苏州大学应用技术学院（...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好！根据你的分数情况，建议冲一冲我院183402（物理+不限）专业组，专业志愿可根据自己的喜好先后顺序填满，且服从专业调剂，更为稳妥。同时，更推荐考虑我院中外合作办学专业所在的183403（物理+不限）专业组，希望更大。我院中外合作办学专业可以不出国的，不出国学制四年，第四年不选择...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-录取",
        "question": "物化生，482，04专业组可以报吗",
        "answer": "你好！根据你的分数情况，建议冲一冲我院183402（物理+不限）和183404（物理+化学）专业组，专业志愿可根据自己的喜好先后顺序填满，且服从专业调剂，更为稳妥。同时，也推荐考虑我院中外合作办学专业所在的183403（物理+不限）专业组，希望更大。我院中外合作办学专业可以不出国的，不出国学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-江苏理科物化生476，报考贵校有机会录取吗",
        "question": "有机会选专业吗？",
        "answer": "你好！根据你的分数情况，建议冲一冲我院183402（物理+不限）和183404（物理+化学）专业组，专业志愿可根据自己的喜好先后顺序填满，且服从专业调剂，更为稳妥。同时，更推荐考虑我院中外合作办学专业所在的183403（物理+不限）专业组，希望更大。我院中外合作办学专业可以不出国的，不出国学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-招生",
        "question": "重庆理科484有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好！欢迎靠前填报我院相关专业，希望很大，可选择多个专业。我院2024年重庆招生计划详见我院招生信息网（http://tec.suda.edu.cn/zs）招生计划模块。咨询电话：0512-82190377。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-江苏史地政",
        "question": "本科线过多少分能报会计学，省内招生计划多少",
        "answer": "你好！2023年我院历史类183401专业组最低分484分（本科线474分），最低分对应位次在4.8万名左右，会计学专业录取最低分490分。今年我院会计学专业历史类招生计划115人（较去年增加52人），欢迎报考苏州大学应用技术学院！招生咨询电话：0512-57182128。更多信息关注苏州大学应用技术学院招生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "苏州大学应用技术学院",
        "title": "苏州大学应用技术学院-录取",
        "question": "宁夏考生可以报考此贵校嘛",
        "answer": "你好！我院今年在宁夏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州科技大学天平学院",
        "title": "苏州科技大学天平学院-录取",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "机会很渺茫"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏物生地475有机会冲一冲吗？？",
        "question": "江苏物生地475有机会冲一冲吗",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "您好，江苏物政地487位次161179有希望报考吗",
        "answer": "有希望可以冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "您好，我是一名河南考生，我的高考成绩是485分，我的省排名是172731，我想报贵校的软件工程请问可能性大吗，谢谢",
        "answer": "希望很大，我们学校没有软件工程专业，可以考虑其他的理科专业，服从调剂进档不退档，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-报考",
        "question": "有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "没有专业级差，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是494分，省排名在43079到43538之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "概率很大，推荐01专业组，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "question": "江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "answer": "希望很大，推荐报考04专业组，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "安徽物化生组合488,142649名能录取吗？",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化生470，位次123974，有希望录取贵学校吗？谢谢",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲，服从调剂进档不退档，每个专业录取分数会有所不同。欢迎报考京江学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "我是江苏考生物生地493，报考贵校几率大吗？投档比是多少?如果符合条件且服从调剂会被退档吗",
        "answer": "希望很大，投档比为1:1.05，服从调剂，进档不退档。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-提问",
        "question": "河南理科454，226987名 有机会报考吗，有什么专业可以选",
        "answer": "有点危险可以冲一冲，专业如材料成型及控制工程、汽车服务工程、机械电子工程、能源与动力工程等，建议选择服从调剂，进档不退档。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "对单科成绩有没有要求，对色盲有没有什么限制，宿舍条件怎么样",
        "answer": "对单科成绩没有要求，色盲色弱不可以报考艺术类专业，其他专业没有限制，宿舍条件非常好，有独立卫浴、空调、24小时热水供应，配置洗衣房、吹风机。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏历地政491，有希望吗？",
        "question": "江苏历地政491，有希望吗？",
        "answer": "有希望的，推荐报考01专业组，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏物生地488有希望上吗",
        "question": "江苏物生地488有希望上吗",
        "answer": "有希望，推荐报考03专业组，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-山东考生物化生499，报医学检验技术有没有希望",
        "question": "山东考生物化生499，报医学检验技术有没有希望",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏物化地考生487，159983能录取贵校电气工程及其自动化，通信工程专业吗",
        "answer": "有希望，可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "大一期间所有科目全部合格，参加高等数学考试，有英语四级成绩；成功率90%左右"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "投档比为1:1.05，服从调剂进档不退档，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江大京江学院",
        "question": "请问江苏物政地497上贵校的概率大吗？能不能跨专业大组转专业？投档比是多少？",
        "answer": "希望很大，推荐报考03专业组，大一可以跨专业组转专业，转专业成功率很高，投档比为1:1.05，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江西文科490位次36830有多大概率报考贵校护理专业",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089被贵校录取可能性大吗？",
        "answer": "希望很大，推荐报考03专业组，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，超批次线12分，省位次159447,能上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-湖北考生",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校什么专业，有希望被录取吗",
        "answer": "我们学校不招湖北考生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "有点危险可以冲一冲试试看，专业还可以选择材料成型及控制工程、机械电子工程等专业，建议选择服从调剂，进档不退档。欢迎报考京江学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏.",
        "question": "物生地491，会计学能上吗？有什么其它专业的吗？",
        "answer": "会计专业有点危险，你可以选择03专业组，如工业工程、财务管理、公共事业管理、国际经济与贸易、人力资源管理、物流管理等专业，可以选择服从调剂，进档不退档，没有录取到心仪的专业可以选择转专业，共有两次转专业的机会，转专业成功率很高。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏录取",
        "question": "486分，物化地，报考本校03专业组会计学希望大吗？",
        "answer": "有希望的可以冲一冲，可以选择服从调剂，进档不退档，若没有录取到心仪的专业可以选择转专业，转专业成功率很高，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-投档比",
        "question": "确保投档不退档吗",
        "answer": "投档比为1:1.05，服从调剂，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏文科",
        "question": "江苏历史类490可报？希望大吗",
        "answer": "可以报，有希望的，推荐报考01专业组，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "今年物生地490位次156375报03专业组几率大吗",
        "answer": "有希望的，可以报考03专业组，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "山东省物化地489分报考该校通信工程被录取的概率大吗",
        "answer": "希望挺大的，可以报考，欢迎报考京江学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏物化政 468可以报到贵校什么专业组，概率大吗？（今年对招江苏考生吗）",
        "answer": "这个分数有点危险，概率不是很大，可以冲一冲，可以报04专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-咨询",
        "question": "安徽考生489 排名14万1能有机会报考贵院校吗？",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲试试看。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-安徽物理组考生494，有没有机会报考贵校什么专业？",
        "question": "安徽494，可以报考什么专业？",
        "answer": "希望很大，可以报考材料成型及控制工程、车辆工程、电气工程及其自动化、电子信息工程、工业工程、机械电子工程、计算机科学与技术、食品科学与工程、通信工程等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-专业录取咨询",
        "question": "江苏省，499，物化地，位次145119，有多大希望录取贵校的计算机科学与技术专业",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上04专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "有希望，可以冲一冲试试看，服从调剂进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-四川483报考机械设计制造及其自动化调剂概率大嘛?",
        "question": "如果被调剂的话大概会被调剂到什么专业呢?后续转专业又会有哪些要求呢",
        "answer": "这个专业稍微有点危险，可以选择服从调剂，调剂专业有材料成型及控制工程、车辆工程、食品科学与工程、信息管理与信息系统等专业，转专业要求不挂科， 参加高等数学考试，有英语四级的成绩。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "是否进档不退档",
        "answer": "服从调剂，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏，物化政492，有机会被录取吗？什么专业录取机会大？如果没有达到专业组分，会不会被退档?",
        "answer": "希望很大，推荐报考04专业组，专业有材料成型及控制工程、车辆工程、电气工程及其自动化、食品科学与工程、能源与动力工程等，建议你服从调剂，只要进档不退档，欢迎报考京江学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏大学京江学院",
        "question": "江苏文科490位次44946能报吗？ 投档比？",
        "answer": "有希望的，推荐报考01专业组，投档比例接近1:1，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏大学京江学院",
        "question": "江苏物政地480分，排名168026，有机会在贵校就读吗",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "请问江苏省理科494，位次151409，可以报考贵校哪些专业，被录取的可能性大吗",
        "answer": "希望很大。学习化学，推荐你报04专业组，如车辆工程、电子信息工程、机械电子工程，食品科学与工程、汽车服务工程等专业；没有学习化学，推荐报03专业组，如工业工程、财务管理、国际经济与贸易、物流管理、市场营销等专业。可以根据自己的爱好选择专业，欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-咨询",
        "question": "江苏物化生477服从调剂被录取的概率大吗",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏大学京江学院",
        "question": "山东文科477，23万位次可以被贵校录取吗？学费是多少呢？有什么选科建议吗？",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲；学费人文社科类18000元/年，理工科类20000元/年，医学类及艺术类22000元/年；依据考生自己的兴趣选择专业哦。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-招生咨询",
        "question": "请问，江苏纯文495是否可填报贵校财务管理专业和会计学。谢谢！",
        "answer": "可以填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏物生政496上会计上的几率大吗",
        "answer": "几率很大，可以报考，推荐报考03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-报考",
        "question": "四川理科486想报考食品科学与工程能被录取吗",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "河南理科497，151085名报考电子信息电气计算机软件类专业，机会大吗",
        "answer": "希望很大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏物化469选择04专业组有希望录取吗？",
        "question": "请问江苏物化469选择04专业组有希望录取吗？",
        "answer": "稍微有点危险，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "山东考生，政史地，465分，位次26万多，有希望被该校录取吗？",
        "answer": "有点危险，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取咨询",
        "question": "老师，云南考生 理科433 位次：95288 很喜欢你们学校，有机会吗？",
        "answer": "有机会的，可以试试看"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "您好，江苏物化政477能报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏",
        "question": "江苏物生地508，排名133497， 服从调剂，可能进入贵校吗？如果可以请推荐一下专业组",
        "answer": "希望很大，可以报考，推荐05和03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-广东物生政494分选工业工程专业有机会录取吗？",
        "question": "会被退档吗？",
        "answer": "希望很大，有机会的，可以报考，只要你服从调剂，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏理科体育",
        "question": "文化431，体育130，综合497，排名905，有机会吗？学费一年多少",
        "answer": "我们学校提前批不招体育生，你可以填报普通批次，只算文化课成绩，按照文化课成绩看你的分数比较危险，机会不大。学费文史类18000元/年，理工类20000元/年，医学类和艺术类22000元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-咨询",
        "question": "江苏物化生496排名148000能上贵校电气和自动化专业吗",
        "answer": "希望很大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏",
        "question": "江苏文科484能否录取",
        "answer": "有点希望，可以报在前面冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏大学京江学院",
        "question": "老师您好！我们是河南理科男生475分，位次190019.可以报贵校吗？能报什么专业呢？谢谢老师！老师辛苦您了！",
        "answer": "有希望，可以报考我们学校，专业有：材料成型及控制工程、车辆工程、电气工程及其自动化、电子信息工程、工业工程、计算机科学与技术、能源与动力工程、汽车服务工程、通信工程、土木工程、机械电子工程、医学检验技术等等，可以根据你的兴趣爱好选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-入学要求",
        "question": "对单科成绩有什么要求？对红绿色盲有什么限制？",
        "answer": "单科成绩没有要求，色盲、色弱不可以报考艺术类专业，其他专业均可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏物化地",
        "question": "484分报考贵校04专业希望大吗",
        "answer": "希望挺大的，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "可以冲一冲，只要进档就不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏考生，物生政491分，能报考贵校吗？",
        "answer": "可以报考，有希望的，推荐报考03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-报考",
        "question": "老师好 安徽理科物化生高考463 位次178041有机会上本校吗",
        "answer": "可以冲击一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-江苏录取",
        "question": "江苏物生地484 报考贵校 录取的机会大吗",
        "answer": "有希望的，可以考虑03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏史政地考生490分有机会被本校录取吗",
        "answer": "有希望的，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-物化地",
        "question": "今年物化地479有希望吗",
        "answer": "可以冲击一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取情况",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗",
        "answer": "可以冲一冲，报在前面试试看"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-转专业",
        "question": "你好，江苏大学京江学院转专业的条件是什么？",
        "answer": "大一期间没有不及格课程；参加高等数学考试；有大学英语四级成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-调剂",
        "question": "你好，江苏大学京江学院调剂是在对河南省招生的几个专业中调剂吗？不会被调剂到外省的招生专业中吧？",
        "answer": "是的，会在对河南省招生的专业中调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-咨询",
        "question": "老师您好！我是江苏考生物政地502分，141247位次，请问能否上到贵校的机械设计制造及自动化工程等相关专业！谢谢！",
        "answer": "不好意思，机械等工科类专业今年要求学化学才能报考。您可以考虑我校03专业组（物理+不限），进校后转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-录取",
        "question": "江苏物政地496可不可以报考贵校",
        "answer": "可以考虑我校03专业组（物理+不限）"
    },
    {
        "schoolName": "江苏大学京江学院",
        "title": "江苏大学京江学院-云南位次50300，考试分数469有机会吗",
        "question": "云南位次50300有机会吗",
        "answer": "由于样本数量太少，我院不对外省分数进行预估，我院2022年文史录取最低分为523分位次为34596，2023年的分数文史类最低分数为466分，位次为44796，您可以根据这个情况看一下，欢迎报考江苏大学京江学院！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "您好，四川考生，489分，位次151891，录取几率大吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "question": "江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-报考",
        "question": "江苏物生地488服从调剂希望大吗",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-吉林考生",
        "question": "你好，物化生401分，有希望录取吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化生470，位次123974，有希望录取贵学校吗？谢谢",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "考生您好，学院转专业一直以人为本，我院有较为宽松的转专业政策，转专业通过率非常高，去年百分百转。我院在籍一年级本科生，遵守学院规章制度，无违规、违纪记录；身体条件符合转入专业要求；对转入专业有一定志向和爱好的学生，可以于入学后第一学期按照学院有关规定申请转专业（艺术类专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取和退档问题",
        "question": "请问江苏物化498 位次146449 ①报02专业组希望大吗 ②服从调剂会退档吗 ③对身高体重有要求吗",
        "answer": "你好，希望很大。没有身高体重要求，服从调剂且体检符合专业要求，一般进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-山西理科415 报护理学",
        "question": "山西理科415 可以吗 护理学专业的最低分数线是多少",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-被调剂的话转专业是什么政策",
        "question": "被调剂的话转专业是什么政策",
        "answer": "我院在籍全日制一年级本科生，遵守《高等学校学生行为准则》和学院规章制度，无违规、违纪记录；身体条件符合转入专业招生的要求；对转入专业有一定志向和爱好的学生，可以于入学后第一学期按照学院有关规定申请转专业（艺术类专业仅能在艺术类内申请转），通过学院的考核、批准后，转入申请...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-四川483读贵校机械设计制造及其自动化被调剂的概率是多少呢?",
        "question": "被调剂的话大概率会在哪些专业呢?如果后续要转专业会有什么要求吗",
        "answer": "你发，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-您好! 报考贵校",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？学费大概多少？",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏，物化政492，有机会被录取吗？什么专业录取机会大？如果没有达到专业组分，会不会被退档?",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。建议填服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-您好! 报考贵校",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？学费大概多少？",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "湖北物化生487理工可以被录取吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "江苏物政地480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-杨广录取",
        "question": "江苏省物理美术生总评475排名1486被录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-您好！请问贵校有转专业政策吗？",
        "question": "您好！请问贵校有转专业政策吗",
        "answer": "我院在籍全日制一年级本科生，遵守《高等学校学生行为准则》和学院规章制度，无违规、违纪记录；身体条件符合转入专业招生的要求；对转入专业有一定志向和爱好的学生，可以于入学后第一学期按照学院有关规定申请转专业（艺术类专业仅能在艺术类内申请转），通过学院的考核、批准后，转入申请...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-扬州大学广陵学院 汉语言文学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "你好，希望非常大，不出意外，个人认为几乎没问题。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江西文科考生",
        "question": "江西文科考生495分，位次34433，能上贵校吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-浙江美术生→广陵",
        "question": "美术综合分534，位次号8663 ①能否被贵校视觉传达录取？ ②投档比 ③宿舍配置 ④服从调剂是否会被退档",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有希望。录取时投档比例是1:1。标准化公寓，服从调剂且体检符合专业要求，一般进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "湖北物化生487可以进吗理工科",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-扬州大学广陵学院",
        "question": "山东文科477可以被贵校录取吗？学费是多少呢？有什么选科建议吗？辛苦老师解答",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化地，488分，位次158767",
        "question": "报考03专业组，有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，江苏物化地，488分，位次158767，报考03专业组，希望很大，欢迎填报扬州大学广陵学院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-老师您好，江苏文科考生",
        "question": "分数505，可以报贵校吗",
        "answer": "考生您好，历史505分进广陵学院希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏物生地504，138642，有希望报考本校管理类吗？如果服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望非常大，不出意外，个人认为几乎没问题，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-广东物政生",
        "question": "508排位134702，可以报考汉语言文学专业吗",
        "answer": "你好，你的分数希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-史政地",
        "question": "老师好，江苏考生艺术类文科综合分483有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望非常大，不出意外，个人认为几乎没问题，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏489，位次157612",
        "question": "请问报考02、03专业组希望大吗",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "江苏物化生496排名148000能上贵校电气与自动化专业吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "question": "老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏考生，物政地489有希望上吗 然后贵校的转专业几率大吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "学费多少？住宿情况及费用？有考研资格吗？",
        "answer": "详见http://glxy.yzu.edu.cn/zsw，招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "辽宁文科479分 位次14496 能考取贵校会计学专业吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-山西理科415（二本线418）上本校的护理学专业机率大吗",
        "question": "报护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎你报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "您好，江苏考生，物理类470分，报考是否有机会",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-您好，请问今年贵校位次大概划分到多少名？",
        "question": "您好，请问今年贵校江苏的位次大概划分到多少名",
        "answer": "你好，你的再选科目是什么"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江西文科502 30239有希望录取吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏美术生男生",
        "question": "文化科456，艺术180，排名15500，有可能录取吗",
        "answer": "你好，有点风险，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-报考咨询",
        "question": "广西历政生文科435分位次为37098，可以报校报考贵校吗？",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-四川文科499能报吗",
        "question": "排名39619-40370",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，我488分169498名可以报考法学或汉语言文学专业吗？或者其他专业",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏488文科排名46000可能录取吗吗",
        "question": "我填报志愿在看看学校环境咋样的",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有希望。可通过：http://glxy.yzu.edu.cn/zsw或微信公众号：ydglzs  或微信名称：广陵招生  了解学院环境。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "山西理科，406，录取概率大吗？谢谢",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-安徽省考生录取询问",
        "question": "安徽省物化生475今年有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取4",
        "question": "江苏物生地考试478服从调剂录取贵校概率大吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-老师您好！江苏物化生486分，报贵校希望多大？",
        "question": "老师您好！江苏物化生486分，报贵校184403专业组希望多大？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-四川理科生",
        "question": "请问贵校的提档比例是多少呢？如果已经提档并且服从调剂会面临退档风险吗？",
        "answer": "你好，投档比例是1:1，服从专业调剂、体检没有特殊情况的，一般进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望不大？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏史政地507分37499名报考贵校法学专业录取希望大吗？",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化生500分143834名能不能报考贵校电气工程专业",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，希望非常大，不出意外，个人认为几乎没问题。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化地",
        "question": "484分报考贵校专业03有希望吗？志愿排第几比较好",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。建议志愿靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "请问江苏考生物化地495，能不能上机械设计制造及自动化和电气工程及其自动化",
        "answer": "你好，你的分数是可以报考的，欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏录取",
        "question": "江苏考生物生地484 报考贵校录取的机会大吗 ？进档后服从调剂 会因为分数不够专业分退档吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有希望。服从专业调剂、体检没有特殊情况的，一般进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "广东考生历史类460 排位67989服从调剂有多大希望能上，贵校转专业方便吗，会被退档吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "老师您好，江苏考生，物生政491分，排名15万，能报考贵校哪些专业？",
        "answer": "你好，可以填报我院184402和184404专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏物生地501位次142000，想报贵校法学专业，有希望吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "您好，江苏物生地位次142000有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，你的分数希望非常大，不出意外，个人认为几乎没问题，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏录取",
        "question": "老师好，我是江苏物政地，495，排名150227，报考贵校有把握吗？希望大不大？",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，综合分457，排名14,000多，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-山东文科美术",
        "question": "山东文科美术457，今年山东美术综合分改革位次还没出，按去年换算分507位次21762，能报贵校吗",
        "answer": "你好，我院在山东省只有普通类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-贵州美术生",
        "question": "专业225文化375综合469.58服从调剂录取希望大吗？",
        "answer": "你好，我院在贵州省只有普通类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，综合分457，排名14,000多，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "你好，服从调剂且体检符合专业要求，一般进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏理科478请问有机会吗",
        "answer": "你好，有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-四川理科生",
        "question": "请问总分480有望被贵校软件工程录取吗",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-物化地492分能被贵校录取计算机科学与技术和电气工程吗",
        "question": "物化地492分能被贵校录取计算机科学与技术和电气工程吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "你好，我院没有音乐专业。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "河南省文科6万多报汉语言有希望吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "湖南，选科是物化政，成绩是471，排名是123993，有机会录取到贵校的计算机与科学与技术或软件工程专业吗？如果有机会录取，该专业有什么特殊要求吗？",
        "answer": "你好，希望很大。没有特殊要求，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "河南省文科位次33183报考会计学可以吗",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，我们是江苏美术物理类 文化452，美术215，综合486， 排名1232 录取希望大吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化生488录取提问",
        "question": "请问江苏物化生488能报考贵校的03专业组吗，录取希望有多大？如果服从调剂有可能被退档吗？进学校之后如果要转专业，要达到什么要求呢？感谢解答!",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，可以填报184403专业组。服从调剂且体检符合专业要求，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏",
        "question": "物化地493位次152612报考稳吗 可以选择专业吗",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，建议按自己的兴趣和爱好选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "您好，请问江苏考生 物生地 482分 排名1655769 报考希望大吗？",
        "answer": "你好，有希望。欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏考生物化政471",
        "question": "录取贵校希望大吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-理科生本科线 ，名84000， 有望被贵校计算机科学与技术录",
        "question": "理科生本科线 ，名84000， 有望被贵校计算机科学与技术录",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏文化生",
        "question": "高考502，有望报考吗?",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "浙江考生 政史地516 位次151348能报考本校吗？能报什么专业？",
        "answer": "你好,你的分数报考我院有希望,欢迎报考.建议专业志愿填满，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-您好，江苏物化地498可以报贵校吗，哪个专业组",
        "question": "您好，江苏物化地498可以报贵校吗，哪个专业组",
        "answer": "你好，欢迎报考我院。建议填报184402、184403专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江西艺术生",
        "question": "综合分455.9，综合排名13055，历史类，可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我院在江西省只有普通类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "江苏考生史政生501可以报考护理专业吗 排名39856",
        "answer": "你好，今年护理学专业没有在历史类专业组招生。可进校后，申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "你好广西考生成绩384位次147335能被该校录取吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "question": "老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化生492",
        "question": "江苏物化生492有希望录取吗，能选什么专业呢，谢谢",
        "answer": "你好，你的分数报考我院希望很大，建议填报184402、184403、184404专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "你好，四川理科成绩485，位次157656，愿意服从调剂，报贵校的录取率大吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院希望很大。欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "我院在籍全日制一年级本科生，遵守《高等学校学生行为准则》和学院规章制度，无违规、违纪记录；身体条件符合转入专业招生的要求；对转入专业有一定志向和爱好的学生，可以于入学后第一学期按照学院有关规定申请转专业（艺术类专业仅能在艺术类内申请转），通过学院的考核、批准后，转入申请...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "您好，江苏物地生490，排名156375，报考本校有希望吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院希望很大，欢迎你填报！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏男物化政472可以报考吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-浙江考生录取咨询",
        "question": "你好，浙江政史技考生，分数551，位次110083，有机会被贵校的会计学专业录取吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "你好，有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "分数485，位次157656，报考该校的录取几率大吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-扬州大学广陵学院",
        "question": "请问湖南历史类449，名次为49291，报考贵校的园林专业有希望录取吗？谢谢。服从专业调剂。",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "安徽史政生505分位列27537可以被录取吗",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "您好，老师。麻烦问一下江苏理科物生地481，位次166886;文科史政地493，位次43539，能不能报贵校?麻烦问一下贵校转专业政策是什么吗?",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省全理462，排101592有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏 报考",
        "question": "江苏 物化地481分有希望报考贵校吗？哪个专业组可以推荐？",
        "answer": "你好，你的分数有希望，欢迎报考我院，建议填报184402、184403专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-报考录取",
        "question": "你好，江苏物生地494能有机会录取贵校吗？",
        "answer": "你的，个人认为你的分数报考我院问题不大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-历史类511 分，35124位，能进吗",
        "question": "历史类511 分，35124位，能进吗",
        "answer": "你好，个人认为，不出意外，你的分数报考我院几乎是没问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-报考",
        "question": "你好，我是日语考生，贵校可以英语改用日语授课吗，学分和绩点。435山西",
        "answer": "你好，我院的公共外语语种教学是英语。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-报考",
        "question": "您好，山西考生文科435，差本科线11分，贵校法学和汉语言能上吗谢谢",
        "answer": "你好，我院在山西 本二C批次招生。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生，物生政，489位次157612，想报考英语日语或是园林专业可以吗",
        "answer": "你好，希望非常大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "物政地考生496可不可以报考护理专业",
        "answer": "你好，护理专业的再选科目必须有化学。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-护理",
        "question": "物政地考生496可不可以报考护理专业",
        "answer": "你好，护理学专业要求再选科目必须有化学。可以进校后申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏物化地492分会被贵校录取吗？",
        "question": "如果能被贵校录取可以读哪些专业呢？谢谢",
        "answer": "你好，希望非常大。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏物化地473有希望吗",
        "answer": "你好，有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-咨询",
        "question": "老师您好，福建历史全文472，排名17740可以报考贵校的会计学或者秘书学吗？",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江西文科491排名36260有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "物化482服从调剂可以上吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-保研",
        "question": "有保研机会吗",
        "answer": "你好，我院目前没有保研政策。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-扬州广陵",
        "question": "您好 陕西理科391 位次11w+ 成功报考贵校可能性大吗",
        "answer": "你好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-你好，江苏物化政463会被贵校录取吗",
        "question": "你好，江苏物化政463会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，物化政463进广陵学院希望不大，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "我是江苏物生地考生 今年498上贵校的智能制造或工程管理的录取率大吗",
        "answer": "你好，个人认为，不出意外，你的报考没问题的。欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏美术生",
        "question": "老师，江苏美术生综合分474，专业愿意服从调剂，可以试一试吗",
        "answer": "你好，欢迎报考我院。不出意外，个人认为几乎没问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-浙江考生",
        "question": "文科504能否报考贵校",
        "answer": "你好，欢迎报考我院，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-广陵报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上吗，可以上哪些专业？",
        "answer": "你好，可以冲一冲，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-您好，江苏物化地489，有望上贵校吗，服从调剂",
        "question": "您好，物化地489，有望上贵校吗，服从调剂",
        "answer": "你好，你的分数希望很大，请根据自己的兴趣和爱好选择专业，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取！",
        "question": "江苏物化地选课，485分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数有希望，欢迎报考我院。建议将志愿拉开梯度。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取",
        "question": "江苏女生物生政469报贵校有机会录取吗？",
        "answer": "你好，你的分数报考我院有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-广东文科",
        "question": "您好广东文科521分有可能录到该校吗",
        "answer": "你好，个人认为你的分数报考我院问题不大，欢迎报考。建议你的志愿填报拉开梯度。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-您好，物化地489，有望上贵校的理工科专业吗，服从调剂",
        "question": "您好，物化地489，有望上贵校的理工科专业吗，服从调剂",
        "answer": "你好，你的分数报考院希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！请问一下，江苏历政地499分，位次40718--41176，可以录取贵校会计，财务类专业吗？",
        "answer": "你的，你的分数有希望，建议你将志愿拉开梯度。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏史政生，521，省排名三万零四百多，报考贵校汉语言文学稳",
        "question": "江苏史政生，521，省排名三万零四百多，报考贵校汉语言文学稳吗？",
        "answer": "你好，个人认为，没出意外，报考我院是没问题的。欢迎你！"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术生。投档分451分美术与设计专业省排名16000，有机会上贵校吗",
        "answer": "你的，你的分数报考我院有点风险。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏考试想以后进农电",
        "question": "分数530物政地 江苏位次104893能报考相关专业吗 该校日后能否继续考研其他高校？",
        "answer": "进农电最好是学电气工程及其自动化专业，物政地不可报电气工程及其自动化专业，但是我院转专业政策非常宽松，转专业政策如下："
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-美术文科生",
        "question": "数字媒体大概需要多少分",
        "answer": "你好，我院艺术类招生有视觉传达设计、环境设计和服装与服饰设计三个专业。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-考生咨询",
        "question": "您好我是江苏的一名考生，请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "你好，欢迎报考我院，我院的投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "扬州大学广陵学院",
        "title": "扬州大学广陵学院-江苏护理",
        "question": "江苏护理大概要多少位次",
        "answer": "您好！今年我院的护理学专业没有在历史类投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-河南理科",
        "question": "老师您好，请问理科315报考贵校的中外合资或者是专科专业有没有希望？",
        "answer": "同学你好，我院无中外合资专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "物化地480能去贵校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-历史组476排名16969上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "希望大吗转专业有什么条件",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生信息网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。这个分数还是很有希望，欢迎报考。非艺术生和专转本考生，大一修完第一学期课程后，通过申请、资格审查，通过考试可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是494分，省排名在43079到43538之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳了，欢迎报考我院，选择多个自己喜欢的专业填报，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-2024湖北播音主持专业招生",
        "question": "请问贵校今年在湖北招播音艺术生吗？",
        "answer": "同学你好，我院今年在贵省无招生计划。祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-安徽历生政",
        "question": "488，排名34337，报贵校概率如何，能不能选择热门专业",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm；还是很有希望冲一冲，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物生地475有机会冲一冲吗",
        "question": "江苏物生地475有机会冲一冲吗",
        "answer": "同学你好，这个分数可以尝试冲一下，选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-你好",
        "question": "你好，物生政476 江苏考生 位次 172471有机会吗、",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，选择专业服从调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏考生达到本校专业组的最低录取分数，能否被提档？服从调剂后，是否还会被退档？",
        "answer": "同学你好，服从专业调剂，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "我是江苏考生物生地493，报考贵校几率大吗？投档比是多少?如果符合条件且服从调剂会被退档吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳了。服从调剂进档不退档，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-投档比",
        "question": "贵校投档比在广东省是多少？",
        "answer": "同学你好，外省考生满足专业招生要求，进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "同学你好，服从专业调剂，进档不退档。普通类考生专业录取，对进档考生按分数优先，遵循专业志愿的原则进行专业录取，不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文学院",
        "question": "海南考生，化生地，486分，投档贵校，有录取机会吗？",
        "answer": "同学你好，我院今年在贵省无招生计划，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物政地487位次161179有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数很有希望，可以选择多个自己喜欢的专业填报，服从专业调剂，增加录取几率，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文学院",
        "question": "江苏考生，理生地，481分，排名166,000可以报考该校吗？",
        "answer": "同学你好，综合今年考生人数、专业组等因素，这个分数可以冲一下，选择专业服从调剂，增加录取几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "对单科成绩有没有要求，对色盲有没有什么限制，宿舍条件怎么样",
        "answer": "同学你好，对单科成绩和色觉无限制。宿舍六人间，有独立卫浴，24小时热水，空调，冬天通暖气。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，艺术类专业双过线即可报考，可参考我院招生官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是486分，省排名在46895到47355之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数有希望，需要冲一下，选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗，",
        "answer": "同学你好，艺术类考生双过线即可报考，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。祝顺利"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科学技术学院",
        "question": "山东文科政史地组合477，排名23万位次可以被贵校录取吗？一年学费是多少呢？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生信息官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm及今年省外招生计划：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d7/7e/c18056a382846/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "物化政484 排名163469 江苏省可以吗",
        "answer": "同学你好，这个分数很有希望，欢迎报考我院，把握祝机会，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳了，欢迎报考我院，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文科史政地487分，报贵校有希望被录取吗",
        "question": "江苏文科史政地487分，报贵校有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，这个分数有希望，可以冲一下，选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物化地考生487，159983录取贵校10专业组几率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望较大，可以多选择几个喜欢的专业填报，专业 服从调剂，增加录取几率，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取4",
        "question": "请问老师，我是西藏理科考生，我想报考咱们学校播音与主持专业。综合成绩是401，播音与主持专业排名47，招生计划招3人，有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，今年播音考生首次采用统考成绩招录，无过往参考记录，双过线即可报考，把握机会，祝成功。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "同学你好，服从专业调剂且身体条件符合要求，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "湖南462位次136806报考贵校机械设计制造及自动化可以录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。这个分数很有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "湖南理科考生439 排名166873有希望吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。祝顺利"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "你好，江苏考生物政地474能报考贵校的09组吗，录取机率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数需要冲一下，选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-2024湖北播音主持专业招生",
        "question": "你好！贵校2024年播音主持专业在湖北有招生吗？",
        "answer": "同学你好，我院今年在贵省无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文学院",
        "question": "湖南考生物生地429分排位180065可以录取的几率大吗，录取是按平行志愿吗？投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-科文学院",
        "question": "江苏考生物化生489位次158766有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数还是很有希望的，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-物地生",
        "question": "江苏考生 物地生 高考481排名166886，有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，可以冲一下，把握机会，祝成功。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-能否录取",
        "question": "江苏物化地，487 分可以填报贵校10专业组吗",
        "answer": "同学你好，这个分数还是很有希望，可以多选择几个喜欢的专业填报，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-关于录取",
        "question": "江苏、物化地483，女，录取贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数有希望的，可以选择专业服从调剂，增加录取几率，祝成功。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物生地494被贵校录取概率大吗推荐报考哪个专业呢",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，大胆填报。具体专业可以参考我院招生信息网：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d0/9d/c10057a381085/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "江苏物化政 468可以报到贵校什么专业组，概率大吗？ （按您说的可以放在前多少个志愿，冲的一般可以填多少个，",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，选择专业服从调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物化政 468可以报到贵校什么专业组，概率大吗？（今年对招江苏考生吗）",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "江苏物生政487分，投档06专业组有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数还是很有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-选专业",
        "question": "物政地，色弱，报咱们学校哪些专业组不会被退档？",
        "answer": "同学你好，我院专业对色觉没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上10专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "同学你好，这个分数很有希望，建议选择专业服从调剂，进档后不退档。祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳了，可以选择多个喜欢的专业填报，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "江苏物化地476分，排名172471，有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校视觉传达设计专业是否有把握被录取？",
        "answer": "同学你好，艺术类考生双过线即可报考。可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文学院",
        "question": "江苏物政地480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择专业服从调剂，增加录取几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文学院",
        "question": "江苏文科490位次44946能报汉语言文学专业吗？投档比？",
        "answer": "同学你好，这个分数报考汉语言文学专业难度较大，可以考虑其他喜欢的专业报考，选择专业服从调剂，进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生官网在贵省历年数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。还是很有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物化地，488分，位次158767",
        "question": "可以报10专业组吗？如果服从调剂，请问是在10专业组内调剂吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数很有希望，欢迎报考我院。对的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "江苏考生，物理（物化地），470分，178870位次，能录取吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-老师好！",
        "question": "江苏物化生485,报考贵校10专业组有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望较大，欢迎报考我院。建议选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文科生",
        "question": "江苏政史地486 46895服从调剂有机会进贵校吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数的话需要冲一下，把握机会，服从调剂增加录取几率，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "您好，江苏物化生477，服从调剂，被提档的概率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择服从调剂，增加录取几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "对单科成绩有要求吗？对色盲有什么限制？",
        "answer": "同学你好，普通类考生报考专业对单科成绩、色盲无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "江苏491文科报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较有希望，可以选择专业服从调剂，增加录取几率，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏考生",
        "question": "老师，江苏美术生综合分473，科目物地生，有希望报考该院校吗",
        "answer": "同学你好，艺术类考生双过线即可报考，可以冲一下，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取咨询",
        "question": "老师，云南考生 理科433 位次：95288 很喜欢你们学校，有机会吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。还是很有希望的，欢迎报考我院。选择专业服从调剂，增加录取几率，祝一切顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏理科493 153885名机械类有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，大胆填报，选择多个自己喜欢的专业，欢迎报考我院，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏考生482分 165769名有机会报考该院校03 04专业组？",
        "answer": "同学你好，综合今年考生人数、专业组等因素，这个分数比较有希望，选择专业服从调剂，增加录取几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-福建考生",
        "question": "老师好，福建女生物化生449.排名110966，服从专业调剂，是否有希望能被录取？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。这个分数难度较大，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江西录取",
        "question": "江西历政地477分排名44419服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生信息官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏学子",
        "question": "江苏物生地508，排名133497， 服从调剂，可能进入贵校吗？如果可以请推荐一下专业组",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳的，欢迎报考我院。具体专业可以查看我院招生官网去年省内各专业录取情况：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d0/9d/c10057a381085/page.htm。祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "同学你好，选择服从专业调剂，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "江苏文科484能否录取",
        "answer": "同学你好，这个分数需要冲一下，选择专业服从调剂，增加录取几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物非化495,15万一不到",
        "question": "报考有希望吗，进去之后可以转专业吗，有什么要求",
        "answer": "同学你好，这个分数还是比较稳，可以选择多个自己喜欢的专业填报。学院规定除艺术类考生和专转本学生外，允许学生修完第一学期课程，通过申请、资格审查，完成考试调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-广东物政生",
        "question": "物政生508排位134702，可以报考汉语言文学专业吗？是师范类的吗",
        "answer": "同学你好，我院无师范类专业。可以参考我院招生官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-高考填报",
        "question": "老师好，我是物化地考生，考了491，排名15万八千多，报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数还是很有希望的，可以多选几个喜欢的专业填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物政地476，172471名冲进希望大不大",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望大不大？有没有建议专业？",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择专业服从调剂，增加录取几率，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏文科490位次44946能报吗？",
        "answer": "同学你好，综合考虑今年考生人数、专业组等因素，还是很有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "江苏物化生496排名148000能上贵校电气与自动化专业吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，可以多选择几个自己喜欢的专业填报，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "文科484，排名47826有推荐的专业吗",
        "answer": "同学你好，这个分数需要冲一下，专业服从调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-山东美术生",
        "question": "综合分，465排名18000左右，有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生信息官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？适合报什么专业？会退档吗？？",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，需要冲一下，把握机会，选择专业服从调剂，进档后不退档。具体专业可以查看我院招生信息网：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d0/9d/c10057a381085/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "四川理科481位次163093能上贵校吗？有没有什么专业推荐？",
        "answer": "同学你好，可以查看我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝成功。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-专业是师范类专业",
        "question": "请问贵校汉语言文学专业是师范类专业吗",
        "answer": "同学你好，我院无师范类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "请问江苏文科考生490分45451位有希望录取到会计或财务管理专业吗？谢谢！",
        "answer": "同学你好，这个分数还是很有希望的，建议多选择几个喜欢的专业填报，增加录取几率，欢迎报考我院，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，选择专业服从调剂，祝成功。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-四川文科499",
        "question": "您好，省排名36919-40370报贵校稳吗",
        "answer": "同学你好，可以查看我院招生网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江师科文学院",
        "question": "请问贵校有没有那种考研 保研的名额？要取得有什么要求吗？",
        "answer": "同学你好，我院无保研名额。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，这个分数有希望，需要冲一下，选择专业服从调剂，增加录取几率，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-求！",
        "question": "老师好，江苏物化政组合 478 排名十七万左右 有希望进入贵校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-河南录取",
        "question": "河南文科464全省排名65531 ，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏美术生文科综合分463排一万三有机会录取吗，要是被调档了服从调剂会被退档吗，要是被调剂到其他专业以后能转美术类的其他专业吗",
        "answer": "同学你好，艺术类考生双过线即可报考。可以冲一下，服从调剂进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-请问四川理科475有希望被贵校录取吗",
        "question": "请问四川理科475有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏文科491，位次44493报考电子商务及法律有机会录取",
        "answer": "同学你好，这个分数有希望，建议多选择几个喜欢的专业填报，增加录取几率，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "文科497可以报考那些专业",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，可以多选择自己喜欢的专业填报。可以参考下我院去年省内各专业招生情况：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d0/9d/c10057a381085/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "你好,江苏理482可以报吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考我院，建议选择专业服从调剂，增加录取几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望不大？",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，可以冲一下，祝成功。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "安徽文科历政生502排名28738有机会报该校汉语言文学吗",
        "answer": "同学你好。可以参考我院招生官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏女物政地481分",
        "question": "报会计学能否录取",
        "answer": "同学你好，这个分数需要冲一下，建议选择专业服从调剂，增加入学几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "物化生 493分能上吗 会计可以吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望比较大，欢迎报考我院，可以多选择几个喜欢的专业填报，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "江苏物化生470有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏文科500，位次40294，报考汉语言文学录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-南京",
        "question": "你好，江苏史政地528 排名27266 有机会报贵校汉语言文学吗",
        "answer": "同学你好，这个分数相当稳。我院是教育部批准成立本科层次的独立学院，共享江苏师范大学优秀教学师资，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物化地",
        "question": "484分贵校10专业有希望进吗",
        "answer": "同学你好，这个分数还是比较有希望的，建议选择专业服从调剂，增加录取几率，欢迎报考我院，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏考生物生地484 16万4千名服从调剂 报贵校会不会退档",
        "question": "06 09专业组",
        "answer": "同学你好，综合考虑今年考生人数、专业组等因素，这个分数还是比较有希望，服从专业调剂，进档后不退档，欢迎报考我院，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏文科491，位次44493报考贵校人文地理与城乡规划 、汉语国际教育有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，有希望的，建议多选择几个喜欢的专业填报，服从专业调剂，增加录取几率，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "广东考生历史类460 排位67989服从调剂有多大希望能上，贵校转专业方便吗，会被退档吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。选择专业服从调剂，进档后不退档。学院规定除艺术类考生和专转本学生外，允许学生修完第一学期课程，通过申请、资格审查，完成考试调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏考生理生地481，166,000名左右可以报考该校吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择专业服从调剂，增加录取几率，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，建议选择专业服从调剂，增加录取几率，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏艺术生。",
        "question": "首选历史位次12500能进贵校吗？是否会退档？",
        "answer": "同学你好，艺术类考生双过线即可报考，可以冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-招生",
        "question": "老师 您好 南京考生 物化政 492 有机会入学吗 能否冲通信工程 电子信息工程 电器自动化及其技术等专业",
        "answer": "同学你好，这个分数希望比较大， 欢迎报考我院。可以参考去年我院省内招生情况：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d0/9d/c10057a381085/page.htm，多选择几个喜欢的专业填报，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "物化生，482，03专业组可以报吗",
        "answer": "同学你好，综合考虑今年考生人员、专业组等因素，这个分数还是比较有希望，建议选择专业服从调剂，增大录取几率，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏理科",
        "question": "贵校是否存在专业级差，投档比是多少，理科478是否可以上贵校，",
        "answer": "普通类专业录取中，我院对进档考生按分数优先，遵循专业志愿的原则录取，不设专业级差。这个分数不是特别稳，需要冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，综合分457，排名14,000多，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，艺术类考生双过线即可报考。这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "487可以报考吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "江苏省文科511分，位次35124，报考贵校的会计学或汉语言文学录取概率大吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-山西录取",
        "question": "美术生 文化322 专业232 综合分451能被录取吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm，祝顺利"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文科生",
        "question": "江苏文科484报考希望大不",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择专业服从调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文",
        "question": "江苏省文科511分，位次35124，报考贵校的会计学或汉语言文学录取概率大吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，美术类专业双过线即可报考，这个分数可能需要冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校吗",
        "question": "老师请问江苏理科物化地478分有望录取贵校",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择专业服从调剂，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "物化地478有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数可以冲一下，选择服从专业调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是特别稳，需要冲一下，建议选择专业服从调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我院今年在贵省无招生计划，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业要求是什么？能不能跨专业组转专业？",
        "answer": "除艺术类专业和专转本学生外，允许学生修完第一学期课程后，提出申请通过资格审查、统一考试即可完成转专业。可以跨专业转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏理科",
        "question": "江苏理科473被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数只能冲一冲，选择专业服从调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "你好，江苏物生地485有机会录取贵校吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数希望较大，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文科播音主专业",
        "question": "老师你好，江苏文科播音主专业467，排名663有没有希望报考贵校",
        "answer": "同学你好，播音专业首次采用统考成绩录取，无参考分数，双过线即可报考，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "江苏考生，物化地474分有机会吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数不是很稳，需要冲一下，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-转专业",
        "question": "转专业的制度",
        "answer": "除艺术类专业和专转本学生外，允许学生修完第一学期课程后，提出申请通过资格审查、统一考试即可完成转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "您好，请问江苏考生 物生地 482分 排名1655769 报考希望大吗？",
        "answer": "同学你好，综合今年考生较多、专业组多等因素，还是很有希望，欢迎报考我院，建议选择专业服从调剂，进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取概率",
        "question": "四川理科477,排名169097，报考计算机科学与技术专业，有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，可以查看我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏",
        "question": "文科462有希望上贵校吗",
        "answer": "同学你好，未过线无法报考我院，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-甘肃考生",
        "question": "甘肃历史440可以参考贵校哪些专业",
        "answer": "同学你好，可以查看我院招生官网在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-志愿",
        "question": "江苏物生政467 排名18万 有希望吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不是太大，可以尝试冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "您好，江苏，物化，469，排名179917，请问有多大概率。",
        "answer": "同学你好，这个分数不是太稳，需要冲一下，选择专业服从调剂，进档后不退档，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-山东考生",
        "question": "老师您好，化生政476有希望录取到吗，谢谢",
        "answer": "同学你好，可以参考下我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "同学你好，这个分数比较稳，可以多选择几个喜欢的专业填报，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文",
        "question": "江苏文科4万4可以报汉语言吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考我院，汉语言专业不是特别稳，可以多选择几个喜欢的专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "同学你好，这个分数希望很大，欢迎报考我院，多选择几个自己喜欢的专业填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文",
        "question": "江苏文科4万4多可以报吗",
        "answer": "同学你好，很有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江西考生文科484有希望被贵校录取",
        "answer": "同学你好，可以参考下我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏女孩物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏女孩物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数不是很稳，需要冲一下，建议选择专业服从调剂，进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-问问录取概率",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "同学你好，综合今年考生人数增加、专业组较多等因素，这个分数还是有希望，需要冲一下，选择专业服从调剂，进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-问问录取概率",
        "question": "物政地474有什么学校能报位次174680",
        "answer": "同学你好，这个分数不是很稳，需要冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏考生",
        "question": "物非化497能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数还是比较稳的，欢迎报考我院，多选择几个喜欢的专业填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取1",
        "question": "云南文科500分能被贵校汉语言文学专业录取吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生官网在贵省以往招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "江苏考生，播音，专业221，文化427，综合465，省693，能否被贵校播音专业录取",
        "answer": "同学你好，今年播音首次采用统考成绩录取，无以往成绩参考，双过线即可报考，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数可以尝试冲一下，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "请问江苏物生地470，有没有希望被贵校录取，谢谢。",
        "answer": "同学你好，这个分数不是很稳，可以尝试冲一下，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望不太大，可以尝试冲一下，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏物化生492",
        "question": "排名153886有希望进入贵校吗？服从调剂会不会被退档",
        "answer": "同学你好，这个分数还是比较稳得，欢迎报考我院。服从调剂进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "请问广西历史类位次46451有机会被录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院招生官网在贵省的历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏 报考",
        "question": "江苏 物化地481分有希望报考贵校吗？推荐哪个专业组？",
        "answer": "同学你好，综合考虑今年考生人数较多、专业组多等因素，这个分数还是很有希望的，欢迎报考我院，建议选择专业服从调剂，进档后不退档。具体可参考我院去年省内各专业招生情况：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物化地475有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，这个分数需要冲一冲，把握住机会，选择专业服从调剂，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-安徽文科生报考",
        "question": "您好，我是24届安徽文科生，高考成绩548，全省排名13190，希望学习汉语言文学，请问有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，可以咨询下江苏师范大学招生办。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "江苏物生地478接受调剂录取贵校概率大吗",
        "answer": "同学你好，这个分数有希望，可以选择冲一下，选择专业服从调剂，进档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-河南音乐表演 民族",
        "question": "在河南招收音乐表演专业吗？ 学费艺术类本科如何收费 双过线但是文化课擦边两分专业过了12分 报贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，我院今年无音乐类专业招生计划，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "福建历史类排名22027有希望上汉语言或者财务管理吗",
        "answer": "同学你好，可以参考我院在贵省历年招生数据：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm 欢迎报考，祝顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生物生政，489位次157612，想报考08专业组和09专业组可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，这个分数希望很大，欢迎报考我院。可以参考去年我院在省内各专业录取情况：http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d0/9d/c10057a381085/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "同学你好，这个分数机会不大，祝好运。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，这个分数有希望的，可以尝试冲一下，选择专业服从调剂，进档后不退档。祝一切顺利。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术投档分191，位次19219，历史类，可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，双过线即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "福建物理467，排名98443有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院去年在贵省的招生数据，欢迎报考我院。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-理科",
        "question": "理科今年能报汉语言文学吗？",
        "answer": "你好同学，今年我院汉语言文学专业在贵省无招生计划，可以考虑其他专业，祝顺利。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d7/7e/c10056a382846/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-科文",
        "question": "您好，江苏理科484能被咱们学校什么专业录取？",
        "answer": "同学你好，可以参考我院去年省内招生数据，欢迎报考我院。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/d0/9d/c10057a381085/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "安徽文科492排名3.2可以上贵校吗 法学汉语言或者会计",
        "answer": "同学你好，可以参考我院去年在贵省的招生数据，祝顺利。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "您好，广西历政地445分报贵院的英语专业或者网络与新媒体专业被录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好，我院英语专业计划今年在贵省招生（文/史）5人，去年该专业在贵省录取最低分（文/史）435分；网络与新媒体计划（文/史）计划招生3人，去年该专业在贵省录取最低分（文/史）464分，供参考，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "云南文科500分排名34552位，请问有希望录取贵校汉语言文学专业吗？若未录取该专业转专业需要什么条件？谢谢",
        "answer": "同学你好，我院汉语言文学专业去年在贵省录取最低分为494分供参考。除艺术生及专转本考生，学院允许学生在修完第一学期课程后，在第二学期通过考试调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-报考",
        "question": "您好，江苏理科484有机会上吗",
        "answer": "同学你好，还是很有希望的，选择专业服从调剂，进档不退档，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏师范大学科文学院",
        "question": "您好，我的文化分为456分文科，播音的统考分为210分，均双过线，有可能被咱们学校录取吗？",
        "answer": "同学你好，今年播音专业首次采用统考成绩，双过线即可报考，报考即有机会。欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "历史方向内，广东省九万位433，建议报考吗？",
        "answer": "你好同学，可以访问我院招生官网在贵省历年招生数据，http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川文科6w有机会上吗？",
        "answer": "同学你好，可以参考下我院招生官网历年贵省招生数据，欢迎报考。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-四川理科481能报电气自动化吗？",
        "question": "四川理科481能报电气自动化吗？",
        "answer": "你好同学，今年我院电气工程及其自动化专业在贵省计划招生7人（理），去年该专业贵省理工类录取最低分为450分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-物理类录取",
        "question": "480分 物生地 16万八千名左右有希望吗",
        "answer": "同学你好，有希望，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "您好，请问云南省文科排名34552名，有希望录取贵校汉语言文学专业吗？",
        "answer": "你好同学，我院汉语言文学专业今年计划在贵省招生3人（文/史），去年该专业贵省文史类录取最低分是494分，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "物化482有机会很想上",
        "answer": "同学你好，是江苏考生吗?综合考虑今年考生人数、专业组较多等因素，这个分数还是很有希望的，欢迎报考，祝成功。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-江苏文科，播音198，文化分443，投档分459能上吗？",
        "question": "老师您好，江苏文科考生，播音统考198分，文化分443，播音投档分459，请问能报上您这所学校吗？",
        "answer": "你好同学，今年播音专业首次采用统考成绩录取，双过线即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "老师您好 河南考生文科470 位次60525 报考该校概率大不大？",
        "answer": "同学你好，还是有希望的，选择专业服从，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "请问四川理科想要进贵校需要分数什么条件",
        "answer": "你好同学，可以参考我院招生官网四川省历年招生数据。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm。欢迎报考，祝成功！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏师范大学科文学院",
        "title": "江苏师范大学科文学院-录取",
        "question": "前年和去年的河南录取分数线分别是多少",
        "answer": "你好同学，请参考我院招生信息网历年招生数据。http://kwxy.jsnu.edu.cn/_t2086/10057/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-福建调档问题",
        "question": "福建物理组的调档比例是百分之多少？被调档后有可能被退档吗",
        "answer": "你好，我校普通类平行志愿投档原则为：按分排序&遵循志愿。 "
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "你好，我校普通类平行志愿投档原则为：按分排序&遵循志愿。 "
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-关于投档",
        "question": "院校投档比是多少",
        "answer": "你好，我校普通类平行志愿投档原则为：按分排序&遵循志愿。 "
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-老师，男，云南理科81766名 ，446分",
        "question": "读电气工程及其自动化，计算机科学与技术，软件工程，物联网工程，通信工程，电子科学与技术能被贵校录取吗？",
        "answer": "云南理科440分以上希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-录取",
        "question": "安徽考试，物化政，493分，报贵校通信工程行吗？",
        "answer": "你好，该分数建议了解一下其他院校哦"
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-录取",
        "question": "安徽物化生492有希望吗",
        "answer": "你好，该分数希望不大，建议咨询一下其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-录取",
        "question": "湖南省文科生430分有机会录取吗？",
        "answer": "你好，今年我校在湖南没有文科招生计划哦，建议了解一下其他院校~"
    },
    {
        "schoolName": "南京邮电大学通达学院",
        "title": "南京邮电大学通达学院-录取",
        "question": "老师您好，今年江苏考生通信工程物理要绑定化学才能报考吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南京财经大学红山学院",
        "title": "南京财经大学红山学院-录取",
        "question": "江苏物政地489有希望上吗",
        "answer": "希望挺大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是494分，省排名在43079到43538之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取&middot;",
        "question": "江苏480，排名168026能填报贵校吗，如果可以推荐什么专业",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏科技大学苏州理工学院",
        "question": "老师，江苏考生物化生500分，省排名143834，报考贵校计算机科学与技术或软件工程录取概率大吗？服从调剂会被退档吗？入学后是否可以转专业？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。服从调剂的情况下，进档不退档。大一学年结束时可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏 物生地 496分希望大吗？",
        "question": "江苏 物生地 496分希望大吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化生470分，位次123974，请问录取贵学校机率大？谢谢",
        "answer": "有希望，从往年情况来看，预估投档就在这个分数左右。服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "我校在甘肃不招电气工程及其自动化专业。这个分数进档希望较大，具体专业可根据个人意愿顺序填报。服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "安徽物化生组合488,142649名能录取吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化生470分，位次123974，请问能否录取贵学校？谢谢",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "您好，我是一名河南考生，我的高考成绩是485分，排名是172731，我想报考贵校的软件工程专业，请问可能性大吗，有多大概率，谢谢",
        "answer": "从往年情况来看，希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-报考",
        "question": "美术467排名12917有没有希望",
        "answer": "我校没有美术计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报工科专业有机会吗？",
        "answer": "从往年情况来看，希望较小，可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物政地491，位次155089，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望较小，可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物化地考生487，159983能录取贵校通信工程专业吗",
        "answer": "有希望进档，专业不一定。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "1:1.05投档，服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，物生地476分，报贵校希望大吗？",
        "answer": "希望较小，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "我是江苏考生物生地493，报考贵校几率大吗？投档比是多少?如果符合条件且服从调剂会被退档吗",
        "answer": "有希望。服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物生地509分可以进吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1.05投档，服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "云南理科445分 位次86858 能被贵校的船舶与海洋工程录取吗",
        "answer": "从往年录取情况来看，希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-湖北考生",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校什么专业，有希望被录取吗",
        "answer": "从往年情况来看，希望较小，可以冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上03专业组的概率大不大，或者进档的概率大不大",
        "answer": "进档希望较小，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地490报考02专业组几率大吗",
        "answer": "希望较小，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-安徽物化地494可以报考吗？",
        "question": "可以报考什么专业？",
        "answer": "希望较大，专业选择余地较大，可根据个人意愿顺序进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-语种",
        "question": "俄语可以代替英语吗",
        "answer": "我校公共英语课只有英语和日语。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物生地俄语501分可以报吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。但进校后只能选择英语或日语。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！想请问一下江苏体育生历史类综合分473填报贵学校有希望吗？",
        "answer": "希望较小，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏，物化政492，有机会被录取吗？什么专业录取机会大？如果没有达到专业组分，会不会被退档?",
        "answer": "希望较大。服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏录取咨询",
        "question": "江苏物生地496，物流管理专业录取机会大吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化地，488分，位次158767",
        "question": "报考电气工程及自动化，有希望录取吗？如果服从调剂，是在专业组内调剂吗？",
        "answer": "有希望。调剂是在专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏文科体育",
        "question": "您好，我是江苏历史类体育考生，总分481，位次1311，报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化地排名166886有希望报贵校吗",
        "question": "江苏物化地排名166886有希望报贵校吗",
        "answer": "希望较小，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化469选择03组有希望吗？",
        "question": "请问江苏物化469选择03组有希望吗？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "对单科成绩有要求吗？对色盲有什么限制？",
        "answer": "没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-报考",
        "question": "江西历政地555分，9045名有机会报考经济和会计学吗",
        "answer": "我们这两个专业名称是国际经济与贸易和财务管理。希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏考生物化生位置139964，可以报吗",
        "answer": "希望很大，专业选择余地很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏考生物化地485,162353",
        "question": "老师你好，想报考贵校计算机类软件，有希望吗",
        "answer": "希望较小，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "江苏物化生496排名148000能上贵校电气与自动化专业吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "江苏物化生496排名148000能上贵校电气与自动化专业吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "河南477分，位次186562报考该校计算机专业有希望吗",
        "answer": "进档希望很大，专业不一定，要看报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用？有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类18000元每年。住宿以4人间为主，都是上床下桌，带空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-色盲",
        "question": "色盲单色识别不全可以报考 测控技术与仪器 软件工程吗",
        "answer": "我校没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "河南477，位次186562，有概率录取吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师您好，四川考生理科461，有机会被录取吗？",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物化生考生503分排名86990名填报贵校工学专业可以被录取吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-请问",
        "question": "江苏物化地485，位次16.2w上贵校的概率怎么样?",
        "answer": "可以冲一下试试。我们预估位次16万之前。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-四川理科473",
        "question": "四川理科473报考贵校希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-安徽省考生录取询问",
        "question": "安徽省物化生475，位次161431，今年有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-安徽省考生录取询问",
        "question": "安徽省物化生475今年有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "山西理科，406有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-报考",
        "question": "河南理科分数在481报考本校录取概率大吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏考生482分 165769名 物化地 有机会报考该院校吗",
        "answer": "希望较小，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-今年招收湖南考生吗",
        "question": "请问今年湖南考生448分，位次155705，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校不在湖南招生，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-老师您好，江苏文科考生",
        "question": "分数505，有希望报贵校吗？谢谢",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-苏州理工学院河南理科考生",
        "question": "老师您好！我们是河南理科考生475分，位次190019.可以报贵校吗？能报什么专业呢？谢谢老师！老师辛苦您了！",
        "answer": "希望较大，专业选择余地较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化生500分143834名能不能报考贵校电气工程专业",
        "question": "如题",
        "answer": "希望较大，专业选择余地较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "山西理科，406，有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-体育生录取概率",
        "question": "今年排名1286报考本校概率大吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师您好！四川理科考生469分排名18w有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望，可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "希望较小，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-调剂",
        "question": "你好，江苏科技大学苏州理工学院调剂是在对河南省招生的几个专业中调剂吗？不会被调剂到外省的招生专业中吧？",
        "answer": "不会调剂到外省招生的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-招生",
        "question": "老师 您好 南京考生 物化政 492 有机会入学吗 能否冲通信工程 电子信息工程 电器自动化及其技术等专业",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-物化组合492能被贵校录取吗",
        "question": "物化组合492能被贵校录取吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-科，录取",
        "question": "江西历史类490排名37177报考贵校汉语言文学概率大吗，贵校退档比是多少",
        "answer": "我校没有汉语言文学专业，服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "老师，四川理科482，位次16万能被录取吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取概率",
        "question": "江苏考生，物化地，471分，位次177857，报考贵校录取概率大吗？填报什么专业",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物化地478有希望吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-高考成绩能录取吗",
        "question": "江苏物化地497分能被贵校哪些专业录取呢",
        "answer": "希望较大，专业选择余地较大。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏，物化，501分，可以进电气工程及其自动化专业吗？",
        "question": "江苏，物化，501分，可以进电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏，物化，501分，可以进车辆工程专业吗？",
        "question": "江苏，物化，501分，可以进车辆工程专业吗？",
        "answer": "进档希望很大，专业选择余地很大。我们没有车辆工程专业，有机器人工程等相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-辽宁物化地458分有机会被贵校录取吗",
        "question": "排名73300左右",
        "answer": "根据往年情况来看，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "希望很大，专业选择余地很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化生489，位次157612报考希望大吗？",
        "question": "推荐报考什么专业啊",
        "answer": "进档有希望，专业不保证，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-四川理科465分报考贵校希望大吗",
        "question": "排名18万，能否进档不退呢",
        "answer": "有希望，可以试一试。服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-四川理科生",
        "question": "总分480有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化地",
        "question": "物化地总分493位次152612报考成功概率大吗？能有选择好专业的机会吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-色弱色盲",
        "question": "色弱色盲 能源动力类能报吗？",
        "answer": "可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "您好，江苏，物化，469，排名179917，请问有多大概率。",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-安徽填报",
        "question": "安徽省24年考生排名115715有机会选择专业吗",
        "answer": "希望很大，专业选择余地很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-报考",
        "question": "您好，江苏物生地494能有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "您好，本人江苏物化地496有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-报考",
        "question": "您好，江苏理科考生总分476分，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物生地515 位次124309 有机率录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏男物化政472有机会报考吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-报考",
        "question": "河南理科484，排名172732，有希望报考贵校电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏 物地政496可以报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-填报",
        "question": "你好，上海考生物史地、440位次34239，能报考贵校那些专业，有希望吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏物化地492分能被贵校录取吗？",
        "question": "贵校的计算机专业能读吗？",
        "answer": "进档希望很大，计算机专业也有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物化地473有希望吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-江苏考生",
        "question": "文化411艺术184投档431能被录取吗？",
        "answer": "我校没有艺术类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏考生物化政，485分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "希望较小，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询学校录取概率和学校是否适合文科生",
        "question": "文科489位次45452录取概率 文科生适不适合去该校学习",
        "answer": "江苏文科预估490分以上有希望，建议试一试。我们有两个学院都主要是文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "几乎没有。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-报考",
        "question": "河南理科考生，文化课474，排名191769有希望报考贵校的计算机类专业吗",
        "answer": "去年我校计算机专业在河南录取的最低分是481，您的分数有希望。服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取概率",
        "question": "江苏文科考生总分493分冲贵校概率大吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-河南",
        "question": "河南理科512 可以被贵校的哪些专业录取的概率大一些",
        "answer": "这个分数专业选择余地较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏物化地，503，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "希望很大，专业选择余地较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！请问一下，江苏历政地499分，位次40718--41176，可以录取贵校会计，财务类专业吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-是否可以录取",
        "question": "安徽考生成绩465，安徽全省位次176014，可以报贵校的能源与动力工程或者电气工程及其自动化",
        "answer": "去年我校在安徽物理类最低录取分是456，从这个情况来看，今年465分报考我校希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏史政地，分数494，排名43500名左右，报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我校转专业政策：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "服从调剂的情况下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-咨询",
        "question": "学费多少，住宿情况及费用，有考研资格吗？",
        "answer": "理工类学费标准是20000元每年，文科类学费标准是18000元每年。住宿是4人间为主，1500元每年，上床下桌，有空调和独立卫浴。都可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "转专业途径：1、学生确有专长，对申请转入专业具有浓厚的兴趣、志向和基础；2、经学校确认学生有特殊困难或疾病不能在原专业学习但尚能在其他专业学习。转出专业人数原则上不超过该专业实际招生人数的15%，若超过15%则根据转专业选拔的综合成绩（第一学年必修课平均学分绩点占40%、选拔考核笔...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏考生2024物生地492，位次153886，有机会进嘛？",
        "answer": "有希望，可以冲冲看。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "你好，江苏物化地490概率打吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-老师您好江苏理科物化考生490有望录取贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏理科物化地考生490分有望录取贵校吗，计算机类专业有望吗",
        "answer": "进档希望较大，专业选择余地不大。我校转专业政策较为宽松，可登录“江苏科技大学苏州理工学院招生办”微信小程序查看具体内容。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取几率大吗",
        "question": "请问江苏考生物政地488 位次158676报考贵校几率大吗",
        "answer": "预估希望较小，可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-云南考生理科 464分 有可能被贵校“计算机科学与技术”录取",
        "question": "云南考生理科 464分 有可能被贵校“计算机科学与技术”录取",
        "answer": "您好！23年我校计算机科学与技术专业在云南的录取平均分是451分，今年该专业计划减少了，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-录取",
        "question": "今年录宁夏的嘛",
        "answer": "您好！我校在宁夏没有招生计划，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏科技大学苏州理工学院",
        "title": "江苏科技大学苏州理工学院-河南理科",
        "question": "475分报贵校机械设计制造及自动化有希望录取吗",
        "answer": "我校机械设计制造及自动化专业2023年在河南招录的平均分为478分，2022年平均分为475分，供您参考。从往年情况来看，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "我们在浙江没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是494分，省排名在43079到43538之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考",
        "question": "有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "1；1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-常州怀德",
        "question": "请问贵州美术生综合分484，双过线，报考贵校希望大吗？",
        "answer": "贵州艺术招生计划较少，每年波动大，双过线就可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "我们在重庆没有美术计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，不稳，1；1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-安徽历政生",
        "question": "488，排名34337，几率大吗，或者能不能选的上专业",
        "answer": "这个排名和我们往年还算匹配，一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "安徽物化生组合488,142649名能录取吗？",
        "answer": "预计比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "我是江苏考生物生地493，报考贵校几率大吗？投档比是多少?如果符合条件且服从调剂会被退档吗",
        "answer": "机会较大，1；1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏美术生在线咨询",
        "question": "江苏美术200，文化400，综合440，排名17652，有希望报考本校吗？",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物生地488服从调剂录取概率大吗",
        "question": "江苏物生地488服从调剂录取概率大吗",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-浙江考生",
        "question": "浙江考生，政地技452位次214752，有希望报考贵校吗，可以报考什么专业",
        "answer": "我们在浙江没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "有一定机会，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是486分，省排名在46895到47355之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "和我们预估的分数很接近，一志愿填报服从调剂，录取到我校机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-常州大学怀德学院",
        "question": "河南文科470贵校录取有没有机会",
        "answer": "外省我们每年波动较大，可以参考下去年我们过线40分左右"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏物化生，470分，服从调剂，有机会录取到咱学校的03专业组吗？",
        "answer": "一志愿冲一冲把，有一定难度"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是486分，省排名在46895到47355之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "和我们预估的分数很接近，一志愿填报服从调剂，录取到我校机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报机械等工科专业有机会吗？",
        "answer": "参照去年差一点点，但外省我们每年波动大， 建议一志愿试一试"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-常州大学怀德学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗",
        "answer": "招收的，我们计划不多，每年波动大，美术双过线就可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "我院转专业没有特殊要求，除艺术类考生、定向考生等特殊类型考生都可以报名，接收专业会组织笔试面试，整体录取比例很高，建议在原专业学好相应基础课，大一有两次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "1；1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-高考填报",
        "question": "老师好，今年贵校的调档数是多少",
        "answer": "1：1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "有一定机会，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-物理类400分报考该校机械设计制造及自动化专业可以进吗",
        "question": "物理类400分报考该校机械设计制造及自动化专业可以进吗",
        "answer": "外省波动较大，给参考下去年我们在广西11万多名"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考",
        "question": "你好，江苏考生474物政地能报考贵校02组专业吗，录取机率大吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，不稳"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江西美术 常州 怀德",
        "question": "文化352专业243排名9181被录取概率大吗",
        "answer": "江西美术计划较少，每年波动较大，文化专业双过线就可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-取录",
        "question": "江苏物化政 468可以报到贵校什么专业组，概率大吗？（今年对招江苏考生吗）",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "预计机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上03专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "一志愿填报冲一冲吧，有一定机会的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏录取咨询",
        "question": "江苏物生地496，物流管理录取机会怎样",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取咨询",
        "question": "新疆喀什理工考生303分，34200多位次，能报考贵校吗？录取希望大吗？",
        "answer": "这个位次和我们去年还算匹配，但不稳，一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化地，488分，位次158767",
        "question": "报考03专业组有希望吗？是否在03专业组内调剂？",
        "answer": "机会较大，如进档可能在组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "answer": "较难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-常州怀德录取",
        "question": "江苏省物理美术生总评475排名1486被录取的概率大吗？",
        "answer": "近两年均为1200名左右，一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-咨询",
        "question": "江苏物化生477服从调剂被录取的概率大吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，不稳"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏文科生",
        "question": "江苏政史地486 46895服从调剂有机会进贵校吗？",
        "answer": "建议一志愿填报，不稳"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-红绿色盲",
        "question": "江苏武进本地考生物化地类，498分，红绿色盲，有机会录取贵校么？能报考哪些专业",
        "answer": "02、03专业组都可填报，预计能被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江西艺术生",
        "question": "美术生文化352专业243排名9181有希望吗",
        "answer": "我们在江西艺术计划非常少，每年波动较大，文化美术双过本科线填报就有机会"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化生469可以报考吗",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗(不考虑中外合办）",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏",
        "question": "江苏491文科报考贵校会计学有希望吗",
        "answer": "进档成功率预计很高，会计学也有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "对单科成绩有要求吗？对色盲有什么限制？",
        "answer": "单科不设要求，教育部体检文件以外不额外设要求"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-高考咨询",
        "question": "江苏物化政479，报考贵校可以吗？",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，不稳"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江西录取",
        "question": "江西历政地477分排名44419服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "参照去年有一点难度，一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-高考咨询",
        "question": "江苏物化政479，报考贵校可以吗？",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，不稳"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏考生482分 物化地 165769名 有机会报考该院校03专业组吗？",
        "answer": "一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-天津物化地450可以冲击本校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "天津计划很少，每年波动很大，过本科线就有机会"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "question": "老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "answer": "一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-专业",
        "question": "我是江苏省理科普通类物生地，大一转科能转那些现在报考的时候要求物化捆绑的专业吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏",
        "question": "江苏文科484能否录取",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，很不稳这个分数"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-调档",
        "question": "老师好，今年贵校的调档数是多少",
        "answer": "1；1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏美术历史类",
        "question": "综合分446位次16842，上贵校的机会大吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，参照往年有难度"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？适合报什么专业？会退档吗？？",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，有困难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-福建考生",
        "question": "物化生449.排名110966有希望能被录取吗？",
        "answer": "过控制线即有机会，过线30分以上机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "湖南考生理科433分有希望被贵校录取吗？（ch）",
        "answer": "外省计划少波动大，给参考下去年我们在河南录取最低名次5.5万名左右"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-怀德学院投档比是多少呢",
        "question": "贵校投档比是多少呢",
        "answer": "1；1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏艺术男生",
        "question": "文化课456，艺术180，排名15550有可能录取吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，有一定难度"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "一志愿试一试吧，我们近两年恒定在过线20-30分中间"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考",
        "question": "江苏文科女 总分495排名4.3万左右选科历政生有希望吗？",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，有机会，但不稳"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "老师好，江苏物化政478，有希望进入贵校吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，有机会，但不稳"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏咨询",
        "question": "文科487 省排名46415有机会上吗",
        "answer": "参照往年，这个排名我院挺有机会的，但考虑到今年历史计划少了，建议放一志愿填报更稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "165769名 482分 江苏考生物化地报考该校有机会吗？机会大吗",
        "answer": "有机会，但不稳，一志愿填报冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化生500分143834名能不能报考贵校电气工程专业",
        "question": "如题",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-志愿填报",
        "question": "486分物生地选科有机会被贵校录取吗",
        "answer": "02物理不限组可以填报，参照去年这个分数和我们去年对应排名还是比较接近的，建议放一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-物化地",
        "question": "江苏484分，可以报考哪个专业",
        "answer": "02、03专业组都可以填报，按自己喜欢的专业顺序选择，服从调剂，这个分数优先先进来"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-常州大学怀德学院",
        "question": "老师您好，云南考生理科437服从调剂有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "云南我们只有三个文科专业招生"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏物化政488报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "放前面志愿填吧，这个分数对应排名和我们去年比较接近"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "对不起，我们没有声乐类招生专业"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏考生理生地481分166,000名左右可以报考该校吗？",
        "answer": "02物理不限专业组可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，1；1进档，服从调剂，体检合格，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "会被退档吗，有没有学科限制",
        "answer": "欢迎报考我院02专业组，服从调剂，体检合格，进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏美术文科生，综合分457，排名14,000多，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我们去年1.3万名左右，想来我们学院的话，建议一志愿冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "这个排名和我们近两年的情况比较匹配，但不稳，建议一志愿填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化地考生",
        "question": "咱们学校可以转专业吗？有什么门槛和要求?",
        "answer": "我院转专业没有特殊要求，除艺术类考生、定向考生等特殊类型考生都可以报名，接收专业会组织笔试面试，整体录取比例很高，建议在原专业学好相应基础课，大一有两次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考本校",
        "question": "江西考生物化政排名109096，是否建议报考本校?",
        "answer": "我们省外波动较大，过本线就欢迎填报，江西物理我们去年过线十几分录取"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-咨询",
        "question": "江苏文科史政生481,4.9w有希望吗？",
        "answer": "和往年排名接近，但考虑今年计划少了，建议放一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "参照往年，过本科线那么多分有一定机会，但不稳。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "参照往年，比较困难，放一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏理科",
        "question": "江苏理科473被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "参照往年，比较困难，放一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏美术生",
        "question": "文科美术投档分 461 位次 14145 能考上吗",
        "answer": "参照往年，有一点点困难，放一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化地考生",
        "question": "江苏物化地，469分，服从调剂，有机会录取到咱学校的03专业组吗？",
        "answer": "有一定难度，一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-常州大学怀德学院美术艺术",
        "question": "专业204 文化398 有机会上贵校吗？",
        "answer": "历史美术投档排名1.3万名之前机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "可以报考什么专业",
        "answer": "欢迎报考我院02物理不限专业组，会计、财务管理、国际经济与贸易等专业都可选择。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，我们是江苏美术物理类 文化452，美术215，综合486， 排名1232 录取希望大吗？",
        "answer": "这个排名和我们往年还算匹配，但不稳，建议一志愿填报来我院机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-物化地",
        "question": "今年物化地479有希望吗",
        "answer": "有一定机会，但不稳，建议把我院两个专业组放第一第二个志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，服从调剂有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "考虑到今年扩招了，有机会被我院录取，但不稳，建议把我们放第一志愿填报被我院录取机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏理科生",
        "question": "高考472分 排名17683 物政地组合 上贵校的概率大吗？服从调剂",
        "answer": "参照往年，有一定难度，放一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏文科 482分有希望被录取吗",
        "question": "江苏文科 482分有希望被录取吗",
        "answer": "有一定难度，建议放一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考",
        "question": "史政生484分报考日语专业有希望吗(／_＼)",
        "answer": "不是很稳，建议放一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化生492",
        "question": "排名153886有希望上贵校吗？服从调剂会不会被退档？有什么专业可以选？",
        "answer": "物化生组合我们学院两个专业组里所有专业都可以选择，放第一志愿填报很有机会被我们学院录取，我们对服从调剂体检合格考生，进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-报考",
        "question": "您好，请问江苏考生物化组464可以报考贵校吗？",
        "answer": "参照往年，比较困难，放一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-咨询",
        "question": "江苏考生物化地高考总分477报考有希望吗",
        "answer": "我校两个物理组专业组都可选择，但不稳，可一二志愿填报，被我院录取机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "可以一志愿冲一冲，服从调剂，体检合格，进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-招生",
        "question": "您好：江苏物化生，分数472，排名176813，可以报贵校吗？",
        "answer": "我校两个物理组专业组都可选择，但参照往年有点难度，建议放一二志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏美术生",
        "question": "文科美术投档分 461 位次 14145 能考上吗",
        "answer": "去年我们在1.3万名左右，但每年有波动，建议一志愿填报试一试"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏理科物化生476，报考贵校有机会录取吗",
        "question": "能选专业吗",
        "answer": "我校两个物理组专业组都可选择，但不稳应该就是能进来也没有选专业余地，可一二志愿填报，被我院录取机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏文科史政地482分",
        "question": "江苏文科踩线482冲下贵校有希望吗？",
        "answer": "有难度，可以一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "这个排名和我们近两年比较匹配，但是不稳，如果想来建议把我们放一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏男物化政472有机会吗",
        "answer": "参照往年，比较困难，放一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "我院转专业没有特殊要求，除艺术类考生、定向考生等特殊类型考生都可以报名，接收专业会组织笔试面试，整体录取比例很高，建议在原专业学好相应基础课，大一有两次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "question": "江苏物化生469分服从调剂有希望上你们学校吗",
        "answer": "有一定难度，一志愿试一试吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "概率高吗，大概可以报什么专业",
        "answer": "只能报偏文科专业的第二专业组物理不限的，参照往年有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏物化生489，位次157612可以报考哪些专业？",
        "question": "可以报考02.03专业组吗",
        "answer": "02、03专业组都可填报，一志愿填报，预计专业满足度比较高，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-四川体育",
        "question": "你好 我是四川理科体育考生 体育79.14文化430有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我们不招收体育专业"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生，物生政，489位次157612想报考英语日语专业，有希望吗",
        "answer": "可以的，一志愿填报，预计录取相应专业机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏艺考",
        "question": "投档分458分，名次14738有机会冲一下这个学校吗",
        "answer": "比往年稍微低一点，可以一志愿冲一冲试一试"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏物化地473有希望吗",
        "answer": "一志愿冲一冲吧，参照往年有一点点难度"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗？",
        "answer": "四川我们美术计划较少，每年波动也较大，只要文化美术双过线，都欢迎填报，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": ".江苏文科488位次45928，如果服从调剂，转专业有啥要求",
        "answer": "我院大一有两次转专业机会，没有额外特殊要求，但建议在原录取专业学好公共基础课，各个接收专业会有笔试面试，满足度还是比较高的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术投档分419，位次19219，历史类，可以报考贵校吗？",
        "answer": "参照往年比较困难，一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术投档分419，位次19219，历史类，可以报考贵校吗？",
        "answer": "参照往年比较困难，一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取概率",
        "question": "江苏考生，物化地组合，471分，位次177857，报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "如想来我校建议我院两个物理组都填报，冲一冲，参照往年有一定难度"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-咨询",
        "question": "你好，物化地 479 169210，报考贵校机率大吗",
        "answer": "参照往年有一点难度，但考虑到今年招生计划增多了，可以一志愿试一试，有一定机会"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏女生物生政469报贵校有希望吗？",
        "answer": "参照往年，这个分数比较困难，但可以一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术投档分191，位次19219，历史类，可以报考贵校吗？",
        "answer": "参照往年比较困难，一志愿冲一冲吧，"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-毕业证",
        "question": "毕业证盖章 常州大学还是常州大学怀德学院",
        "answer": "常州大学怀德学院"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-浙江考生",
        "question": "文科分数504有机会报考日语专业吗",
        "answer": "你好，我院在浙江没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取！",
        "question": "请问2024年，江苏省物化地选课，485分，过本科线23，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "近两年我们都是过物理类过控制线20分，欢迎一志愿填报，参照往年很有机会被我院录取的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-四川美术考生",
        "question": "美术综合分475.5，专业文化双过线，可以报贵校的视觉传达专业吗？",
        "answer": "四川我们美术计划较少，每年波动也较大，只要文化美术双过线，都欢迎填报，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-高考填报",
        "question": "老师好，我是江苏物理类考生，考了490+，省排名15万多，请问报考学校的化工类有希望吗",
        "answer": "可以的，欢迎填报，这个排名和我们往年录取排名还是比较匹配的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-河南文科 455",
        "question": "老师，您好，我是河南考生文科455，请问报考本校有机会吗",
        "answer": "可以把我们放一志愿试一试，参照往年稍微差了一点点，但省外波动较大，还是欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏考生历政地483，服从调剂，报考贵校有多少概率",
        "question": "报考概率",
        "answer": "参照往年可能稍微差一点点，但每年有波动可以一志愿冲一冲试试。"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-江苏理科",
        "question": "物生地没过本科线能报考贵校吗？",
        "answer": "不行"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-四川高考",
        "question": "481分163469位次有机会吗",
        "answer": "参照往年，过省控线的情况，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-物化生474有机会上这所学校吗",
        "question": "有机会上吗",
        "answer": "参照往年比较困难，但今年扩招了，一志愿冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏物生地486 排名161180 服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "我校两个物理组专业组都可选择，可一二志愿填报，被我院录取机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "常州大学怀德学院",
        "title": "常州大学怀德学院-录取",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "参照往年情况比较困难，一志愿冲一冲试一试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "请问江西考生464分，排名131220，物理组，有机会被贵校的自动化录取吗？",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-招生",
        "question": "请问贵校今年在海南有招生计划吗",
        "answer": "暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-河南文科录取",
        "question": "老师您好，河南文科460，省排6万9千多名，不挑专业，报考咱学校怎么样呢?可以冲一下吗?谢谢老师了!",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏文科",
        "question": "老师，您好，我是江苏文科考生，高考分数是486分，省排名在46895到47355之间，请问报考我校录取概率大吗",
        "answer": "希望较大，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "老师您好，安徽考生，物理方向，495排名十三万多，有机会录取吗，贵校投档比是几比几",
        "answer": "希望较大，可以填报，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "大一上、下以及大二下三个学期期末时候各有一次转专业机会，考试内容为笔试+面试，难度不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏理科477分报考贵校希望大吗",
        "question": "选科物化生",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-咨询",
        "question": "江苏考生物生政女473，位次175747，报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "question": "请问贵校调档比例多少？江苏考生进档会退档吗？",
        "answer": "进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏考生",
        "question": "您好，江苏考生，物生地476分，报贵校希望大吗？",
        "answer": "可以报，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取几率",
        "question": "请问女 物生地 512 128300能否填报信息管理与信息系统 或者 大数据管理与应用",
        "answer": "不可以，是物化组"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取概率",
        "question": "江苏美术文科，综合分461，有望录取吗？",
        "answer": "有一定的概率，可以填了试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取几率",
        "question": "老师您好，请问女 物生地 512 128300能否进入贵校的英语专业或者护理专业",
        "answer": "英语专业把握比较大，护理的话需要学化学"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-浙江考生，政地技452，报考贵校录取希望大吗",
        "question": "浙江考生，政地技452，位次214752,可以报什么专业，报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-招生",
        "question": "上海考生，416分，39269位次，想报贵校的计算机科学与技术和软件工程这两个专业希望大吗？如果提档是否会退档，如果退档，是什么原因呢？谢谢老师解答",
        "answer": "希望比较大，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-招生",
        "question": "江苏美术艺考生今年459分，填该校希望大吗",
        "answer": "有一定概率，不算大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，超批次线12分，省位次159447,能上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "有一定的概率"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏",
        "question": "物化生471可以冲一冲吗、",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": "可以填报，概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-投档比",
        "question": "河南在贵校的投档比",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "物化地473服从调剂有机会吗",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-投档比",
        "question": "确保投档不退档吗",
        "answer": "服从调剂，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-报考",
        "question": "江苏考生，物化地，470分，有机会报考吗，谢谢",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-专业报考",
        "question": "您好，浙江政史生考生535分，位次十二万八千多报考贵校的物流管理专业能被录取吗？",
        "answer": "有希望，可以填"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-南通",
        "question": "湖北物化生455可以报考贵校电子信息工程吗",
        "answer": "可以填报，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "您好，请问湖南物理考试435有机会录取南通大学杏林学院吗",
        "answer": "有一定机会"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上04专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "可以填报，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "请问江苏理科494，位次152611，可以报考贵校的哪些专业，被录取的可能性大吗？",
        "answer": "服从调剂，进档不退档，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏物化生，470分，服从调剂，有机会录取到咱学校的04专业组吗？",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏，物化488，什么专业录取机会大？如果没有达到专业组分，会不会被退档?",
        "answer": "希望较大，可以填报，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏",
        "question": "江苏理科超本科线10分，有希望吗",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-报名咨询",
        "question": "江苏文科美术生467分，排名12917可否报考，录取几率大吗",
        "answer": "可以填报，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-南通大学杏林学院",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗",
        "answer": "有一定希望，可以填报，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-南杏录取",
        "question": "江苏省物理美术生总评475排名1486被录取的概率大吗？",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-南通大学杏林学院",
        "question": "江苏文科490位次44946能报吗？",
        "answer": "希望很大，可以填报，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-浙江考生",
        "question": "文科，507位次161386，报考贵校的几率大吗",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "question": "江苏物化生469可以报考吗（不考虑中外合办）",
        "answer": "可以冲一冲试试"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-上海考生 物化地 422",
        "question": "您好，我是上海考生，物化地，422分，想报考贵校的02专业组，请问有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江西 历政地",
        "question": "江西 历政地 位次39651 有希望录取本校吗？",
        "answer": "有一定希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏南通考生，物化生，484分，建议填报吗？",
        "question": "江苏南通考生，物化生，484分，建议填报吗？",
        "answer": "希望较大，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏物化生 476 17万位次 有希望录取贵校04专业组吗",
        "answer": "有一定的希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-安徽物理组咨询",
        "question": "请问安徽物理组477分，位次159447,能上贵校吗？能够上电气工程及其自动化、 计算机科学与技术、电子信息工程这类的专业吗？如果被 调剂，将来可以转专业吗？",
        "answer": "可以填报，希望较大，我校没有电气工程及其自动化，计算和电子专业是有的，服从调剂可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "你好 浙江纯文化分507 位次161527 有机会报考贵校的专业吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江西艺考生",
        "question": "你好 本人是江西艺考音乐生 音表综合分471.7 文化408 排名1045 有没有机会被贵校录取",
        "answer": "我院暂无音乐计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏 物化地479，有希望录取吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏",
        "question": "江苏文科484能否录取",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-报考",
        "question": "你好，贵州考生物理方向物化政380刚好踩线排位155060能报考贵校嘛",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏考生",
        "question": "理化生高考分数481，排名166886，1.有机会报考贵校吗？如果可以建议报考什么专业 2.本校的提档率是多少？ 3服从调剂，提档会被退档吗",
        "answer": "可以填报，具体咨询0513-85015987."
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-请问贵校江苏今年有扩招计划吗？",
        "question": "请问贵校江苏今年有扩招计划吗？",
        "answer": "暂无扩招计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-请问贵校今年江苏位次大概划分到多少名？",
        "question": "请问贵校今年江苏位次大概划分到多少名？",
        "answer": "可以参考往年，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "湖南省463排位13.5万物生地有机会录入吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-1",
        "question": "江苏物化政485分能录取吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "老师，您好，查看了去年的那个专业线和分数 想问一下，贵校今年有涨分现象吗？或者有没有扩招？湖南考生理科433分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以电话咨询，0513-85015987."
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏理科生.495分，有机会被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科生.495分，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "我院在福建省暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "question": "江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，488分169498名可以报考汉语言文学吗？",
        "answer": "我院汉语言文学2024年在广东省暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "question": "江苏美术生，文科，451分，排名16041，能报吗？",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "四川文科493可以填吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-你好，江苏历史美术位次12706有机会被贵校录取吗",
        "question": "希望大吗有选专业的机会吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "浙江政史地532分位次132213录取希望大吗？谢谢老师",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "老师您好，四川理科考生分数470，排名179142有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "湖北考生，物化生，497；排名91965，贵校计算机科学与技术可专业有希望吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏咨询",
        "question": "文科487 省排名46415有机会上吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏考生物化地482分 165769名 有机会报考04专业组吗 服从调剂",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-咨询",
        "question": "江苏物政地476，172471名冲进希望不大？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-咨询",
        "question": "江苏考生物化生483，报考该校希望大吗？选哪些专业组合适。",
        "answer": "可以填报 。可以咨询0513-85015987"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-专业",
        "question": "南通大学杏仁学院如何转专业及专业要求",
        "answer": "我院是南通大学杏林学院，详情请咨询0513-85015987。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物化地",
        "question": "484分可以报考专业04组吗？希望大吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-志愿填报",
        "question": "486分物生地选课今年有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏理地生481，166,000名左右可以报考该校吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏物理462有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "请问江苏物化生477分，位次172470有希望录取上贵校本科吗，会退档吗",
        "answer": "可以冲一下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "会被退档吗，有没有学科限制",
        "answer": "可以报考的，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取咨询",
        "question": "江苏物化生477，有机会被贵校183802专业组录取吗",
        "answer": "02专业组是历史类"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "会被退档吗，有没有单科成绩限制",
        "answer": "可以填报，详情可以咨询0513-85015987"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-物化地",
        "question": "今年物化地479有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术历史。",
        "question": "485分。9081名有希望吗？",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-南通大学杏林学院",
        "question": "老师，你好，江苏理科美术500分，位次929，有希望吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-高考咨询",
        "question": "江苏文科482概率高吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物化地考生",
        "question": "咱学校可以转专业吗? 有什么要求与门槛？",
        "answer": "可以转专业，转专业政策见每年学院教务处发布的通知。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-理科录取",
        "question": "物非化考生475有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "我院暂无音乐计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物化地考生",
        "question": "江苏物化地，469分，服从调剂，有机会录取到咱学校的04专业组吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏省，物生地，468，报考有希望吗",
        "question": "希望有多大",
        "answer": "希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏",
        "question": "江苏文科462能上贵校吗",
        "answer": "文科未达本科线，上不了"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏文科 482分有希望被录取吗",
        "question": "江苏文科 482分有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，服从调剂有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "可以冲一下，有问题请拨打0513-85015987咨询"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏考生",
        "question": "物政地474能不能报，位次174680 被录进去还会被退档吗",
        "answer": "可以冲一下，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "具体有什么专业呢",
        "answer": "有希望的，具体可咨询0513-85015987"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-文科报考",
        "question": "江苏文科488分位次45929有录取的机会吗，想学应用心理学",
        "answer": "可以填报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物政地498报考贵校希望大吗",
        "question": "问问",
        "answer": "可以报考的，机会挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "您好，本人江苏物化地496有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术生",
        "question": "历政生 投当分445 排名16986 可以嘛",
        "answer": "危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术生 专业201 文化407 投档分445 位次16986 可以上吗",
        "answer": "危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-报考",
        "question": "您好，江苏理科物化生总分476，能报考贵校吗。",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏男472物化政有希望报考吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术生",
        "question": "文科美术投档分 461 位次 14145 能考上吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术考生",
        "question": "综合分457排名14900有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-南通大学杏林学院",
        "question": "请问湖南历史类449，名次为49291，报考贵校的会计学或者汉语言文学有希望吗？谢谢。",
        "answer": "我院今年在湖南省在上述两个专业暂无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏考生选课物生地考了487，可以报考该校吗",
        "question": "可报考哪些专业？",
        "answer": "可以报考的，可以拨打0513-85015987进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "question": "467 物化生 江苏 可以上咱们学校吗",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-南通大学杏林学院",
        "question": "老师，面向湖南招生吗？",
        "answer": "招生的，有问题可以拨打0513-85015987进行咨询"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-扩招",
        "question": "贵校理工农医有没有扩招计划",
        "answer": "暂无扩招计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏物化地考生484 排名16万左右有希望录取04专业组吗",
        "question": "计算机类和电子信息类 以及海洋技术都有没有希望",
        "answer": "可以填报，具体可咨询0513-85015987"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，不知希望大不大",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏物化地473有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-咨询",
        "question": "老师您好，江苏考生，物生政，489位次157612，想报考03专业组的英语，日语，应用心理学，汉语文文学，有希望吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-你好，江苏物化463有机会吗",
        "question": "你好，江苏物化463有机会吗",
        "answer": "希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江西文科491排名36260可以被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏物政地480位次168026有希望录取吗",
        "answer": "可以填报的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-湖南物化地505，位次82661，服装专业有机会录取吗？",
        "question": "你好！湖南物化地505，位次82661，服装专业有机会录取吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏美术生",
        "question": "江苏美术投档分419，位次19219，历史类，可以报考贵校吗？",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-咨询",
        "question": "你好，物化地 479 169210，报考贵校机率大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-河南录取",
        "question": "河南理科512 可以被贵校的哪些专业录取的概率大一些",
        "answer": "希望都很大，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取概率",
        "question": "江苏考生，物化地组合，471分，位次177857，录取概率大吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "请问安徽省文科479省排名37984有希望录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏史政地 486 46895 服从调剂 能否填报",
        "answer": "有希望的，欢迎填报南通大学杏林学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-关于录取",
        "question": "江苏物化生 490分能录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南通大学杏林学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "浙江文科471，服从调剂，能报考贵校吗",
        "answer": "需要达到分数线"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-24",
        "question": "老师，江苏理科物生地467报考该校录取概率大吗？",
        "answer": "希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "广西文科生高本科线15分考虑该校护理类吗",
        "answer": "我校在广西没有护理类计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-咨询一下能不能录取",
        "question": "物地生 473 排名 175747",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-关于录取",
        "question": "物化地、483分，164624名，录取贵校有希望吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-问问录取概率",
        "question": "2024年高考生物政地474能上贵学校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-理科录取",
        "question": "江苏理科物政地473 位次175747能不能上",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-物理类录取",
        "question": "473，物化地，十七万六千有希望吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-志愿",
        "question": "江苏美术生综合分459，位次14541，有希望上贵校吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-物理类录取",
        "question": "480分 物生地 16万八千名左右有希望吗",
        "answer": "考生您好，有希望的，欢迎报考南通大学杏林学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏物政地组合480普通类考生有希望上贵校嘛？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏理科480普通类考生有希望上贵校嘛？",
        "answer": "你好，可以冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏理492",
        "question": "排名153886有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南通大学杏林学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏 史政地 女 484",
        "question": "有机会吗",
        "answer": "你好，有机会的，欢迎报考南通大学杏林学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "湖北加民族分后455分报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏474物化政能上吗",
        "question": "女生474",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-24年江苏理科",
        "question": "24年江苏理科物生地487，位次170311有机会上贵校吗？谢谢！",
        "answer": "你好，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地486 排名161180 服从调剂 能被录取吗",
        "answer": "你好，可以填报我校，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "question": "江苏考生物化地，467分，服从调剂，有机会吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南通大学杏林学院",
        "title": "南通大学杏林学院-云南高考生可以报哪些专业",
        "question": "是只有几个专业还是全部都可以？",
        "answer": "云南考生可报考集成电路设计与集成系统、电子信息工程、土木工程、机械工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京审计大学金审学院",
        "title": "南京审计大学金审学院-录取",
        "question": "老师您好，审计学，云南最低录取位次为多少？",
        "answer": "你好同学：我校去年理工类审计学录取位次5万7左右，我校招生网有近三年的录取情况，你可以上我校招生网了解（网址：https://zsb.naujsc.edu.cn/），也可以电话咨询：025-85780055，85780077，欢迎报考南京审计大学金审学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南京审计大学金审学院",
        "title": "南京审计大学金审学院-江苏史地政",
        "question": "本科线过多少分能报会计学，省内招生计划多少",
        "answer": "你好同学：录取分数可以参考我校近三年各专业录取分数和位次，省内历史类招生计划533，物理类449，具体详见2024年江苏教育考试计划专刊，欢迎报考我校，江苏省招生代码1807，招生咨询热线025-85780055，85780077。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报名",
        "question": "江苏省物生地398分报考贵校录取几率",
        "answer": "建议等二阶段专科排位出来再比较看看，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-江西考生",
        "question": "贵校投档比是多少对色弱有要求吗",
        "answer": "我校对省外录取按照1:1投档进行录取，投档进来基本不会退档。对体检无要求，色弱可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-关于广电水利职校录取",
        "question": "贵校投档比是多少，哪些专业对色弱有要求",
        "answer": "我校对省外录取按照1:1投档进行录取，投档进来基本不会退档。对体检无要求，色弱可以报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-河南招生",
        "question": "河南文科267 位次284997 有希望报贵校吗",
        "answer": "估计要冲一冲了"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考",
        "question": "请问在广西招生吗 物理302可以吗",
        "answer": "没有广西高考计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-南京机电职业技术学院",
        "question": "请问贵校今年有没有分段培养项目？如果有，分别是哪些专业呢？",
        "answer": "没有安排3+2计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-南京机电职业技术学院",
        "question": "请问贵校的住宿条件和环境如何？",
        "answer": "2021年新校区，宿舍统一6人间，上床下桌，空调网络24小时开通"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考",
        "question": "请问招收广西考生吗 物理302可以吗",
        "answer": "没有广西招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次203125，报贵校录取概率高吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎填报，去年我校湖南物理最低300分"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-贵州考生382物理方向可以被该学校录取嘛",
        "question": "可以被 供用电技术 机械设计与制造 软件技术 无人机应用技术录取嘛",
        "answer": "希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-江西美术报南京机电职业技术学院",
        "question": "老师您好，文化291专业246综合453综排15300，可以报吗，希望大不大啊，谢谢老师",
        "answer": "希望较大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-河南美术理",
        "question": "综合分407.5（54.3）",
        "answer": "我校2023年河南高考美术理科最低分59.39，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考咨询",
        "question": "河南理科408能上贵校吗，能选专业吗",
        "answer": "我校2023年河南高考理科最低分416分、位次307409，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考专业",
        "question": "我是安徽2024届考生我理科考了437位次209553能不能报考你们学校的机电一体化专业",
        "answer": "我校2023年安徽理科最低分425，位次170851，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-关于机电职业技术学院招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少",
        "answer": "希望较大，欢迎填报。无色盲色弱限制。投档比原则上1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考",
        "question": "您好，河南理科367位次377065能被贵校录取吗？可以填报哪些专业？",
        "answer": "建议冲一冲，选择服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校的转本率是多少？是不是所有专业都能转本？",
        "answer": "所有专业均能参加专转本，2023年800人报名，本科录取400多人。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-山西理科",
        "question": "老师，山西理科考生354分，可以去贵校就读吗",
        "answer": "我校2023年山西高考理科最低投档分335，8月公布的专科段位次39301。希望较大，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-四川 理科 409 有机会报考贵校吗？",
        "question": "四川 理科 409 有机会报考贵校吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校的视觉传达设计专业吗？希望大吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考",
        "question": "请问江苏物理类 444分报考贵校的信息工程系和电子工程系有希望吗？今年物理类扩招吗？能转专业吗？",
        "answer": "今年物理类增加了招生计划，希望很大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-15：河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "差距较大，建议咨询其他院校"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-安徽",
        "question": "请问安徽历史生423分，可以报你们学校吗?",
        "answer": "我校2023年安徽高考文史最低分411（位次67398），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-河南美术",
        "question": "文科308，艺术198有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年河南高考美术类文史最低分 57.64，供参考 "
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-招生",
        "question": "有QQ群来了解一下该学校吗？",
        "answer": "我校江西咨询QQ群，群号：428268057"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-录取录取",
        "question": "南京机电老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "我校2023年江苏高考物理类投档最低分435（7月公布的二阶段位次15636），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-江苏物生地考生，443分",
        "question": "老师，你好，我是江苏物生地考生，443分，想报考你们学校电气自动化技术和数字媒体技术专业，有可能被录取吗？",
        "answer": "我校2023年江苏高考物理类投档最低分435（7月公布的二阶段位次15636），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "很遗憾，我校没有福建高考招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考咨询",
        "question": "安徽男纯理415分能报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年安徽理科最低425分（位次170851），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考",
        "question": "江苏文科美术投档分420有希望吗，希望大吗",
        "answer": "我校2023年江苏美术（历史）最低分428分，二阶段位次3457，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考询问",
        "question": "你好，我今年高考是447，想报考贵校的电子信息工程技术或电气自动化技术，不知能否达到贵校的要求",
        "answer": "我校2023年江苏高考物理类最低分435分（二阶段位次15636），各专业录取分数情况，如图所示"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-广东",
        "question": "广东排名1777979可以上吗？",
        "answer": "我校2023年广东高考历史最低380分（位次156829），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-443分能报考南京机电的3+2吗",
        "question": "443分能报考南京机电的3+2吗？",
        "answer": "我校2023年江苏高考物理类最低分435（二阶段位次15636），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-美术生录取",
        "question": "美术和文化总分415，理科生文化分356，可以录取吗 模具设计和制造这课开设吗",
        "answer": "我校2023年江苏高考，美术类：物理最低分468分（二阶段位次434）、历史最低分428分（二阶段位次3457），普通类：物理最低分435分（二阶段位次15636）、历史最低分443分（二阶段位次11916），供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "我校2023年四川高考理科最低分370分（位次245545），供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "我校2023年安徽高考理科最低分425分（位次170851），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-老师江苏理科443可以报考贵校吗",
        "question": "老师江苏理科443可以报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年江苏高考物理类最低分435分（7月公布的二阶段位次15636），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "我校2023年广东高考物理类最低分400分（位次290715），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西考生，420，排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "我校2023年江西文科382分（专科段位次35514）、理科390分（专科段位次36567），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京机电职业技术学院",
        "title": "南京机电职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生，文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校河南2023年高考美术类，文科最低分57.64、理科最低分59.39分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-江苏物地生511",
        "question": "位次13085，能报贵校啥专业，很想进贵校",
        "answer": "考生您好，过了省控线欢迎报考，主要看您想学什么专业 ，您就报什么专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-录取概率",
        "question": "你好，请问江苏文科530，报贵校会计专业或财务管理专业，录取概率多少？",
        "answer": "考生您好，过了省控线欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-是否能被贵校录取",
        "question": "河南理科考生423 位次282437 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，过了省控线欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-江苏考生，物化生 505报考贵校可以吗",
        "question": "47和33专业，谢谢。这些专业，色弱和色盲不受限制吧",
        "answer": "考生您好，只要过了省控线，欢迎填报，限制您可以看一下24年招生计划专刊 。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-录取",
        "question": "本人江苏高考分数为493，位次152612，是否有机会进入贵校的园林专业",
        "answer": "考生您好，只要过了省控线，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-老师您好江苏理科物化考生490有望录取贵校吗",
        "question": "物化地490，有望什么专业",
        "answer": "考生您好，过了省控线欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-志愿咨询",
        "question": "物化组合，523，省排名113932，同分人数1222，能不能报考物联网工程，电子商务，数据科学与大数据技术，材料科学与工程，电子信息工程，机械设计制造及其自动化这些专业",
        "answer": "考生您好，只要过了省控线，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-转专业",
        "question": "在校生当兵复员后入学可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，是可以转专业的 "
    },
    {
        "schoolName": "宿迁学院",
        "title": "宿迁学院-录取",
        "question": "江苏物生地486 排名161180 服从调剂的话有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，过了省控线欢迎报考，"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-咨询",
        "question": "江西三校252有希望报贵校护理专业吗",
        "answer": "你好，我校不招三校生。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-苏州高博（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名291605填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "你好，录取希望很大，去年我校在湖南物理类录取分数最低分为200。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-报考",
        "question": "江西历史组336 137934 可以报考该贵校吗",
        "answer": "你好，有希望被录取，去年我校在江西历史类录取分数最低分为221。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-河南美术理",
        "question": "综合分407.5",
        "answer": "你好，去年我校在河南艺术理录取分数最低分为265。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-河南美术",
        "question": "河南文科美术生，文化课303，美术198，报考贵校美术类专业希望大吗？",
        "answer": "你好，有希望被录取，去年我校在河南艺术文录取分数最低分为284。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-舞蹈",
        "question": "舞蹈专业212文化269综合400有机会录取码",
        "answer": "你好，我校今年广东艺术类舞蹈表演专业放了1个计划，去年舞蹈表演最低投档分419分。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "你好，有希望被录取，我校去年在河南理科录取最低分数为280。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-录取",
        "question": "湖南考生物理类411有希望吗",
        "answer": "你好，没问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-河北理科高考346分",
        "question": "您好 物理组合高考346分可以报名吗",
        "answer": "你好，有希望被录取，我校去年在河北理科录取最低分数为322。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "你好，有希望被录取，去年我校在安徽理科录取分数最低分为288。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-报考",
        "question": "请问江苏物理类444分上贵校的3+2有希望吗？有单科要求吗？",
        "answer": "你好我校是三年制全日制大专，没有3+2，你的分数可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-河南考生报考",
        "question": "河南文科考生，分数391，位次135035，有希望报考贵校大数据与会计吗",
        "answer": "你好，有希望被录取，我校去年在河南文科录取最低分数为296。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你好，有希望录取的，除艺术类专业都可以选择。具体参考我校官网招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你好，有希望录取的，除艺术类专业都可以选择。具体参考我校官网招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-录取",
        "question": "文科390，报贵校护理，有机会吗",
        "answer": "你好，有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-录取",
        "question": "江苏文科390报考贵校专业护理有希望吗",
        "answer": "你好，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-浙江考生380",
        "question": "380分能否进入贵校学习",
        "answer": "从近两年录取分数来看，我校部分专业在380及以下，以2023年为例，380分可以录取到休闲体育、无人机应用技术、空中乘务、建筑室内设计等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州高博职业学院",
        "title": "苏州高博职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我们今年在福建有5个艺术类招生计划，去年录取的最低分为384分。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-报考",
        "question": "河南理科考370可以报考吗",
        "answer": "有希望，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗 贵校高收费专业是什么专业啊",
        "answer": "没有高收费的专业，总分偏低了！"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-南京旅职",
        "question": "老师你好，我想问问云南文科生386分可以报什么专业，以及贵校学费多少，谢谢",
        "answer": "有希望，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-贵校是否有校内专升本渠道",
        "question": "贵校院内是否配备有助专升本渠道",
        "answer": "有的，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "请问，我湖北考生，文化347有希望录取吗，想去烹饪专业",
        "answer": "有希望，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-招生",
        "question": "请问贵校3+2相关专业投档比是多少？",
        "answer": "1：1投档，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "冲一冲，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "安徽历史类普通考生383分，位次83877，有机会能被贵校专业录取吗",
        "answer": "有希望，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-江苏美术生文科",
        "question": "江苏美术生历史科目，专业分202，文化分346，综合分410，报考贵校艺术类专业是否有希望。",
        "answer": "有希望，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "希望很大，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "请问四川文科424分报旅游管理能上吗",
        "answer": "希望很大，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "文科390，报贵校大数据与会计，有机会吗",
        "answer": "有点低，冲一冲，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-旅游日语专业",
        "question": "该专业有视力要求吗？",
        "answer": "视力没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "4-6人间，上下床，大一有早晚自习，没有早操。加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望的，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京旅游职业学院",
        "title": "南京旅游职业学院-录取",
        "question": "您好，请问安徽文科438，排名56523报考贵校旅游日语专业是否有希望？",
        "answer": "有希望的，加QQ群165643907咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "安徽文科438，排名56523，想报考贵校药和中医康复技术专业，请问录取概率大不大？",
        "answer": "希望很大，鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-招生",
        "question": "你好老师广东理科393有希望吗",
        "answer": "有希望，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏卫生健康职业学院",
        "question": "请问贵校有早读和晚自习吗？",
        "answer": "无早读，大一有晚自习"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏卫生健康职业学院",
        "question": "您好，江苏物化政460分，能否报考贵校的3+2？",
        "answer": "只能冲一冲，建议同时填报普通类专业稳一稳"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "安徽历史组排名94348可以报考我校护理专业吗，护理专业有专升本吗",
        "answer": "只能冲一冲，护理专业可以转本"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-3＋2",
        "question": "老师您好，24届文科生469，请问有机会报贵校的3＋2吗？希望大不大？",
        "answer": "可以报考，有希望，要冲一冲，建议同时填报普通类专业稳一稳"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏",
        "question": "江苏文科337男生有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "我校今年暂无甘肃招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏物理430分能报贵校定向医学吗",
        "question": "江苏物理430分能报贵校定向医学吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-物生地能不能选定向？",
        "question": "江苏徐州铜山区有定向医学专业吗？",
        "answer": "有的，详见我校招生网官网招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-报考",
        "question": "安徽物理组434分可以报考贵校临床医学和药学及相关专业吗",
        "answer": "去年我校安徽地区物理类录取最低分465分，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏理科美术",
        "question": "合计462排名1780可以报吗",
        "answer": "不单独招收美术生，只能按照考生文化分录取"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-3+2",
        "question": "江苏男生物生地460分，可以报名贵校的3+2吗？",
        "answer": "可以冲一冲，建议同时填报普通类专业稳一稳"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-报考录取分数线",
        "question": "老师您好，贵州文史类（历史政治地理）总分392分，位次65349，想报考临床医学、医学检验技术、护理其中一个专业，有希望吗？有的话，哪一个较大一点呢？",
        "answer": "去年贵州地区历史类录取最低分472分，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "老师您好，请问重庆物化生416能够被贵校的护理专业录取吗？机会大吗？",
        "answer": "有希望，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-老师物生地467有什么专业",
        "question": "老师物生地467有什么专业",
        "answer": "分数优势大，报考我校希望很大，大部分普通类专业都可填报"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "question": "您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大，，建议第一志愿，专业填满填服从，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "您好，请问江苏理科物化生342分可以报考贵校的临床医学专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-3+2",
        "question": "您好，江苏纯文，选3+2有无希望",
        "answer": "去年我校3+2历史类最低分483分，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "您好，江苏理科324分可以报考贵校的临床医学专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-报考",
        "question": "湖北文科343可以冲吗？",
        "answer": "我校暂无湖北地区计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-山东",
        "question": "山东物化生421,368431，能报考贵校中药学，医学影像吗",
        "answer": "去年我校山东最低录取分444分，有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "河南考生 理科 分数362位次384919 有希望入贵校的临床医学或者医学技术类的专业吗？",
        "answer": "2023年我校河南理工类录取最低分397分，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-理科468",
        "question": "贵校护理3+2专业是否有希望",
        "answer": "3+2专业可以冲一种，同时填报普通类专业稳一稳"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "江苏物化政406录取希望大吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "可以冲一冲我校07专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "广西物理324有机会录取吗",
        "answer": "可以冲一冲，鼓励填报"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-3+2",
        "question": "您好 江苏纯文498 报考3+2 三年后的考核有难度吗？",
        "answer": "成绩优势很大，可以报考；三年后考核近年几乎全部通过"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-3+2",
        "question": "贵校的3+2联合培养毕业后取得双证吗？即取得本科毕业证和学士学位证",
        "answer": "前3年在我校就读获得大专文凭，经考核合格后，在本科院校就读两年，取得本科毕业证和学士学位证"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "江苏431有机会报考贵校什么专业呀",
        "answer": "可以试试我校07专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取录取",
        "question": "江苏卫生健康老师您好！江苏理科男孩418分有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望，可以报考我校07专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "文科390，报贵校护理专业，也机会吗",
        "answer": "希望不大，可以试试我校03专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-色盲色弱",
        "question": "色盲色弱可以报3+2的药学和护理吗",
        "answer": "不能报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-色盲色弱",
        "question": "色盲色弱可以报3+2的药学和护理吗",
        "answer": "不能报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-定向医学江苏卫生",
        "question": "定向医学是在哪个校区",
        "answer": "第一年都在浦口校区，第二年中医学、针灸推拿专业回到凤西校区就读"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-定向",
        "question": "物生地江苏500有多大概率被录",
        "answer": "录取概率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-定向",
        "question": "江苏500可以定向吗",
        "answer": "希望很大，鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-咨询",
        "question": "你好，今年文405，排名120171 可以上贵校吗",
        "answer": "我校2023年河南文史类录取最低分455分，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "我校2023年河南文史类录取最低分455分，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被护理专业录取吗",
        "answer": "我校2023年河南文史类录取最低分为455分，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-3+2",
        "question": "请问贵校的3+2药学第三年的合格考试难吗？是按位次录取到合作的本科学校吗？大概多少名",
        "answer": "你说的应该是分段考核，这个考核通过率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-招生",
        "question": "福建理科339位次165324，可以报考贵校的医疗美容技术吗？",
        "answer": "我校今年在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏物生地考生，443分",
        "question": "老师，你好，我是江苏苏州太仓物生地考生，443分，今年想报考定向培养生，录取的机率大吗？",
        "answer": "苏州太仓地区没有定向培养计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "江苏理科477报考3+2可能性大么，色弱",
        "answer": "23年物理类3+2录取最低分469分，可以报考，希望很大，建议第一志愿填报同时报考普通类专业保底"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "江苏省文科466分报3+2希望大不大",
        "answer": "冲一冲，可以第一志愿填报，再选几个普通类志愿保底"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "河南理科高考生373有机会被贵校医学影像技术或药学专业录取吗",
        "answer": "河南去年理工类最低分397分，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江西考生 女 物化生 428分，可报贵校的医学影像技术吗",
        "question": "江西考生 女 物化生 428分，可报贵校的医学影像技术吗",
        "answer": "希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-报考",
        "question": "请问今年贵校在江西有招生计划嘛，449分有机会报考贵校嘛去年贵校在江西的最低录取分数线是多少啊",
        "answer": "我校今年在江西有6个计划，去年江西历史类最低分398,449分希望很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏考生文科464，护理专业能录取吗？另外3+2是不是机会很小？",
        "answer": "普通类护理专业希望较大，建议第一志愿；3+2专业只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-咨询",
        "question": "2024年高考443分，想上护理专业可以吗？",
        "answer": "有希望，第一志愿，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-安徽 物理 423",
        "question": "请问423能报考贵校吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-贵州物化地",
        "question": "请问老师394分可以报贵校的药学专业吗",
        "answer": "希望较大，建议第一志愿，去年贵州地区物理类录取最低分370分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校暂无福建计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江苏考生，理科，今年434，想学护理专业，被录取的几率大吗",
        "answer": "护理专业可以冲一冲，建议填报其他普通类专业保底，录取概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-咨询",
        "question": "江苏物化地400分报贵校的护理或者临床医学的概率大吗",
        "answer": "建议报考我校115803、115807专业组，第一志愿填报，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "四川考生分数438分，有机会录取上吗",
        "answer": "我校23年四川理科录取最低分409分，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-报考",
        "question": "请问，我是广东考生，想报中医学，388分，位次135383，有希望吗",
        "answer": "我校23年广东录取最低分424分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏历史向511分能否报考贵校口腔医学专业？",
        "question": "江苏历史向511能否报考口腔医学专业",
        "answer": "我校暂无口腔医学专业"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-江苏历史向能否报考口腔医学",
        "question": "江苏历史向考生能否报考口腔医学专业",
        "answer": "我校暂无口腔医学专业"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "安徽省文史类399排名七万多能上贵校吗",
        "answer": "我校23年安徽历史类录取最低分421分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-报志愿",
        "question": "老师你好，今年江苏有宿迁宿豫的医学定向招生吗，属于提前批次吗，分数多少，江苏纯文380可以上吗",
        "answer": "第二批次专科普通批，去年历史类最低录取分424分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "您好，河南理科375分能否上该校的口腔医学专业？",
        "answer": "我校暂无口腔医学专业"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-请问江苏文科类考生457分，可以报考贵校哪些专业",
        "question": "请问江苏文科类考生457分，可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "大部分专业均可报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-请问护理专业要多少分",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "2023年我校护理专业物理类最低录取分数438分"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-如果选护理专业可以在浦口校区就读吗",
        "question": "如果想上3+2有什么要求吗",
        "answer": "护理专业三年都在浦口校区就读；3+2护理专业不招色盲色弱"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-录取",
        "question": "四川416被录取吗",
        "answer": "可以冲一种，去年最低录取分数线451"
    },
    {
        "schoolName": "江苏卫生健康职业学院",
        "title": "江苏卫生健康职业学院-本校有仪征的农村定向医学生培养，请问这个属于提前批次吗",
        "question": "大概要多少分能上",
        "answer": "  我校2024年普通高考招生计划中，物理类08专业组中有针灸推拿（为扬州市仪征市定向培养计划）专业，招生计划为2人；2023年无扬州市仪征市定向培养计划，参考分数线未知。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-苏州信息职业技术学院",
        "question": "河南文科考生378分报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好，有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-江苏考生理科462",
        "question": "想去机电订单班，希望大吗",
        "answer": "你好，没有订单班"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-苏州信息职业技术学院",
        "question": "请问贵校的3+2有哪些专业？理科460分上的希望大不大？",
        "answer": "你好，可以关注微信公众号“苏州信息职业技术学院招生就业”详细了解专业，希望大的。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-河南考生",
        "question": "请问一下 女 理科 350 有机会没",
        "answer": "你好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-山东432 344108能不能被机电一体化录取",
        "question": "。",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校的转本率是多少？",
        "answer": "你好，大概40%左右"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-12.河南理科",
        "question": "河南理科327报考贵校的计算机网络技术专业有希望吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-今年还招不招机电一体化",
        "question": "432能走吗",
        "answer": "你好，有机电一体化专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考咨询（苏信）",
        "question": "您好，河南文科，位次107000，请问，我有机会报考贵校吗？",
        "answer": "你好，有机会的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生理科370分可以报考吗",
        "answer": "你好，可以的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-河南理科",
        "question": "你好，去年贵校计算机专业在河南的最低录取分数线是多少？",
        "answer": "你好，去年软件技术最低392"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取问题*",
        "question": "安徽历史类普通老师383分，能有机会被贵校专业录取吗？有专本贯通政策吗，是否对安徽实施？",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎第一志愿报考。没有专本贯通"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267",
        "question": "安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267需要服从调剂吗",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科377有望录取吗",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-关于苏州信息招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "你好，希望很大，对色弱没有要求，平行志愿批次投档比例是1:1，进档一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考",
        "question": "江苏考生物化地373分，有希望被该院校录取吗？",
        "answer": "你好，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "文科390，报贵校大数据与会计，有希望吗。",
        "answer": "你好，会计专业有风险"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问江苏物理类444分报考贵校的计算机类有希望吗？稳不稳？",
        "answer": "你好，基本没有问题，欢迎第一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-3+2",
        "question": "请问贵校有3+2模式吗，可以专升本吗？",
        "answer": "你好，有3+2的，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-山东",
        "question": "山东物化生421,368431，能报考贵校计算机，软件技术，动漫制作吗",
        "answer": "你好，山东没有投放这几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406录取希望大吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你好希望大的，具体专业可以关注微信公众号“苏州信息职业技术学院招生就业”查看招生简章"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南 理科396能报咱们学校的计算机吗",
        "answer": "你好，有希望的，  欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-河南报考咨询",
        "question": "老师，您好，请问河南理科315分报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，希望有点小"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-可以转专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "你好，可以的"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你们，我们在河北没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取录取",
        "question": "老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考询问",
        "question": "你好，我今年的高考分数是447，想报考贵校的电子信息工程技术或电气自动化技术，不知能否达到贵校的要求",
        "answer": "你好，按往年情况看基本没有问题，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考",
        "question": "贵州理科304报考贵校有机会吗？",
        "answer": "你好，我们没有贵州计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "您好，山东女生，学化学生物政治，总分438，位次332806，报考贵校录取希望大吗？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取与生活",
        "question": "江西省380分，物化地，录取概率大吗？ 宿舍是不是上床下桌？",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎第一志愿报考，宿舍是上下床。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎第一志愿报考，可以关注微信公众号”苏州信息职业技术学院招生就业“查找2024招生简章了解招生专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "question": "我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎第一志愿填报！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科309可以报考吗",
        "answer": "你好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-江苏",
        "question": "理科383可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，可以的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-今年理科407能不能报贵校",
        "question": "全省239695",
        "answer": "你好，可以的，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "question": "我是江苏的考430分物化地能不能上你们那里的机电一体化专业",
        "answer": "你好，希望大的，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "你好，希望偏小，建议了解一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-河南文科352可以报考吗？",
        "question": "官网没找到23年的录取分数线，能发下网址么",
        "answer": "你好，可以关注微信公众号“苏州信息职业技术学院招生就业”，2024年招生简章内有2023的录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "你好，分数偏低，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我们在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-河南文科",
        "question": "文科362有希望吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "广东理科326有机会录取吗",
        "answer": "你好，我们在广东没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "你好，可以的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科257有机会吗",
        "answer": "你好，机会不是很大！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-报考",
        "question": "河南336纯文科有希望被录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-江苏理科448分报考贵校要不要希望",
        "question": "江苏理科448分报考贵校要不要希望？",
        "answer": "你好，希望很大，欢迎第一志愿报考！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州信息职业技术学院",
        "title": "苏州信息职业技术学院-安徽350有希望录取吗物化生",
        "question": "安徽350有希望录取吗物化生",
        "answer": "你好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁泽达职业技术学院",
        "title": "宿迁泽达职业技术学院-住宿",
        "question": "为何有些信息不完善？",
        "answer": "考生你好：我校住宿条件为6人间，空调、热水、独立卫生间等均配置。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁泽达职业技术学院",
        "title": "宿迁泽达职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好：我校2023年安徽理科录取最低分数210，今年计划有所减少，请参照填报，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁泽达职业技术学院",
        "title": "宿迁泽达职业技术学院-录取",
        "question": "安徽文科254名 127102名，录取概率大吗",
        "answer": "考生你好：我校2023年安徽文科录取最低分203，可以参考填报，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁泽达职业技术学院",
        "title": "宿迁泽达职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "考生你好：我校2023年河南理科最低录取分数243分，可以参考填报志愿，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "宿迁泽达职业技术学院",
        "title": "宿迁泽达职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校今年未在福建省投放招生计划，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-大数据与会计",
        "question": "浙江省文科460分可以上贵校大数据与会计专业吗",
        "answer": "可以，具体可进QQ官方群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-报考",
        "question": "请问招收广西考生吗 理科302",
        "answer": "广西没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "请问江苏考生历史类351分可以报考学校的软件技术专业吗？",
        "answer": "可以报名，具体可进QQ官方群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-专业",
        "question": "请问投档比是多少？有没有专业极差？",
        "answer": "今年海南没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-专业",
        "question": "老师好！开学后可以转报名时不招海南的专业吗？",
        "answer": "今年海南没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "江西没有美术专业，只看文化分，具体可进官方QQ群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-招生",
        "question": "请问招收福建物理类美术生吗？",
        "answer": "福建没有投放艺术专业，具体可进官方QQ群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "文科390，报贵校大数据与会计，有希望吗",
        "answer": "可以填报，具体可进官方QQ群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-转专业",
        "question": "就学后转专业容易吗",
        "answer": "无挂科无处分，根据要求大一末提出申请审核"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "湖南理科411报考有希望吗",
        "answer": "可以填报，具体可进官方QQ群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "江苏今年物化生394分，报贵校有没有希望被录取？能选什么专业",
        "answer": "去年物理录取最低414，今年还是可以试着报名，具体专业可以进群QQ群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "江苏物生政459有希望报考贵校吗",
        "answer": "可以的，具体可以进官方QQ群咨询：1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "附件有的，去年最低录取分362，仅做参考，具体可加群QQ群咨询1276520！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年最低河北录取分370，仅做参考，具体可加群QQ群咨询1276520！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-报考",
        "question": "请问贵校是民办还是公办？往年的录取线在哪里查？",
        "answer": "公办省示范院校，具体可加群QQ群咨询1276520！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-报考",
        "question": "请问江苏物理类444分上贵校的3+2有希望吗?有单科要求吗？",
        "answer": "去年最低录取分449，仅做参考，具体可加群QQ群咨询1276520！"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-咨询",
        "question": "请问甘肃理科考生254，可以报考贵校吗？可以的话推荐什么作业",
        "answer": "可以报考，甘肃只有软件技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-咨询",
        "question": "请问甘肃理科考生254，排名113868可以报考贵校吗？可以的话推荐什么专业",
        "answer": "可以报考，甘肃只有软件技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "江苏美术文科综合分418，录取概率大吗",
        "answer": "最终录取分数线得录取完才能知道，根据去年的录取情况，你这成绩有点危险，但也能报名，但最终还是要看整体报名情况。你可以加我们QQ群咨询:1276520具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-'",
        "question": "咱学校的分数线是？",
        "answer": "每年最低分数线根据报考情况，去年最低物理类370，具体可以加QQ群咨询:1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-河南文科考生",
        "question": "文科362有希望吗",
        "answer": "去年最低录取分378，具体可以加QQ群咨询:1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "有机会，去年最低录取分318，具体可以加QQ群咨询:1276520"
    },
    {
        "schoolName": "苏州工业园区服务外包职业学院",
        "title": "苏州工业园区服务外包职业学院-招生",
        "question": "面向河南文科招生吗？都有哪些专业？",
        "answer": "可以报考，专业可以查阅我校招生官网（zs.siso.edu.cn），也可以加QQ群咨询:1276520"
    },
    {
        "schoolName": "徐州幼儿师范高等专科学校",
        "title": "徐州幼儿师范高等专科学校-3+2政策",
        "question": "老师请问该校3+2政策对外省学生是否适用?",
        "answer": "“3+2”为我校的“专接本”项目，目前只对江苏招生；其他考生可以参加江苏省组织的“专转本”考试，考试通过后可以升入相应本科学校就读。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-咨询",
        "question": "请问安徽历地生能报贵校动物医学吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-护理专业",
        "question": "江苏女生，物生地，423分，能报贵校护理专业吗？有多大几率？护理学校是在徐州市区吗？",
        "answer": "护理去年录取分数419，供参考，校区是我们主校区，在市区"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-安徽",
        "question": "请问一下，贵校说去年动物医学在安徽最低录取分数线367，又说去年贵校最低录取分数线是378分，有点不太明白什么意思，",
        "answer": "去年动物医学在安徽最低录取分数线是367分"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-安徽高考咨询",
        "question": "请问贵校的动物医学报考有选科限制吗？动物医学在安徽招收多少名？",
        "answer": "没有选科限制，文科两个计划"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-报考",
        "question": "请问在广西招生吗 物理302可以吗",
        "answer": "今年广西我们没有招生计划，抱歉！"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-咨询",
        "question": "请问安徽考生历史地理生物组合378分报贵校的动物医学有希望吗？",
        "answer": "动物医学去年最低录取分数367分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-咨询",
        "question": "老师河南理科314能上吗",
        "answer": "河南理科去年最低录取分数361分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-河南文364，排名164358",
        "question": "有希望录取贵校动物医学或机电专业吗",
        "answer": "河南文科去年最低录取分数392分，动物医学去年436分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，可以进入贵校吗？",
        "answer": "河南文科去年最低录取分数392分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-安徽高考录取",
        "question": "老师好，我想问一下安徽省物化生413，排名234849有希望被贵校录取吗？如果能，可以报什么专业？",
        "answer": "安徽去年最低录取分数378，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科三百八十分可以报考贵校的康复工程技术或康复治疗技术吗？",
        "answer": "这两个专业去年最低录取分数分别是363和367，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-入取",
        "question": "江西物理360有希望吗服从调剂",
        "answer": "江西理科去年最低303分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生402排名192056有机会被该校录取吗？可以报生物制药技术和康复治疗技术吗？投挡比是1：1吗？",
        "answer": "投档是1：1投档，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-招生",
        "question": "请问山东在贵校的招生范围内吗？",
        "answer": "山东省今年有招考计划，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-江西历史357 120612有机会录取吗",
        "question": "可能性大吗",
        "answer": "江西文科去年最低录取分数377分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-报考",
        "question": "江苏408想报考机电一体化稳吗",
        "answer": "江苏理科去年最低录取分数405分，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406录取希望大吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "江苏理科去年最低录取分数405分，建议冲一冲，专业根据自己喜欢"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-报考",
        "question": "请问老师江苏408能不能报考贵校",
        "answer": "可以报考，去年最低录取分数线405分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-如何才能调剂专业",
        "question": "如何才能调剂专业",
        "answer": "开学后第一学期期末，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科350可以被录取吗？动物医学",
        "answer": "河南去年最低361分，动物医学去年最低397分"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-高考录取",
        "question": "请问辽宁考生321分可以报本校吗",
        "answer": "我们在辽宁今年没计划，抱歉"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏理科427可以报考贵校嘛，能的嘛可以考虑什么专业",
        "answer": "江苏理科去年最低分数405分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-江苏文科444能报该校什么专业",
        "question": "可能性大吗",
        "answer": "江苏文科去年最低分数325分，希望还是有的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-请问河南省316分能进入贵校吗？",
        "question": "请问河南省316分能进入贵校吗？",
        "answer": "去年河南理科最低录取分数线361分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "江苏理科去年最低分数405分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "文科390，报护理专业，有机会吗",
        "answer": "去年文科护理分数线423分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-咨询",
        "question": "江苏物化地400可以报考贵校吗 录取几率如何",
        "answer": "去年最低录取分数405，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-安徽 物化生423",
        "question": "请问423分 22万能报考贵校吗",
        "answer": "安徽理科去年最低录取分数线377分，作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-招生",
        "question": "你好 今年招福建考生吗，理科339 排名165324 可以报考贵校的畜牧兽医吗",
        "answer": "我们学校在福建没有计划，抱歉!"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-河南",
        "question": "河南有招生计划吗",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "您好 河南文科286有希望录取吗",
        "answer": "去年最低361分，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-安徽考生24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "去年理科最低分数377分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我们学校在福建没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-志愿录取",
        "question": "江西新高考物理考生359",
        "answer": "江西理科去年最低录取分数线303分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-江西考生420，排名77030",
        "question": "能录取到大数据与会计专业吗",
        "answer": "江西文科去年最低录取分数线377分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "徐州生物工程职业技术学院",
        "title": "徐州生物工程职业技术学院-福建考生",
        "question": "您好，请问福建地区今年有招生吗,物理类371可以报考贵校吗",
        "answer": "不好意思，我们今年在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "去年文史  435分（位次134299），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校传播策划录取的几率大吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取 南京城市职业",
        "question": "老师您好，我是江西省考生，历史类，413分，28434名，请问报考贵校大数据与会计和现代物流管理专业，请问报考概率大吗？谢谢老师！",
        "answer": "去年历史类录取最低为385，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江西省考生，历史类，413分，28434名，想报考贵校大数据与会计和现代物流管理，被录取的概率大吗？谢谢老师！",
        "answer": "去年录取最低分385，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "我是24届河南文科考生432分，位次93783能被录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-云南理科357被录取的几率大吗",
        "question": "云南理科367被录取的几率大吗",
        "answer": "去年最低为357，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "湖南物理411 位次203125，报贵校录取概率高吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-安徽美术",
        "question": "排名1323有机会吗",
        "answer": "去年美术录取最低分是643"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-南京城市",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生吗分数419 位次53102",
        "answer": "希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校没有开设体育类专业，文化分不够"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "去年录取最低是15万名左右，希望不大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "去年录取最低位次为23万多名"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-南京城市职业学院",
        "question": "2024年历史类考成376分位次90610，可以报考贵校的传播与策划吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-位置",
        "question": "离市中心远吗",
        "answer": "在南京市溧水区高山路1号，有地铁直达"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-河南美术",
        "question": "河南美术折算分怎么算，美术218，文化277，名次273234，能报贵校吗",
        "answer": "美术批次投档分计算公式："
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-咨询",
        "question": "河南文科391 位次135035 有机会上吗 贵校的投档比是多少 服从调剂会被退档吗",
        "answer": "去年文史  435分（位次134299），投档1：1，服从不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-您好！老师，全文431位次59785本校录取几率大吗？",
        "question": "2023年文科最低录取分数线是在什么位置 ？",
        "answer": "安徽去年录取最低分文史  408分（位次68444）"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-河南",
        "question": "河南体育生，文化246和体育95都过专科线，可以上么",
        "answer": "我校不招收体育生"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-浙江468分200835位有机会报贵校吗",
        "question": "报考工程造价",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-江西物化地385可以报吗？",
        "question": "老师有希望吗？",
        "answer": "去年理工  392分（位次178645），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "去年文史  435分（位次134299），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-14：河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-河南美术",
        "question": "河南美术 专业分218，文化277，位次273234，能报贵校吗",
        "answer": "美术批次投档分计算公式："
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-报考",
        "question": "老师您好，河南理科388排名341413-343097可以报贵校吗？有希望走大数据与会计专业吗？谢谢！",
        "answer": "去年理工  406分（位次325658）"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-南京城市职业学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "去年文史  435分（位次134299），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-报考",
        "question": "河北考生物化地321能报考贵校吗",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取录取",
        "question": "南京城市老师您好！江苏理科男孩418分今年能报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "去年普通类 首选物理431分（总位次191557，专科位次18034），供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-南京城市职业学院",
        "question": "河南文科346位次185941～187140可以报考吗",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-可以转专业吗",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "进校一学期后可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "1   日语生进校后需要学习英语吗 2  安徽文科422进贵校的概率大吗 3    贵校是否申请升本了吗 4   贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 贵校是否有跑操要求 谢谢回复",
        "answer": "我校不开设日语课程，去年文史  408分（位次68444），供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "不招"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-江苏艺术生",
        "question": "江苏艺术生可以报吗 表演或者播音或者编导",
        "answer": "我们只有美术类专业，表演或者播音或者编导不可报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-资讯",
        "question": "山西理科347可以报考吗",
        "answer": "欢迎填报，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-江苏",
        "question": "江苏文科美术生，综合分434，可以报考南京旅游职业学院3＋2专业吗？",
        "answer": "欢迎填报南京城市职业学院的3+2"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "湖南379文科报考本校能上吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "文科390，报大数据与会计，有机会吗",
        "answer": "希望不太大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-咨询",
        "question": "山西理科347可以报考本校吗",
        "answer": "可以，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "河南文科，295分，位次251120，希望大不大",
        "answer": "不大"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-录取",
        "question": "老师您好，江苏考试物理类415分，有希望填报吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-河北省文科美术生综合分422排名25783能去贵校吗",
        "question": "河北文科美术生综合分422排名25783能去贵校吗？能报艺术设计专业吗？几率大吗",
        "answer": "河北没有美术专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-河北省美术生综合分422排名25783能去贵校吗",
        "question": "河北美术生综合分422排名25783能去贵校吗？能报艺术设计专业吗？几率大吗",
        "answer": "没有艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-河南考生",
        "question": "文化课311，美术192有希望报考贵校吗",
        "answer": "河南艺术生折算分是64.26"
    },
    {
        "schoolName": "南京城市职业学院",
        "title": "南京城市职业学院-招录",
        "question": "老师：云南省文科今年435分报考贵校有可能录取吗？今后能否在本校专升本，途径有哪些！！",
        "answer": "可以，希望较大。江苏省有专转本政策，我校每年有500余人通过专转本升入本科院校学习"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-历生地，女生，537，位次23305",
        "question": "老师您好，江苏南通 历生地，女生，537，位次23305能报考贵校秘书学、小学教育、汉语言文学专业吗？录取率有多少？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类秘书学专业最低录取位次在22000左右，小学教育专业最低录取位次在18000左右，汉语言文学专业最低录取位次在16000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏美术生文科，综合分504，位次5461，有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术类专业最低录取位次在4600左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "请问贵州文科位次7671能被汉语言录取嘛",
        "answer": "考生您好，我校去年未在贵州省进行汉语言文学（师范)专业招生，去年贵州省文史类最低录取位次40000左右，其他师范类专业数据可到我校官网查看，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏考生，物生政，515，排名124309，有多大把握被录取 中外联合是否可以转专业",
        "answer": "考生您好，现阶段可将我校作为冲刺院校，中外合作办学项目鼓励本科线上均可报考，可在中外合作办学项目内转专业，均需要出国，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "江苏考生，物生政，515，排名124309，有多大把握被录取 文科是否可以转到理，工科专业 调档比例是多少 若大于100%，多出来的部分是否会被退档",
        "answer": "考生您好，我校投档比为1：1.05，原则上进档不退档，特殊情况除外，如体检等，调剂在专业组内调剂，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-美术生河南",
        "question": "美术232文化361能录取吗",
        "answer": "考生你好，我校第一年投放省外美术计划，鼓励填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏第二师范学院",
        "question": "史政地521分，排名30463，有希望报考贵校的秘书学吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类秘书学专业最低录取位次在22000左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-转专业容易么",
        "question": "转专业容易么",
        "answer": "考生您好，我校今年转专业不设绩点和转出比例限制，通过转专业考试即可转入新专业学习（特殊情况除外，如体检受限，中外学分互认项目，定向等)，普通类不可转为艺体类，大一、大二、大三均可转专业，每名学生最多有3次机会，转专业考试时间为大一下学期，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-投档比例",
        "question": "老师您好！请问贵校2024年在贵州的投档比例是多少？",
        "answer": "考生您好，我校在贵州省投档比为1：1，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考咨询",
        "question": "江苏女生物化地2024年高考546，位次84718到85999可以报贵校吗，如若可以推荐什么专业",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校部分师范类专业或考虑非师范类专业，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取概率",
        "question": "江苏考生 历史 525 排名28648 能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，现阶段可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏音乐教育器乐主项",
        "question": "贵校你好 为历史方向 江苏音乐教育器乐主项综合投档分474分 排名522名 能够报名贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校去年历史类音乐学（器乐）（师范）专业最低录取位次在378，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-投档比",
        "question": "请问浙江投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校在浙江省投档比为1：1。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-调剂",
        "question": "老师您好，如果我过了投档线，但没过专业线，我选择了服从调剂，但没过同一专业组内的其他专业，此时是会退档，还是调剂到其他专业组。",
        "answer": "考生您好，提档后且服从调剂，我们会在专业组内调剂。没过专业组最低分我们不会提档。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "请问贵校贵州考生物理方向排79123可以去电子信息工程专业吗还有可不可以读研",
        "answer": "考生您好，我校去年贵州省物理类电子信息工程专业最低录取位次在88000左右，可以读研，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业 学费是多少",
        "answer": "考生你好，我校第一年投放浙江省计划，鼓励填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "河南理科526位次106610，可以上本校数学 （师范）专业吗",
        "answer": "考生您好，我校去年河南省未进行数学与应用数学专业招生，河南省理工类最低录取位次在130000左右，具体专业数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-专业",
        "question": "您好，老师，麻烦您能回答一下这个问题，希望您能详细解答一下。 因为我的体检报告上受限，受限代码上说生物医学工程是不能报考的，但是我想报考贵校的生物科学专业，我不知道是否这两者是属于一类别，我的高考受限代码是24 25 2 34，我想询问我是否能报考生物科学专业？谢谢您的解答，麻烦了。",
        "answer": "考生你好，我们严格按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "浙江考生选择政治历史地理，高考563分，报考贵校汉语言文学专业被贵校录取的概率大不大？填贵校的价值高吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年第一次在浙江省进行招生，暂时没有往年数据参考，鼓励填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-贵校是否可以转专业以及条件",
        "question": "贵校是否可以转专业以及条件",
        "answer": "考生您好，我校今年转专业不设绩点和转出比例限制，通过转专业考试即可转入新专业学习（特殊情况除外，如体检受限，中外学分互认项目，定向等)，普通类不可以转为艺体类，大一、大二、大三均可转专业，每名学生最多有3次机会，转专业考试时间为大一下学期，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-艺考生",
        "question": "安徽综合分508，专业250.34，文化391，综合分排名3793，可以考虑数字媒体艺术专业吗",
        "answer": "考生您好，我校今年第一次在安徽省进行美术类招生，暂时没有往年数据参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏考生 物政地 523分 位次113932 被该校录取的可能性大不大",
        "answer": "考生您好，现阶段可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "你好 江苏考生522物生政有机会报考小学教育专业吗 如果没有的话 还有什么专业可以报考 谢谢",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省物理类小学教育专业最低录取位次在95000左右，可以考虑我校部分非师范类专业，具体专业数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-保研",
        "question": "请问贵校有保研名额吗",
        "answer": "考生您好，我校暂时没有硕士点。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-历史艺术生",
        "question": "江苏大文艺术生505/5309能报吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术类专业最低录取位次在4600左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏美术历史类542分，位次1476",
        "question": "江苏美术历史类542分，位次1476，成功报考贵校美术师范专业希望大吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术学（师范）专业最低录取位次在3900左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "安徽文科33584有望被贵校那个专业录取",
        "answer": "考生您好，我校去年安徽省文史类最低录取位次在23000左右，具体专业数据可到我校官网查看，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-山东美术与设计类",
        "question": "老师好，山东美术与设计类，16585名，报考贵校美术学（师范类）专业是否有把握被录取？",
        "answer": "考生你好，因我校第一次在山东省投放美术类计划，且计划较少，过线均可尝试填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏物化生512，129567位能23，17专业组吗？",
        "question": "江苏物化生512，129567位能23，17专业组吗？",
        "answer": "考生你好，现阶段可以考虑冲刺我校18、19、23专业组或中外学分互认项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏理科526,位次11万能否录取贵校，专业组23希望大吗",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校23专业组部分专业，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏考生，物化地，532，102419位次，能不能报考",
        "question": "报考",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校17专业组或18、19、23等专业组，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏考生物化生526 11.1万位次，有希望被哪些专业录取",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校18、19、23专业组或中外学分互认项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-中外合办",
        "question": "可不可以4+0 还是说中外合办必须出国？出国费用大约多少",
        "answer": "考生您好，我校有2个中外合作办学项目，均需要出国，分别为财务管理（中英，2+2）、商务英语（中美，1+2+1），具体信息可到我校招生微信公众号上查看，今年我校鼓励本科线上均可报考，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考",
        "question": "请问贵校今年在甘肃省有招生计划么",
        "answer": "考生你好，我校今年在甘肃省未进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-美术生报考",
        "question": "江苏省历史类美术生498， 文化分432，专业分239，志愿师范。有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术学（师范）专业最低录取位次在3900左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "老师您好 江苏历史类考生兼报艺术为主项为声乐的音乐教育 排名为552 能否被贵校音乐教育专业录取",
        "answer": "考生您好，我校去年历史类音乐学（声乐）（师范）专业最低录取位次在343，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-中外合办",
        "question": "江苏文518是否可能被贵校中外合办录取？中外合办的模式是什么？是4+0还是2+2还是可以自主选择？费用大约是多少？",
        "answer": "考生您好，我校有2个中外合作办学项目，均需要出国，分别为财务管理（中英，2+2）、商务英语（中美，1+2+1），具体信息可到我校招生微信公众号上查看，今年我校鼓励本科线上均可报考，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考",
        "question": "请问江苏史地政554位次1.6万，是否可以报你们的汉语言文学师范专业",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类汉语言文学专业最低录取位次在16000左右，计划数为74，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "福建考生536,49363 能否被贵校物联网工程录取",
        "answer": "考生你好，我校23年录取最低位次4.9W左右，现阶段排名可冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-转专业",
        "question": "1.高考未选化学的考生能否转入限选化学的专业 2.能否在不同门类的专业之间转 3.能否由低转高",
        "answer": "考生你好，我校转专业不做限制和要求，普通与艺术不可转，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取及投档比例江苏第二师范学院",
        "question": "您好，24届云南考生文科，高考成绩510分，位次29820，服从调剂，被贵校被录取的概率大吗？贵校投档比例是多少？",
        "answer": "考生你好，我校23年师范类约1.6W左右，非师范3.6左右，现阶段位次可尝试填报，我校投档按1：1，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取咨询",
        "question": "老师您好， 我们是江苏美术理科 文化452，美术215，综合486， 排名1232 , 录取37专业希望大吗？",
        "answer": "考生你好，因我校美术物理类计划较少，过线均可尝试填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "您好，山东历史类美术生综合分472，位次16345有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校第一年投放省外美术计划，鼓励填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考",
        "question": "被提档后退档的可能性大么",
        "answer": "考生你好，我校除体检或别的不符合条件外，基本上进档不退档，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-历生地，女生，537，位次23305",
        "question": "老师您好，江苏南通考生，历生地，女生，537，位次23305能报贵校什么专业？录取率大概是多少",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前2.5W考生填报非师范专业，可参考我校06、07专业组，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考",
        "question": "如果被学校提档，但是专业也没录取并且其他专业招满，会被退档是么",
        "answer": "考生你好，我校按照1：1进行提档，除体检和特殊情况外，基本上提档不退档，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-历生地，女生，537，位次23305",
        "question": "老师您好，江苏南通考生，历生地，女生，537，位次23305能报贵校什么专业？录取率大概是多少",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前2.5W考生填报非师范专业，可参考我校06、07专业组，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "云南522分 排名24557 服从调剂能来贵校不？",
        "answer": "考生你好，根据23年录取位次，现阶段位次可考虑我校非师范专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "文科506可以录取吗",
        "answer": "考生你好，根据23年录取位次，现阶段位次可考虑我校非师范专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏二师 历史江苏525分",
        "question": "江苏历史方向525分可以报考贵校的财务管理与会计与国际贸易与经济吗 希望大吗",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前2.5W考生填报非师范专业，现阶段位次可考虑我校中外合作办学项目，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏第二师范",
        "question": "定向汉语言文学师范，江苏584名次43563，录取概率大吗，学校转专业政策？",
        "answer": "考生你好，定向分地区报考和录取，录取情况根据地区考生报考情况。学校转专业不做限制，普通类不能转艺术、定向和中外合作办学。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏物政地排名122991，19专业组如果服从调剂录取概率大吗 投档比是多少，退档几率大吗",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前12W考生填报，现阶段位次可能需要冲刺一下，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-身体要求",
        "question": "本人有轻度脑瘫，但不影响学习，能否报考贵学校",
        "answer": "考生你好，我们严格按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90 男生",
        "answer": "考生你好，我校音乐类招收音乐教育考生，暂无音乐表演计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "请问一下，浙江考生选了政史地专业 高考551分 可以报考贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校对浙江不做单科要求，过线均可填报，按照分数优先原则进行录取，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-省外报考咨询",
        "question": "老师您好，我在贵校招生计划上看到美术专业在河南省的招生计划是本科批，但是我目前手中的报考资料上都显示的是提前批，请问贵校是本科批还是提前批呢？",
        "answer": "考生你好，我校在文科计划册325页，美术与设计艺术本科批，代码为3865，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏二师学院",
        "question": "老师您好！我们是河南理科男生475分，位次190019.可以报贵校吗？能报什么专业呢？谢谢老师！老师辛苦您了！",
        "answer": "考生你好，我校23年河南理科最低位次在13W左右，现阶段位次填报有些困难。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-招生",
        "question": "老师您好，我是江苏物化生考生，高考成绩532分，位次102491，有机会报考贵校的物理学师范专业吗",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前10W考生进行填报，现阶段位次可能需要冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-请问河南文科文化392，美术218有录取机会吗？",
        "question": "请问河南文科文化392，美术218有录取机会吗？",
        "answer": "考生你好，我校今年第一年对外省投放美术类计划，是数字媒体艺术专业和视觉传达设计专业，暂时没有参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江西物生地481，11万有录取可能吗？",
        "answer": "考生你好，我校23年录取最低约5.8W，现阶段位次填报有些困难。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "河南文科516排名28443有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，我校23年录取最低位次约3W左右，现阶段位次可能需要冲刺一下，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-投档比",
        "question": "老师你好， 1.请问投档比是多少， 2.服从调剂会被退档吗， 3.云南理科生排名66773 名可以报考吗",
        "answer": "考生你好，投档比1：1，服从调剂除特殊情况外，基本上不退档。现阶段位次有希望，可当作冲刺院校，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-美术历史",
        "question": "请问美术历史综合分512，排名4251，能报哪些专业？是否有限制？艺术类可以转非艺术类专业吗？",
        "answer": "考生你好，专业填报可参考我校32专业组，美术类专业不可转普通类专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-招生",
        "question": "贵校有在浙江招生吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在浙江省投放了10个计划，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏物化考生",
        "question": "521分 省排名117795位次15专业组 化学",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前12W考生填报非师范专业，现阶段位次可考虑我校18、19、23专业组，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "安徽美术文科，综合排名2199可以冲贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校今年第一年投放外省艺术类计划，鼓励考生进行填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-招录",
        "question": "贵校有在湖北招生吗",
        "answer": "考生你好，我校在湖北省暂时没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏省音乐教育类方向（器乐）",
        "question": "江苏省音乐教育类方向（器乐）投档综合分468，位次608，文化分（历史类）464有望报考贵校音乐学专业吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前500考生进行填报，现阶段位次需要冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-河南文科美术生",
        "question": "真的很喜欢江苏第二师范 请问今年对河南文美招哪些专业啊 投档比是多少呢",
        "answer": "考生你好，我校今年对河南投放数字媒体艺术专业和视觉传达设计专业，投档比1：1，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-招生",
        "question": "您好，江西史政地，548，位次10857，能报考吗？",
        "answer": "考生你好，参考23年位次有较大希望，可以尝试填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考",
        "question": "老师您好，江苏省历政地 531分，排名两万六，可以报考贵校的汉语言文学或思想政治教育吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校今年鼓励前2W考生填报师范专业，现阶段位次鼓励填报非师范专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考录取咨询",
        "question": "老师您好，江苏省物生政529，排名106218，能否报考贵校",
        "answer": "考生你好，现阶段位次和选科可以考虑17、18、19专业组，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "考生你好，我校23年录取最低位次约8W，现阶段位次报考有些困难，可考虑冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-美术生",
        "question": "山东美术生，双过线，综合分460.2能上贵校？",
        "answer": "考生你好，我校第一年投放省外美术计划，鼓励填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "老师好！想询问一下，安徽物化女生高考成绩506分，位次117102，可以填报贵校吗？适合什么专业，谢谢！！",
        "answer": "考生你好，我校23年录取最低位次9.7W左右，现阶段位次可考虑冲刺非师范专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-询问",
        "question": "江苏541物化生能进入你们学校的数学与应用数学专业吗",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前10W考生进行填报师范类专业，现阶段位次有较大希望，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考",
        "question": "您好 江苏艺术生 美术 501位次5970 能报考该校吗？",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前5000考生填报，现阶段位次冲刺有些困难。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-本科",
        "question": "老师你好，浙江考生需要报考贵校的汉语言文学大约需要多少位次之前？非常感谢！",
        "answer": "考生你好，我校对浙江第一年投放计划，不做单科要求，过线均可填报，按照分数优先原则进行录取，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-志愿",
        "question": "请问 江苏 物生地 522 位次115154 能上贵校吗？可以报什么专业？",
        "answer": "考生你好，现阶段位次建议考虑我校18、19、25专业组非师范专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-英语师范专业有没有什么限制要求",
        "question": "我是江苏考生没有参加英语口语考试，英语成绩也不是特别好能不能报英语师范专业",
        "answer": "考生你好，我校专业不做单科要求与英语口语要求，我们按照分数优先原则进行录取，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "安徽文科历政生502排名28738有希望报汉语言文学或者是秘书学吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在安徽没有历史类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "你好，我是江苏考生，音乐艺术生，选科历史，声乐音教排名500名左右，有希望被贵校音乐学专业录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校今年鼓励前500考生进行填报，现阶段排名可能需要冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取咨询",
        "question": "您好，我是安徽历史类考生，517分，位次22796，报考贵校的希望大吗？如果报考了贵校，以我这个分数，能够在贵校哪些专业里考虑呢？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校今年在安徽没有历史类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "你好，我是云南考生，文科513，全省位次28458，有希望被贵校汉语言文学专业录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校近3年文史类师范专业录取在1.5W之前，现阶段位次可能需要冲刺，但不太稳妥，需慎重考虑，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏物化考生咨询",
        "question": "老师您好！江苏物化考生高考529分，位次106218，请问报考贵校22专业组的数学与应用数学（师范）被录取的机率大吗？请问本次数学与应用数学（师范）的最低预估线是多少？谢谢！",
        "answer": "考生你好，我校预估前10W考生填报师范专业组，现阶段位次可能需要冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏音乐艺考",
        "question": "历史方向 器乐主项，走音乐教育方向，艺术专业分203，文化422，总排名全省650名，能否报考贵校音乐学（师范）专业",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前500考生进行填报，现阶段排名需要冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-提前批报考",
        "question": "你好，江苏文科561可以报考贵校定向师范吗，录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，定向过线均可填报，录取看地区报考情况，户籍符合均可填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "你好，我是云南考生，文科513，全省位次28458，有希望被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，参考23年录取分数和排名，建议填报非师范专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "云南文科508分，位次30762想报考贵校地理学科专业，有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校近3年文史类师范专业录取在1.5W之前，现阶段位次可能需要冲刺，但不太稳妥，需慎重考虑，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "请问:江苏考生:物化549分，排名82303报考贵校数学与应用数学（师范）专业希望大吗？",
        "answer": "考生你好，我校23年录取最低位次在9.2W左右，现阶段排名有较大希望，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-贵校录取",
        "question": "安徽物理类排名十一万左右能被录取的可能性大么",
        "answer": "考生你好，我校23年录取最低位次在9.7W左右，现阶段位次可能需要冲刺，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "江苏，物生地 男495分，排名151408，有希望被贵校入取吗？入校后可以转专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前12W考生进行填报，现阶段位次可考虑我校中外合作办学项目，中外合作办学项目不可与普通类互转，本科线上均可填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-调剂",
        "question": "江苏物生地546，位次8万4，想报考财务管理，请问被调剂的可能性大吗？",
        "answer": "考生你好，我校预估非师范专业录取在12W左右，现阶段排名有较大希望，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏物地生508分报贵校什么专业好",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前12W考生进行填报，现阶段位次可考虑我校中外合作办学项目，本科线上均可填报，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-请问江苏南京史政地541分，排名21616",
        "question": "这个分数报考第二师范的06专业组的秘书学可以录取吗，概率多大",
        "answer": "考生你好，我校鼓励前2.2W考生填报非师范专业，现阶段排名有较大希望，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏文科艺术生",
        "question": "老师您好，历政地 500 分，艺术投档位次 6143，想报美术学，或者数字媒体艺术专业，能被贵校录取吗？[苦涩]",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术类专业最低录取位次在4600左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏南京史政地541，位次21626",
        "question": "请问可以录取吗",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校06、07专业组或中外学分互认项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "问江苏考生文科515分排名33123报考贵校汉语言文学专业希望大吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类汉语言文学专业最低录取位次在16000左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-关于考研",
        "question": "你好，想问下贵校的考研的情况，是考外校的研究生还是本校就可以，有研究生辅导班吗",
        "answer": "考生您好，我校暂时没有硕士点，可以考其他学校的，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考",
        "question": "江苏省体育统招综合分多少可以报考贵校体育教育专业",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省物理类体育教育（师范）专业最低录取位次在357，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏省音乐教育类方向",
        "question": "江苏省音乐教育类方向投档综合分468，位次608，文化分464有望报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，我校去年历史类（器乐）音乐学（器乐）（师范）专业最低录取位次在378，音乐学（声乐）（师范）专业最低录取位次在343，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗？江苏考生，谢谢",
        "answer": "考生您好，我校投档比为1：1.05，原则上进档不退档，特殊情况除外，如体检等，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-问",
        "question": "历政地523位次12473有机会上思想政治教育专业吗",
        "answer": "考生您好，我校去年贵州省文史类思想政治教育（师范）专业最低录取位次在11000左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校今年未在海南省进行招生。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏器乐生历史类投档分486，位次386，请问能录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年历史类器乐音乐学（师范）专业最低录取位次在378，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考问题",
        "question": "贵州文科考生462，排位33587，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校去年贵州省文史类最低录取位次在40000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏物化地位次十三万多可报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校18、19、23专业组或中外学分互认项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏省艺术生综合分511，能不能考上定向师范，如果考上定向哪",
        "question": "校区是否在本校",
        "answer": "考生您好，我校今年没有美术定向计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是云南省文科考生，请问分数497分，全省位次36054，报考贵校录取希望大吗？哪个专业录取的可能较大？在填报志愿时对学校的排列顺序对录取有影响吗",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省文史类最低录取位次在35000左右，具体专业数据可到我校官网查看，仅供参考；我校不设专业级差，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是江苏物生地组合的考生，高考成绩是517分，排名是121729，请问可以报考贵校吗？可以转专业吗？",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校18、19专业组或中外学分互认项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考；我校今年转专业不设绩点和转出比例限制，通过转专业考试即可转入新专业学习（特殊情况除外，如体检受限，中外学分互认项目，定向等)，大一、大二、大三均可转专业，每名学生最多有3次机会，转专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考录取咨询",
        "question": "老师您好，河南省艺考美术专业文化课402，专业课209，总分超出河南省美术线111分，报考我校艺术本科批数字媒体艺术或视觉传达设计专业报考有希望吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年第一次在河南省进行美术类招生，暂时没有往年数据参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报考录取咨询",
        "question": "江苏省物政地，538，排名9万4～9万6可以上贵校秘书学或科学教育之类的师范？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省物理类秘书学专业最低录取位次在100000专业，科学教育（师范）专业在100000专业，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "老师你好，安徽考生历史组524分，位次20603，报考贵校有希望吗，转专业有什么要求",
        "answer": "考生您好，我校去年安徽省文史类最低录取位次在23000左右，仅供参考。我校今年转专业不设绩点和转出比例限制，通过转专业考试即可转入新专业学习（特殊情况除外)，大一、大二、大三均可转专业，每名学生最多有3次机会，转专业考试时间为大一下学期，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "江苏物化 512 排位128300 能入贵校什么专业",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校18、19、23专业组，具体专业数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-专业",
        "question": "数字媒体艺术有文理科要求吗",
        "answer": "考生您好，我校对江苏省历史类和物理类数字媒体艺术专业均有招生，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏物地生考生529有机会被录取吗？是否可以选择专业？",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校部分师范类专业，或者考虑非师范类专业，具体专业数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "老师你好，理工448分，排名84801，贵校的化学、教育技术学、计算机科学技术学有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省理工类化学专业最低录取位次在56000左右，教育技术学专业最低录取位次在83000左右，计算机科学与技术专业在53000左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-是否有机会录取",
        "question": "江苏物生地考生位次126938",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校18、19、23专业组部分专业或中外学分互认项目，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏艺术生",
        "question": "想问一下2024年艺术生历史类综合分499，文化专业双过线，投档分位次6302有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术类专业最低录取位次在4600左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询录取可能性",
        "question": "老师您好！请问今年江苏物生地511，排名约130000名，是否有机会冲贵校的非师范类专业，谢谢！",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校非师范类专业或中外学分互认项目，具体专业数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校按照江苏省的录取规则，投档分=文化*0.6+艺术原始分进行录取，我校23年录取最低分数459分，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-是否有机会录取",
        "question": "江苏物生地考生位次126938",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校18、19专业组或中外学分互认项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏 美术 物理类",
        "question": "江苏 美术 物理类 投档分486 排名1232，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省物理类美术类专业最低录取位次在449，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-调剂问题",
        "question": "如果服从调剂的话是调剂到贵校其他专业还是只会在向外省开设的专业内调剂",
        "answer": "考生您好，我校进行组内调剂，外省只在外省今年开设的专业内进行组内调剂，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏物化地男生",
        "question": "江苏考生物化地522分能上江苏第二师范学院吗，有哪些专业可以推荐呢？",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校18、19、23专业组或中外学分互认项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-请问一下贵州历史方向排名41302，有机会录取贵校吗谢谢",
        "question": "请问一下贵州历史方向排名41302，有机会录取贵校吗谢谢",
        "answer": "考生您好，我校去年贵州省文史类最低录取位次在40000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏考生，政史地，527分，能报贵校汉语言文学师范类专业吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类汉语言文学专业最低录取位次在16000左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "云南省文科考生女522，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省文史类最低录取位次在35000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏美术生",
        "question": "您好，江苏美术生综合分471位次12288能录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术类专业最低录取位次在4600左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-安徽物化生",
        "question": "安徽考生，物化生组合519分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年安徽省物理类最低录取位次在97000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "考生您好，我校今年转专业不设绩点和转出比例限制，通过转专业考试即可转入新专业学习（特殊情况除外)，大一、大二、大三均可转专业，每名学生最多有3次机会，转专业考试时间为大一下学期，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "考生您好，我校今年转专业不设绩点和转出比例限制，通过转专业考试即可转入新专业学习（特殊情况除外)，大一、大二、大三均可转专业，每名学生最多有3次机会，转专业考试时间为大一下学期，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-投档比及调剂问题",
        "question": "请问贵校投档比会小于1:1吗还是固定的1:1.05 如果服从调剂的话是调剂到贵校其他专业还是只会在向外省开设的专业内调剂",
        "answer": "考生您好，我校在外省的投档比为1：1，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏文科体育类位次447，是否有希望录取贵校体教专业，贵校有保研吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类体育教育（师范）专业最低录取位次在550，仅供参考，我校暂时没有保研，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-2艺术生",
        "question": "文科文化408专业190音乐教育投档分442位次979有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类音乐学（师范）（声乐）专业最低录取位次在343，音乐学（师范）（器乐）专业最低录取位次在378，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-乡村教师定向培养计划",
        "question": "552分能不能被录取",
        "answer": "考生您好，定向培养每年计划和专业都不同且位次变化较大，可到我校官网查看具体数据，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "请问如果我服从调剂，但是我在被提档前提下，分数未达所选专业招收的分数，那么调剂时，是在该专业组内进行调剂还是在该院校内调剂？这个范围是省内统一还是据院校各自情况自定？那么若是在院校内调剂，调剂专业是否包含中外合作专业？",
        "answer": "考生您好，我校进行组内调剂；中外合作专业单独成组。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "物地生530分排名104893名可以报贵校什么专业",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校17、25、18、19等专业组，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询录取几率",
        "question": "老师您好！请教一下，常州体育类物理类考生，投档分505（文化430、专业136），想报考贵校，请问录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省物理类体育教育（师范）专业最低录取位次在357，仅供参考，可将我校作为冲刺院校，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "我是新疆伊犁州的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校美术学（师范）专业能否被录取",
        "answer": "考生你好，我校按照江苏省的录取规则，投档分=文化*0.6+艺术原始分进行录取，我校23年录取最低分数459分，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-志愿填报",
        "question": "江苏物政地考生 位次122991，能被该校哪个志愿录取",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校非师范专业或中外合作办学项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏物化生537分可以报考哪些专业?",
        "answer": "考生您好，可以考虑17、22或18、19、23专业组部分专业，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-理科",
        "question": "理科女河南516可以报师范专业，计算科学与技术专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年河南省理科计算机科学与技术专业最低录取位次在120000左右，其他专业可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "江苏女生物化政，位次在124309，不挑专业的话能进贵校吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，可以考虑冲刺我校非师范类专业或中外合作办学项目，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-报名咨询",
        "question": "江苏史政地美术生，467分，12917 报贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类美术类专业最低录取位次在4600左右，可将我校作为冲刺院校，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "山西文科518分，全省7599名，贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校去年山西省文科最低录取位次在7852，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-汉语言文学",
        "question": "云南考生文科523报考汉语言文学稳吗",
        "answer": "考生你好，我校去年云南省文科汉语言文学专业最低录取位次在11000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏高考",
        "question": "江苏理科528分，想要报师范类的专业，录取率的可能性大吗",
        "answer": "考生你好，可以看一下我校17、22、24、25等专业组，具体专业数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-英语专业",
        "question": "老师你好，我想问一下贵州考生高考413分可以进该校的英语专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年未在贵州省进行物理类英语专业招生，其他专业可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏理科",
        "question": "江苏选科537 报汉语言文学（师范）可能性大吗？有什么可以推荐的专业？",
        "answer": "考生你好，我校去年江苏省物理类汉语言文学专业最低录取位次在65000左右，仅供参考，在符合选科要求的情况下，其他专业具体数据可到我校官网查看，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "今年物理师范专业会扩招吗，本人江苏省513分左右有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好，我校今年物理类物理学（师范）专业有扩招，计划数为55，去年江苏省物理类物理学（师范）专业最低录取位次在96000左右，可将我校作为冲刺院校，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-英语专业录取档次",
        "question": "老师你好，我想问一下该校在贵州省英语专业录取档次是多少？",
        "answer": "考生你好，我校贵州省英语专业属于本科批，去年未在贵州省进行物理类英语专业招生，其他专业可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取咨询",
        "question": "你好，安徽考生物理类分数485，排名14万多，报贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校去年安徽省物理类最低录取位次在97000左右，可将我校作为冲刺院校，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "1.贵校“按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在105%以内。若生源不足，则参加征求平行院校志愿（含院校服从志愿）的录取或者按规定提取其他志愿录取”，如果服从调剂被退档的概率大吗？ 2.贵校对英语，商务英语，汉语言文学，汉语国际教育专业的高考语文和英语分数有限制要求吗？",
        "answer": "考生你好，我校原则上提档不退档，特殊情况除外（体检、选科等）；我校对单科分数没有要求，英语专业只招收英语考生，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-贵校数学系有分数要求么？",
        "question": "贵校数学系有分数要求么？",
        "answer": "考生你好，我校去年安徽省物理类数学与应用数学专业最低录取位次在85000左右，仅供参考，对单科没有分数要求，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏文科",
        "question": "江苏文科521排名30463有机会报考贵校的什么专业吗？",
        "answer": "考生您好，可尝试冲刺我校06、07专业组，具体专业数据可到我校官网查看，或中外学分互认项目，可将我校作为冲刺院校，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-美术生",
        "question": "江苏美术生（历史类），报考贵校除了总分要上线，还有其他眼球那",
        "answer": "考生您好，美术类要求文化、专业双过线，且体检合格，即可报考。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取咨询",
        "question": "老师您好 江苏物生政女生，546分，排名84178，想报考贵校汉语言文学（师范）专业（16组），能被录取吗？ 如果成绩不够，17专业组的专业有那几个是可以被录取的 谢谢老师！",
        "answer": "考生你好，我校去年江苏省物理类汉语言文学专业最低录取位次在65000左右，仅供参考，今年该专业有扩招，可作为冲刺专业，17专业组去年最低录取位次在90000-110000左右，具体数据可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-咨询",
        "question": "江苏物化生520 可以报考哪些专业组",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校18、19、23组或中外学分互认项目，仅供参考，具体数据可到我校官网查看，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "老师你好，请问贵校承认顾加分吗，我是云南的考生487，位次4万左右，报考你贵校地理科学，有就会被录取吗，",
        "answer": "考生你好，云南省承认的加分政策我校也承认，我校去年云南省未开设地理科学专业，为今年新增专业，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-理工录取",
        "question": "请问贵校在陕西最低录取位次到多少",
        "answer": "考生你好，我校去年陕西省理科最低录取位次在76000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "请问江苏考生物化生532分，位次102198有机会学贵校的计算机吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年江苏省物理类计算机科学与技术专业最低录取位次在104328，且今年有扩招，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-你好",
        "question": "贵州历史方向考生401位次61056能报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年贵州省文史类最低录取位次在40000左右，可将我校作为冲刺院校，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-江苏省物理类考生，排名61605，可以报数学（师范）吗？",
        "question": "江苏，物化地，总分566，全省排名61605，可以报考数学与应用数学（师范）嘛？录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年江苏省物理类数学与应用数学（师范）专业最低录取位次在91000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "我是江苏，物化地考生，总分566，排名61605，想报考数学与应用数学（师范），录取概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年江苏省物理类数学与应用数学（师范）专业最低录取位次在91000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-转专业",
        "question": "请问进入该校后多久可以转专业？转专业的要求是什么？",
        "answer": "我校今年转专业不设绩点和转出比例限制，通过转专业考试即可转入新专业学习（特殊情况除外)，大一、大二、大三均可转专业，每名学生最多有3次机会，转专业考试时间为大一下学期，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-您好！Hello!",
        "question": "我是江苏 物化生 考生，总分518，排名120390，想报考贵校计算机类，电子信息类专业。（语文85 数学112 英语102 物理74 化学76 生物69 ），有希望吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省物理类 计算机科学与技术专业最低录取位次在100000左右，电子信息工程最低录取位次在90000左右，两个专业均有扩招，具体信息可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-老师，云南文科521分，报考贵校能录取吗？录取概率是多少?",
        "question": "老师，云南文科521分，报考贵校能录取吗？录取概率是多少?",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省文科最低录取位次在35000左右，具体专业和计划可到我校官网查看，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "您好 请问江苏文科518 位次31898 小学教育有希望录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年江苏省历史类小学教育专业最低录取位次在18000左右，仅供参考，可将我校作为冲刺院校，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "您好，江苏省物化地考生509分，位次132150，可有机会报考贵校的哪些专业？谢谢",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校非师范类专业，仅供参考，具体专业数据可到我校官网查看，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-云南考生",
        "question": "您好 请问贵校的位置距离市区远么 ？ 请问贵校有几个校区？ 请问贵校每个校区宿舍都是上床下桌么？",
        "answer": "考生您好，我校有2个校区，分别是草场门校区（艺术类专业），南京市鼓楼区，上下床；石湫校区，南京市溧水区，上柜下床。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-投档比，专业选科，学校地理位置",
        "question": "江西是不是1：1的投档比；学校是不是在南京，学校计算机科学与技术是否要求选择物化学科",
        "answer": "考生您好，1、我校投档比为1：1.05以内；2、我校两个校区均在南京；3、是的，需要选择化学；欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-云南考生",
        "question": "您好 请问贵校是否有对学生有跑操每学期至少六十次每次两公里的跑操要求呢？",
        "answer": "考生你好，自由跑为体育课程加分项，学生可自由选择，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "老师您好，本人云南文科考生545分，位次15661可报名贵校历史学专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省文科历史学专业最低录取位次在12000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-云南考生",
        "question": "您好 我想询问一下贵校对于转专业人数限制以及要求是什么样的情况？谢谢",
        "answer": "考生您好，我校今年转专业政策不设学分绩点和转出比例限制，通过转入学院的考核即可转入新专业学习（特殊情况除外）。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "请问今年云南文科考生548分，位次14661可以进贵校的汉语言文学吗",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省文科汉语言文学专业最低录取位次在11000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-录取",
        "question": "请问云南文科494位次37993有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省文史类最低录取位次在35000左右，仅供参考，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-云南文科报考",
        "question": "云南文科生506位次31720报考贵校汉语言文学录取率高吗？还有地理科学专业录取率高吗？转专业有什么要求？",
        "answer": "考生您好，我校去年云南省文史类最低录取位次在35000左右，汉语言文学专业最低录取位次在11000左右，去年未在云南省进行地理科学专业招生，其他专业可到我校官网查看。转专业需要参加转专业考试，通过即可。欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏第二师范学院",
        "title": "江苏第二师范学院-本校具有硕士点的专业有哪些",
        "question": "本校具有硕士点的专业有哪些",
        "answer": "考生您好，我校暂时没有硕士点，欢迎报考江苏第二师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-报考南通师范",
        "question": "河南省理科270体育115。有多大概率包括该校体育教育专业",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年河南分数线。今年第一年在河南招收体育专业"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-南通师范专科",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考咱们师范类小学语文教育能录取吗老师",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年河南分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-南通师范",
        "question": "您好我是贵州文科美术生，综合成绩预估是450，专业成绩是240，文化课成绩是308。想要报考贵校的美术教育的话，录取概率大吗？",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年贵州分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-专升本",
        "question": "请问贵校每个专业都可以专升本吗？",
        "answer": "您好，都可以的"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "文科413能上小学英语教育嘛",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年四川分数线。参考往年的分数有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-报考",
        "question": "您好！请问江苏女生史政地472分，报考贵校的3+2小学语文教育，有希望吗",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江苏分数线。往年分数现在本科线左右"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-江西美术生",
        "question": "江西美术生专业分181，文化340分，综合分397分，排名2万名左右，能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江西分数线。我们是按照江西艺术类默认投档分录取，“分数优先，遵循志愿”"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年安徽分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-江苏理科438分有希望冲贵校学前教育专业吗？",
        "question": "江苏理科438分有希望冲贵校学前教育专业吗？",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江苏分数线。参考往年分数是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "您好，我校在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-招生",
        "question": "江苏理科考生443分能报贵校3+2",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江苏分数线。往年3+2专业最低分数线在本科线左右。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-江苏美术生文科",
        "question": "江苏美术生历史科目，专业分202，文化分346，综合分410，报考贵校艺术类专业是否有希望",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江苏分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-河南",
        "question": "河南舞蹈生综合分391可以报贵校吗",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年河南分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西理科319，有机会能被该校录取吗？",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年广西分数线。有些专业是第一次在广西招生物理类考试，可参考往年历史类最低分"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-江苏美术生",
        "question": "老师您好，江苏美术生，历史，综合454，专业233，文化369，报贵校艺术类3+2，录取机会大吗",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江苏分数线。去年最低分数线443。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗 小学数学教育专业可以专升本吗",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年安徽分数线。根据往年分数是有希望的，可以专转本的。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-文科体育",
        "question": "文化262体育107",
        "answer": "您好，今年是第一年在河南招收体育专业，具体情况还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-河南考生",
        "question": "理科274能不能报考该校",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年河南分数线。今年是第一年在河南招收理科考生，可参考往年文科分数。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江西分数线。我们是按照江西艺术类默认投档分录取，“分数优先，遵循志愿”"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西考生402有机会吗小学教育",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江西分数线。根据往年您这个还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，浙江考生，491分，报考贵校的小学语文，数学，英语，是否有希望录取",
        "answer": "您好，由于今年第一年在浙江招生，这还不是很清楚"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-往年贵校小学专业收分是多少？",
        "question": "贵州考生文史类449分位次39,315名。能否报贵校的小学教育专业",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年贵州分数线，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-询问报考",
        "question": "安徽物理类422有希望报考该校嘛？",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年安徽分数线。根据往年您这个还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好，重庆物理类289有机会上小学语文教育专业吗？",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年重庆分数线，供您参考。今年物理类是第一年在重庆招生，可参考往年历史类分数。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "江苏物化政406有希望录取吗？可以选择什么专业呢？谢谢老师",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江苏分数线，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "体考77文化332可以录取体育教育吗？",
        "answer": "您好，体育专业今年是第一年在重庆招生"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-江西考生408排名84406",
        "question": "可以上你们学校的小学语文教育专业嘛",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年江西分数线。您这个分数有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "南通师范高等专科学校",
        "title": "南通师范高等专科学校-录取",
        "question": "广西文科397分可以报考该校的学前教育或者小学教育吗？录取几率大不大？",
        "answer": "您好，微信搜索南通师范高等专科学校小程序或者复制粘贴：\"#小程序://通师高专/55eg0YiBiO46Xcb\",微信小程序可查询2021-2023年广西分数线。往年文科基本都在400分以上"
    },
    {
        "schoolName": "扬州中瑞酒店职业学院",
        "title": "扬州中瑞酒店职业学院-录取",
        "question": "安徽文科336有希望被录取吗",
        "answer": "欢迎填报，录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "扬州中瑞酒店职业学院",
        "title": "扬州中瑞酒店职业学院-录取",
        "question": "请问下 湖北考生 文化347 想去烹饪专业 有希望录取吗",
        "answer": "欢迎填报，录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-24年录取",
        "question": "江苏理科414可以填报贵校较好专业吗",
        "answer": "这个成绩相对来说有一定的优势，可以大胆填报喜欢的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-有早读和跑操要求吗",
        "question": "谢谢回复",
        "answer": "没有早读，大一需要早上做广播体操。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-江西文科",
        "question": "江西文科389，排名96300，有望被贵校录取吗？投档比是1:1吗？",
        "answer": "我校去年在江西文科的最低分数为364分，389有一定的希望进档，但也要综合考虑江西新高考改革志愿填报方式发生变化带来的影响因素。投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-报考",
        "question": "河南文科，295分，251120位次，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年在河南文科的最低分数为408分，295分相对来说风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-江苏财会",
        "question": "安徽纯理415能报考贵校的大数据与会计嘛",
        "answer": "我校去年在安徽理科最低分数为374分，会计最低为382分，415分的话相对来说希望较大，但也要综合考虑安徽新高考改革志愿填报方式发生变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "我校在广西文科去年最低分数为378分，316分填报有一定的风险，但也要综合考虑广西新高考改革填报志愿方式发生变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "山东384有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年在山东的最低分数为410分，384报考的话有一定的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-招生",
        "question": "安徽理科410能报考贵校会计专业吗 有希望吗",
        "answer": "我校去年在安徽理科最低分数为374分，会计最低为382分，410分的话想对来说有一定的希望，但也要综合考虑安徽新高考改革志愿填报方式发生变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "江苏文388录取概率大么",
        "answer": "这个成绩相对来说有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-河南理科",
        "question": "老师您好！请问河南理科319可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂。谢谢老师，麻烦了！",
        "answer": "我校去年在河南理科的最低分数为370分，319分相对来说风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "我校在广西文科去年最低分数为378分，316分填报有一定的风险，但也要综合考虑广西新高考改革填报志愿方式发生变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-招生问题",
        "question": "差本科线6分，请问能否报考你们学校的大数据与会计？",
        "answer": "相对来说希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-江苏财会统计与会计核算",
        "question": "安徽历史类排名47281，分数458，有概率被贵校统计与会计核算专业录取吗？能不能专升本",
        "answer": "我校去年在安徽文科的最低录取分数为374分，去年未在安徽投放统计与会计核算专业，但相近的大数据与会计专业最低分数为392分。今年历史类458分相对来说希望很大，但也要综合考虑安徽新高考改革填报志愿发生变化带来的影响因素。我校所有在校生在第三年均可参加江苏省统一的“专转本”选拔考试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-河南理科350",
        "question": "有希望被录取么",
        "answer": "我校去年在河南理科的最低录取分数为370分，350分可以尝试报考，但存在一定的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "你好，河南理科388有希望录取该院校的云计算技术应用专业",
        "answer": "我校去年在河南理科的最低分数为370分，388有一定的希望，可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "我校去年在安徽的文科录取最低分数为374分，今年历史类363可以尝试填报，但存在一定的风险，主要需要综合考虑安徽新高考改革志愿填报方式发生变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-河南",
        "question": "河南省文科考生287分，批次261047有机会报名贵校吗",
        "answer": "我校去年在河南文科的最低录取分数为408分，287分相对来说风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-专业质询",
        "question": "江西物理组388分志愿填本校 第一专业填电子商务有望录取吗",
        "answer": "我校去年在江西理科最低录取分数线为357分，电子商务专业为359分，从成绩来看有一定的希望，但也要综合考虑新高考改革志愿填报方式发生变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-咨询",
        "question": "河南文科391 位次135035 有机会被财会专业录取吗 贵校的投档比是多少？服从调剂会被退档吗",
        "answer": "我校去年在河南文科的最低录取分数为408分，391可以尝试填报，但是有一定的风险。我校在河南的投档比例按照默认1:1投档，如进档且服从调剂的情况下，如考生不存在国家政策规定不予录取的情况，一般来说不会随便退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取河南",
        "question": "河南理科350能被贵校录取么",
        "answer": "我校去年在河南的最低录取分数为370分，350分可以尝试填报，但有一定的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "山东429能报考贵校吗",
        "answer": "我校去年在山东的最低录取分数为410分，429相对来说有一定的希望，建议可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "我校去年在河南理科的最低分为370分，274分填报相对来说风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-报考咨询",
        "question": "安徽纯理415分能报考贵校吗",
        "answer": "去年安徽理科的最低分为374分，415有一定的希望，但也要综合考虑新高考改革志愿填报方式发生变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "1   日语生进校后需要学习英语吗 2  安徽文科422进贵校的概率大吗 3    贵校是否申请升本了吗 4   贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 谢谢回复",
        "answer": "进校后可选日语"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-咨询",
        "question": "江苏理科400能不能报考该学校",
        "answer": "我校去年物理类最低分数为365分，400分左右相对来说希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-江西历史350分可以被贵校录取吗，位次126000名",
        "question": "江西历史350分可以被贵校录取吗，位次126000名",
        "answer": "我校23年在江西文科录取的最低分为365分，22年最低分是335分，有上涨趋势，350分有一定的风险，但也要综合考虑新高考改革志愿填报方式不同带来的变化。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校2024年未在福建投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "我校去年在四川的最低分数为374分，22年为329分，因为在四川计划较少，不确定因素较多，建议可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-报考",
        "question": "江西考生2024届历史类390分排名95671位.有机会被贵校录取吗?",
        "answer": "我校去年文科在江西的最低分数为365分，22年为335分，390分报考的话相对来说有希望，但也要综合考虑新高考改革后填报志愿方式变化带来的影响因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "我校去年在四川的最低分数为374分，22年为329分，因为在四川计划较少，不确定因素较多，建议可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-分数线",
        "question": "安徽理科420能上么",
        "answer": "我校在安徽去年的最低分数为374分，420分报考的话相对安全，建议试一试，但也要综合考虑今年安徽新高考改革带来的志愿填报变化因素。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-重庆录取几率大吗",
        "question": "老师，请问重庆高考310分有几率录取吗",
        "answer": "我校23年在重庆文科最低分为310，因在重庆计划较少，分数参考的不确定因素较大，可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-志愿填报",
        "question": "文科生历史类总分438分，老师报考大数据与会计可以吗？",
        "answer": "会计专业我校去年文科最低分数为356,22年最低分数为360，你的分数报考的话相对来说希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏财会职业学院",
        "title": "江苏财会职业学院-请问河南文科391有希望录取吗？",
        "question": "请问河南文科391有希望录取吗？",
        "answer": "我校去年在河南文科最低分为408分，391分报考的话相对来说有一定的风险，可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "广西去年文科录取最低分327，你报考我院滑档可能性很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，2023年江西省理科最低录取分数326。详情请查询招生信息网-江苏城乡建设职业学院 (jscc.edu.cn)。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-录取",
        "question": "四川理科考生314上贵校录取机会大吗？江苏",
        "answer": "考生您好，去年四川省录取最低分290分。详情请您查看招生信息网-江苏城乡建设职业学院 (jscc.edu.cn)。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-报考",
        "question": "请问安徽 物化生 372 可以冲一下吗",
        "answer": "考生您好，2023年安徽省理科最低录取分369。详情请查询招生信息网-江苏城乡建设职业学院 (jscc.edu.cn)。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-录取",
        "question": "老师您好 安徽物理组合考生206分专业服从有机会录取吗",
        "answer": "去年安徽理科录取最低分369，你的分数录取机会不大，请慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-录取",
        "question": "今年高考255分可以进入学校吗？",
        "answer": "去年河北理科录取最低分388，文科最低321分，255报考我校滑档概率极大。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-江苏理科",
        "question": "南京理科生407可以报吗？后面专转本科，有什么本科学校呢？",
        "answer": "去年江苏理科录取最低分394，今年江苏分数偏高，407报考我校有滑档的风险，建议谨慎报考!可转本的学校要根据你的专业去选择的，要以江苏省教育考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏城乡建设职业学院",
        "title": "江苏城乡建设职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校今年在福建省没有录取计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-报考",
        "question": "山东考生401有希望报考贵校的飞机机电维修专业吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校 学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江 请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/ 在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话 欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-宿舍环境",
        "question": "宿舍是上床下桌吗 是不是交钱越多环境越好",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校 学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江 请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/ 在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话 欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取",
        "question": "理科339能上吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校 学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江 请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/ 在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话 欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问山东考生，选课物理生物地理，356分有多大希望被江苏航空职业技术学院录取",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取几率",
        "question": "湖南历史考生336能报贵校的空中乘务吗？",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-老师您好",
        "question": "我是广西考生 高考317分204761 想报你们学校的飞行器维修技术 飞机机载设备装配调试技术 无人机应用技术 专业 请问有希望吗 如果服从调剂会不会被退档 入学以后能转专业吗 每个班有几个名额有什么要求呢",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年招生计划有多少。谢谢",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科402可以报吗？还有什么个人要求吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-理科",
        "question": "老师，江苏物化生362能报贵校吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-44录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取空中乘务概率大吗，有什么要求",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-咨询",
        "question": "重庆男343政史地报考飞行器维修技术有希望吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-咨询",
        "question": "重庆男343政史地报考飞行器数字化制造技术有希望吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-江苏航空职业技术学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187140可以报考吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-提问",
        "question": "河南理科男342分有希望录取吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取咨询",
        "question": "请问老师，河南理科318录取概率大吗？去年河南理科最低录取分数线多少？",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-空中乘务招生标准",
        "question": "1，重庆文科，女孩405分，选择空中乘务能行吗？ 2空中乘务的升高体重有什么要求？ 3，毕业之后，工作分配吗？还是定向？",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-江苏历史类考生",
        "question": "老师您好，请问一下江苏历史类 文化成绩380 可以报考贵校吗 ？有不有其他特殊要求？或者有不有其他的录取考试/面试？麻烦老师了。",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取问题",
        "question": "云南文科生男383可报贵校飞行器维修技术专业吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-河北理科",
        "question": "351有希望吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科274能否被该校录取",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-河南文科（苏航）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗",
        "answer": "亲爱的同学，希望积极报考江苏省唯一的航空类高职院校\n学校专业特色明显，坐落在美丽的江苏镇江\n请及时查询学校招生网https://zs.jatc.edu.cn/\n在招生网上有招生计划、招生专业、历年录取分数及联系电话\n欢迎来校或电话咨询哦"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-提前批",
        "question": "不是艺考生可以报提前批吗",
        "answer": "河南省是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-江苏理科",
        "question": "江苏理科物化政396能被贵校录取吗",
        "answer": "您好!去年江苏理科录取最低分数为366，今年可能分数线略涨，但您还是可以填报我校看看"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取",
        "question": "贵州省 理科 女生 378可以被贵校录取吗？",
        "answer": "您好!去年贵州理科录取最低分数为322，今年可能分数线略涨，但您可以填报我校看看。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-报考志愿录取",
        "question": "老师您好，我是2024年江苏省内（淮安）应届生，文化分330，有希望报考吗",
        "answer": "您好，2023年江苏理科录取最低分数为366，文科录取最低分数为317。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取几率",
        "question": "老师，青海省344分，位次在9617，有希望报考本院校吗，几率有多大。",
        "answer": "您好，2023年青海理科录取最低分数为281，文科录取最低分数为333。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "question": "老师您好！江苏考生纯文313分有机会报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年江苏文科录取最低分数为317。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏航空职业技术学院",
        "title": "江苏航空职业技术学院-录取",
        "question": "内蒙古理科，307有机会报空中乘务专业吗",
        "answer": "您好，我校空中乘务专业在内蒙古不招生；2023年内蒙古理科最低分数线301。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江苏旅游职业学院",
        "question": "老师，您好，请问江西美术生文化291。专业246。综合分453。高职综排15300。请问有希望报考贵校吗？希望大不大？",
        "answer": "去年311，您可以考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-河南理科",
        "question": "老师您好！请问河南理科319可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂",
        "answer": "去年我校理科投档线是356，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "广西文史类316分 位次98276可以录取吗",
        "answer": "今年我们在广西没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "去年我们在江西的艺术类投档分是311，可以参考一下！"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-数媒",
        "question": "河南理综合分407.5有机会吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江苏旅游职业学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年我校的投档分是311，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-食宿",
        "question": "请问贵校宿舍是几人间，设施有哪些",
        "answer": "5人间   独立卫浴  wifi   24小时热水     空调"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "四川文科333分 位次166338-166879 有机会冲一冲吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-高速铁路客运服务",
        "question": "请问四川理科373能不能报贵校专业",
        "answer": "可以填报，希望蛮大的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-四川",
        "question": "纯文386有希望报考贵校吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-报名",
        "question": "江苏理科461，报3➕2希望大吗",
        "answer": "去年我们理科是本科线，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-报考",
        "question": "安徽史政地363排名93325有希望报考吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-河南",
        "question": "河南省文科考生287分，批次261047有机会报名贵校吗",
        "answer": "去年文科投档线是369，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "希望蛮大的"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江苏美术生文科",
        "question": "江苏美术生历史科目，专业分202，文化分346，综合分410，报考贵校艺术类专业是否有希望",
        "answer": "去年412，可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-24年考生",
        "question": "老师我想问一下，我学的物化生考260想学计算机，报咱们学校有机会被录取吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-四川艺术生",
        "question": "综合464.25文化336专业237有机会被录取吗？机会大吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "贵州理科艺术生，文化298专业241，报考数字媒体艺术设计希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "河南考生艺术类专业194文化课302报考艺术设计可以录取吗",
        "answer": "去年未招生，没有分数参考，预测分数不会太高"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "去年投档线311，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是四川省考生，分数344，想报考本学院的旅游管理专业，录取机会大吗？",
        "answer": "有机会，去年342"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "我们去年投档线就是369，会计的分数线比369高一点。可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取概率",
        "question": "福建考试理科414，报名该校录取率多少？",
        "answer": "我校去年理科是381，填报我校希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江苏旅游职业学院，河南考生",
        "question": "河南文科311报考贵校中西面点或者西式工艺专业有希望吗",
        "answer": "去年我校文科分数线是369"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "你好老师河北理科326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校今年是第一年在河北招生，对考生来说是一个很好的机会"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "福建女生文科296，排名53378有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "我校去年文科分数线是338，您可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江苏美术生文科",
        "question": "江苏美术生历史方向，专业分202，文化分346，综合分410，请问报贵校艺术类专业有希望吗？",
        "answer": "去年我校历史类艺术类分数线是412，今年我校计划增加了，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江西美术生",
        "question": "文化分326，艺术分233，综合分454.6，高职排名14970名，可以报考贵校数字媒体专业吗",
        "answer": "去年我校艺术类分数线是311，报考我校希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-河南",
        "question": "河南文科350排名18万能考上贵校吗",
        "answer": "去年文科分数线是369，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "24年理科220分能报考贵校吗",
        "answer": "今年我校第一年在安徽投放理科计划，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取位次",
        "question": "今年学院的四川美术生的录取位次，和录取分数线是多少啊",
        "answer": "去年艺术类的分数线是228，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-江西",
        "question": "308物理组希望大吗",
        "answer": "去年我们的分数线是359，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "江苏旅游职业学院",
        "title": "江苏旅游职业学院-24年理科258可以报考咱们学校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "第一年在安徽投放理科计划，预估分数线不会太高。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-可以被录取嘛",
        "question": "1.理科生，物理生物政治组合，417分，可以被贵校录取嘛 2.刚刚了解到这个学校，所以还没做过体检，请问身高152cm，41kg，近视 300度可以通过体检嘛",
        "answer": "我校国控专业面试体检已经结束，可以考虑报考我校非国控专业。是否被录取按照分数优先，遵循志愿原则进行录用。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-国控专业毕业去向",
        "question": "国控专业毕业不能通过公务员计划单列考试的学生的去向如何？可以参加下一年的公务员计划单列考试吗？假如不能参加这部分孩子的就业去向是哪里？",
        "answer": "1.可参加专转本考试，或者自主择业。2.仅毕业当年享受计划单列，不可参加下一年单列计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-国控专业能专升本吗？",
        "question": "贵校国控专业毕业时可以专升本吗？本省有哪些高校对接贵校的专业？生本毕业后还能参加公务员计划单列考试吗？",
        "answer": "可以参加全国统一专转本考试。对接学校及专业以当年下发计划为准。学生只在专科毕业当年参加单列计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-今年的录取分数有预测吗？",
        "question": "我家孩子已经通过了贵校的面试体测，高考分数理科454分，被录取的概率有多大？",
        "answer": "你好，录取概率不好预估，按照分数优先，遵循志愿原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-咨询",
        "question": "贵校女生宿舍几个人一间，有写字台吗？女生宿舍有没有独立卫生间，房间内有空调吗？床上用品是学校统一安排还是要自带？谢谢！",
        "answer": "6人，有写字台，每个楼层两个公用卫生间，有空调。床品统一配发"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-江苏考生",
        "question": "请问报考贵校国控专业能够通过考试入警入编的学生比例是多少",
        "answer": "以毕业当年公务员主管部门招考计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-理科有没有选课要求",
        "question": "理科生 物理+不限 还是有选课要求",
        "answer": "没有选科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-咨询",
        "question": "非国控是否可以参加专升本？",
        "answer": "毕业当年可以参加专转本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-所有专业都要视力达到4.8吗？有没有视力要求的专业吗？",
        "question": "您好，请问所有专业都要视力达到4.8吗？有没有视力要求的专业吗？",
        "answer": "国控专业对视力有要求，非国控专业对视力没有要求。详情见官网招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-如何在网上预约",
        "question": "有意向报考贵校，如何在网上预约体测",
        "answer": "7月1日关注学院官网预约端口。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-关于招生",
        "question": "请问贵校非司法行政警察专业（非国控）女生有身高要求吗",
        "answer": "没有身高要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-再婚家庭，政审填亲妈，还是继母？继母的子女要不要审？",
        "question": "再婚家庭，政审填亲妈，还是继母？继母的子女要不要审？",
        "answer": "政审对象为监护人。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-江苏艺术类考生是否可以报名贵校呢？",
        "question": "江苏艺术类考生是否可以报名贵校呢？",
        "answer": "不可以。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-毕业后能直接录取公务员吗",
        "question": "毕业后能直接录取公务员吗",
        "answer": "不能，国控专业毕业当年参加江苏省公务员考试，计划单列。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-毕业考公务员的政审是哪些家庭成员",
        "question": "现在报考贵校政审共同生活的父母兄弟姐妹，考公务员时的政审成员，还需要外祖父母吗？",
        "answer": "参照江苏省公务员录用相关政审规定。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-招生",
        "question": "老师 您好 南京 男孩 物化政 492 能不能报考司法警察类专业 这个专业参加司法联考通过率怎么样 如果过了 司法联考 就业是按照户籍地分配工作吗 谢谢老师",
        "answer": "我校是专科批次录取，不参加司法联考，国控专业学生毕业当年参加江苏省公务员考试，单列计划。招录计划以毕业当年省级公务员招录部门核定计划为准。是否录取，按照志愿从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-可以考研吗",
        "question": "可以考研吗",
        "answer": "我校是专科层次，不可考研"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-公务员单列录取比例",
        "question": "我校司法警察类专业学生在毕业当年参加江苏省公务员考试，计划单列。请问录取比例是多少？谢谢",
        "answer": "以毕业当年省级公务员招录部门核定计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-这届高考生，毕业时，入警率有多少？",
        "question": "这届高考生，毕业时，入警率有多少？",
        "answer": "以毕业当年省级公务员招录部门核定计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-日语生报考，万一英语挂考有什么后果？",
        "question": "日语生报考，万一英语挂考有什么后果？",
        "answer": "来校后外语只开通英语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-听说贵校今年升为本科学校了是吗？",
        "question": "听说贵校今年升为本科学校了是吗？",
        "answer": "我院是专科学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-视力",
        "question": "要是激光了的，可以吗",
        "answer": "视力以现场测试为准，是否激光请咨询医院。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-录取",
        "question": "1   日语生进校后需要学习英语吗 2  安徽文科422进贵校的概率大吗 3    贵校是否申请升本了吗 4   贵校的宿舍环境是怎么样的呢是否有独立卫浴 5 贵校是否有跑操要求 谢谢回复",
        "answer": "我校不招收外省生源，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-司法联考",
        "question": "请问参加毕业司法联考吗？",
        "answer": "我校司法警察类专业学生在毕业当年参加江苏省公务员考试，计划单列。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-视力不够能报考吗",
        "question": "请问裸眼视力不到4.8是不是不能报考？",
        "answer": "报考我校司法警察类专业，双眼裸眼视力须达到4.8以上。非司法警察类专业不作要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-左眼4.8，右眼4.6 ，体检能过吗",
        "question": "需要做眼手术吗",
        "answer": "你好，体检不达标。双眼都要达到4.8以上。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-江苏文科444可以报考贵校吗",
        "question": "您好，江苏文科440有机会报考贵校的国控专业吗",
        "answer": "我校今年首届招收高中毕业生，没有往年分数线作参考。可以专科批次填报我校，是否录取按照“分数优先，遵循志愿”原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-河北男理380有希望吗",
        "question": "老师您好，今年贵校有河北计划吗，愿意服从调剂",
        "answer": "你好，我校不对外省招生，感谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-非国控专业是否需要参加面试体检",
        "question": "非国控专业是否需要参加面试体检",
        "answer": "非国控专业考生无需参加面试体检体测。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-江苏今年这次招收多少人？",
        "question": "江苏今年这次招收多少人？",
        "answer": "我校今年招生600人，其中司法行政警察类专业招收200人，非司法行政警察类专业招收400人。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-本科线下十几分有机会填报吗？",
        "question": "目前没显示专业请问哪里可以看？",
        "answer": "可以专科批次填报我校，是否录取按照“分数优先，遵循志愿”原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-志愿填报",
        "question": "理科（化学）510，有机会吗",
        "answer": "我校今年首届招收高中毕业生，没有往年分数线作参考。可以专科批次填报我校，是否录取按照“分数优先，遵循志愿”原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-报名时间 面试时间",
        "question": "报名时间和面试时间确定了吗？ 报贵校基本是需要放弃本科第一批次填报是吗？",
        "answer": "报考我校司法警察类专业，预报名时间为7月1日，登录学校官网确定面试、体检、体测时间，面试、体检、体能测评时间为7月11日-7月13日，请关注近期官网发布的公告。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-高考招录",
        "question": "老师您好，江苏理科物化生458分想报考贵校，有希望录取吗？",
        "answer": "我校今年首届招收高中毕业生，没有往年分数线作参考。可以专科批次填报我校，是否录取按照“分数优先，遵循志愿”原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-江苏文科类考生，457分可以报考贵校么，可以话，有哪些专业",
        "question": "江苏文科类考生，457分可以报考贵校么，可以话，有哪些专业",
        "answer": "我校今年首届招收高中毕业生，没有往年分数线作参考。可以在专科批次填报我校志愿，是否录取按照“分数优先，遵循志愿”原则录取。具体专业请至官网查看我院2024年招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-分数",
        "question": "女生想进贵校需要多少分",
        "answer": "我校今年首届招收高中毕业生，没有往年分数线作参考。可以专科批次填报我校，是否录取按照“分数优先，遵循志愿”原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-专升本",
        "question": "请问学生在校期间是否有专升本的升学机会？谢谢",
        "answer": "学院鼓励在校生在第三学年参加专转本统一考试，获得本科院校的入学资格。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-能否参加公安联考",
        "question": "贵校六个专业是否都能参加公安联考，如果不是的话，哪几个专业可以？",
        "answer": "我校六个专业都不参加公安联考。其中司法行政警察类专业（刑事执行、司法信息安全、罪犯心理测量与矫正技术）在毕业当年参加江苏省公务员（人民警察）单列计划考试。非司法行政警察类专业，不享受毕业生公务员（人民警察）招录考试政策。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-贵校咨询",
        "question": "贵校什么时候体检体测",
        "answer": "报考我校司法警察类专业的考生需要进行面试、体检、体测，时间为7月11日-13日，具体请持续关注学院官网招生公告。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏司法警官职业学院",
        "title": "江苏司法警官职业学院-政审",
        "question": "什么时候开始政审，政审表在哪里下载？",
        "answer": "近期请持续关注学院官网的招生公告，上面会有关于政审的具体说明。"
    }
]